[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "784854504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "infozeus", "user_id": "10044232"}], "retweets": 0, "screen_name": "psyclaudita", "text": "@infozeus bueno, yo no soy tan conservadora ...ni me meto con el tema de los pap\u00e1s, ac\u00e1 hablo del derecho de la mujer, sea la edad q tenga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10044232\" dir=\"ltr\" href=\"/infozeus\"><s>@</s><b>infozeus</b></a> bueno, yo no soy tan conservadora ...ni me meto con el tema de los pap\u00e1s, ac\u00e1 hablo del <strong>derecho</strong> de la mujer, sea la <strong>edad</strong> q tenga</p>", "timestamp": "2008-04-08T05:00:48", "timestamp_epochs": 1207630848, "tweet_id": "784855075", "tweet_url": "/psyclaudita/status/784855075", "user_id": "11664832", "username": "Clau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Applerama", "text": "En la universidad, buscando textos y haciendo un trabajo sobre Derecho Penal en la Edad Media y sus influencias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la universidad, buscando textos y haciendo un trabajo sobre <strong>Derecho</strong> Penal en la <strong>Edad</strong> Media y sus influencias.</p>", "timestamp": "2008-04-03T13:20:18", "timestamp_epochs": 1207228818, "tweet_id": "782127041", "tweet_url": "/Applerama/status/782127041", "user_id": "14253289", "username": "Applerama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raolbaletco", "text": "9M ..Lleg\u00f3 el \"d\u00eda 9M\", tan esperado por unos, tan aborrecido por otros, ..si se tiene la edad legal, se puede ejercer/no ejercer el derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">9M ..Lleg\u00f3 el \"d\u00eda 9M\", tan esperado por unos, tan aborrecido por otros, ..si se tiene la <strong>edad</strong> legal, se puede ejercer/no ejercer el <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2008-03-09T11:57:05", "timestamp_epochs": 1205063825, "tweet_id": "768843912", "tweet_url": "/raolbaletco/status/768843912", "user_id": "8364492", "username": "raolbaletco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Azog", "text": "La barra espaciadora solo se me desgasta por el lado derecho. Ya no tengo edad para aprender a pulsarla con cualquiera de las dos manos :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La barra espaciadora solo se me desgasta por el lado <strong>derecho</strong>. Ya no tengo <strong>edad</strong> para aprender a pulsarla con cualquiera de las dos manos :P</p>", "timestamp": "2009-01-13T15:07:06", "timestamp_epochs": 1231859226, "tweet_id": "1115779383", "tweet_url": "/Azog/status/1115779383", "user_id": "777271", "username": "azog", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soybeto", "text": "Todos los taxistas que te hacen la pl\u00e1tica resulta que tienen un hijo \"como de tu edad\" que estudia derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los taxistas que te hacen la pl\u00e1tica resulta que tienen un hijo \"como de tu <strong>edad</strong>\" que estudia <strong>derecho</strong>.</p>", "timestamp": "2008-12-22T21:41:31", "timestamp_epochs": 1229982091, "tweet_id": "1073068355", "tweet_url": "/soybeto/status/1073068355", "user_id": "13107472", "username": "beto oliva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1064541303", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jorgearevalo", "user_id": "15106027"}], "retweets": 0, "screen_name": "fodor", "text": "@jorgearevalo por otro lado, hay  paises que han reducido la edad de responsabilidad penal y de derecho de votar a 16 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15106027\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgearevalo\"><s>@</s><b>jorgearevalo</b></a> por otro lado, hay  paises que han reducido la <strong>edad</strong> de responsabilidad penal y de <strong>derecho</strong> de votar a 16 a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2008-12-18T08:07:28", "timestamp_epochs": 1229587648, "tweet_id": "1064543408", "tweet_url": "/fodor/status/1064543408", "user_id": "6264872", "username": "Marek Fodor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1061298398", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "minervisha", "user_id": "7824352"}], "retweets": 0, "screen_name": "l3stat", "text": "@minervisha Yo en una epoca lo iba a ver a la facu de derecho cuando dirigia la juvenil. Era muy nerd, como vos a tu edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7824352\" dir=\"ltr\" href=\"/minervisha\"><s>@</s><b>minervisha</b></a> Yo en una epoca lo iba a ver a la facu de <strong>derecho</strong> cuando dirigia la juvenil. Era muy nerd, como vos a tu <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2008-12-16T20:11:37", "timestamp_epochs": 1229458297, "tweet_id": "1061316128", "tweet_url": "/l3stat/status/1061316128", "user_id": "7663712", "username": "\u2660Roberto Gamexane\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eklectica", "text": "No molesten a @Dasoly, cada un@ tiene derecho de calentarse con quien quiera XD sin importar edad o \"inocencia\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No molesten a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"994945826681057280\" dir=\"ltr\" href=\"/DasolY\"><s>@</s><b>Dasoly</b></a>, cada un@ tiene <strong>derecho</strong> de calentarse con quien quiera XD sin importar <strong>edad</strong> o \"inocencia\"</p>", "timestamp": "2008-12-03T19:33:56", "timestamp_epochs": 1228332836, "tweet_id": "1036738133", "tweet_url": "/eklectica/status/1036738133", "user_id": "16788423", "username": "Never give up! Never surrender!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["23N"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "huguito", "text": "#23N paciencia y ayuden a las personas de la 3era. edad, es importante votar! es un derecho y un deber! aprovechen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/23N?src=hash\"><s>#</s><b>23N</b></a> paciencia y ayuden a las personas de la 3era. <strong>edad</strong>, es importante votar! es un <strong>derecho</strong> y un deber! aprovechen</p>", "timestamp": "2008-11-23T14:27:30", "timestamp_epochs": 1227450450, "tweet_id": "1019427536", "tweet_url": "/huguito/status/1019427536", "user_id": "758970", "username": "Hugo Londo\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "l3stat", "text": "cague, no puedo entrar en la policia metropolitana, no me da la edad, hay que tener entre 20 y 30.Empiezo con el pie derecho y trucho el DNI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cague, no puedo entrar en la policia metropolitana, no me da la <strong>edad</strong>, hay que tener entre 20 y 30.Empiezo con el pie <strong>derecho</strong> y trucho el DNI</p>", "timestamp": "2008-11-15T21:12:15", "timestamp_epochs": 1226783535, "tweet_id": "1007439178", "tweet_url": "/l3stat/status/1007439178", "user_id": "7663712", "username": "\u2660Roberto Gamexane\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elespectador", "text": "Joven de 13 a\u00f1os se gan\u00f3 el derecho a morir: Una ni\u00f1a brit\u00e1nica de 13 a\u00f1os de edad que se ha sometid.. http://tinyurl.com/5z6tbe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Joven de 13 a\u00f1os se gan\u00f3 el <strong>derecho</strong> a morir: Una ni\u00f1a brit\u00e1nica de 13 a\u00f1os de <strong>edad</strong> que se ha sometid.. http://tinyurl.com/5z6tbe</p>", "timestamp": "2008-11-11T21:32:38", "timestamp_epochs": 1226439158, "tweet_id": "1001055941", "tweet_url": "/elespectador/status/1001055941", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juglardelzipa", "text": "hoy s\u00ed cumple mi padre. ochenta a\u00f1os. es mucho tiempo. \u00e9l dice que uno no tiene derecho de morirse antes de cumplir esa edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy s\u00ed cumple mi padre. ochenta a\u00f1os. es mucho tiempo. \u00e9l dice que uno no tiene <strong>derecho</strong> de morirse antes de cumplir esa <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2008-06-30T15:30:06", "timestamp_epochs": 1214839806, "tweet_id": "846956584", "tweet_url": "/juglardelzipa/status/846956584", "user_id": "9557662", "username": "miguel olaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arispiq", "text": "a mi peque\u00f1a edad y yo pensando en entrar en alquiler en un piso con derecho a compra posteriormente,\u00bfestoy loca?\u00bfo me estoy haciedo mayor?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a mi peque\u00f1a <strong>edad</strong> y yo pensando en entrar en alquiler en un piso con <strong>derecho</strong> a compra posteriormente,\u00bfestoy loca?\u00bfo me estoy haciedo mayor?</p>", "timestamp": "2008-05-23T07:29:12", "timestamp_epochs": 1211527752, "tweet_id": "818092055", "tweet_url": "/arispiq/status/818092055", "user_id": "14167265", "username": "Arispiq", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["caribes", "lvbp", "blue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ottopadron", "text": "Por #caribes debuta en la #lvbp el derecho de 20 a\u00f1os de edad, Fernando Bello,perteneciente a los #blue jays en la dominican summer league", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/caribes?src=hash\"><s>#</s><b>caribes</b></a> debuta en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lvbp?src=hash\"><s>#</s><b>lvbp</b></a> el <strong>derecho</strong> de 20 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, Fernando Bello,perteneciente a los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/blue?src=hash\"><s>#</s><b>blue</b></a> jays en la dominican summer league</p>", "timestamp": "2009-10-12T20:17:44", "timestamp_epochs": 1255378664, "tweet_id": "4816384206", "tweet_url": "/ottopadron/status/4816384206", "user_id": "62331089", "username": "Otto Padron", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VeryNiceTrue", "text": "Tambien perdieron el derecho a opinar cuando uno de ustedes viol\u00f3 a una menor de edad y al embaraz\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambien perdieron el <strong>derecho</strong> a opinar cuando uno de ustedes viol\u00f3 a una menor de <strong>edad</strong> y al embaraz\u00f3.</p>", "timestamp": "2009-10-09T02:06:24", "timestamp_epochs": 1255053984, "tweet_id": "4723906298", "tweet_url": "/VeryNiceTrue/status/4723906298", "user_id": "27823803", "username": "VeryNiceTrue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JC_GalindoB", "text": "primera infancia y tercera edad, vamos POR LA V\u00cdA CORRECTA, porque la salud no es una favor, es un derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">primera infancia y tercera <strong>edad</strong>, vamos POR LA V\u00cdA CORRECTA, porque la salud no es una favor, es un <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2009-10-05T17:34:39", "timestamp_epochs": 1254764079, "tweet_id": "4633013275", "tweet_url": "/JC_GalindoB/status/4633013275", "user_id": "63130794", "username": "Juan Carlos Galindo B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NataliaMartos", "text": "gratificante encuentro con la Fundaci\u00f3n Investigaci\u00f3n Empresa y Derecho sobre art. 13 RLOPD: imposible verificaci\u00f3n de edad a priori", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">gratificante encuentro con la Fundaci\u00f3n Investigaci\u00f3n Empresa y <strong>Derecho</strong> sobre art. 13 RLOPD: imposible verificaci\u00f3n de <strong>edad</strong> a priori</p>", "timestamp": "2009-10-05T16:45:13", "timestamp_epochs": 1254761113, "tweet_id": "4631922191", "tweet_url": "/NataliaMartos/status/4631922191", "user_id": "72373182", "username": "Natalia Martos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrCruzStar", "text": "RT @elpesonuestro: \"Me he ganado el sagrado derecho de ocupar mas espacio en el universo\", dicho por alguien que ha ganado peso con la edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63304791\" dir=\"ltr\" href=\"/ElPesoNuestro\"><s>@</s><b>elpesonuestro</b></a>: \"Me he ganado el sagrado <strong>derecho</strong> de ocupar mas espacio en el universo\", dicho por alguien que ha ganado peso con la <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-05T15:49:36", "timestamp_epochs": 1254757776, "tweet_id": "4630684176", "tweet_url": "/MrCruzStar/status/4630684176", "user_id": "42725368", "username": "compa Chuy\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElPesoNuestro", "text": "\"Me he ganado el sagrado derecho de ocupar mas espacio en el universo\", dicho por alguien que ha ganado peso con la edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Me he ganado el sagrado <strong>derecho</strong> de ocupar mas espacio en el universo\", dicho por alguien que ha ganado peso con la <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-05T15:43:58", "timestamp_epochs": 1254757438, "tweet_id": "4630558536", "tweet_url": "/ElPesoNuestro/status/4630558536", "user_id": "63304791", "username": "Isela Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4468750408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "untalgab", "user_id": "38213356"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjfq", "text": "@GabMonagas la tercera edad tiene derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@GabMonagas la tercera <strong>edad</strong> tiene <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2009-09-29T13:06:04", "timestamp_epochs": 1254229564, "tweet_id": "4469375844", "tweet_url": "/jjfq/status/4469375844", "user_id": "39672401", "username": "Jose J Figueroa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shevyga", "text": "El articulo 34 de la ley dice \u201cTienen derecho a recibir pensi\u00f3n por orfandad los hijos del pensionista fallecido que sean menores de edad..\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El articulo 34 de la ley dice \u201cTienen <strong>derecho</strong> a recibir pensi\u00f3n por orfandad los hijos del pensionista fallecido que sean menores de <strong>edad</strong>..\"</p>", "timestamp": "2009-09-29T06:01:15", "timestamp_epochs": 1254204075, "tweet_id": "4464166323", "tweet_url": "/shevyga/status/4464166323", "user_id": "44064753", "username": "Shevyga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Addicted2ei", "text": "Me duele el pie derecho, no hice nada para lastimarmelo!!! Sera la edad, ya tengo 30!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me duele el pie <strong>derecho</strong>, no hice nada para lastimarmelo!!! Sera la <strong>edad</strong>, ya tengo 30!!!</p>", "timestamp": "2009-09-28T15:39:33", "timestamp_epochs": 1254152373, "tweet_id": "4445259005", "tweet_url": "/Addicted2ei/status/4445259005", "user_id": "49898197", "username": "Roberto  Barraza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4327406760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Renato_Guillen", "user_id": "5819462"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sr_Perro", "text": "@TattooHunter Si, claro. Es hijo de uno de los guionistas m\u00e1s prol\u00edficos de la edad de oro. \u00c9l mismo es guionista abogado en derecho autoral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78485076\" dir=\"ltr\" href=\"/TattooHunter\"><s>@</s><b>TattooHunter</b></a> Si, claro. Es hijo de uno de los guionistas m\u00e1s prol\u00edficos de la <strong>edad</strong> de oro. \u00c9l mismo es guionista abogado en <strong>derecho</strong> autoral</p>", "timestamp": "2009-09-23T22:54:09", "timestamp_epochs": 1253746449, "tweet_id": "4327463543", "tweet_url": "/Sr_Perro/status/4327463543", "user_id": "16240497", "username": "Sr_Perro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4176619700", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "karinosky", "user_id": "5351392"}], "retweets": 0, "screen_name": "xSusee", "text": "@karinosky jajajaja el tambien tiene derecho vale! aunque cursi y trillada la frase \"para el amor no hay edad\" xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5351392\" dir=\"ltr\" href=\"/karinosky\"><s>@</s><b>karinosky</b></a> jajajaja el tambien tiene <strong>derecho</strong> vale! aunque cursi y trillada la frase \"para el amor no hay <strong>edad</strong>\" xD</p>", "timestamp": "2009-09-22T17:18:23", "timestamp_epochs": 1253639903, "tweet_id": "4176659474", "tweet_url": "/xSusee/status/4176659474", "user_id": "42617337", "username": "Susana Ferrer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Xar_Lee", "text": "He oido que los jugadores de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola tienen derecho a tener la copa una semana cada uno. El primero Garbajosa, por la edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He oido que los jugadores de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola tienen <strong>derecho</strong> a tener la copa una semana cada uno. El primero Garbajosa, por la <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2009-09-21T09:32:08", "timestamp_epochs": 1253525528, "tweet_id": "4143220437", "tweet_url": "/Xar_Lee/status/4143220437", "user_id": "72881804", "username": "xar lee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4017979826", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cerr0s", "user_id": "12009862"}], "retweets": 0, "screen_name": "JamesDraco", "text": "@Cerros153 cual bebe? porque si de edad se trata sale perdiendo.. y dile q le perdi el respeto desde q vi su video asi q no hay derecho! ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Cerros153 cual bebe? porque si de <strong>edad</strong> se trata sale perdiendo.. y dile q le perdi el respeto desde q vi su video asi q no hay <strong>derecho</strong>! ...</p>", "timestamp": "2009-09-16T00:45:38", "timestamp_epochs": 1253061938, "tweet_id": "4018009667", "tweet_url": "/JamesDraco/status/4018009667", "user_id": "14168663", "username": "Juan Carlos Gonz\u00e1lez Lim\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mozartme", "text": "RT @DIANAPE El pr\u00edncipe Enrique cumple hoy 25 a\u00f1os, edad que lo convierte en un soltero disponible con derecho a la herencia de su madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126671214\" dir=\"ltr\" href=\"/dianape\"><s>@</s><b>DIANAPE</b></a> El pr\u00edncipe Enrique cumple hoy 25 a\u00f1os, <strong>edad</strong> que lo convierte en un soltero disponible con <strong>derecho</strong> a la herencia de su madre.</p>", "timestamp": "2009-09-15T15:53:37", "timestamp_epochs": 1253030017, "tweet_id": "4006988291", "tweet_url": "/mozartme/status/4006988291", "user_id": "22794922", "username": "Monica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dpgprmngt", "text": "El pr\u00edncipe Enrique cumple  hoy 25 a\u00f1os, edad que lo convierte en un soltero disponible con derecho a la herencia de su madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pr\u00edncipe Enrique cumple  hoy 25 a\u00f1os, <strong>edad</strong> que lo convierte en un soltero disponible con <strong>derecho</strong> a la herencia de su madre.</p>", "timestamp": "2009-09-15T15:51:13", "timestamp_epochs": 1253029873, "tweet_id": "4006941228", "tweet_url": "/Dpgprmngt/status/4006941228", "user_id": "55311899", "username": "DPG PR & Artist Mngt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_marginado", "text": "El tercer derecho In-Alien-Able del friki, es el DERECHO A NO TENER PAREJA Y SER VIRGEN HASTA LA EDAD QUE SEA. SI... http://bit.ly/OenHw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tercer <strong>derecho</strong> In-Alien-Able del friki, es el <strong>DERECHO</strong> A NO TENER PAREJA Y SER VIRGEN HASTA LA <strong>EDAD</strong> QUE SEA. SI... http://bit.ly/OenHw</p>", "timestamp": "2009-09-15T11:54:03", "timestamp_epochs": 1253015643, "tweet_id": "4002941893", "tweet_url": "/el_marginado/status/4002941893", "user_id": "53022117", "username": "El Marginado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "justdanito", "text": "cuando uno es mas chavo toma alcohol en cosas que no sepan a alcohol, con la edad uno toma mas fuerte y a veces derecho \"para que sepa\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cuando uno es mas chavo toma alcohol en cosas que no sepan a alcohol, con la <strong>edad</strong> uno toma mas fuerte y a veces <strong>derecho</strong> \"para que sepa\"</p>", "timestamp": "2009-09-10T05:11:17", "timestamp_epochs": 1252559477, "tweet_id": "3881536400", "tweet_url": "/justdanito/status/3881536400", "user_id": "17692688", "username": "UntalkativeDanito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3871468194", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CISNE_ABYECTO", "user_id": "64273687"}], "retweets": 0, "screen_name": "molotovich", "text": "@CISNE_ABYECTO el menor de edad tenia derecho al anonimato... SEGUN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64273687\" dir=\"ltr\" href=\"/CISNE_ABYECTO\"><s>@</s><b>CISNE_ABYECTO</b></a> el menor de <strong>edad</strong> tenia <strong>derecho</strong> al anonimato... SEGUN</p>", "timestamp": "2009-09-09T21:00:56", "timestamp_epochs": 1252530056, "tweet_id": "3871484270", "tweet_url": "/molotovich/status/3871484270", "user_id": "16715773", "username": "Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carolalfonzo", "text": "El estudante Rivas ten\u00eda cinco a\u00f1os de edad cuando un paracaidista le juraba que por ahora no tendr\u00eda un regimen de derecho y de justicia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estudante Rivas ten\u00eda cinco a\u00f1os de <strong>edad</strong> cuando un paracaidista le juraba que por ahora no tendr\u00eda un regimen de <strong>derecho</strong> y de justicia.</p>", "timestamp": "2009-09-09T14:10:52", "timestamp_epochs": 1252505452, "tweet_id": "3863680403", "tweet_url": "/Carolalfonzo/status/3863680403", "user_id": "49336014", "username": "CAROLINA ALFONZO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["colobmia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/112tJNB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Colombia_Agent", "text": "Condenados por delitos contra menores de edad que paguen su pena tienen  derecho a subsidios de vivienda http://ift.tt/112tJNB\u00a0 #colobmia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Condenados por delitos contra menores de <strong>edad</strong> que paguen su pena tienen  <strong>derecho</strong> a subsidios de vivienda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/112tJNB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LTRk7DbymF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/112tJNB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/112tJNB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/colobmia?src=hash\"><s>#</s><b>colobmia</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:28:52", "timestamp_epochs": 1412980132, "tweet_id": "520702532218540033", "tweet_url": "/Colombia_Agent/status/520702532218540033", "user_id": "2351659002", "username": "Colombia Agent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "delaluz_marquez", "text": "A pesar de su corta edad, Yousafzai comenz\u00f3 a luchar por el derecho de las ni\u00f1as para recibir educaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A pesar de su corta <strong>edad</strong>, Yousafzai comenz\u00f3 a luchar por el <strong>derecho</strong> de las ni\u00f1as para recibir educaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2014-10-10T21:40:33", "timestamp_epochs": 1412977233, "tweet_id": "520690373224448000", "tweet_url": "/delaluz_marquez/status/520690373224448000", "user_id": "239585662", "username": "Maria Erika", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzmmseNIIAA7nGT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sra_Cigarra", "text": "A ver. Leonor es menor de edad. No hay derecho a este escarnio. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 UNICEF cuando se la necesita? @Alcalinuspic.twitter.com/95AyXLMcF5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver. Leonor es menor de <strong>edad</strong>. No hay <strong>derecho</strong> a este escarnio. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 UNICEF cuando se la necesita? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"415033054\" dir=\"ltr\" href=\"/Alcalinus\"><s>@</s><b>Alcalinus</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/95AyXLMcF5\">pic.twitter.com/95AyXLMcF5</a></p>", "timestamp": "2014-10-10T21:28:12", "timestamp_epochs": 1412976492, "tweet_id": "520687264993906689", "tweet_url": "/Sra_Cigarra/status/520687264993906689", "user_id": "1899923996", "username": "Sra Cigarra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmeortega", "text": "Cualquiera tiene derecho a quejarse de la edad, menos Elizabeth Hurley", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquiera tiene <strong>derecho</strong> a quejarse de la <strong>edad</strong>, menos Elizabeth Hurley</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:06:55", "timestamp_epochs": 1412971615, "tweet_id": "520666808144363520", "tweet_url": "/jmeortega/status/520666808144363520", "user_id": "140536494", "username": "Jaime Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6RfoZhg0P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ejcabogados", "text": "La clasificaci\u00f3n de los internos por edad, genero, etnia entre otras clasificaciones son un derecho al interior... http://fb.me/6RfoZhg0P\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La clasificaci\u00f3n de los internos por <strong>edad</strong>, genero, etnia entre otras clasificaciones son un <strong>derecho</strong> al interior... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6RfoZhg0P\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GzWHlnPVUu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6RfoZhg0P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6RfoZhg0P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T20:03:12", "timestamp_epochs": 1412971392, "tweet_id": "520665875956117505", "tweet_url": "/ejcabogados/status/520665875956117505", "user_id": "552975654", "username": "ejcabogados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pereyra_angeles", "text": "Premio Nobel d la Paz a una pakistan\u00ed d 17 a\u00f1os q pelea x el derecho a la Educaci\u00f3n en las mujeres.Pensar q yo a esa edad no quer\u00eda estudiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Premio Nobel d la Paz a una pakistan\u00ed d 17 a\u00f1os q pelea x el <strong>derecho</strong> a la Educaci\u00f3n en las mujeres.Pensar q yo a esa <strong>edad</strong> no quer\u00eda estudiar</p>", "timestamp": "2014-10-10T19:34:08", "timestamp_epochs": 1412969648, "tweet_id": "520658559911362561", "tweet_url": "/pereyra_angeles/status/520658559911362561", "user_id": "1445039814", "username": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["premionobel", "paz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/t-kLKTuKoL/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danmtzterrazas", "text": "#premionobel #paz \nA pesar de su corta edad, Malala Yousafzai comenz\u00f3 a luchar por el derecho de las\u2026 http://instagram.com/p/t-kLKTuKoL/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/premionobel?src=hash\"><s>#</s><b>premionobel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paz?src=hash\"><s>#</s><b>paz</b></a> \nA pesar de su corta <strong>edad</strong>, Malala Yousafzai comenz\u00f3 a luchar por el <strong>derecho</strong> de las\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/t-kLKTuKoL/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3zKSbaYv2D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/t-kLKTuKoL/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/t-kLKTuKoL/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T15:48:47", "timestamp_epochs": 1412956127, "tweet_id": "520601845908004865", "tweet_url": "/danmtzterrazas/status/520601845908004865", "user_id": "492760485", "username": "Daniel Mtz Terrazas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clementinabayot", "text": "Felicitaciones a Malala premio Nobel de La Paz 2014. A corta edad es vocera de millones de ni\u00f1as defendiendo su derecho a estudiar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicitaciones a Malala premio Nobel de La Paz 2014. A corta <strong>edad</strong> es vocera de millones de ni\u00f1as defendiendo su <strong>derecho</strong> a estudiar!</p>", "timestamp": "2014-10-10T15:39:26", "timestamp_epochs": 1412955566, "tweet_id": "520599493059018752", "tweet_url": "/clementinabayot/status/520599493059018752", "user_id": "281738001", "username": "Clementina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dobleese", "text": "Malala, 17 a\u00f1os, premio Nobel, lucha por el derecho a la educaci\u00f3n. X, misma edad, sufre por el novio ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Malala, 17 a\u00f1os, premio Nobel, lucha por el <strong>derecho</strong> a la educaci\u00f3n. X, misma <strong>edad</strong>, sufre por el novio <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/></p>", "timestamp": "2014-10-10T15:05:09", "timestamp_epochs": 1412953509, "tweet_id": "520590865375711233", "tweet_url": "/dobleese/status/520590865375711233", "user_id": "42922688", "username": "Arissa Huerta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "avaccarella", "text": "A pesar de su corta edad,17a\u00f1os Malala lleva tiempo luchando con su ejemplo por el derecho de las ni\u00f1as a la educaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A pesar de su corta <strong>edad</strong>,17a\u00f1os Malala lleva tiempo luchando con su ejemplo por el <strong>derecho</strong> de las ni\u00f1as a la educaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2014-10-10T12:36:58", "timestamp_epochs": 1412944618, "tweet_id": "520553575727267841", "tweet_url": "/avaccarella/status/520553575727267841", "user_id": "103692474", "username": "Anna Vaccarella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julianaoses", "text": "Se\u00f1or que ustedes duplique la edad de la profesora no significa que tenga derecho a vivir corrigi\u00e9ndola e interrumpiendo la clase", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1or que ustedes duplique la <strong>edad</strong> de la profesora no significa que tenga <strong>derecho</strong> a vivir corrigi\u00e9ndola e interrumpiendo la clase</p>", "timestamp": "2014-10-10T11:36:37", "timestamp_epochs": 1412940997, "tweet_id": "520538387061948416", "tweet_url": "/julianaoses/status/520538387061948416", "user_id": "216886790", "username": "Juliana Os\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Educa_Cons", "text": "Cuando surge Malala y con que edad??\nCon 15 a\u00f1os irrumpe en su pa\u00eds, Musulm\u00e1n, por exigir que las mujeres tienen derecho a la educaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando surge Malala y con que <strong>edad</strong>??\nCon 15 a\u00f1os irrumpe en su pa\u00eds, Musulm\u00e1n, por exigir que las mujeres tienen <strong>derecho</strong> a la educaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2014-10-10T10:05:23", "timestamp_epochs": 1412935523, "tweet_id": "520515427727069184", "tweet_url": "/Educa_Cons/status/520515427727069184", "user_id": "87826869", "username": "Consenso Educativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520413196231127041", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CesarVPeru", "user_id": "2551357284"}], "retweets": 0, "screen_name": "LogosTecnos", "text": "@CesarVPeru Se equivoca CV. Los movimientos regionales se forman porque la ciudadan\u00eda regional no es menor de edad y tiene ese derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2551357284\" dir=\"ltr\" href=\"/CesarVPeru\"><s>@</s><b>CesarVPeru</b></a> Se equivoca CV. Los movimientos regionales se forman porque la ciudadan\u00eda regional no es menor de <strong>edad</strong> y tiene ese <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T05:43:02", "timestamp_epochs": 1412919782, "tweet_id": "520449407616307200", "tweet_url": "/LogosTecnos/status/520449407616307200", "user_id": "434514128", "username": "romci ferue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "deuxjune", "text": "c'mon tienen sus \"amigas con derecho\" , no creo que a esa edad recurran a manuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">c'mon tienen sus \"amigas con <strong>derecho</strong>\" , no creo que a esa <strong>edad</strong> recurran a manuela</p>", "timestamp": "2014-10-10T04:47:13", "timestamp_epochs": 1412916433, "tweet_id": "520435358048477184", "tweet_url": "/deuxjune/status/520435358048477184", "user_id": "152013627", "username": "\u0e05^\u2022 \ufecc \u2022^\u0e05 \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "520361532274651136", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Wicho_Sequera", "user_id": "68096609"}], "retweets": 1, "screen_name": "federicoalves", "text": "@WichoSequera JAJA \u00bfde que escuela de derecho saliste? La gente me las pidi\u00f3, x escrito,yo se las di, ellos son mayores de edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881242007330594816\" dir=\"ltr\" href=\"/wichosequera\"><s>@</s><b>WichoSequera</b></a> JAJA \u00bfde que escuela de <strong>derecho</strong> saliste? La gente me las pidi\u00f3, x escrito,yo se las di, ellos son mayores de <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T03:47:44", "timestamp_epochs": 1412912864, "tweet_id": "520420387721867264", "tweet_url": "/federicoalves/status/520420387721867264", "user_id": "115308684", "username": "Federico Alves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RamiSagahon", "text": "El vecino de Sully acaba de demostrarme que mi fuerza y juventud se la pelan irrefutablemente a sus 70 a\u00f1os de edad al derecho y al rev\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El vecino de Sully acaba de demostrarme que mi fuerza y juventud se la pelan irrefutablemente a sus 70 a\u00f1os de <strong>edad</strong> al <strong>derecho</strong> y al rev\u00e9s.</p>", "timestamp": "2014-10-09T23:30:06", "timestamp_epochs": 1412897406, "tweet_id": "520355553609277440", "tweet_url": "/RamiSagahon/status/520355553609277440", "user_id": "1391228702", "username": "Sagah\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520298611398438912", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanjoabzp", "user_id": "1918291315"}], "retweets": 0, "screen_name": "marquesdriparia", "text": "@juanjoabzp @pnique y un lifting reduci\u00e9ndome la edad. Deje el derecho y doy clases d ingenier\u00eda naval. Por el buen camino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1918291315\" dir=\"ltr\" href=\"/juanjoabzp\"><s>@</s><b>juanjoabzp</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25555639\" dir=\"ltr\" href=\"/pnique\"><s>@</s><b>pnique</b></a> y un lifting reduci\u00e9ndome la <strong>edad</strong>. Deje el <strong>derecho</strong> y doy clases d ingenier\u00eda naval. Por el buen camino.</p>", "timestamp": "2014-10-09T20:15:35", "timestamp_epochs": 1412885735, "tweet_id": "520306601627230208", "tweet_url": "/marquesdriparia/status/520306601627230208", "user_id": "142694916", "username": "Emilio Rodr\u00edguez-D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.saimex.org.mx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Infoem", "text": "Hombres y mujeres de cualquier edad tienen derecho a solicitar informaci\u00f3n p\u00fablica a los gobiernos, a trav\u00e9s de http://www.saimex.org.mx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombres y mujeres de cualquier <strong>edad</strong> tienen <strong>derecho</strong> a solicitar informaci\u00f3n p\u00fablica a los gobiernos, a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.saimex.org.mx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EtBWQ5mHgP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.saimex.org.mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">saimex.org.mx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T19:15:16", "timestamp_epochs": 1412882116, "tweet_id": "520291424307519488", "tweet_url": "/Infoem/status/520291424307519488", "user_id": "67092274", "username": "Infoem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Tamara_Navarro", "text": "Que fetiche con la edad, todos tenemos derecho RT @AlejandraIriza Los sue\u00f1os parece que no se hicieron para los j\u00f3venes de Venezuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que fetiche con la <strong>edad</strong>, todos tenemos <strong>derecho</strong> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57860004\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejandraIriza\"><s>@</s><b>AlejandraIriza</b></a> Los sue\u00f1os parece que no se hicieron para los j\u00f3venes de Venezuela</p>", "timestamp": "2014-10-09T18:56:21", "timestamp_epochs": 1412880981, "tweet_id": "520286664435195904", "tweet_url": "/Tamara_Navarro/status/520286664435195904", "user_id": "60919124", "username": "Tamy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "985842795486367746", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClawedCrown", "user_id": "2207635699"}, {"screen_name": "EccentricBat", "user_id": "4925337556"}], "retweets": 0, "screen_name": "ClawedCrown", "text": "\u00ab viviendo en la calle como simple basura debido al abandono sufrido a corta edad, no pod\u00eda creer que su madre contara con los mejores cuidados cuando lo \u00fanico que merec\u00eda era completamente lo opuesto\u2014. \u00bfCon qu\u00e9 derecho...? \u2014Comenz\u00f3, \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab viviendo en la calle como simple basura debido al abandono sufrido a corta <strong>edad</strong>, no pod\u00eda creer que su madre contara con los mejores cuidados cuando lo \u00fanico que merec\u00eda era completamente lo opuesto\u2014. \u00bfCon qu\u00e9 <strong>derecho</strong>...? \u2014Comenz\u00f3, \u00bb</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:53:58", "timestamp_epochs": 1570492438, "tweet_id": "1181357027345522688", "tweet_url": "/ClawedCrown/status/1181357027345522688", "user_id": "2207635699", "username": "Selina Kyle.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adanplant", "text": "Resulta ser que los 30 son p\u00e9sima edad para empezar a practicar parkour (si por parkour entendemos brincarse una micro barda caer mal y fracturarse el pie derecho 3 d\u00edas antes de salir de viaje)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Resulta ser que los 30 son p\u00e9sima <strong>edad</strong> para empezar a practicar parkour (si por parkour entendemos brincarse una micro barda caer mal y fracturarse el pie <strong>derecho</strong> 3 d\u00edas antes de salir de viaje)</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:02:54", "timestamp_epochs": 1570485774, "tweet_id": "1181329077208268801", "tweet_url": "/adanplant/status/1181329077208268801", "user_id": "68098664", "username": "Ad\u00e1nPlata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181278196810969088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "QYesid", "text": "Y algunos dirigentes con ideas nefastas, insensatas y absurdas, tratando de liquidar esa abundante poblaci\u00f3n a su derecho a la pensi\u00f3n, recomendando e impulsando leyes Xa elevar la edad a 65 a\u00f1os!! Perverso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y algunos dirigentes con ideas nefastas, insensatas y absurdas, tratando de liquidar esa abundante poblaci\u00f3n a su <strong>derecho</strong> a la pensi\u00f3n, recomendando e impulsando leyes Xa elevar la <strong>edad</strong> a 65 a\u00f1os!! Perverso.</p>", "timestamp": "2019-10-07T21:36:06", "timestamp_epochs": 1570484166, "tweet_id": "1181322333757362176", "tweet_url": "/QYesid/status/1181322333757362176", "user_id": "833898821201575936", "username": "Yesid Ardila Q.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Flor_Acua1", "text": "Cuando se van a extinguir los viejos chotos que se creen con derecho a chicanearte s\u00f3lo por tener experiencia y m\u00e1s a\u00f1os, mira hdp tu edad y tu frase de \"la juventud est\u00e1 perdida\" me la paso bien por el forro del orto deja a los j\u00f3venes formarse como se debe, correte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se van a extinguir los viejos chotos que se creen con <strong>derecho</strong> a chicanearte s\u00f3lo por tener experiencia y m\u00e1s a\u00f1os, mira hdp tu <strong>edad</strong> y tu frase de \"la juventud est\u00e1 perdida\" me la paso bien por el forro del orto deja a los j\u00f3venes formarse como se debe, correte.</p>", "timestamp": "2019-10-07T21:27:00", "timestamp_epochs": 1570483620, "tweet_id": "1181320042736181248", "tweet_url": "/Flor_Acua1/status/1181320042736181248", "user_id": "1611717643", "username": "\u2698Flor\u2698", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nenalugo28", "text": "Pobre gente de la 3ra edad, \nIVSS \nTrabajar toda tu vida para al final tener que pelear por lo q se supone es TU DERECHO y tanto a @NicolasMaduro y al @jguaido les sabe a \u00f1o\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pobre gente de la 3ra <strong>edad</strong>, \nIVSS \nTrabajar toda tu vida para al final tener que pelear por lo q se supone es TU <strong>DERECHO</strong> y tanto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> y al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39176902\" dir=\"ltr\" href=\"/jguaido\"><s>@</s><b>jguaido</b></a> les sabe a \u00f1o\u00f1a.</p>", "timestamp": "2019-10-07T20:43:22", "timestamp_epochs": 1570481002, "tweet_id": "1181309060869738496", "tweet_url": "/Nenalugo28/status/1181309060869738496", "user_id": "701962532265836546", "username": "Nena Lugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1181293080567275525", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VickySep62", "user_id": "808866740"}], "retweets": 0, "screen_name": "santaliss1029", "text": "No tiene car\u00e1cter, los hijos a todo dar con la familia y el q? Noo los hijos aveces son injustos, todos tienen derecho a una compa\u00f1ia no importando la edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tiene car\u00e1cter, los hijos a todo dar con la familia y el q? Noo los hijos aveces son injustos, todos tienen <strong>derecho</strong> a una compa\u00f1ia no importando la <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2019-10-07T20:04:59", "timestamp_epochs": 1570478699, "tweet_id": "1181299403006582794", "tweet_url": "/santaliss1029/status/1181299403006582794", "user_id": "983686415971209216", "username": "Santaneca.503\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isabcadiz", "text": "Hoy se hizo una marcha NO +AFP apoyo esa causa nosotros debemos tener el derecho a elegir si mis fondos los deseo retirar en su totalidad para otros fines al tener la edad de jubilar en mi caso a los 60 ya que puedo hacer algun negocio e incrementar mi dinero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se hizo una marcha NO +AFP apoyo esa causa nosotros debemos tener el <strong>derecho</strong> a elegir si mis fondos los deseo retirar en su totalidad para otros fines al tener la <strong>edad</strong> de jubilar en mi caso a los 60 ya que puedo hacer algun negocio e incrementar mi dinero</p>", "timestamp": "2019-10-07T19:54:13", "timestamp_epochs": 1570478053, "tweet_id": "1181296692878102528", "tweet_url": "/isabcadiz/status/1181296692878102528", "user_id": "4657503254", "username": "Bila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181000799633252352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "labrujaquevuela", "user_id": "349749830"}, {"screen_name": "JRcohenp", "user_id": "350620050"}], "retweets": 0, "screen_name": "krlos182908", "text": "Puede ser, pero tambi\u00e9n tienen derecho a marchar, la edad no es impedimento para ello, y s\u00ed es discriminatorio el mensaje...todos tienen derecho a expresarse, j\u00f3venes y mayores!...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puede ser, pero tambi\u00e9n tienen <strong>derecho</strong> a marchar, la <strong>edad</strong> no es impedimento para ello, y s\u00ed es discriminatorio el mensaje...todos tienen <strong>derecho</strong> a expresarse, j\u00f3venes y mayores!...</p>", "timestamp": "2019-10-07T19:53:48", "timestamp_epochs": 1570478028, "tweet_id": "1181296587596877828", "tweet_url": "/krlos182908/status/1181296587596877828", "user_id": "848943991462776834", "username": "Carlos londo\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181175601543204865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LeonelGutierre8", "user_id": "382253781"}, {"screen_name": "JackDeLaConcha", "user_id": "988454514926776321"}], "retweets": 0, "screen_name": "esmiraqm1", "text": "Muchos no se pudieron pensionar x cambiar los derechos q tenian los d transicion con  acto legislativo 01/05 donde impuso 750 semanas a 1994 o sino seguir cotizando d acuerdo a\u00f1o cumplir edad hasta 2010 u 2011 al 2005 tenian 1000semanas y edad pero  este cambio perdieron derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchos no se pudieron pensionar x cambiar los derechos q tenian los d transicion con  acto legislativo 01/05 donde impuso 750 semanas a 1994 o sino seguir cotizando d acuerdo a\u00f1o cumplir <strong>edad</strong> hasta 2010 u 2011 al 2005 tenian 1000semanas y <strong>edad</strong> pero  este cambio perdieron <strong>derecho</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-07T19:39:01", "timestamp_epochs": 1570477141, "tweet_id": "1181292867828031489", "tweet_url": "/esmiraqm1/status/1181292867828031489", "user_id": "2780760620", "username": "Mares Quintero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HOSPITAL1DEOCTUBREpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGTKjSlU0AA33aw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EDUARDOMEXICO", "text": "El problema no es el medicamento es la log\u00edstica de entrega para los derecho habientes. Una hora y 45 minutos de fila para poder entregar medicamentos. Tanto en la fila de la tercera edad y la normal. NECESITAN MEJORAR. @ISSSTE_mx @usuarios_issste #HOSPITAL1DEOCTUBREpic.twitter.com/OlpmC085PW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema no es el medicamento es la log\u00edstica de entrega para los <strong>derecho</strong> habientes. Una hora y 45 minutos de fila para poder entregar medicamentos. Tanto en la fila de la tercera <strong>edad</strong> y la normal. NECESITAN MEJORAR. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1183751622\" dir=\"ltr\" href=\"/ISSSTE_mx\"><s>@</s><b>ISSSTE_mx</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277075462\" dir=\"ltr\" href=\"/usuarios_issste\"><s>@</s><b>usuarios_issste</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HOSPITAL1DEOCTUBRE?src=hash\"><s>#</s><b>HOSPITAL1DEOCTUBRE</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OlpmC085PW\">pic.twitter.com/OlpmC085PW</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T19:34:30", "timestamp_epochs": 1570476870, "tweet_id": "1181291729045131267", "tweet_url": "/EDUARDOMEXICO/status/1181291729045131267", "user_id": "115268240", "username": "J. EDUARDO ZAVALA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://twitter.com/abc_es/status/1181276761809514497"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "JesusBengoechea", "text": "Que marque tendencia. Si la prescripci\u00f3n marcada por el Derecho Can\u00f3nico puede ser ignorada una vez, puede serlo siempre. Tiene 95 a\u00f1os. Una edad buen\u00edsima para sufrir escarnio si has sido un hijo de puta. https://twitter.com/abc_es/status/1181276761809514497\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que marque tendencia. Si la prescripci\u00f3n marcada por el <strong>Derecho</strong> Can\u00f3nico puede ser ignorada una vez, puede serlo siempre. Tiene 95 a\u00f1os. Una <strong>edad</strong> buen\u00edsima para sufrir escarnio si has sido un hijo de puta. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/abc_es/status/1181276761809514497\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4wf5CIf4rg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/abc_es/status/1181276761809514497\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/abc_es/status/</span><span class=\"invisible\">1181276761809514497</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T19:26:54", "timestamp_epochs": 1570476414, "tweet_id": "1181289818359291905", "tweet_url": "/JesusBengoechea/status/1181289818359291905", "user_id": "364800981", "username": "Jes\u00fas Bengoechea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179079357085683712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Wisc86", "user_id": "2428986360"}, {"screen_name": "riverapomar", "user_id": "3378198736"}], "retweets": 0, "screen_name": "Wisc86", "text": "Lo que est\u00e1 dentro del \u00fatero tiene dignidad de persona porque hemos partido de que toma persona es sujeto de derecho seg\u00fan existe como tal y ninguna otra condici\u00f3n cambia eso, ni la edad, ni el sexo ni la cultura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que est\u00e1 dentro del \u00fatero tiene dignidad de persona porque hemos partido de que toma persona es sujeto de <strong>derecho</strong> seg\u00fan existe como tal y ninguna otra condici\u00f3n cambia eso, ni la <strong>edad</strong>, ni el sexo ni la cultura</p>", "timestamp": "2019-10-07T19:12:35", "timestamp_epochs": 1570475555, "tweet_id": "1181286215116558336", "tweet_url": "/Wisc86/status/1181286215116558336", "user_id": "2428986360", "username": "Gonzalo P - WhiteIberianStraightCatholic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marceliptero", "text": "Quienes tenian edad para votar en el 98 y votaron por Chavez no tienen derecho a criticar Juan Guaido... Se tenia que decir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quienes tenian <strong>edad</strong> para votar en el 98 y votaron por Chavez no tienen <strong>derecho</strong> a criticar Juan Guaido... Se tenia que decir...</p>", "timestamp": "2019-10-07T18:51:05", "timestamp_epochs": 1570474265, "tweet_id": "1181280803281674245", "tweet_url": "/marceliptero/status/1181280803281674245", "user_id": "114018642", "username": "Marcel_Naturfit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PRADOIZQUIERDO", "text": "4. Funcionarias ignorantes del derecho a salud del menor de edad, patanas y discolas en laboratorio de CSS policlinica San Francisco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4. Funcionarias ignorantes del <strong>derecho</strong> a salud del menor de <strong>edad</strong>, patanas y discolas en laboratorio de CSS policlinica San Francisco</p>", "timestamp": "2019-10-07T17:26:16", "timestamp_epochs": 1570469176, "tweet_id": "1181259457923297282", "tweet_url": "/PRADOIZQUIERDO/status/1181259457923297282", "user_id": "629617184", "username": "ERIC PRADO IZQUIERDO. Bisnieto de Inmigrantes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGSSyN1X0AA17_v.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Unaula", "text": "En la Sala de Audiencias de la Facultad de Derecho de UNAULA se realizar\u00e1 Di\u00e1logos con la Justicia con una tem\u00e1tica sobre La nueva ley de discapacidad para personas mayores de edad. Esperamos tu asistencia. pic.twitter.com/2tQeOp7R6E", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la Sala de Audiencias de la Facultad de <strong>Derecho</strong> de UNAULA se realizar\u00e1 Di\u00e1logos con la Justicia con una tem\u00e1tica sobre La nueva ley de discapacidad para personas mayores de <strong>edad</strong>. Esperamos tu asistencia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2tQeOp7R6E\">pic.twitter.com/2tQeOp7R6E</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T15:52:00", "timestamp_epochs": 1570463520, "tweet_id": "1181235735292104704", "tweet_url": "/Unaula/status/1181235735292104704", "user_id": "260794178", "username": "UNAULA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ReglamentarLaProtesta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CesarOr42013780", "text": "#ReglamentarLaProtesta que buscan? Volver a la edad de piedra? Suficiente con la vaciada que se pegaron ayer los geri\u00e1tricos, la protesta social es un derecho constitucional, casualmente infiltradas por las mismas autoridades que les conviene boicotear esta!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReglamentarLaProtesta?src=hash\"><s>#</s><b>ReglamentarLaProtesta</b></a> que buscan? Volver a la <strong>edad</strong> de piedra? Suficiente con la vaciada que se pegaron ayer los geri\u00e1tricos, la protesta social es un <strong>derecho</strong> constitucional, casualmente infiltradas por las mismas autoridades que les conviene boicotear esta!</p>", "timestamp": "2019-10-07T15:51:25", "timestamp_epochs": 1570463485, "tweet_id": "1181235588416061441", "tweet_url": "/CesarOr42013780/status/1181235588416061441", "user_id": "972638665401913344", "username": "Cesar Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josegalfonzo", "text": "Que risa cuando me dicen, \u00bfQue Estudias? -Derecho \u00bfQue Edad tienes? -20a\u00f1os \n\nQueeee? \u00bfQue a\u00f1o estas? -4to a\u00f1o \nNAWEBONA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que risa cuando me dicen, \u00bfQue Estudias? -<strong>Derecho</strong> \u00bfQue <strong>Edad</strong> tienes? -20a\u00f1os \n\nQueeee? \u00bfQue a\u00f1o estas? -4to a\u00f1o \nNAWEBONA!</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:10:42", "timestamp_epochs": 1457997042, "tweet_id": "709517137757478917", "tweet_url": "/josegalfonzo/status/709517137757478917", "user_id": "120814232", "username": "Jguerral\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "709124960602693633", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vegetari_", "user_id": "510639460"}], "retweets": 0, "screen_name": "vegetari_", "text": "No acertasteis sorry\nDe los vecinos libres en la Edad Media, que pod\u00edan vivir fuera de la ciudad pero ten\u00edan derecho a la ciudadan\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No acertasteis sorry\nDe los vecinos libres en la <strong>Edad</strong> Media, que pod\u00edan vivir fuera de la ciudad pero ten\u00edan <strong>derecho</strong> a la ciudadan\u00eda</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:54:49", "timestamp_epochs": 1457992489, "tweet_id": "709498041624084481", "tweet_url": "/vegetari_/status/709498041624084481", "user_id": "510639460", "username": "Ariana \u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709124960602693633", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vegetari_", "user_id": "510639460"}], "retweets": 0, "screen_name": "vegetari_", "text": "No acertasteis ni de lejos \nDe los vecinos libres en la Edad Media, que pod\u00edan vivir fuera de la ciudad pero ten\u00edan derecho a la ciudadan\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No acertasteis ni de lejos <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\nDe los vecinos libres en la <strong>Edad</strong> Media, que pod\u00edan vivir fuera de la ciudad pero ten\u00edan <strong>derecho</strong> a la ciudadan\u00eda</p>", "timestamp": "2016-03-14T21:54:20", "timestamp_epochs": 1457992460, "tweet_id": "709497921360760833", "tweet_url": "/vegetari_/status/709497921360760833", "user_id": "510639460", "username": "Ariana \u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AyunoSolidario", "Porlosni\u00f1os"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WorldVisionLAC", "text": "\u00a1Vivir sin abuso, explotaci\u00f3n y negligencia es un derecho al que millones de menores de edad no tienen acceso! #AyunoSolidario #Porlosni\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Vivir sin abuso, explotaci\u00f3n y negligencia es un <strong>derecho</strong> al que millones de menores de <strong>edad</strong> no tienen acceso! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AyunoSolidario?src=hash\"><s>#</s><b>AyunoSolidario</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Porlosni%C3%B1os?src=hash\"><s>#</s><b>Porlosni\u00f1os</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:52:09", "timestamp_epochs": 1457988729, "tweet_id": "709482270982279170", "tweet_url": "/WorldVisionLAC/status/709482270982279170", "user_id": "848138143", "username": "World Vision LAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/jafjkdd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1JordanRojas", "text": "Sentencia T-071/2016: Se protege el Derecho de Adopci\u00f3n a mayor de edad - http://tinyurl.com/jafjkdd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentencia T-071/2016: Se protege el <strong>Derecho</strong> de Adopci\u00f3n a mayor de <strong>edad</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/jafjkdd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2GddESSL3y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/jafjkdd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/jafjkdd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T20:41:52", "timestamp_epochs": 1457988112, "tweet_id": "709479684057210881", "tweet_url": "/1JordanRojas/status/709479684057210881", "user_id": "1898013842", "username": "Jordan Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/Bolsa-Trabajo-Amedirh-174737712606383/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BTrabajoamedirh", "text": "SUBGERENTE DE JUR\u00cdDICO\nEsc: Lic. en Derecho. Titulado indispensable contar con Titulo y Cedula\nEdad: 27 a 42 a\u00f1os\nhttps://www.facebook.com/Bolsa-Trabajo-Amedirh-174737712606383/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SUBGERENTE DE JUR\u00cdDICO\nEsc: Lic. en <strong>Derecho</strong>. Titulado indispensable contar con Titulo y Cedula\n<strong>Edad</strong>: 27 a 42 a\u00f1os\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/Bolsa-Trabajo-Amedirh-174737712606383/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GPY0bayFFI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/Bolsa-Trabajo-Amedirh-174737712606383/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/Bolsa-Trabajo-</span><span class=\"invisible\">Amedirh-174737712606383/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:59:07", "timestamp_epochs": 1457985547, "tweet_id": "709468922248998912", "tweet_url": "/BTrabajoamedirh/status/709468922248998912", "user_id": "382217538", "username": "BolsaTrabajo_amedirh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.yoinfluyo.com/especiales/12447-adoptar-no-es-un-derecho-de-los-adultos-cmdh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ricardo3villa", "text": "ADOPTAR NO ES UN DERECHO DE LOS ADULTOS: CMDH.\nDEBE PREVALECER ANTE TODO EL DERECHO SUPERIOR DEL MENOR DE EDAD.\nhttp://www.yoinfluyo.com/especiales/12447-adoptar-no-es-un-derecho-de-los-adultos-cmdh\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ADOPTAR NO ES UN <strong>DERECHO</strong> DE LOS ADULTOS: CMDH.\nDEBE PREVALECER ANTE TODO EL <strong>DERECHO</strong> SUPERIOR DEL MENOR DE <strong>EDAD</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.yoinfluyo.com/especiales/12447-adoptar-no-es-un-derecho-de-los-adultos-cmdh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/35emZOSs3R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.yoinfluyo.com/especiales/12447-adoptar-no-es-un-derecho-de-los-adultos-cmdh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">yoinfluyo.com/especiales/124</span><span class=\"invisible\">47-adoptar-no-es-un-derecho-de-los-adultos-cmdh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:37:16", "timestamp_epochs": 1457984236, "tweet_id": "709463424850272256", "tweet_url": "/ricardo3villa/status/709463424850272256", "user_id": "2806354696", "username": "Ricardo Villa Ayala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HombreYa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "2lorraine5", "text": "No soporto a la gente mayor que se cree con derecho a faltar el respeto a la gente joven solo por ser mayores de edad... #HombreYa ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No soporto a la gente mayor que se cree con <strong>derecho</strong> a faltar el respeto a la gente joven solo por ser mayores de <strong>edad</strong>... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HombreYa?src=hash\"><s>#</s><b>HombreYa</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:02:31", "timestamp_epochs": 1457982151, "tweet_id": "709454679487455234", "tweet_url": "/2lorraine5/status/709454679487455234", "user_id": "99334407", "username": "Lorena Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/Hp9XRi5MwfI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oskar125", "text": "El pa\u00eds que paga a sus soldados con derecho a vi... https://youtu.be/Hp9XRi5MwfI\u00a0 EN COLOMBIA SOLDADOS DE EEUU VIOLARON MENORES D EDAD Y NADAPASO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pa\u00eds que paga a sus soldados con <strong>derecho</strong> a vi... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/Hp9XRi5MwfI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VfM3YU0UQ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/Hp9XRi5MwfI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Hp9XRi5MwfI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> EN COLOMBIA SOLDADOS DE EEUU VIOLARON MENORES D <strong>EDAD</strong> Y NADAPASO</p>", "timestamp": "2016-03-14T18:04:55", "timestamp_epochs": 1457978695, "tweet_id": "709440186678124544", "tweet_url": "/oskar125/status/709440186678124544", "user_id": "118568693", "username": "BOLIVARIANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709438074682343424", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Thabatica", "user_id": "62303105"}], "retweets": 0, "screen_name": "rivaslazaro", "text": "@Thabatica @jesusmiranda tiene derecho! Jejejeje. Viva  la tercera edad!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62303105\" dir=\"ltr\" href=\"/Thabatica\"><s>@</s><b>Thabatica</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59066604\" dir=\"ltr\" href=\"/jesusmiranda\"><s>@</s><b>jesusmiranda</b></a> tiene <strong>derecho</strong>! Jejejeje. Viva <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Raising hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Raising hands\"/> la tercera <strong>edad</strong>!</p>", "timestamp": "2016-03-14T17:58:54", "timestamp_epochs": 1457978334, "tweet_id": "709438670940606466", "tweet_url": "/rivaslazaro/status/709438670940606466", "user_id": "138524618", "username": "RivasLazaroNews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivonnealdana_gt", "text": "El hecho de ser de cierto g\u00e9nero, tener cierta edad, tener cierta preferencia sexual no les da derecho de hablar por los dem\u00e1s nunca.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hecho de ser de cierto g\u00e9nero, tener cierta <strong>edad</strong>, tener cierta preferencia sexual no les da <strong>derecho</strong> de hablar por los dem\u00e1s nunca.</p>", "timestamp": "2016-03-14T16:54:05", "timestamp_epochs": 1457974445, "tweet_id": "709422360525299712", "tweet_url": "/ivonnealdana_gt/status/709422360525299712", "user_id": "72081084", "username": "Ivo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709404243149594624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Capital967", "user_id": "21889656"}], "retweets": 0, "screen_name": "rmendozachp", "text": "@Capital967, m\u00ednimo 25 a\u00f1os con agravante si es menor de edad 15 a\u00f1os m\u00e1s, o ejecuci\u00f3n por que el violador a trastocado el respet\u00f3 y derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21889656\" dir=\"ltr\" href=\"/Capital967\"><s>@</s><b>Capital967</b></a>, m\u00ednimo 25 a\u00f1os con agravante si es menor de <strong>edad</strong> 15 a\u00f1os m\u00e1s, o ejecuci\u00f3n por que el violador a trastocado el respet\u00f3 y <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2016-03-14T16:24:10", "timestamp_epochs": 1457972650, "tweet_id": "709414830726324225", "tweet_url": "/rmendozachp/status/709414830726324225", "user_id": "4143814882", "username": "Renzo Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PPDeValencia", "CapitalismoVsMiseriapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdhS_LqXIAEPZoG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Karabantxelekoa", "text": "Se\u00f1oritos del cortijo reclaman derecho a torturar animales como en Edad Media. #PPDeValencia #CapitalismoVsMiseriapic.twitter.com/HNjUhf7rGX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1oritos del cortijo reclaman <strong>derecho</strong> a torturar animales como en <strong>Edad</strong> Media. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PPDeValencia?src=hash\"><s>#</s><b>PPDeValencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CapitalismoVsMiseria?src=hash\"><s>#</s><b>CapitalismoVsMiseria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HNjUhf7rGX\">pic.twitter.com/HNjUhf7rGX</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T15:57:48", "timestamp_epochs": 1457971068, "tweet_id": "709408195257769985", "tweet_url": "/Karabantxelekoa/status/709408195257769985", "user_id": "299672542", "username": "Karabantxelekoa \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "vzlahack1970", "text": "+ la Fabrica de Cementos Tachira a masculino edad \u00bf\u00bf\u00bf con un Idx: Luxofractura de Codo Derecho siendo Trasladado al Hospital  (2/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ la Fabrica de Cementos Tachira a masculino <strong>edad</strong> \u00bf\u00bf\u00bf con un Idx: Luxofractura de Codo <strong>Derecho</strong> siendo Trasladado al Hospital  (2/2)</p>", "timestamp": "2016-03-14T15:19:15", "timestamp_epochs": 1457968755, "tweet_id": "709398493471903744", "tweet_url": "/vzlahack1970/status/709398493471903744", "user_id": "199043278", "username": "VzlaHack1970", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2jMsmpy1j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "surcero", "text": "Un derecho menos para nuestros compatriotas de la tercera edad. No les puedo explicar por ac\u00e1 la pena que me da,... http://fb.me/2jMsmpy1j\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>derecho</strong> menos para nuestros compatriotas de la tercera <strong>edad</strong>. No les puedo explicar por ac\u00e1 la pena que me da,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2jMsmpy1j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8juSj4gwjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2jMsmpy1j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2jMsmpy1j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T12:26:44", "timestamp_epochs": 1457958404, "tweet_id": "709355079380303872", "tweet_url": "/surcero/status/709355079380303872", "user_id": "3092446577", "username": "Leonardo Rueda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/j7ydqqh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1JordanRojas", "text": "Sentencia T-071/2016: Se protege el Derecho de Adopci\u00f3n a mayor de edad - http://tinyurl.com/j7ydqqh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentencia T-071/2016: Se protege el <strong>Derecho</strong> de Adopci\u00f3n a mayor de <strong>edad</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/j7ydqqh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x0QfVU5BM2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/j7ydqqh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/j7ydqqh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T11:42:50", "timestamp_epochs": 1457955770, "tweet_id": "709344029394280448", "tweet_url": "/1JordanRojas/status/709344029394280448", "user_id": "1898013842", "username": "Jordan Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdgF-JWWIAA0kFN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://bit.ly/1N1MenP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "FundacionANAR", "text": "NADIE, ya sea conocido o desconocido, adulto o de tu edad, tiene derecho a tocarte http://bit.ly/1N1MenP\u00a0pic.twitter.com/yhlkrmQmsb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NADIE, ya sea conocido o desconocido, adulto o de tu <strong>edad</strong>, tiene <strong>derecho</strong> a tocarte <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1N1MenP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vFaxdDzFHG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1N1MenP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1N1MenP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yhlkrmQmsb\">pic.twitter.com/yhlkrmQmsb</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T10:21:17", "timestamp_epochs": 1457950877, "tweet_id": "709323507415519232", "tweet_url": "/FundacionANAR/status/709323507415519232", "user_id": "498911944", "username": "Fundaci\u00f3n ANAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mario_Sala_zar", "text": "Si el filme dec\u00eda vamos a respetar el derecho de q escoja marido a edad consciente, 100 puntos, pero el filme es vulgar, solo que falso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el filme dec\u00eda vamos a respetar el <strong>derecho</strong> de q escoja marido a <strong>edad</strong> consciente, 100 puntos, pero el filme es vulgar, solo que falso.</p>", "timestamp": "2016-03-14T04:27:37", "timestamp_epochs": 1457929657, "tweet_id": "709234503911391232", "tweet_url": "/Mario_Sala_zar/status/709234503911391232", "user_id": "319335237", "username": "Mario Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/hhaa7xg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1JordanRojas", "text": "Sentencia T-071/2016: Se protege el Derecho de Adopci\u00f3n a mayor de edad - http://tinyurl.com/hhaa7xg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentencia T-071/2016: Se protege el <strong>Derecho</strong> de Adopci\u00f3n a mayor de <strong>edad</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/hhaa7xg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ESBMDYuu0B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/hhaa7xg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/hhaa7xg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T02:41:35", "timestamp_epochs": 1457923295, "tweet_id": "709207818444922880", "tweet_url": "/1JordanRojas/status/709207818444922880", "user_id": "1898013842", "username": "Jordan Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DNISALTA", "text": ".@rdibashur \"lo mejor y lo m\u00e1s importantes es que vuelvan a la escuela, cualquier personas no importa edad, orientaci\u00f3n sexual tiene derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1456480549\" dir=\"ltr\" href=\"/rdibashur\"><s>@</s><b>rdibashur</b></a> \"lo mejor y lo m\u00e1s importantes es que vuelvan a la escuela, cualquier personas no importa <strong>edad</strong>, orientaci\u00f3n sexual tiene <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2016-03-14T02:39:37", "timestamp_epochs": 1457923177, "tweet_id": "709207326461435906", "tweet_url": "/DNISALTA/status/709207326461435906", "user_id": "759894060", "username": "DNI SALTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614940611259412480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Perro_Castroso", "user_id": "1446362610"}], "retweets": 0, "screen_name": "PIRHUAN", "text": "@perrocastroso Si el sr. Es anciano tiene derecho, porque los lugares son para embarazadas, discapacitados y tercera edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"951184290070581250\" dir=\"ltr\" href=\"/PerroCastroso\"><s>@</s><b>perrocastroso</b></a> Si el sr. Es anciano tiene <strong>derecho</strong>, porque los lugares son para embarazadas, discapacitados y tercera <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:47:20", "timestamp_epochs": 1435448840, "tweet_id": "614943122015961088", "tweet_url": "/PIRHUAN/status/614943122015961088", "user_id": "249176161", "username": "parambem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "614925174262079488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Navegaarr", "user_id": "1254851113"}], "retweets": 0, "screen_name": "iaradavrieux", "text": "@InesFrancouNTVG degame en pasado. Vos a mi edad ya salias asi que estoy en todo derecho jajajaja te amo ine ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@InesFrancouNTVG degame en pasado. Vos a mi <strong>edad</strong> ya salias asi que estoy en todo <strong>derecho</strong> jajajaja te amo ine <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:41:00", "timestamp_epochs": 1435444860, "tweet_id": "614926429835403264", "tweet_url": "/iaradavrieux/status/614926429835403264", "user_id": "2417386105", "username": "Iara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614889678244835328", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "victorverasants", "user_id": "126005944"}], "retweets": 0, "screen_name": "sgiostar", "text": "@victorverasants @javilote @jc_castrillon 4 a\u00f1os en la NBA = Derecho a pensi\u00f3n tras retiro y llegar a una edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126005944\" dir=\"ltr\" href=\"/victorverasants\"><s>@</s><b>victorverasants</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110848904\" dir=\"ltr\" href=\"/javilote\"><s>@</s><b>javilote</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242455531\" dir=\"ltr\" href=\"/jc_castrillon\"><s>@</s><b>jc_castrillon</b></a> 4 a\u00f1os en la NBA = <strong>Derecho</strong> a pensi\u00f3n tras retiro y llegar a una <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-27T20:26:34", "timestamp_epochs": 1435436794, "tweet_id": "614892601238548480", "tweet_url": "/sgiostar/status/614892601238548480", "user_id": "265611161", "username": "Sergio Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anyi_Carrero", "text": "El voto es un derecho constitucional que tenemos todos los venezolanos al cumplir la mayor\u00eda de edad y  nada ni nadie lo puede violar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El voto es un <strong>derecho</strong> constitucional que tenemos todos los venezolanos al cumplir la mayor\u00eda de <strong>edad</strong> y  nada ni nadie lo puede violar</p>", "timestamp": "2015-06-27T20:17:03", "timestamp_epochs": 1435436223, "tweet_id": "614890204994781184", "tweet_url": "/Anyi_Carrero/status/614890204994781184", "user_id": "153519089", "username": "A.C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaVelociraptor", "text": "Imag\u00ednense que todos demand\u00e1ramos el derecho de coger a quienes queramos. Probablemente yo ya me hubiera cogido a mi vecino menor de edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednense que todos demand\u00e1ramos el <strong>derecho</strong> de coger a quienes queramos. Probablemente yo ya me hubiera cogido a mi vecino menor de <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-27T18:59:03", "timestamp_epochs": 1435431543, "tweet_id": "614870573227773952", "tweet_url": "/LaVelociraptor/status/614870573227773952", "user_id": "72116358", "username": "Abajola educasion xesual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "queridofracaso", "text": "Acabar con la homofobia es un deber de todos,amar es un derecho y da igual la raza,la edad y sexo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabar con la homofobia es un deber de todos,amar es un <strong>derecho</strong> y da igual la raza,la <strong>edad</strong> y sexo.<img alt=\"\ud83d\udc4b\" aria-label=\"Emoji: Waving hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44b.png\" title=\"Waving hand\"/></p>", "timestamp": "2015-06-27T16:02:21", "timestamp_epochs": 1435420941, "tweet_id": "614826105187495937", "tweet_url": "/queridofracaso/status/614826105187495937", "user_id": "3347425186", "username": "Fracaso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614793035407302658", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZulayRL", "user_id": "1488389197"}], "retweets": 0, "screen_name": "franco17_daniel", "text": "@ZulayRL El diputado q a esta edad quiera estudiar derecho q vaya a la UP y matricule con Bernal Silvio Antinori Zulay y veremos resultados", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1488389197\" dir=\"ltr\" href=\"/ZulayRL\"><s>@</s><b>ZulayRL</b></a> El diputado q a esta <strong>edad</strong> quiera estudiar <strong>derecho</strong> q vaya a la UP y matricule con Bernal Silvio Antinori Zulay y veremos resultados</p>", "timestamp": "2015-06-27T14:17:39", "timestamp_epochs": 1435414659, "tweet_id": "614799760327774209", "tweet_url": "/franco17_daniel/status/614799760327774209", "user_id": "3041103796", "username": "Daniel Franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614763505007235072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "wicholainez", "user_id": "147232771"}], "retweets": 0, "screen_name": "aidafdz_", "text": "@wicholainez est\u00e1s en tu derecho de no estar de acuerdo, claro. Pero vale cuestionar ideas  de la Edad Media como \" la base de la sociedad\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147232771\" dir=\"ltr\" href=\"/wicholainez\"><s>@</s><b>wicholainez</b></a> est\u00e1s en tu <strong>derecho</strong> de no estar de acuerdo, claro. Pero vale cuestionar ideas  de la <strong>Edad</strong> Media como \" la base de la sociedad\"</p>", "timestamp": "2015-06-27T14:00:21", "timestamp_epochs": 1435413621, "tweet_id": "614795403876155392", "tweet_url": "/aidafdz_/status/614795403876155392", "user_id": "557231762", "username": "A\u00edda Fern\u00e1ndez M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "Pitingo", "text": "Acabar con la homofobia es un deber de todos, amar es un derecho y da igual,raza,edad y sexo.besos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabar con la homofobia es un deber de todos, amar es un <strong>derecho</strong> y da igual,raza,<strong>edad</strong> y sexo.besos<img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2015-06-27T13:35:56", "timestamp_epochs": 1435412156, "tweet_id": "614789258784710656", "tweet_url": "/Pitingo/status/614789258784710656", "user_id": "156233693", "username": "PITINGO \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AceleraTramites"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NellyVio", "text": "@c_rotondaro @ivssmcbo La pension por vejez debe ser autom\u00e1tica,al cumplir la edad #AceleraTramites,la seguridad social es un derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247956497\" dir=\"ltr\" href=\"/c_rotondaro\"><s>@</s><b>c_rotondaro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2801131649\" dir=\"ltr\" href=\"/ivssmcbo\"><s>@</s><b>ivssmcbo</b></a> La pension por vejez debe ser autom\u00e1tica,al cumplir la <strong>edad</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AceleraTramites?src=hash\"><s>#</s><b>AceleraTramites</b></a>,la seguridad social es un <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2015-06-27T11:58:29", "timestamp_epochs": 1435406309, "tweet_id": "614764737235152896", "tweet_url": "/NellyVio/status/614764737235152896", "user_id": "41575829", "username": "Nelly  Hern\u00e0ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614704900279283712", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "cartarcor", "user_id": "920110165"}], "retweets": 0, "screen_name": "cartarcor", "text": "@CarTarCor DUDH: Los hombres y las mujeres, a partir de la edad n\u00fabil, tienen derecho, sin restricci\u00f3n alguna por motivos de RAZA, ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"920110165\" dir=\"ltr\" href=\"/cartarcor\"><s>@</s><b>CarTarCor</b></a> DUDH: Los hombres y las mujeres, a partir de la <strong>edad</strong> n\u00fabil, tienen <strong>derecho</strong>, sin restricci\u00f3n alguna por motivos de RAZA, ...</p>", "timestamp": "2015-06-27T08:02:15", "timestamp_epochs": 1435392135, "tweet_id": "614705284116783104", "tweet_url": "/cartarcor/status/614705284116783104", "user_id": "920110165", "username": "Somos part\u00edcipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sairlrvoivai", "text": "A partir de qu\u00e9 edad se deja de escribir con los pulgares en el m\u00f3vil y se pasa a hacerlo con el dedo \u00edndice derecho?? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A partir de qu\u00e9 <strong>edad</strong> se deja de escribir con los pulgares en el m\u00f3vil y se pasa a hacerlo con el dedo \u00edndice <strong>derecho</strong>?? <img alt=\"\ud83d\udc63\" aria-label=\"Emoji: Huellas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f463.png\" title=\"Huellas\"/></p>", "timestamp": "2015-06-27T06:46:24", "timestamp_epochs": 1435387584, "tweet_id": "614686199685468160", "tweet_url": "/sairlrvoivai/status/614686199685468160", "user_id": "228497822", "username": "Silvia Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "FrancoDespecho", "text": "Les dieron derecho a voto a los chapas, militares y menores de edad, pero no pueden opinar? Vaya...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les dieron <strong>derecho</strong> a voto a los chapas, militares y menores de <strong>edad</strong>, pero no pueden opinar? Vaya...</p>", "timestamp": "2015-06-27T06:36:19", "timestamp_epochs": 1435386979, "tweet_id": "614683660038578176", "tweet_url": "/FrancoDespecho/status/614683660038578176", "user_id": "160016975", "username": "Franco D. Despecho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Genovaesp_", "text": "V\u00e1yanse a leer la biblia a la Edad Media porque en esta vaina todos tiene derecho a manifestar su amor sin perjuicios ni discriminaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">V\u00e1yanse a leer la biblia a la <strong>Edad</strong> Media porque en esta vaina todos tiene <strong>derecho</strong> a manifestar su amor sin perjuicios ni discriminaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2015-06-27T04:19:26", "timestamp_epochs": 1435378766, "tweet_id": "614649214392516608", "tweet_url": "/Genovaesp_/status/614649214392516608", "user_id": "445698726", "username": "G\u00e9nova Espina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614637345070051328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "caroriftnath", "user_id": "1408761529"}], "retweets": 0, "screen_name": "chapandoaori", "text": "@caroriftnath porque tengas 12, 34, 67, 100 no te da derecho a irrespetar una condici\u00f3n sexual, la edad no aplica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1408761529\" dir=\"ltr\" href=\"/caroriftnath\"><s>@</s><b>caroriftnath</b></a> porque tengas 12, 34, 67, 100 no te da <strong>derecho</strong> a irrespetar una condici\u00f3n sexual, la <strong>edad</strong> no aplica.</p>", "timestamp": "2015-06-27T03:48:54", "timestamp_epochs": 1435376934, "tweet_id": "614641528506597376", "tweet_url": "/chapandoaori/status/614641528506597376", "user_id": "265073892", "username": "mar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aeropuertolara", "text": "Tienes derecho a un trato preferencial, si eres un pasajeros con movilidad reducida, tercera edad o estado de gravidez. Es tu Derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tienes <strong>derecho</strong> a un trato preferencial, si eres un pasajeros con movilidad reducida, tercera <strong>edad</strong> o estado de gravidez. Es tu <strong>Derecho</strong></p>", "timestamp": "2015-06-27T03:30:08", "timestamp_epochs": 1435375808, "tweet_id": "614636803862081536", "tweet_url": "/aeropuertolara/status/614636803862081536", "user_id": "151885361", "username": "Aeropuerto Internacional Gral Jacinto Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoveWins"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asterialba", "text": "Cada quien tiene derecho a ser feliz, sin importar su g\u00e9nero, color, preferencia, edad y religi\u00f3n; #LoveWins", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada quien tiene <strong>derecho</strong> a ser feliz, sin importar su g\u00e9nero, color, preferencia, <strong>edad</strong> y religi\u00f3n; <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoveWins?src=hash\"><s>#</s><b>LoveWins</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T00:39:25", "timestamp_epochs": 1435365565, "tweet_id": "614593844282265601", "tweet_url": "/asterialba/status/614593844282265601", "user_id": "2398500732", "username": "badgal \u2600\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaguiBertoglio", "text": "Lo que me faltaba era que una persona mayor, por ser mayor, s\u00f3lo por eso me diga que no tengo derecho a opinar de pol\u00edtica por mi poca edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que me faltaba era que una persona mayor, por ser mayor, s\u00f3lo por eso me diga que no tengo <strong>derecho</strong> a opinar de pol\u00edtica por mi poca <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2015-06-26T23:16:49", "timestamp_epochs": 1435360609, "tweet_id": "614573056359571456", "tweet_url": "/MaguiBertoglio/status/614573056359571456", "user_id": "194298034", "username": "Magui Bertoglio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JennyMIAMITV", "text": "Felicidades a todos los gays enamorados que hoy recibieron derecho nacional al matrimonio. El amor no tiene edad, raza o genero!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todos los gays enamorados que hoy recibieron <strong>derecho</strong> nacional al matrimonio. El amor no tiene <strong>edad</strong>, raza o genero!</p>", "timestamp": "2015-06-26T22:23:50", "timestamp_epochs": 1435357430, "tweet_id": "614559722952392704", "tweet_url": "/JennyMIAMITV/status/614559722952392704", "user_id": "206744915", "username": "Jenny Scordamaglia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FABERGANZA", "text": "Una pareja de 2 hombres o 2 mujeres tienen derecho a amarse er\u00f3ticamente, pero no a rebasar su esfera sobre un tercero sin edad de consentir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una pareja de 2 hombres o 2 mujeres tienen <strong>derecho</strong> a amarse er\u00f3ticamente, pero no a rebasar su esfera sobre un tercero sin <strong>edad</strong> de consentir</p>", "timestamp": "2015-06-26T22:17:12", "timestamp_epochs": 1435357032, "tweet_id": "614558053505970176", "tweet_url": "/FABERGANZA/status/614558053505970176", "user_id": "495409162", "username": "Alejandro Berganza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "johacruze", "text": "RT @blanquisisima: \u00a1Me encontr\u00e9 una linda gatita!. Tiene 2 meses de edad, aunque le falta el ojito derecho, (cont) http://tl.gd/27i62g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47267454\" dir=\"ltr\" href=\"/blanquisisima\"><s>@</s><b>blanquisisima</b></a>: \u00a1Me encontr\u00e9 una linda gatita!. Tiene 2 meses de <strong>edad</strong>, aunque le falta el ojito <strong>derecho</strong>, (cont) http://tl.gd/27i62g</p>", "timestamp": "2010-06-30T11:34:19", "timestamp_epochs": 1277897659, "tweet_id": "17407718576", "tweet_url": "/johacruze/status/17407718576", "user_id": "74053139", "username": "Johana Cruz Esteva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danyv21pe", "text": "DERECHO al cambio vale @pacobardales @heduardo50 Poner a la China para recordar inicios reporteriles de DETENIDA  ESTA MAL, edad de piedra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>DERECHO</strong> al cambio vale <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8317112\" dir=\"ltr\" href=\"/pacobardales\"><s>@</s><b>pacobardales</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119454564\" dir=\"ltr\" href=\"/heduardo50\"><s>@</s><b>heduardo50</b></a> Poner a la China para recordar inicios reporteriles de DETENIDA  ESTA MAL, <strong>edad</strong> de piedra.</p>", "timestamp": "2010-06-30T05:49:55", "timestamp_epochs": 1277876995, "tweet_id": "17393200135", "tweet_url": "/Danyv21pe/status/17393200135", "user_id": "127391108", "username": "Daniel Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dollekonijn", "text": "@GreciAlvarado @Robotrock909 siiii yo los regenteo a todos, la edad y las canas me dan ese derecho jajajaajja!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2646752572\" dir=\"ltr\" href=\"/grecialvarado\"><s>@</s><b>GreciAlvarado</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87283023\" dir=\"ltr\" href=\"/RobotRock909\"><s>@</s><b>Robotrock909</b></a> siiii yo los regenteo a todos, la <strong>edad</strong> y las canas me dan ese <strong>derecho</strong> jajajaajja!</p>", "timestamp": "2010-06-30T05:48:17", "timestamp_epochs": 1277876897, "tweet_id": "17393120825", "tweet_url": "/dollekonijn/status/17393120825", "user_id": "38237531", "username": "la fille mal gard\u00e9e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Asodepa", "text": "\u00a1Me encontr\u00e9 una linda gatita!. Tiene 2 meses de edad, aunque le falta el ojito derecho, est\u00e1 muy bien de salud.... http://fb.me/CQKNS9JS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Me encontr\u00e9 una linda gatita!. Tiene 2 meses de <strong>edad</strong>, aunque le falta el ojito <strong>derecho</strong>, est\u00e1 muy bien de salud.... http://fb.me/CQKNS9JS</p>", "timestamp": "2010-06-29T22:54:20", "timestamp_epochs": 1277852060, "tweet_id": "17368563541", "tweet_url": "/Asodepa/status/17368563541", "user_id": "117147894", "username": "ASODEPA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leocarso", "text": "a que edad o m\u00e1s bien despu\u00e9s de cuanto aplica el \"derecho de hocico\" ????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a que <strong>edad</strong> o m\u00e1s bien despu\u00e9s de cuanto aplica el \"<strong>derecho</strong> de hocico\" ????</p>", "timestamp": "2010-06-29T13:42:43", "timestamp_epochs": 1277818963, "tweet_id": "17333096267", "tweet_url": "/leocarso/status/17333096267", "user_id": "80751321", "username": "Leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16983799828", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chavezcandanga", "user_id": "128637475"}], "retweets": 0, "screen_name": "CPPESTUDIANTIL7", "text": "@chavezcandanga tercera edad. no pedimos que le aprueben sus materias solo el derecho de ser evaluada nuestra esperanza es esta su apoyo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> tercera <strong>edad</strong>. no pedimos que le aprueben sus materias solo el <strong>derecho</strong> de ser evaluada nuestra esperanza es esta su apoyo</p>", "timestamp": "2010-06-27T23:50:00", "timestamp_epochs": 1277682600, "tweet_id": "17203823417", "tweet_url": "/CPPESTUDIANTIL7/status/17203823417", "user_id": "153976456", "username": "JAVIER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "col_inj", "text": "Ofender t\u00fa edad RT @saconsalvi: \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu derecho a expresarlo.\u201d Voltaire", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ofender t\u00fa <strong>edad</strong> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"531684250\" dir=\"ltr\" href=\"/Saconsalvi\"><s>@</s><b>saconsalvi</b></a>: \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu <strong>derecho</strong> a expresarlo.\u201d Voltaire</p>", "timestamp": "2010-06-27T17:13:49", "timestamp_epochs": 1277658829, "tweet_id": "17180674308", "tweet_url": "/col_inj/status/17180674308", "user_id": "78413298", "username": "col_inj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17116236147", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarketIN_CL", "user_id": "88043918"}], "retweets": 0, "screen_name": "carm3ngloria", "text": "@OjSg Jajajajajaj. Si poh, yo si tengo derecho a andar con fr\u00edo porque tengo casi 3 veces tu edad XD jejejejeje. \u00bfComo estas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253418973\" dir=\"ltr\" href=\"/OjSg\"><s>@</s><b>OjSg</b></a> Jajajajajaj. Si poh, yo si tengo <strong>derecho</strong> a andar con fr\u00edo porque tengo casi 3 veces tu <strong>edad</strong> XD jejejejeje. \u00bfComo estas?</p>", "timestamp": "2010-06-26T20:38:54", "timestamp_epochs": 1277584734, "tweet_id": "17116420779", "tweet_url": "/carm3ngloria/status/17116420779", "user_id": "32728403", "username": "CG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17095947900", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "epigmenioibarra", "user_id": "54649261"}], "retweets": 0, "screen_name": "MomoSosa", "text": "@epigmenioibarra La comunidad LGBT no son ciudadanos de segunda ni menores de edad, tienen derecho al respeto a sus derechos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54649261\" dir=\"ltr\" href=\"/epigmenioibarra\"><s>@</s><b>epigmenioibarra</b></a> La comunidad LGBT no son ciudadanos de segunda ni menores de <strong>edad</strong>, tienen <strong>derecho</strong> al respeto a sus derechos</p>", "timestamp": "2010-06-26T14:54:44", "timestamp_epochs": 1277564084, "tweet_id": "17096149185", "tweet_url": "/MomoSosa/status/17096149185", "user_id": "96914476", "username": "Norma Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["viejos", "jodan"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "venezolano23694", "text": "me dan rabia los #viejos en el metro ellos creen q x ser mayores d edad tiienen todo el derecho ps no.. q se #jodan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me dan rabia los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viejos?src=hash\"><s>#</s><b>viejos</b></a> en el metro ellos creen q x ser mayores d <strong>edad</strong> tiienen todo el <strong>derecho</strong> ps no.. q se <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jodan?src=hash\"><s>#</s><b>jodan</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-26T01:17:29", "timestamp_epochs": 1277515049, "tweet_id": "17057048999", "tweet_url": "/venezolano23694/status/17057048999", "user_id": "138582632", "username": "Venezolano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "onemandarino", "text": "a esta edad uno cree que puede pasar derecho trabajando como si nada, qu\u00e9 me tomo un red bull con un chile flotando?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a esta <strong>edad</strong> uno cree que puede pasar <strong>derecho</strong> trabajando como si nada, qu\u00e9 me tomo un red bull con un chile flotando?</p>", "timestamp": "2010-06-25T06:32:40", "timestamp_epochs": 1277447560, "tweet_id": "16994558468", "tweet_url": "/onemandarino/status/16994558468", "user_id": "43596732", "username": "Juan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enfermera_66", "text": "Buenas Noches Presidente. desde el inicio del M.I.C. en la mision sucre, he querido ingresar y me han negado el derecho debido a mi edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas Noches Presidente. desde el inicio del M.I.C. en la mision sucre, he querido ingresar y me han negado el <strong>derecho</strong> debido a mi <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-23T23:18:34", "timestamp_epochs": 1277335114, "tweet_id": "16884679276", "tweet_url": "/enfermera_66/status/16884679276", "user_id": "152839733", "username": "Adelina Jimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16870745585", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alexrosaldo", "user_id": "32201307"}], "retweets": 0, "screen_name": "cristinamcur17", "text": "@alexrosaldo jajaja si aclara tu edad estas en tu derecho hasta d demandar jajaja, no ma.. en serio tienes 38 te ves d menos unos 31 o 33", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32201307\" dir=\"ltr\" href=\"/alexrosaldo\"><s>@</s><b>alexrosaldo</b></a> jajaja si aclara tu <strong>edad</strong> estas en tu <strong>derecho</strong> hasta d demandar jajaja, no ma.. en serio tienes 38 te ves d menos unos 31 o 33</p>", "timestamp": "2010-06-23T19:20:00", "timestamp_epochs": 1277320800, "tweet_id": "16871119470", "tweet_url": "/cristinamcur17/status/16871119470", "user_id": "131259699", "username": "Cristina \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["leyobscena"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noviadenegro", "text": "Nos iremos a la c\u00e1rcel todos los mayores de edad con ejercicio de un derecho #leyobscena", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos iremos a la c\u00e1rcel todos los mayores de <strong>edad</strong> con ejercicio de un <strong>derecho</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leyobscena?src=hash\"><s>#</s><b>leyobscena</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-23T17:13:55", "timestamp_epochs": 1277313235, "tweet_id": "16863594338", "tweet_url": "/noviadenegro/status/16863594338", "user_id": "137373867", "username": "Katya Canales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cevizta", "text": "Art\u00edculo 16\u00ba  1. Los hombres y las mujeres, a partir de la edad n\u00fabil, tienen derecho, sin restricci\u00f3n alguna por motivos de raza,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Art\u00edculo 16\u00ba  1. Los hombres y las mujeres, a partir de la <strong>edad</strong> n\u00fabil, tienen <strong>derecho</strong>, sin restricci\u00f3n alguna por motivos de raza,</p>", "timestamp": "2010-06-23T07:41:07", "timestamp_epochs": 1277278867, "tweet_id": "16833826707", "tweet_url": "/cevizta/status/16833826707", "user_id": "127032519", "username": "Cecilia Vizca\u00edno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "deiviSsjb", "text": "@justinbieber m yvas 3 a\u00f1os @nickjonas m yvas 5 a\u00f1os pro la edad n imprta ls sigo amando a ls 2 nick mi esposito justin mi amigo con derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27260086\" dir=\"ltr\" href=\"/justinbieber\"><s>@</s><b>justinbieber</b></a> m yvas 3 a\u00f1os <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56783491\" dir=\"ltr\" href=\"/nickjonas\"><s>@</s><b>nickjonas</b></a> m yvas 5 a\u00f1os pro la <strong>edad</strong> n imprta ls sigo amando a ls 2 nick mi esposito justin mi amigo con <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2010-06-22T13:37:35", "timestamp_epochs": 1277213855, "tweet_id": "16772046319", "tweet_url": "/deiviSsjb/status/16772046319", "user_id": "105474558", "username": "Deivis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16728876167", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marielvc", "user_id": "100317493"}], "retweets": 0, "screen_name": "romifluff", "text": "@Marielvc Todo bien Mariel, es ma\u00f1ana mi cumple. La edad no me la preguntes :P ajajaja (29) vos como estas? como venis con derecho?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100317493\" dir=\"ltr\" href=\"/Marielvc\"><s>@</s><b>Marielvc</b></a> Todo bien Mariel, es ma\u00f1ana mi cumple. La <strong>edad</strong> no me la preguntes :P ajajaja (29) vos como estas? como venis con <strong>derecho</strong>?</p>", "timestamp": "2010-06-21T23:26:11", "timestamp_epochs": 1277162771, "tweet_id": "16729131463", "tweet_url": "/romifluff/status/16729131463", "user_id": "132767493", "username": "Romita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16668327057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RicardoMaggio", "user_id": "21377130"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pedro_Catalan", "text": "@RicardoMaggio jajajaja yo estud\u00e9 2 a\u00f1os derecho he hice 2 veces 3 medio xD creo q somos de la misma edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21377130\" dir=\"ltr\" href=\"/RicardoMaggio\"><s>@</s><b>RicardoMaggio</b></a> jajajaja yo estud\u00e9 2 a\u00f1os <strong>derecho</strong> he hice 2 veces 3 medio xD creo q somos de la misma <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2010-06-21T04:19:09", "timestamp_epochs": 1277093949, "tweet_id": "16668364390", "tweet_url": "/Pedro_Catalan/status/16668364390", "user_id": "14366227", "username": "Pedro Catal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["elecciones", "Santos", "Muckus", "Colombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ColombiaEsUSA", "text": "Todo Colombiano mayor de edad tiene derecho de votar, ejerce tu derecho :) hoy #elecciones presidenciales. #Santos o #Muckus. #Colombia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo Colombiano mayor de <strong>edad</strong> tiene <strong>derecho</strong> de votar, ejerce tu <strong>derecho</strong> :) hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elecciones?src=hash\"><s>#</s><b>elecciones</b></a> presidenciales. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Santos?src=hash\"><s>#</s><b>Santos</b></a> o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Muckus?src=hash\"><s>#</s><b>Muckus</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-20T19:08:42", "timestamp_epochs": 1277060922, "tweet_id": "16637870738", "tweet_url": "/ColombiaEsUSA/status/16637870738", "user_id": "151166440", "username": "Colombia es Usa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/HaiVXpVQDuWv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorraine_asc", "text": ". que edad tienes y que te gustaria cuando este gra... \u2014 15, estudiar derecho internacional, terminar de apr... http://ask.fm/a/HaiVXpVQDuWv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. que <strong>edad</strong> tienes y que te gustaria cuando este gra... \u2014 15, estudiar <strong>derecho</strong> internacional, terminar de apr... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/HaiVXpVQDuWv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xbHgYpg9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/HaiVXpVQDuWv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/HaiVXpVQDuWv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T21:45:18", "timestamp_epochs": 1322948718, "tweet_id": "143083411354025984", "tweet_url": "/lorraine_asc/status/143083411354025984", "user_id": "55952050", "username": "Lorraine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://smlk.es/Fnd5Jt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asofulsapy", "text": "Precandidato a pesar de tener 55 a\u00f1os de edad, nunca en su vida ejerci\u00f3 el derecho y la obligaci\u00f3n del VOTO http://smlk.es/Fnd5Jt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Precandidato a pesar de tener 55 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, nunca en su vida ejerci\u00f3 el <strong>derecho</strong> y la obligaci\u00f3n del VOTO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://smlk.es/Fnd5Jt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TKEfTYb5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://smlk.es/Fnd5Jt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">smlk.es/Fnd5Jt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T13:11:41", "timestamp_epochs": 1322917901, "tweet_id": "142954154724302848", "tweet_url": "/asofulsapy/status/142954154724302848", "user_id": "283521226", "username": "asofulsapy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142947586108698625", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "toma_cultura", "user_id": "234547053"}], "retweets": 0, "screen_name": "moniscout", "text": "@toma_cultura mire tuitero, no pienso callarme. a esta edad he pagado muchas veces el derecho de piso,me canse.a quien no le guste q'se joda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234547053\" dir=\"ltr\" href=\"/toma_cultura\"><s>@</s><b>toma_cultura</b></a> mire tuitero, no pienso callarme. a esta <strong>edad</strong> he pagado muchas veces el <strong>derecho</strong> de piso,me canse.a quien no le guste q'se joda</p>", "timestamp": "2011-12-03T12:47:35", "timestamp_epochs": 1322916455, "tweet_id": "142948092025643008", "tweet_url": "/moniscout/status/142948092025643008", "user_id": "150442795", "username": "#ElLiderSOSVOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "naosojo", "text": "Articulo 69\u00b0: Todo hombre venezolano, mayor de edad tiene derecho a una totona digna.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Articulo 69\u00b0: Todo hombre venezolano, mayor de <strong>edad</strong> tiene <strong>derecho</strong> a una totona digna.</p>", "timestamp": "2011-12-03T02:02:12", "timestamp_epochs": 1322877732, "tweet_id": "142785674817441793", "tweet_url": "/naosojo/status/142785674817441793", "user_id": "143604415", "username": "Nain Sojo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaulinaConde", "text": "De la libertad. No distingue edad, nivel de ingreso, nivel econ\u00f3mico, ni escolaridad. Tienes derecho a vivir una vida libre de Violencia!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De la libertad. No distingue <strong>edad</strong>, nivel de ingreso, nivel econ\u00f3mico, ni escolaridad. Tienes <strong>derecho</strong> a vivir una vida libre de Violencia!!</p>", "timestamp": "2011-12-03T01:50:21", "timestamp_epochs": 1322877021, "tweet_id": "142782693241921536", "tweet_url": "/PaulinaConde/status/142782693241921536", "user_id": "144612102", "username": "Paulina Conde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Isdianys", "text": "Era mayor que yo, ten\u00eda \u00e9xito propio por derecho pleno, mientras que mis anteriores novios ten\u00edan mi edad y no hac\u00edan mucho en realidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Era mayor que yo, ten\u00eda \u00e9xito propio por <strong>derecho</strong> pleno, mientras que mis anteriores novios ten\u00edan mi <strong>edad</strong> y no hac\u00edan mucho en realidad.</p>", "timestamp": "2011-12-02T22:43:56", "timestamp_epochs": 1322865836, "tweet_id": "142735779481923584", "tweet_url": "/Isdianys/status/142735779481923584", "user_id": "130337052", "username": "Isdianys Araujo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DSyR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "Derecho a recibir informaci\u00f3n y/o educaci\u00f3n sexual sin importar la edad, sexo, orientaci\u00f3n sexual, estado civil, entre otros. #DSyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Derecho</strong> a recibir informaci\u00f3n y/o educaci\u00f3n sexual sin importar la <strong>edad</strong>, sexo, orientaci\u00f3n sexual, estado civil, entre otros. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSyR?src=hash\"><s>#</s><b>DSyR</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T22:25:02", "timestamp_epochs": 1322864702, "tweet_id": "142731023262814208", "tweet_url": "/REDefineMX/status/142731023262814208", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://deck.ly/~3BjaK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "La Constituci\u00f3n Pol\u00edtica Mexicana reconoce el derecho de toda  persona, independientemente de su edad, a decid\u2026 (cont) http://deck.ly/~3BjaK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Constituci\u00f3n Pol\u00edtica Mexicana reconoce el <strong>derecho</strong> de toda  persona, independientemente de su <strong>edad</strong>, a decid\u2026 (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://deck.ly/~3BjaK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GGTr2rat\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://deck.ly/~3BjaK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">deck.ly/~3BjaK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T21:45:02", "timestamp_epochs": 1322862302, "tweet_id": "142720959252664320", "tweet_url": "/REDefineMX/status/142720959252664320", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142652303416111104", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lore_novelo", "user_id": "150279896"}], "retweets": 0, "screen_name": "DABYCHO", "text": "@lore_novelo @Jerry85 pues si tu eres mas chica lore tas en tu derecho, pobre granpa gerry ya le pesa la edad jajajajajjajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150279896\" dir=\"ltr\" href=\"/lore_novelo\"><s>@</s><b>lore_novelo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116977114\" dir=\"ltr\" href=\"/Jerry85\"><s>@</s><b>Jerry85</b></a> pues si tu eres mas chica lore tas en tu <strong>derecho</strong>, pobre granpa gerry ya le pesa la <strong>edad</strong> jajajajajjajaja</p>", "timestamp": "2011-12-02T17:23:23", "timestamp_epochs": 1322846603, "tweet_id": "142655111875919872", "tweet_url": "/DABYCHO/status/142655111875919872", "user_id": "85850810", "username": "DABYCHO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DSyR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "Derecho a recibir informaci\u00f3n y/o educaci\u00f3n sexual sin importar la edad, sexo, orientaci\u00f3n sexual, estado civil, entre otros. #DSyR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Derecho</strong> a recibir informaci\u00f3n y/o educaci\u00f3n sexual sin importar la <strong>edad</strong>, sexo, orientaci\u00f3n sexual, estado civil, entre otros. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSyR?src=hash\"><s>#</s><b>DSyR</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T17:00:24", "timestamp_epochs": 1322845224, "tweet_id": "142649327863595009", "tweet_url": "/REDefineMX/status/142649327863595009", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1vAXJ0nxF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ColombiaProVida", "text": "El derecho a la vida no distingue edad, sexo, religi\u00f3n, condici\u00f3n social, postura filos\u00f3fica,entre otras... basta... http://fb.me/1vAXJ0nxF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>derecho</strong> a la vida no distingue <strong>edad</strong>, sexo, religi\u00f3n, condici\u00f3n social, postura filos\u00f3fica,entre otras... basta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1vAXJ0nxF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IVkBhewp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1vAXJ0nxF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1vAXJ0nxF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T16:32:50", "timestamp_epochs": 1322843570, "tweet_id": "142642389817884673", "tweet_url": "/ColombiaProVida/status/142642389817884673", "user_id": "48647539", "username": "Colombia Pro Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://deck.ly/~dTDu4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "La Constituci\u00f3n Pol\u00edtica Mexicana reconoce el derecho de toda  persona, independientemente de su edad, a decid\u2026 (cont) http://deck.ly/~dTDu4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Constituci\u00f3n Pol\u00edtica Mexicana reconoce el <strong>derecho</strong> de toda  persona, independientemente de su <strong>edad</strong>, a decid\u2026 (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://deck.ly/~dTDu4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/i0LNlpgZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://deck.ly/~dTDu4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">deck.ly/~dTDu4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T16:17:40", "timestamp_epochs": 1322842660, "tweet_id": "142638573001256960", "tweet_url": "/REDefineMX/status/142638573001256960", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CJ_Arango", "text": "R T @ferdiaze @piedadcordoba cita el derecho internacional humanitario. \u00bfEse es el mismo en el que est\u00e1 condenado reclutar menores de edad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R T <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114554358\" dir=\"ltr\" href=\"/ferdiaze\"><s>@</s><b>ferdiaze</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34798360\" dir=\"ltr\" href=\"/piedadcordoba\"><s>@</s><b>piedadcordoba</b></a> cita el <strong>derecho</strong> internacional humanitario. \u00bfEse es el mismo en el que est\u00e1 condenado reclutar menores de <strong>edad</strong>?</p>", "timestamp": "2011-12-02T13:44:16", "timestamp_epochs": 1322833456, "tweet_id": "142599967666749440", "tweet_url": "/CJ_Arango/status/142599967666749440", "user_id": "76377966", "username": "CJ perreando en casa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ferdiaze", "text": "Piedad C\u00f3rdoba cita y cita el derecho internacional humanitario. \u00bfEse es el mismo en el que est\u00e1 condenado reclutar menores de edad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piedad C\u00f3rdoba cita y cita el <strong>derecho</strong> internacional humanitario. \u00bfEse es el mismo en el que est\u00e1 condenado reclutar menores de <strong>edad</strong>?</p>", "timestamp": "2011-12-02T13:40:15", "timestamp_epochs": 1322833215, "tweet_id": "142598956105478146", "tweet_url": "/ferdiaze/status/142598956105478146", "user_id": "114554358", "username": "Fernanda D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mponcebarraza", "text": "Me gustaba la historia hasta que le\u00ed sobre la recepci\u00f3n del derecho com\u00fan en la baja edad media en espa\u00f1a :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustaba la historia hasta que le\u00ed sobre la recepci\u00f3n del <strong>derecho</strong> com\u00fan en la baja <strong>edad</strong> media en espa\u00f1a :(</p>", "timestamp": "2011-12-02T05:27:18", "timestamp_epochs": 1322803638, "tweet_id": "142474901868130305", "tweet_url": "/mponcebarraza/status/142474901868130305", "user_id": "226727644", "username": "mauricio ponce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yo_soySuperman", "text": "Estoy en la edad de poder ser dram\u00e1tica con tooodo el derecho del mundo as\u00ed que dejenme :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy en la <strong>edad</strong> de poder ser dram\u00e1tica con tooodo el <strong>derecho</strong> del mundo as\u00ed que dejenme :)</p>", "timestamp": "2011-12-02T05:14:17", "timestamp_epochs": 1322802857, "tweet_id": "142471625152008192", "tweet_url": "/Yo_soySuperman/status/142471625152008192", "user_id": "78721242", "username": "Hierba Mala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/umuCnT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "torrespena", "text": "El derecho a tener 35 a\u00f1os de edad http://bit.ly/umuCnT\u00a0 via @AddThis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>derecho</strong> a tener 35 a\u00f1os de <strong>edad</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/umuCnT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4Bw8juz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/umuCnT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/umuCnT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>AddThis</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T02:30:39", "timestamp_epochs": 1322793039, "tweet_id": "142430446700081153", "tweet_url": "/torrespena/status/142430446700081153", "user_id": "59043350", "username": "carlos torrespe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "proreshou", "text": "Alguien de alg\u00fan partido pudiese proponer la la ley par la edad y el derecho al trabajo ya que en el PAN nadie escucha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien de alg\u00fan partido pudiese proponer la la ley par la <strong>edad</strong> y el <strong>derecho</strong> al trabajo ya que en el PAN nadie escucha</p>", "timestamp": "2011-12-01T14:26:43", "timestamp_epochs": 1322749603, "tweet_id": "142248264761212929", "tweet_url": "/proreshou/status/142248264761212929", "user_id": "191173310", "username": "Carlos Jauregui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RobinnCock", "text": "Est\u00e1 bien que estudies derecho y vistas cl\u00e1sico pero no lo llames as\u00ed, ll\u00e1malo tercera edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 bien que estudies <strong>derecho</strong> y vistas cl\u00e1sico pero no lo llames as\u00ed, ll\u00e1malo tercera <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-01T10:44:01", "timestamp_epochs": 1322736241, "tweet_id": "142192217887490049", "tweet_url": "/RobinnCock/status/142192217887490049", "user_id": "397601836", "username": "Conde Cr\u00e1pula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuperLatigazo", "text": "\"@Netzai_Sandoval deber\u00e1s es usted experto a su corta edad en derecho internacional .. me podr\u00e1 mandar su curriculum para checarlo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82728445\" dir=\"ltr\" href=\"/Netzai_Sandoval\"><s>@</s><b>Netzai_Sandoval</b></a> deber\u00e1s es usted experto a su corta <strong>edad</strong> en <strong>derecho</strong> internacional .. me podr\u00e1 mandar su curriculum para checarlo?</p>", "timestamp": "2011-12-01T02:19:32", "timestamp_epochs": 1322705972, "tweet_id": "142065259832807424", "tweet_url": "/SuperLatigazo/status/142065259832807424", "user_id": "60380808", "username": "Superlatigazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898215028691742720", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "valdepusa", "user_id": "146414551"}, {"screen_name": "La_otrainfo", "user_id": "897796156167794688"}, {"screen_name": "jordievole", "user_id": "13426312"}], "retweets": 0, "screen_name": "DavidLladoc", "text": "No tergiverso, incluso si tienes edad de combatir tienes derecho a huir de la guerra, sobretodo cuando todos los bandos son malos. Ej: siria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tergiverso, incluso si tienes <strong>edad</strong> de combatir tienes <strong>derecho</strong> a huir de la guerra, sobretodo cuando todos los bandos son malos. Ej: siria</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:06:41", "timestamp_epochs": 1503007601, "tweet_id": "898305104318574592", "tweet_url": "/DavidLladoc/status/898305104318574592", "user_id": "410179119", "username": "David Llad\u00f3 \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "898287100017102848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_ju1_", "user_id": "1319390838"}, {"screen_name": "USAenEspanol", "user_id": "252176459"}], "retweets": 0, "screen_name": "wallandervlc", "text": "Llevar a la justicia, o ajusticiar? El terrorismo es la excusa perfecta para derogar el estado de derecho. Corriendo hacia la Edad Media", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevar a la justicia, o ajusticiar? El terrorismo es la excusa perfecta para derogar el estado de <strong>derecho</strong>. Corriendo hacia la <strong>Edad</strong> Media</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:48:56", "timestamp_epochs": 1503006536, "tweet_id": "898300639259668480", "tweet_url": "/wallandervlc/status/898300639259668480", "user_id": "2763461914", "username": "Viking", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898277842856923137", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "noeliapazzino", "user_id": "426523671"}], "retweets": 0, "screen_name": "noeliapazzino", "text": "Unicamente por que al parecer aparento la edad de una ni\u00f1ata xD \u00bfY si lo fuese?. \u00bfNo tengo derecho a opinar? \u00bfEs menos valida? ANDA xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unicamente por que al parecer aparento la <strong>edad</strong> de una ni\u00f1ata xD \u00bfY si lo fuese?. \u00bfNo tengo <strong>derecho</strong> a opinar? \u00bfEs menos valida? ANDA xD</p>", "timestamp": "2017-08-17T20:25:25", "timestamp_epochs": 1503001525, "tweet_id": "898279621749334016", "tweet_url": "/noeliapazzino/status/898279621749334016", "user_id": "426523671", "username": "Noelia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898248894810902529", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "zoidoJI", "user_id": "169843986"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Ctrl_Alt_Supr", "text": "El estado de derecho no sirve para combatir a una comunidad que vive en la edad media. Hay que remangarse y bajar al fango, como ellos hacen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estado de <strong>derecho</strong> no sirve para combatir a una comunidad que vive en la <strong>edad</strong> media. Hay que remangarse y bajar al fango, como ellos hacen</p>", "timestamp": "2017-08-17T20:11:19", "timestamp_epochs": 1503000679, "tweet_id": "898276071258284032", "tweet_url": "/_Ctrl_Alt_Supr/status/898276071258284032", "user_id": "4851090815", "username": "El Amigo Inform\u00e1tico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898218265348104192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "A_OrdonezM", "user_id": "2874285407"}, {"screen_name": "RodrigoUprimny", "user_id": "770378969153671169"}], "retweets": 0, "screen_name": "leonel_buit", "text": "Ord\u00f3\u00f1ez desde muy temprana edad hizo doctorado en derecho torcido con \u00e9nfasis en Corrupci\u00f3n, porque no tuvo como hacer estudios de posgrado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ord\u00f3\u00f1ez desde muy temprana <strong>edad</strong> hizo doctorado en <strong>derecho</strong> torcido con \u00e9nfasis en Corrupci\u00f3n, porque no tuvo como hacer estudios de posgrado</p>", "timestamp": "2017-08-17T18:14:16", "timestamp_epochs": 1502993656, "tweet_id": "898246615080681472", "tweet_url": "/leonel_buit/status/898246615080681472", "user_id": "3130751223", "username": "LEONEL BUITRAGO CARR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/25Pia1fgU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EspacioLaboral2", "text": "REQUISITOS: EDAD M\u00cdNIMA 24 A\u00d1OS SEXO INDISTINTO TITULO Y C\u00c9DULA PROFESI\u00d3N: LIC. EN DERECHO CONOCIMIENTOS: DERECHO... http://fb.me/25Pia1fgU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">REQUISITOS: <strong>EDAD</strong> M\u00cdNIMA 24 A\u00d1OS SEXO INDISTINTO TITULO Y C\u00c9DULA PROFESI\u00d3N: LIC. EN <strong>DERECHO</strong> CONOCIMIENTOS: <strong>DERECHO</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/25Pia1fgU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Z6N4matN3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/25Pia1fgU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/25Pia1fgU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T17:48:13", "timestamp_epochs": 1502992093, "tweet_id": "898240058884579329", "tweet_url": "/EspacioLaboral2/status/898240058884579329", "user_id": "2450118000", "username": "Espacio Laboral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "897883470957039621", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mluzla", "user_id": "586146785"}, {"screen_name": "noesgordura", "user_id": "1270436050901643265"}, {"screen_name": "marishma78", "user_id": "2423066049"}], "retweets": 0, "screen_name": "cccrosana", "text": "Cuando mi nene tenia 3 a\u00f1os en el jardin nos explicaron q a esa edad ya hay que ense\u00f1arles que nadie tiene derecho sobre sus partes intimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando mi nene tenia 3 a\u00f1os en el jardin nos explicaron q a esa <strong>edad</strong> ya hay que ense\u00f1arles que nadie tiene <strong>derecho</strong> sobre sus partes intimas</p>", "timestamp": "2017-08-17T17:47:18", "timestamp_epochs": 1502992038, "tweet_id": "898239829321928704", "tweet_url": "/cccrosana/status/898239829321928704", "user_id": "187087965", "username": "Rosana C \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Aborto3Causales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jenovevadraws", "text": "Como mujeres tenemos derecho a decidir sobre nuestros cuerpos. Ya no estamos en la Edad Media! #Aborto3Causales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como mujeres tenemos <strong>derecho</strong> a decidir sobre nuestros cuerpos. Ya no estamos en la <strong>Edad</strong> Media! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aborto3Causales?src=hash\"><s>#</s><b>Aborto3Causales</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T17:44:09", "timestamp_epochs": 1502991849, "tweet_id": "898239037185695744", "tweet_url": "/jenovevadraws/status/898239037185695744", "user_id": "14886376", "username": "Jenoveva -/- APRUEBO + CC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BidayArte", "text": "Cursar con gente de m\u00ed misma edad, hace que est\u00e9 tomando mates y escuchando Agrupaci\u00f3n Marilyn en plena Facultad. Jaja Derecho est\u00e1 ATR. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cursar con gente de m\u00ed misma <strong>edad</strong>, hace que est\u00e9 tomando mates y escuchando Agrupaci\u00f3n Marilyn en plena Facultad. Jaja <strong>Derecho</strong> est\u00e1 ATR. <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2017-08-17T15:40:49", "timestamp_epochs": 1502984449, "tweet_id": "898207997318623232", "tweet_url": "/BidayArte/status/898207997318623232", "user_id": "225188556", "username": "Alonso Quijano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898205746822877184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jonas_moran", "user_id": "41956893"}], "retweets": 0, "screen_name": "jonas_moran", "text": "Al final cit\u00f3 a Jehova como \"fuente formal de derecho\". En la Edad Media", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al final cit\u00f3 a Jehova como \"fuente formal de <strong>derecho</strong>\". En la <strong>Edad</strong> Media</p>", "timestamp": "2017-08-17T15:40:48", "timestamp_epochs": 1502984448, "tweet_id": "898207993925443585", "tweet_url": "/jonas_moran/status/898207993925443585", "user_id": "41956893", "username": "Jon\u00e1s Mor\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["camparanoia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "totalmente888", "text": "#camparanoia que dices mila tu no tienes derecho de peri ning\u00fan dx. Si tu hija es mayor de edad a no ser que este incapacitada, flipada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/camparanoia?src=hash\"><s>#</s><b>camparanoia</b></a> que dices mila tu no tienes <strong>derecho</strong> de peri ning\u00fan dx. Si tu hija es mayor de <strong>edad</strong> a no ser que este incapacitada, flipada</p>", "timestamp": "2017-08-17T15:05:00", "timestamp_epochs": 1502982300, "tweet_id": "898198985143275521", "tweet_url": "/totalmente888/status/898198985143275521", "user_id": "761589061840674816", "username": "Totalmente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["camparanoia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "misslabores99", "text": "Y una mierda, si eres mayor de edad tus padres no tienen derecho a nada, embusteros #camparanoia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y una mierda, si eres mayor de <strong>edad</strong> tus padres no tienen <strong>derecho</strong> a nada, embusteros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/camparanoia?src=hash\"><s>#</s><b>camparanoia</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T15:04:23", "timestamp_epochs": 1502982263, "tweet_id": "898198828804964352", "tweet_url": "/misslabores99/status/898198828804964352", "user_id": "2436147041", "username": "misslabores", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["conocetusderechos", "Ni\u00f1os", "RSH", "CNSpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHcCPABUwAA1-2s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "conrenatosales", "text": "#conocetusderechos #Ni\u00f1os (8) Tienes derecho a opinar y a que esa opini\u00f3n, de acuerdo con tu edad y madurez, sea tomada en cuenta. #RSH #CNSpic.twitter.com/d7IPUggoCW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/conocetusderechos?src=hash\"><s>#</s><b>conocetusderechos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1os?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1os</b></a> (8) Tienes <strong>derecho</strong> a opinar y a que esa opini\u00f3n, de acuerdo con tu <strong>edad</strong> y madurez, sea tomada en cuenta. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RSH?src=hash\"><s>#</s><b>RSH</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CNS?src=hash\"><s>#</s><b>CNS</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d7IPUggoCW\">pic.twitter.com/d7IPUggoCW</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T14:25:46", "timestamp_epochs": 1502979946, "tweet_id": "898189111605026820", "tweet_url": "/conrenatosales/status/898189111605026820", "user_id": "796542561682882560", "username": "Estamos Con Renato S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898182925866369024", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Squalotricolore", "user_id": "1561265654"}], "retweets": 0, "screen_name": "CiclismoEnAscen", "text": "Alguna explicaci\u00f3n debe haber,en estos casos creo qu\u00e9 hay que dar el derecho a la defensa,un corredor con su edad no necesita doparse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguna explicaci\u00f3n debe haber,en estos casos creo qu\u00e9 hay que dar el <strong>derecho</strong> a la defensa,un corredor con su <strong>edad</strong> no necesita doparse</p>", "timestamp": "2017-08-17T14:07:43", "timestamp_epochs": 1502978863, "tweet_id": "898184569601441794", "tweet_url": "/CiclismoEnAscen/status/898184569601441794", "user_id": "4268243129", "username": "CiclismoEnAscenso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AcodecoPma", "text": "Participa en nuestra encuesta.\nLos jubilados, pensionados y personas de la tercera edad tienen derecho al descuento en medicamentos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Participa en nuestra encuesta.\nLos jubilados, pensionados y personas de la tercera <strong>edad</strong> tienen <strong>derecho</strong> al descuento en medicamentos.</p>", "timestamp": "2017-08-17T13:56:32", "timestamp_epochs": 1502978192, "tweet_id": "898181757119365120", "tweet_url": "/AcodecoPma/status/898181757119365120", "user_id": "2983452159", "username": "ACODECO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 30, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "naxxxos", "text": "Uno tiene derecho a ser cursi hasta los 18 a\u00f1os, ya luego de esa edad toca crecer y ser un var\u00f3n pragm\u00e1tico q da cuando se ellas se lo ganan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno tiene <strong>derecho</strong> a ser cursi hasta los 18 a\u00f1os, ya luego de esa <strong>edad</strong> toca crecer y ser un var\u00f3n pragm\u00e1tico q da cuando se ellas se lo ganan</p>", "timestamp": "2017-08-17T13:08:35", "timestamp_epochs": 1502975315, "tweet_id": "898169686516543488", "tweet_url": "/naxxxos/status/898169686516543488", "user_id": "17397090", "username": "|| NaXoS \u200f\u200f||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "retoCNP", "text": "A partir de qu\u00e9 edad se puede ejercer en Espa\u00f1a el derecho a adoptar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A partir de qu\u00e9 <strong>edad</strong> se puede ejercer en Espa\u00f1a el <strong>derecho</strong> a adoptar?</p>", "timestamp": "2017-08-17T10:30:18", "timestamp_epochs": 1502965818, "tweet_id": "898129856654913536", "tweet_url": "/retoCNP/status/898129856654913536", "user_id": "825441735765540865", "username": "retoCNP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "mariapas10", "text": "Ha tenido Fortaleza: Marco Hurtado, se puso a Derecho cuando tenia 36 a\u00f1os de edad y hoy cumple 51 a\u00f1os. (15 cumplea\u00f1os en la c\u00e1rcel) Dios!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ha tenido Fortaleza: Marco Hurtado, se puso a <strong>Derecho</strong> cuando tenia 36 a\u00f1os de <strong>edad</strong> y hoy cumple 51 a\u00f1os. (15 cumplea\u00f1os en la c\u00e1rcel) Dios!</p>", "timestamp": "2017-08-17T10:19:49", "timestamp_epochs": 1502965189, "tweet_id": "898127215149420545", "tweet_url": "/mariapas10/status/898127215149420545", "user_id": "3947463633", "username": "Maria Pascastillo de Hurtado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHao7BaXUAAqlfi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHapADFWAAAdnje.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHapEz3WsAEk4WC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHapfCoWsAICbRC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897908327182737410", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "grancocolio", "user_id": "3587524456"}, {"screen_name": "taraescarlata", "user_id": "116573470"}], "retweets": 0, "screen_name": "luismotoharled", "text": "1 PARTE D LA HUMANIDAD, VIVE EN LA EDAD DEL CIRCO ROMANO, EL INVERTIR EN LA EDUCACI\u00d3N D PUEBLOS ES UN DERECHO EL ABORREGAMIENTO ES 1 DELITOS pic.twitter.com/8dndJb13N7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 PARTE D LA HUMANIDAD, VIVE EN LA <strong>EDAD</strong> DEL CIRCO ROMANO, EL INVERTIR EN LA EDUCACI\u00d3N D PUEBLOS ES UN <strong>DERECHO</strong> EL ABORREGAMIENTO ES 1 DELITOS <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8dndJb13N7\">pic.twitter.com/8dndJb13N7</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T07:59:15", "timestamp_epochs": 1502956755, "tweet_id": "898091841744187392", "tweet_url": "/luismotoharled/status/898091841744187392", "user_id": "2872258821", "username": "Luis Nieto Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://getpocket.com/@pabloealarcon/share/2571634"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pabloealarcon", "text": "\u00a1Los ni\u00f1os en edad preescolar necesitan jugar!  Negarles este derecho genera problemas motores y de socializaci\u00f3n... https://getpocket.com/@pabloealarcon/share/2571634\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Los ni\u00f1os en <strong>edad</strong> preescolar necesitan jugar!  Negarles este <strong>derecho</strong> genera problemas motores y de socializaci\u00f3n... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://getpocket.com/@pabloealarcon/share/2571634\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I0r1hVDWbj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://getpocket.com/@pabloealarcon/share/2571634\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">getpocket.com/@pabloealarcon</span><span class=\"invisible\">/share/2571634</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T05:31:00", "timestamp_epochs": 1502947860, "tweet_id": "898054532785209344", "tweet_url": "/pabloealarcon/status/898054532785209344", "user_id": "13942472", "username": "pabloealarcon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Juu__xxx", "text": "Dicen que en la Edad Media a ladrones y asesinos les impon\u00edan como tortura ponerse a estudiar Derecho Mercantil.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen que en la <strong>Edad</strong> Media a ladrones y asesinos les impon\u00edan como tortura ponerse a estudiar <strong>Derecho</strong> Mercantil.</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:09:23", "timestamp_epochs": 1367968163, "tweet_id": "331908649096212482", "tweet_url": "/Juu__xxx/status/331908649096212482", "user_id": "346787634", "username": "J\u00fa.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/pages/Bolsa-Trabajo-Amedirh/174737712606383"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BTrabajoamedirh", "text": "Especialista de Cumplimiento\nEsc: Licenciatura en Derecho (Titulado)\nEdad: 26 a 38 a\u00f1os\nSueldo:$16,000 - $18,000\nhttps://www.facebook.com/pages/Bolsa-Trabajo-Amedirh/174737712606383\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Especialista de Cumplimiento\nEsc: Licenciatura en <strong>Derecho</strong> (Titulado)\n<strong>Edad</strong>: 26 a 38 a\u00f1os\nSueldo:$16,000 - $18,000\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/pages/Bolsa-Trabajo-Amedirh/174737712606383\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tbz4kZoYgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/pages/Bolsa-Trabajo-Amedirh/174737712606383\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/pages/Bolsa-Tr</span><span class=\"invisible\">abajo-Amedirh/174737712606383</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:18:00", "timestamp_epochs": 1367965080, "tweet_id": "331895717553659906", "tweet_url": "/BTrabajoamedirh/status/331895717553659906", "user_id": "382217538", "username": "BolsaTrabajo_amedirh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331802157386977280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "martamllop", "user_id": "631268288"}], "retweets": 0, "screen_name": "BlueTardis24", "text": "@martamllop ... odio a los hermanos mayores de edad, con derecho a darte ordenes e, castigarte, por suerte, el castigo duro unos, 3 segundos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"631268288\" dir=\"ltr\" href=\"/martamllop\"><s>@</s><b>martamllop</b></a> ... odio a los hermanos mayores de <strong>edad</strong>, con <strong>derecho</strong> a darte ordenes e, castigarte, por suerte, el castigo duro unos, 3 segundos</p>", "timestamp": "2013-05-07T21:58:13", "timestamp_epochs": 1367963893, "tweet_id": "331890739938217984", "tweet_url": "/BlueTardis24/status/331890739938217984", "user_id": "612066289", "username": "Enric Naval Canal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derecho", "personasmayores"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "QuieroAyudar_TW", "text": "El #derecho a ser escuchado no cambia con el tiempo. Haz que la edad no importe y apoya a los derechos de #personasmayores! @helpage", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derecho?src=hash\"><s>#</s><b><strong>derecho</strong></b></a> a ser escuchado no cambia con el tiempo. Haz que la <strong>edad</strong> no importe y apoya a los derechos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/personasmayores?src=hash\"><s>#</s><b>personasmayores</b></a>! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42883359\" dir=\"ltr\" href=\"/HelpAge\"><s>@</s><b>helpage</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:26:13", "timestamp_epochs": 1367961973, "tweet_id": "331882687851810818", "tweet_url": "/QuieroAyudar_TW/status/331882687851810818", "user_id": "1387658430", "username": "Quiero ayudar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derecho", "nuevastecnolog\u00edas", "internet"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/kNRgJ", "http://abogalista.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abogalista", "text": "Tratar datos de menores de edad http://ow.ly/kNRgJ\u00a0 #derecho #nuevastecnolog\u00edas #internet en http://abogalista.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tratar datos de menores de <strong>edad</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/kNRgJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JwnLNWhrac\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/kNRgJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/kNRgJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derecho?src=hash\"><s>#</s><b><strong>derecho</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nuevastecnolog%C3%ADas?src=hash\"><s>#</s><b>nuevastecnolog\u00edas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/internet?src=hash\"><s>#</s><b>internet</b></a> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://abogalista.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fIXWd0WmJ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://abogalista.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">abogalista.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:44:46", "timestamp_epochs": 1367959486, "tweet_id": "331872258140286976", "tweet_url": "/abogalista/status/331872258140286976", "user_id": "877721034", "username": "abogalista.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/kJKIT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AmicsGentGran", "text": "El derecho a ser escuchado no cambia con el tiempo. Haz que la edad no importe. \u00danete a la marcha virtual de @helpage http://ow.ly/kJKIT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>derecho</strong> a ser escuchado no cambia con el tiempo. Haz que la <strong>edad</strong> no importe. \u00danete a la marcha virtual de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42883359\" dir=\"ltr\" href=\"/HelpAge\"><s>@</s><b>helpage</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/kJKIT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/k2jVq4sT2I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/kJKIT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/kJKIT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T20:20:55", "timestamp_epochs": 1367958055, "tweet_id": "331866256242262016", "tweet_url": "/AmicsGentGran/status/331866256242262016", "user_id": "209007514", "username": "Amics de la Gent Gran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LalaOoops", "text": ".@BeatrizEscu tanto derecho tienen a decidir sobre su maternidad las mujeres q menos estudios/recursos/edad/etc tienen como las q m\u00e1s tienen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194070172\" dir=\"ltr\" href=\"/BeatrizEscu\"><s>@</s><b>BeatrizEscu</b></a> tanto <strong>derecho</strong> tienen a decidir sobre su maternidad las mujeres q menos estudios/recursos/<strong>edad</strong>/etc tienen como las q m\u00e1s tienen</p>", "timestamp": "2013-05-07T20:04:22", "timestamp_epochs": 1367957062, "tweet_id": "331862090375639042", "tweet_url": "/LalaOoops/status/331862090375639042", "user_id": "14096109", "username": "Lala Antifa Lala \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331784276813156353", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MundoPatitas", "user_id": "84344364"}], "retweets": 1, "screen_name": "Donvix", "text": "Con cu\u00e1l derecho la gente de @MundoPatitas publica una foto de menores de edad junto a @franciscozea ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con cu\u00e1l <strong>derecho</strong> la gente de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84344364\" dir=\"ltr\" href=\"/MundoPatitas\"><s>@</s><b>MundoPatitas</b></a> publica una foto de menores de <strong>edad</strong> junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66759363\" dir=\"ltr\" href=\"/franciscozea\"><s>@</s><b>franciscozea</b></a> ?</p>", "timestamp": "2013-05-07T19:20:22", "timestamp_epochs": 1367954422, "tweet_id": "331851018021261312", "tweet_url": "/Donvix/status/331851018021261312", "user_id": "21450023", "username": "DonVix", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jose_arranz", "text": "La no imputacion de la infanta es el primer paso. El siguiente el derecho de pernada. Viva la edad media!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La no imputacion de la infanta es el primer paso. El siguiente el <strong>derecho</strong> de pernada. Viva la <strong>edad</strong> media!!!</p>", "timestamp": "2013-05-07T17:40:09", "timestamp_epochs": 1367948409, "tweet_id": "331825796190715904", "tweet_url": "/jose_arranz/status/331825796190715904", "user_id": "355426414", "username": "Jose Angel Arranz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnidadVenceDictadura"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albaniduqu", "text": "yo no tengo el edad para ejercer mi derecho al voto pero pienso en mi futuro #UnidadVenceDictadura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo no tengo el <strong>edad</strong> para ejercer mi <strong>derecho</strong> al voto pero pienso en mi futuro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidadVenceDictadura?src=hash\"><s>#</s><b>UnidadVenceDictadura</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T17:06:37", "timestamp_epochs": 1367946397, "tweet_id": "331817358333181954", "tweet_url": "/albaniduqu/status/331817358333181954", "user_id": "1278407935", "username": "Femme Fatale\ud83c\udf52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mimamamedijo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jackiecoffee", "text": "#mimamamedijo yo a tu edad si no daba gasto, no tenia derecho de comer.... :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mimamamedijo?src=hash\"><s>#</s><b>mimamamedijo</b></a> yo a tu <strong>edad</strong> si no daba gasto, no tenia <strong>derecho</strong> de comer.... :S</p>", "timestamp": "2013-05-07T15:48:34", "timestamp_epochs": 1367941714, "tweet_id": "331797714062962689", "tweet_url": "/Jackiecoffee/status/331797714062962689", "user_id": "76371397", "username": "JACKIE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331786703297708032", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "MyPanamaFitness", "user_id": "855587028"}], "retweets": 1, "screen_name": "mashby19", "text": "@MetrobusHP @arielsucre @odibara16 Do\u00f1os tienen derecho d\u00e9jenlos subir x dnd puedan adem\u00e1s no deber\u00edan pagar pasaje a su edad RESP\u00c9TENLO!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1458641948\" dir=\"ltr\" href=\"/MetrobusHP\"><s>@</s><b>MetrobusHP</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92341627\" dir=\"ltr\" href=\"/arielsucre\"><s>@</s><b>arielsucre</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213141389\" dir=\"ltr\" href=\"/OdiBara16\"><s>@</s><b>odibara16</b></a> Do\u00f1os tienen <strong>derecho</strong> d\u00e9jenlos subir x dnd puedan adem\u00e1s no deber\u00edan pagar pasaje a su <strong>edad</strong> RESP\u00c9TENLO!</p>", "timestamp": "2013-05-07T15:12:04", "timestamp_epochs": 1367939524, "tweet_id": "331788530860826626", "tweet_url": "/mashby19/status/331788530860826626", "user_id": "330789419", "username": "Marlene", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331756355771834368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_pais", "user_id": "7996082"}], "retweets": 0, "screen_name": "nellydelatorre", "text": "@el_pais Y qu\u00e9 derecho tienen los hijos de decidir por la vida sentimental de su padre? Solo por la edad? O hay algo m\u00e1s?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a> Y qu\u00e9 <strong>derecho</strong> tienen los hijos de decidir por la vida sentimental de su padre? Solo por la <strong>edad</strong>? O hay algo m\u00e1s?</p>", "timestamp": "2013-05-07T13:18:39", "timestamp_epochs": 1367932719, "tweet_id": "331759988819243009", "tweet_url": "/nellydelatorre/status/331759988819243009", "user_id": "331088857", "username": "Nelly de la Torre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331754366946136065", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vanitatis", "user_id": "17230837"}], "retweets": 0, "screen_name": "avegapenichet", "text": "@vanitatis No me extra\u00f1a. Es que no hay derecho! En esta vida hay una edad para todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17230837\" dir=\"ltr\" href=\"/vanitatis\"><s>@</s><b>vanitatis</b></a> No me extra\u00f1a. Es que no hay <strong>derecho</strong>! En esta vida hay una <strong>edad</strong> para todo.</p>", "timestamp": "2013-05-07T13:14:20", "timestamp_epochs": 1367932460, "tweet_id": "331758902431580160", "tweet_url": "/avegapenichet/status/331758902431580160", "user_id": "607250600", "username": "Ana Vega-Penichet Fierro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TROPA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OSASA2011", "text": "#TROPA Hay que inculcarle nociones del derecho civil a nuestros ni\u00f1os para que a temprana edad esten conscientes de sus derechos y deberes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TROPA?src=hash\"><s>#</s><b>TROPA</b></a> Hay que inculcarle nociones del <strong>derecho</strong> civil a nuestros ni\u00f1os para que a temprana <strong>edad</strong> esten conscientes de sus derechos y deberes</p>", "timestamp": "2013-05-07T13:12:01", "timestamp_epochs": 1367932321, "tweet_id": "331758317972094976", "tweet_url": "/OSASA2011/status/331758317972094976", "user_id": "278195258", "username": "CARLOS ROMERO #TROPA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RestrepoBjuan", "text": "Tu la persona que lee esto...Recorda que sin importar la edad que tengas siempre tendras derecho a equivocarte,(1/3)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu la persona que lee esto...Recorda que sin importar la <strong>edad</strong> que tengas siempre tendras <strong>derecho</strong> a equivocarte,(1/3)</p>", "timestamp": "2013-05-07T12:06:20", "timestamp_epochs": 1367928380, "tweet_id": "331741789675462656", "tweet_url": "/RestrepoBjuan/status/331741789675462656", "user_id": "268053710", "username": "\u00c9L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafapcordoba", "text": "Despu\u00e9s del veredicto de la Audiencia de Palma sobre la infanta Cristina. \u00bfVolver\u00e1 el derecho de pernada, el diezmo y la Edad Media? Yeah!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s del veredicto de la Audiencia de Palma sobre la infanta Cristina. \u00bfVolver\u00e1 el <strong>derecho</strong> de pernada, el diezmo y la <strong>Edad</strong> Media? Yeah!!!</p>", "timestamp": "2013-05-07T11:19:07", "timestamp_epochs": 1367925547, "tweet_id": "331729905509347328", "tweet_url": "/rafapcordoba/status/331729905509347328", "user_id": "627713349", "username": "Rafa el P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tin_Tan1", "text": "Ya tengo derecho, yo ya soy mayor de edad..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tengo <strong>derecho</strong>, yo ya soy mayor de <strong>edad</strong>..</p>", "timestamp": "2013-05-07T07:22:59", "timestamp_epochs": 1367911379, "tweet_id": "331670479247122432", "tweet_url": "/Tin_Tan1/status/331670479247122432", "user_id": "604700390", "username": "\u2660Mente Rockera\u2660", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Juliagos", "text": "A mi edad ya me importa una mierda todo. Y s\u00ed, hablo como si tuviera 40 a\u00f1os, pero estoy en mi derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi <strong>edad</strong> ya me importa una mierda todo. Y s\u00ed, hablo como si tuviera 40 a\u00f1os, pero estoy en mi <strong>derecho</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-07T07:19:59", "timestamp_epochs": 1367911199, "tweet_id": "331669725916581889", "tweet_url": "/Juliagos/status/331669725916581889", "user_id": "187844222", "username": "Ju Lia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MetBall", "Madonna"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331611210602672129", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CharlyRmzz", "user_id": "79819993"}], "retweets": 0, "screen_name": "TnFidalgo", "text": "@CharlyRmzz @allanSrez creo que no estabas enterado del tema del #MetBall o de la edad de #Madonna pero tienes derecho a no saber/enterarte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79819993\" dir=\"ltr\" href=\"/CharlyRmzz\"><s>@</s><b>CharlyRmzz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"757781344634097664\" dir=\"ltr\" href=\"/AllanSrez\"><s>@</s><b>allanSrez</b></a> creo que no estabas enterado del tema del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MetBall?src=hash\"><s>#</s><b>MetBall</b></a> o de la <strong>edad</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madonna?src=hash\"><s>#</s><b>Madonna</b></a> pero tienes <strong>derecho</strong> a no saber/enterarte</p>", "timestamp": "2013-05-07T04:14:51", "timestamp_epochs": 1367900091, "tweet_id": "331623134736297984", "tweet_url": "/TnFidalgo/status/331623134736297984", "user_id": "227364881", "username": "Mr. Seewt As Whole", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rafaelsanmor", "text": "El gobierno incumple la Constituci\u00f3n en los art\u00edculos,16 ,en cuanto a estado aconfesional.43.derecho a la protecci\u00f3n d la salud.50, 3 edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno incumple la Constituci\u00f3n en los art\u00edculos,16 ,en cuanto a estado aconfesional.43.<strong>derecho</strong> a la protecci\u00f3n d la salud.50, 3 <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:50:17", "timestamp_epochs": 1390434617, "tweet_id": "426139789440868352", "tweet_url": "/rafaelsanmor/status/426139789440868352", "user_id": "340205411", "username": "rafael sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "426129924479406080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "keitdl", "user_id": "346209397"}], "retweets": 1, "screen_name": "CrypticShampoos", "text": "@Thatkeit A tu edad no deber\u00edas estar en ese grado entonces no tienes mucho derecho de llamarles \"ni\u00f1itos\" hahahahaha.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2771521384\" dir=\"ltr\" href=\"/thatkeit\"><s>@</s><b>Thatkeit</b></a> A tu <strong>edad</strong> no deber\u00edas estar en ese grado entonces no tienes mucho <strong>derecho</strong> de llamarles \"ni\u00f1itos\" hahahahaha.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:11:34", "timestamp_epochs": 1390432294, "tweet_id": "426130044885663744", "tweet_url": "/CrypticShampoos/status/426130044885663744", "user_id": "118528479", "username": "VYC Shampoos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2YhkuK63S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AdrianbarrosJP", "text": "PREGUNTAS SOBRE EL PROGRESAR \n\u00bfQu\u00e9 es PROGRESAR? \nEs un nuevo derecho que ten\u00e9s si tu edad est\u00e1 comprendida entre... http://fb.me/2YhkuK63S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PREGUNTAS SOBRE EL PROGRESAR \n\u00bfQu\u00e9 es PROGRESAR? \nEs un nuevo <strong>derecho</strong> que ten\u00e9s si tu <strong>edad</strong> est\u00e1 comprendida entre... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2YhkuK63S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xiBftulGal\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2YhkuK63S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2YhkuK63S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:01:55", "timestamp_epochs": 1390431715, "tweet_id": "426127615779299328", "tweet_url": "/AdrianbarrosJP/status/426127615779299328", "user_id": "208651278", "username": "ADRIAN BARROS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2YhkuK63S"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GustavoRomans", "text": "PREGUNTAS SOBRE EL PROGRESAR\n\n\u00bfQu\u00e9 es PROGRESAR?\nEs un nuevo derecho que ten\u00e9s si tu edad est\u00e1 comprendida entre... http://fb.me/2YhkuK63S\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PREGUNTAS SOBRE EL PROGRESAR\n\n\u00bfQu\u00e9 es PROGRESAR?\nEs un nuevo <strong>derecho</strong> que ten\u00e9s si tu <strong>edad</strong> est\u00e1 comprendida entre... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2YhkuK63S\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eqyHWxEL8Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2YhkuK63S\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2YhkuK63S</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:56:48", "timestamp_epochs": 1390431408, "tweet_id": "426126330653343744", "tweet_url": "/GustavoRomans/status/426126330653343744", "user_id": "100116244", "username": "Gustavo Romans", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426122536930521088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RepArgNac", "user_id": "62821102"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dinacastelan", "text": "@lajauaretche ES Q KK VOLVI\u00d3 EL PA\u00cdS A LA EDAD MEDIA, NOS DEJ\u00d3 SIN GARANT\u00cdAS DEL 1215-CARTA MAGNA-Y REGLAMENTA EL DERECHO DE PERNADA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@lajauaretche ES Q KK VOLVI\u00d3 EL PA\u00cdS A LA <strong>EDAD</strong> MEDIA, NOS DEJ\u00d3 SIN GARANT\u00cdAS DEL 1215-CARTA MAGNA-Y REGLAMENTA EL <strong>DERECHO</strong> DE PERNADA</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:47:55", "timestamp_epochs": 1390430875, "tweet_id": "426124095210528768", "tweet_url": "/Dinacastelan/status/426124095210528768", "user_id": "279607526", "username": "Dina Castel\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aranzagardu", "text": "todos empesamos a fumar a una sierta edad pero nadie te lo proibe fuma si quieres tines derecho como justin bieber", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">todos empesamos a fumar a una sierta <strong>edad</strong> pero nadie te lo proibe fuma si quieres tines <strong>derecho</strong> como justin bieber</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:15:11", "timestamp_epochs": 1390425311, "tweet_id": "426100757172326400", "tweet_url": "/aranzagardu/status/426100757172326400", "user_id": "276633754", "username": "aranza gardu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BarriGuitis", "text": "\u00bfNo os dais cuenta que el jueguecito de edad mental, es un truco para quitaros el derecho al voto?.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNo os dais cuenta que el jueguecito de <strong>edad</strong> mental, es un truco para quitaros el <strong>derecho</strong> al voto?.</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:00:18", "timestamp_epochs": 1390424418, "tweet_id": "426097011574964224", "tweet_url": "/BarriGuitis/status/426097011574964224", "user_id": "2178523924", "username": "Barri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Espa\u00f1a"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silvi_za", "text": "Nueva subida del IVA, d edad de jubilaci\u00f3n , mujeres sin derecho a abortar, bomberos detenidos por hacer su trabajo... Bienvenidos a #Espa\u00f1a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva subida del IVA, d <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n , mujeres sin <strong>derecho</strong> a abortar, bomberos detenidos por hacer su trabajo... Bienvenidos a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>Espa\u00f1a</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T20:09:30", "timestamp_epochs": 1390421370, "tweet_id": "426084225415397376", "tweet_url": "/silvi_za/status/426084225415397376", "user_id": "724088112", "username": "Silvi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/a68bi5q6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrMelodramatic", "text": "\u00bfA qu\u00e9 partido votar\u00e1s cuando seas mayor de edad? \u2014 Puede que muera antes de tener derecho a votar. http://ask.fm/a/a68bi5q6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfA qu\u00e9 partido votar\u00e1s cuando seas mayor de <strong>edad</strong>? \u2014 Puede que muera antes de tener <strong>derecho</strong> a votar. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/a68bi5q6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/F2rlYh9Ykk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/a68bi5q6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/a68bi5q6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T19:43:30", "timestamp_epochs": 1390419810, "tweet_id": "426077681881731074", "tweet_url": "/DrMelodramatic/status/426077681881731074", "user_id": "2194585643", "username": "Master of Puppets.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mictlanpachecat", "text": "Sras de la 3da edad conduscan bien por el carril derecho   *se encomienda a los santos *se pone el cinturon de seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sras de la 3da <strong>edad</strong> conduscan bien por el carril <strong>derecho</strong>   *se encomienda a los santos *se pone el cinturon de seguridad</p>", "timestamp": "2014-01-22T16:45:50", "timestamp_epochs": 1390409150, "tweet_id": "426032971313713152", "tweet_url": "/Mictlanpachecat/status/426032971313713152", "user_id": "2217446684", "username": "Viento del NO\u00aeTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Beaiou", "text": "Tambi\u00e9n, Raquel con qu\u00e9 derecho cuenta de su nuera ya maypr de edad que ha abortado? Lo mismo ella no quiera q lo sepa todo el mundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n, Raquel con qu\u00e9 <strong>derecho</strong> cuenta de su nuera ya maypr de <strong>edad</strong> que ha abortado? Lo mismo ella no quiera q lo sepa todo el mundo</p>", "timestamp": "2014-01-22T15:54:43", "timestamp_epochs": 1390406083, "tweet_id": "426020107442462720", "tweet_url": "/Beaiou/status/426020107442462720", "user_id": "1491573961", "username": "Beatriz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425984994532552705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EstrellaOnline", "user_id": "117524881"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucho0760sosa", "text": "@EstrellaOnline @HubbardCastillo si  son mayores de edad no veo problema en que ejerzan su derecho de elegir y ser elegido y expresarlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117524881\" dir=\"ltr\" href=\"/EstrellaOnline\"><s>@</s><b>EstrellaOnline</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150388690\" dir=\"ltr\" href=\"/HubbardCastillo\"><s>@</s><b>HubbardCastillo</b></a> si  son mayores de <strong>edad</strong> no veo problema en que ejerzan su <strong>derecho</strong> de elegir y ser elegido y expresarlo.</p>", "timestamp": "2014-01-22T15:18:37", "timestamp_epochs": 1390403917, "tweet_id": "426011024139902976", "tweet_url": "/lucho0760sosa/status/426011024139902976", "user_id": "460162148", "username": "Luis Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_jessy_perez", "text": "@OBECPERU \u00bfXqu\u00e9 acortaron el l\u00edmite de edad en la \u00faltima convocatoria de becas para maestr\u00eda y doctorado?.Todos tenemos derecho de postular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2534096137\" dir=\"ltr\" href=\"/OBECPERU\"><s>@</s><b>OBECPERU</b></a> \u00bfXqu\u00e9 acortaron el l\u00edmite de <strong>edad</strong> en la \u00faltima convocatoria de becas para maestr\u00eda y doctorado?.Todos tenemos <strong>derecho</strong> de postular.</p>", "timestamp": "2014-01-22T14:29:54", "timestamp_epochs": 1390400994, "tweet_id": "425998762717102080", "tweet_url": "/_jessy_perez/status/425998762717102080", "user_id": "932247421", "username": "Jessica P\u00e9rez Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rfi.my/1mrGViI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sofiabloem", "text": "Ojo Espa\u00f1a, estas en la \"Edad de Piedra\" -- Flexibilizan en Francia el derecho al aborto  :  http://rfi.my/1mrGViI\u00a0 via @RFI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo Espa\u00f1a, estas en la \"<strong>Edad</strong> de Piedra\" -- Flexibilizan en Francia el <strong>derecho</strong> al aborto  :  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rfi.my/1mrGViI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FJx0ltHqtZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rfi.my/1mrGViI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rfi.my/1mrGViI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32861321\" dir=\"ltr\" href=\"/RFI\"><s>@</s><b>RFI</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T14:26:52", "timestamp_epochs": 1390400812, "tweet_id": "425997999701909504", "tweet_url": "/sofiabloem/status/425997999701909504", "user_id": "68512676", "username": "Sofia Carpio \ud83d\udc99 I \ud83c\udfbe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425972189201178624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "detuladoconalex", "user_id": "177587281"}], "retweets": 1, "screen_name": "Maryalexperliz", "text": "@detuladoconalex @ELTIEMPO est\u00e1s en lo correcto y yo no quiero que mi pais siga asi por eso desde que tengo la edad voto, es mi derecho/ber", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177587281\" dir=\"ltr\" href=\"/detuladoconalex\"><s>@</s><b>detuladoconalex</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a> est\u00e1s en lo correcto y yo no quiero que mi pais siga asi por eso desde que tengo la <strong>edad</strong> voto, es mi <strong>derecho</strong>/ber</p>", "timestamp": "2014-01-22T14:05:40", "timestamp_epochs": 1390399540, "tweet_id": "425992666812133376", "tweet_url": "/Maryalexperliz/status/425992666812133376", "user_id": "1517872224", "username": "MARYLAND PERLIZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425968137792544768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VickyDavilaH", "user_id": "242730842"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ireal82", "text": "@vickydavilalafm Gobierno viola derecho a la educacion, con leyes que prohibe la educacion a ni\u00f1os que superan edad para grados escolares.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"952834563432222720\" dir=\"ltr\" href=\"/VickyDavilaLaFM\"><s>@</s><b>vickydavilalafm</b></a> Gobierno viola <strong>derecho</strong> a la educacion, con leyes que prohibe la educacion a ni\u00f1os que superan <strong>edad</strong> para grados escolares.</p>", "timestamp": "2014-01-22T12:49:13", "timestamp_epochs": 1390394953, "tweet_id": "425973426202087424", "tweet_url": "/Ireal82/status/425973426202087424", "user_id": "156245925", "username": "@Ireal82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BonillaJorgen", "text": "Que en el camino habr\u00e1n muchos obst\u00e1culos, pero que nada ni nadie tiene derecho a humillar por la condici\u00f3n de edad, y despu\u00e9s luchare", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que en el camino habr\u00e1n muchos obst\u00e1culos, pero que nada ni nadie tiene <strong>derecho</strong> a humillar por la condici\u00f3n de <strong>edad</strong>, y despu\u00e9s luchare</p>", "timestamp": "2014-01-22T11:51:45", "timestamp_epochs": 1390391505, "tweet_id": "425958961515626496", "tweet_url": "/BonillaJorgen/status/425958961515626496", "user_id": "904307132", "username": "Jorge Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6DiZqqFsr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MARIAMARE4", "text": "Est\u00e1 claro que volvemos a la Edad Media .. Trabajo a cambio de comida y alojamiento .. \nEn breve tambi\u00e9n derecho... http://fb.me/6DiZqqFsr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 claro que volvemos a la <strong>Edad</strong> Media .. Trabajo a cambio de comida y alojamiento .. \nEn breve tambi\u00e9n <strong>derecho</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6DiZqqFsr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4B0xUnbgei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6DiZqqFsr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6DiZqqFsr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T11:13:30", "timestamp_epochs": 1390389210, "tweet_id": "425949335814430720", "tweet_url": "/MARIAMARE4/status/425949335814430720", "user_id": "487869513", "username": "MARIA MARE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425863785018978304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChingoPeppers", "user_id": "358908668"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chinni_Lavalle", "text": "@Chingo_Peppers @LucianaSofia_I El problema no es la edad.. NO TENES DERECHO A ENAMORARTE! Hola sos chingo (? jajajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Chingo_Peppers <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"816662528\" dir=\"ltr\" href=\"/LucianaSofia_I\"><s>@</s><b>LucianaSofia_I</b></a> El problema no es la <strong>edad</strong>.. NO TENES <strong>DERECHO</strong> A ENAMORARTE! Hola sos chingo (? jajajajaja</p>", "timestamp": "2014-01-22T05:43:51", "timestamp_epochs": 1390369431, "tweet_id": "425866380395556864", "tweet_url": "/Chinni_Lavalle/status/425866380395556864", "user_id": "392456407", "username": "Orina LaCalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ratasantiaguina", "text": "Ya me adivino que pasar\u00e1 si aumentan derecho a sala cuna: con l\u00f3gica del postnatal,reducir\u00e1n su ejercicio hasta 1 a\u00f1o edad guagua.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya me adivino que pasar\u00e1 si aumentan <strong>derecho</strong> a sala cuna: con l\u00f3gica del postnatal,reducir\u00e1n su ejercicio hasta 1 a\u00f1o <strong>edad</strong> guagua.</p>", "timestamp": "2011-03-17T17:52:02", "timestamp_epochs": 1300384322, "tweet_id": "48441477428297728", "tweet_url": "/Ratasantiaguina/status/48441477428297728", "user_id": "12691372", "username": "Ratasantiaguina.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Asamblea2011"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sacven", "text": "#Asamblea2011 El socio menor de edad emancipado tendr\u00e1 derecho a voz y voto durante las asambleas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Asamblea2011?src=hash\"><s>#</s><b>Asamblea2011</b></a> El socio menor de <strong>edad</strong> emancipado tendr\u00e1 <strong>derecho</strong> a voz y voto durante las asambleas</p>", "timestamp": "2011-03-17T17:15:01", "timestamp_epochs": 1300382101, "tweet_id": "48432161212215302", "tweet_url": "/sacven/status/48432161212215302", "user_id": "67139665", "username": "SACVEN  \u266c\u266a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marle_20", "text": "Martini dice que las personas de la tercera edad tienen derecho! Eso es educaci\u00f3n y humanismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Martini dice que las personas de la tercera <strong>edad</strong> tienen <strong>derecho</strong>! Eso es educaci\u00f3n y humanismo</p>", "timestamp": "2011-03-17T15:51:49", "timestamp_epochs": 1300377109, "tweet_id": "48411220579074048", "tweet_url": "/marle_20/status/48411220579074048", "user_id": "20945351", "username": "Marlene Monsalve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48189448860598272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GerardoCornejo", "user_id": "89399718"}], "retweets": 0, "screen_name": "RodrigoGuerraL", "text": "@GerardoCornejo Los DDHH tienen ensu interior diversas categorizaciones.El derecho al voto requiere de cierta edad para ejercerse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89399718\" dir=\"ltr\" href=\"/GerardoCornejo\"><s>@</s><b>GerardoCornejo</b></a> Los DDHH tienen ensu interior diversas categorizaciones.El <strong>derecho</strong> al voto requiere de cierta <strong>edad</strong> para ejercerse</p>", "timestamp": "2011-03-17T01:34:48", "timestamp_epochs": 1300325688, "tweet_id": "48195547860963328", "tweet_url": "/RodrigoGuerraL/status/48195547860963328", "user_id": "151583469", "username": "Rodrigo Guerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reclutaHK", "text": "Egresado de Derecho,edad 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Egresado de <strong>Derecho</strong>,<strong>edad</strong> 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx</p>", "timestamp": "2011-03-16T23:20:12", "timestamp_epochs": 1300317612, "tweet_id": "48161673130950656", "tweet_url": "/reclutaHK/status/48161673130950656", "user_id": "201282058", "username": "HK  recluta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IndiraVizca\u00ednoSilva"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "apontealcar", "text": "#IndiraVizca\u00ednoSilva Tiene 23 a\u00f1os de edad y es egresada de la Universidad de Colima, donde estudi\u00f3 Derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IndiraVizca%C3%ADnoSilva?src=hash\"><s>#</s><b>IndiraVizca\u00ednoSilva</b></a> Tiene 23 a\u00f1os de <strong>edad</strong> y es egresada de la Universidad de Colima, donde estudi\u00f3 <strong>Derecho</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-16T18:01:07", "timestamp_epochs": 1300298467, "tweet_id": "48081372925005824", "tweet_url": "/apontealcar/status/48081372925005824", "user_id": "125409467", "username": "ALCAR G. APONTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48072285927649280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristianibarra", "user_id": "22293698"}], "retweets": 0, "screen_name": "CAlarconW", "text": "@cristianibarra Flores no ten\u00eda derecho a pensi\u00f3n de parte de don Corleone, por la edad de Flores. Tal vez x nietos podr\u00eda haber hecho algo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22293698\" dir=\"ltr\" href=\"/cristianibarra\"><s>@</s><b>cristianibarra</b></a> Flores no ten\u00eda <strong>derecho</strong> a pensi\u00f3n de parte de don Corleone, por la <strong>edad</strong> de Flores. Tal vez x nietos podr\u00eda haber hecho algo.</p>", "timestamp": "2011-03-16T17:31:29", "timestamp_epochs": 1300296689, "tweet_id": "48073917558042625", "tweet_url": "/CAlarconW/status/48073917558042625", "user_id": "58108745", "username": "Christian Alarc\u00f3n W.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48031543175823360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jgomezarismendi", "user_id": "129827021"}], "retweets": 0, "screen_name": "hugokulman", "text": "@JGOMEZARISMENDI en la edad media, hasta siglo X el derecho romano era ignorado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129827021\" dir=\"ltr\" href=\"/jgomezarismendi\"><s>@</s><b>JGOMEZARISMENDI</b></a> en la <strong>edad</strong> media, hasta siglo X el <strong>derecho</strong> romano era ignorado</p>", "timestamp": "2011-03-16T14:45:18", "timestamp_epochs": 1300286718, "tweet_id": "48032096429674496", "tweet_url": "/hugokulman/status/48032096429674496", "user_id": "219715851", "username": "Hugo Kulman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "StefanyAleJ_", "text": "tienes derecho a creer en lo q quieres hasta la edad que quieras... ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tienes <strong>derecho</strong> a creer en lo q quieres hasta la <strong>edad</strong> que quieras... ;)</p>", "timestamp": "2011-03-16T03:57:54", "timestamp_epochs": 1300247874, "tweet_id": "47869171836534784", "tweet_url": "/StefanyAleJ_/status/47869171836534784", "user_id": "79355753", "username": "Stef con S \ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StayinwithNickJ", "text": "Y que tiene derecho a equivocarse y a SENTIR tanto amor como despecho pero a nuestra edad todo pasa! Tal vez para ella es mas dificil por", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y que tiene <strong>derecho</strong> a equivocarse y a SENTIR tanto amor como despecho pero a nuestra <strong>edad</strong> todo pasa! Tal vez para ella es mas dificil por</p>", "timestamp": "2011-03-16T03:15:48", "timestamp_epochs": 1300245348, "tweet_id": "47858576173187072", "tweet_url": "/StayinwithNickJ/status/47858576173187072", "user_id": "62373998", "username": "Mayra Martinez Jonas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nomearrepiento", "text": "@FelipeCalderon \u00bfPara cu\u00e1ndo la c\u00e9dula para mayores de edad? \u00bfPor qu\u00e9 cede @segobmx a las presiones? Yo quiero la m\u00eda, es mi derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144376833\" dir=\"ltr\" href=\"/FelipeCalderon\"><s>@</s><b>FelipeCalderon</b></a> \u00bfPara cu\u00e1ndo la c\u00e9dula para mayores de <strong>edad</strong>? \u00bfPor qu\u00e9 cede <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"267362143\" dir=\"ltr\" href=\"/SEGOBMX\"><s>@</s><b>segobmx</b></a> a las presiones? Yo quiero la m\u00eda, es mi <strong>derecho</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-15T21:24:19", "timestamp_epochs": 1300224259, "tweet_id": "47770122185748480", "tweet_url": "/nomearrepiento/status/47770122185748480", "user_id": "89859660", "username": "John Doe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tipico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kkrlamyr", "text": "Oye, cantinero \ndame lo que quiero tomar \nya tengo derecho,\nya soy mayor de edad.\n#tipico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oye, cantinero \ndame lo que quiero tomar \nya tengo <strong>derecho</strong>,\nya soy mayor de <strong>edad</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tipico?src=hash\"><s>#</s><b>tipico</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T19:32:02", "timestamp_epochs": 1300217522, "tweet_id": "47741865893707776", "tweet_url": "/kkrlamyr/status/47741865893707776", "user_id": "247157731", "username": "karpam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reclutaHK", "text": "Egresado d Derecho,edad 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Egresado d <strong>Derecho</strong>,<strong>edad</strong> 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx</p>", "timestamp": "2011-03-15T19:12:31", "timestamp_epochs": 1300216351, "tweet_id": "47736952488869888", "tweet_url": "/reclutaHK/status/47736952488869888", "user_id": "201282058", "username": "HK  recluta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reclutaHK", "text": "Egresado de Derecho,edad 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Egresado de <strong>Derecho</strong>,<strong>edad</strong> 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx</p>", "timestamp": "2011-03-15T17:39:26", "timestamp_epochs": 1300210766, "tweet_id": "47713530543210497", "tweet_url": "/reclutaHK/status/47713530543210497", "user_id": "201282058", "username": "HK  recluta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kinoscopio", "text": "Requisitos: \"a) Tener cumplidos los 16 a\u00f1os de edad.\nb) Estar en posesi\u00f3n del T\u00edtulo de Licenciado/a Universitario en Derecho\" WTF!!! \u00ac\u00ac\u00ac\u00ac", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Requisitos: \"a) Tener cumplidos los 16 a\u00f1os de <strong>edad</strong>.\nb) Estar en posesi\u00f3n del T\u00edtulo de Licenciado/a Universitario en <strong>Derecho</strong>\" WTF!!! \u00ac\u00ac\u00ac\u00ac</p>", "timestamp": "2011-03-15T12:07:01", "timestamp_epochs": 1300190821, "tweet_id": "47629875519029248", "tweet_url": "/kinoscopio/status/47629875519029248", "user_id": "121396899", "username": "Patrick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichaelMarobu", "text": "Debo ser mayor de edad para utilizar PayPal \u00ac\u00ac .... \u00bfQue por ser menor tienen derecho a estafarme? -.-''", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debo ser mayor de <strong>edad</strong> para utilizar PayPal \u00ac\u00ac .... \u00bfQue por ser menor tienen <strong>derecho</strong> a estafarme? -.-''</p>", "timestamp": "2011-03-15T04:50:20", "timestamp_epochs": 1300164620, "tweet_id": "47519980639621121", "tweet_url": "/MichaelMarobu/status/47519980639621121", "user_id": "177449704", "username": "Alem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntonioMelin", "text": "Pregunta: Si piensas bajar la edad penal... le dar\u00e1s tambien el derecho de votar?....le daras el derecho a trabajar legalmente?....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta: Si piensas bajar la <strong>edad</strong> penal... le dar\u00e1s tambien el <strong>derecho</strong> de votar?....le daras el <strong>derecho</strong> a trabajar legalmente?....</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:28:29", "timestamp_epochs": 1300141709, "tweet_id": "47423883321683969", "tweet_url": "/AntonioMelin/status/47423883321683969", "user_id": "78108736", "username": "Antonio Melin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Asamblea2011"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sacven", "text": "#Asamblea2011 El socio menor de edad emancipado tendr\u00e1 derecho a voz y voto durante las asambleas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Asamblea2011?src=hash\"><s>#</s><b>Asamblea2011</b></a> El socio menor de <strong>edad</strong> emancipado tendr\u00e1 <strong>derecho</strong> a voz y voto durante las asambleas</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:00:16", "timestamp_epochs": 1300140016, "tweet_id": "47416782734110720", "tweet_url": "/sacven/status/47416782734110720", "user_id": "67139665", "username": "SACVEN  \u266c\u266a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenCz_", "text": "Ah no tiene derecho? Jaja RT @brachomarcos: Cosas que no figuran y una se\u00f1ora mayor de edad leyendo la revista TU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah no tiene <strong>derecho</strong>? Jaja RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82401867\" dir=\"ltr\" href=\"/brachomarcos\"><s>@</s><b>brachomarcos</b></a>: Cosas que no figuran y una se\u00f1ora mayor de <strong>edad</strong> leyendo la revista TU</p>", "timestamp": "2011-03-14T20:03:12", "timestamp_epochs": 1300132992, "tweet_id": "47387319929540608", "tweet_url": "/KarenCz_/status/47387319929540608", "user_id": "189747299", "username": "Karen Cortez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "reclutaHK", "text": "Egresado de Derecho,edad 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Egresado de <strong>Derecho</strong>,<strong>edad</strong> 23-29 a\u00f1os, disponibilidad de horario,an\u00e1lisis de informaci\u00f3n de temas pol\u00edticos CV a mario.martinez@sohuman.com.mx</p>", "timestamp": "2011-03-14T18:02:54", "timestamp_epochs": 1300125774, "tweet_id": "47357045309059072", "tweet_url": "/reclutaHK/status/47357045309059072", "user_id": "201282058", "username": "HK  recluta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "803717075403358209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lujurlia", "user_id": "391852162"}], "retweets": 0, "screen_name": "oraleia", "text": "Good, los viejitos son lo PEOR, creen que despu\u00e9s de cierta edad tienen derecho a todo >:(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Good, los viejitos son lo PEOR, creen que despu\u00e9s de cierta <strong>edad</strong> tienen <strong>derecho</strong> a todo &gt;:(</p>", "timestamp": "2016-11-29T21:51:43", "timestamp_epochs": 1480456303, "tweet_id": "803718104253599749", "tweet_url": "/oraleia/status/803718104253599749", "user_id": "130647390", "username": "\ud83c\udf3aralia T. \ud83d\udc80\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mtulioh15", "text": "@gestionperfecta ministra quisiera qe me ayudara con empleo POR FAVOR;  Marco A Heras P C.I 22338049 TLF 04140521526 edad 22 estudio derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"882865536\" dir=\"ltr\" href=\"/gestionperfecta\"><s>@</s><b>gestionperfecta</b></a> ministra quisiera qe me ayudara con empleo POR FAVOR;  Marco A Heras P C.I 22338049 TLF 04140521526 <strong>edad</strong> 22 estudio <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2016-11-29T19:40:15", "timestamp_epochs": 1480448415, "tweet_id": "803685019382378496", "tweet_url": "/mtulioh15/status/803685019382378496", "user_id": "802980113683988480", "username": "marco antonio heras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sevilla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "803681321541365760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "oscarleon_abog", "user_id": "718403378804604928"}], "retweets": 0, "screen_name": "lmg_abogados", "text": "Un pajarito azul nos ha dicho que en #Sevilla el derecho es una maravilla.Disfr\u00fatalo,compa\u00f1ero con el gamberrismo de la edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un pajarito azul nos ha dicho que en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sevilla?src=hash\"><s>#</s><b>Sevilla</b></a> el <strong>derecho</strong> es una maravilla.Disfr\u00fatalo,compa\u00f1ero con el gamberrismo de la <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2016-11-29T19:35:54", "timestamp_epochs": 1480448154, "tweet_id": "803683926262878208", "tweet_url": "/lmg_abogados/status/803683926262878208", "user_id": "715090283566927872", "username": "AbogadosLMGAsociados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AmorAmorAmor"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anizasil", "text": "#AmorAmorAmor se\u00f1or jean francois la nena es menor de edad y su derecho es estar con su madre as\u00ed que no sea tan estupido.madre es madre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmorAmorAmor?src=hash\"><s>#</s><b>AmorAmorAmor</b></a> se\u00f1or jean francois la nena es menor de <strong>edad</strong> y su <strong>derecho</strong> es estar con su madre as\u00ed que no sea tan estupido.madre es madre</p>", "timestamp": "2016-11-29T19:21:51", "timestamp_epochs": 1480447311, "tweet_id": "803680391399936005", "tweet_url": "/anizasil/status/803680391399936005", "user_id": "2207965135", "username": "anizasil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803366627605696513", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "salvemosmagdale", "user_id": "1425522733"}, {"screen_name": "EspinozaJaviere", "user_id": "718484607042252800"}], "retweets": 1, "screen_name": "rsofiacb", "text": "derecho a educarse en la verdad orientados x padres hasta mayor\u00eda de edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>derecho</strong> a educarse en la verdad orientados x padres hasta mayor\u00eda de <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2016-11-29T15:44:28", "timestamp_epochs": 1480434268, "tweet_id": "803625685617025024", "tweet_url": "/rsofiacb/status/803625685617025024", "user_id": "1095475663", "username": "Sof\u00eda Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mtulioh15", "text": "@DPresidencia camaradas quisiera qye me ayudaran con un emple datos:Marco Heras C.I 22338049 TLF 04140521526, EDAD 22 ESTUDIANTE DE DERECHO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2344032998\" dir=\"ltr\" href=\"/DPresidencia\"><s>@</s><b>DPresidencia</b></a> camaradas quisiera qye me ayudaran con un emple datos:Marco Heras C.I 22338049 TLF 04140521526, <strong>EDAD</strong> 22 ESTUDIANTE DE <strong>DERECHO</strong></p>", "timestamp": "2016-11-29T13:46:10", "timestamp_epochs": 1480427170, "tweet_id": "803595911658020864", "tweet_url": "/mtulioh15/status/803595911658020864", "user_id": "802980113683988480", "username": "marco antonio heras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lianyela", "text": "@rmessuti todo ciudadano q alcance La edad De 55a M y 60a H y haya cotizado 750semanas en el IVSS tiene DERECHO a su pensi\u00f3n No es un regalo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117570707\" dir=\"ltr\" href=\"/rmessuti\"><s>@</s><b>rmessuti</b></a> todo ciudadano q alcance La <strong>edad</strong> De 55a M y 60a H y haya cotizado 750semanas en el IVSS tiene <strong>DERECHO</strong> a su pensi\u00f3n No es un regalo</p>", "timestamp": "2016-11-29T13:30:16", "timestamp_epochs": 1480426216, "tweet_id": "803591910409388032", "tweet_url": "/lianyela/status/803591910409388032", "user_id": "179628454", "username": "Lilianyela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803558627361460224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "2001OnLine", "user_id": "133411809"}], "retweets": 0, "screen_name": "vallecarlos3040", "text": "todo venezolano tiene derecho, a tener su pensi\u00f3n una vez cumpla con su edad!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">todo venezolano tiene <strong>derecho</strong>, a tener su pensi\u00f3n una vez cumpla con su <strong>edad</strong>!!!<img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Cara haciendo mueca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png\" title=\"Cara haciendo mueca\"/></p>", "timestamp": "2016-11-29T12:09:41", "timestamp_epochs": 1480421381, "tweet_id": "803571631033647104", "tweet_url": "/vallecarlos3040/status/803571631033647104", "user_id": "2398604172", "username": "Delvalle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Tnunez30", "text": "@javiervidalp Bravo Javier, todos los que cotizamos al Ivss tenemos derecho a cobrar pensi\u00f3n al llegar a la edad requerida!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189505030\" dir=\"ltr\" href=\"/javiervidalp\"><s>@</s><b>javiervidalp</b></a> Bravo Javier, todos los que cotizamos al Ivss tenemos <strong>derecho</strong> a cobrar pensi\u00f3n al llegar a la <strong>edad</strong> requerida!</p>", "timestamp": "2016-11-29T12:05:34", "timestamp_epochs": 1480421134, "tweet_id": "803570596952961024", "tweet_url": "/Tnunez30/status/803570596952961024", "user_id": "889655035", "username": "Thai Thai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803427938322513921", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "contu_ack", "user_id": "733697918595694592"}], "retweets": 0, "screen_name": "89274melsie", "text": "ten\u00e9s todo el derecho a pensar lo q quieras solo que a pampita con tan poca edad(bue no tan poca) no creo que a esa edad sea 1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ten\u00e9s todo el <strong>derecho</strong> a pensar lo q quieras solo que a pampita con tan poca <strong>edad</strong>(bue no tan poca) no creo que a esa <strong>edad</strong> sea 1</p>", "timestamp": "2016-11-29T02:54:01", "timestamp_epochs": 1480388041, "tweet_id": "803431793659707393", "tweet_url": "/89274melsie/status/803431793659707393", "user_id": "2173965121", "username": "\u0e53\u0454\u026d\u0e40\u0e23\u0e04", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803384658947964928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GLopezNews", "user_id": "2394392119"}], "retweets": 0, "screen_name": "Elba1110", "text": "El que trabaja y cumple requisitos de edad y cotizaciones tiene derecho a pensi\u00f3n del Seguro Social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que trabaja y cumple requisitos de <strong>edad</strong> y cotizaciones tiene <strong>derecho</strong> a pensi\u00f3n del Seguro Social</p>", "timestamp": "2016-11-29T00:44:08", "timestamp_epochs": 1480380248, "tweet_id": "803399106236416000", "tweet_url": "/Elba1110/status/803399106236416000", "user_id": "122849085", "username": "Elba 1110", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803390354795991040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "info_Ve", "user_id": "225647847"}], "retweets": 0, "screen_name": "Leila_bolivar", "text": "Roberto Messutti si Javier Vidal cancel\u00f3 sus cotizaciones al SSO y tener la edad correspondiente tiene derecho a su pensi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Roberto Messutti si Javier Vidal cancel\u00f3 sus cotizaciones al SSO y tener la <strong>edad</strong> correspondiente tiene <strong>derecho</strong> a su pensi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-11-29T00:16:46", "timestamp_epochs": 1480378606, "tweet_id": "803392219356995584", "tweet_url": "/Leila_bolivar/status/803392219356995584", "user_id": "1645868420", "username": "Leila del C Bolivar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803209191548559360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "casadelartista", "user_id": "57840629"}, {"screen_name": "rmessuti", "user_id": "117570707"}], "retweets": 0, "screen_name": "PaisEnCAMBIO", "text": "qu\u00e9? La pensi\u00f3n del SSO es un DERECHO para personas de 3ra edad! No es hacienda del gobierno de turno!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">qu\u00e9? La pensi\u00f3n del SSO es un <strong>DERECHO</strong> para personas de 3ra <strong>edad</strong>! No es hacienda del gobierno de turno!</p>", "timestamp": "2016-11-29T00:14:06", "timestamp_epochs": 1480378446, "tweet_id": "803391550797578244", "tweet_url": "/PaisEnCAMBIO/status/803391550797578244", "user_id": "2370487188", "username": "Pa\u00eds en Cambio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elba1110", "text": "@robertomesuti Todo el que cotiza para el IVSS y cumple requisitos de edad y cotizaciones, tiene derecho a su pensi\u00f3n por vejez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1330261615\" dir=\"ltr\" href=\"/robertomesuti\"><s>@</s><b>robertomesuti</b></a> Todo el que cotiza para el IVSS y cumple requisitos de <strong>edad</strong> y cotizaciones, tiene <strong>derecho</strong> a su pensi\u00f3n por vejez</p>", "timestamp": "2016-11-28T23:39:47", "timestamp_epochs": 1480376387, "tweet_id": "803382915006627840", "tweet_url": "/Elba1110/status/803382915006627840", "user_id": "122849085", "username": "Elba 1110", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "MarioPolancoP", "text": "Alemania condena a criminal de guerra nazi, que en la actualidad tiene 95 a\u00f1os de edad, nadie pide Impunidad, eso se llama estado de derecho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alemania condena a criminal de guerra nazi, que en la actualidad tiene 95 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, nadie pide Impunidad, eso se llama estado de <strong>derecho</strong></p>", "timestamp": "2016-11-28T23:22:05", "timestamp_epochs": 1480375325, "tweet_id": "803378458571194368", "tweet_url": "/MarioPolancoP/status/803378458571194368", "user_id": "784871155", "username": "Mario Polanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mtulioh15", "text": "@GestionPuebloVe  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P edad 22, estudiante de derecho tlf 04140521526 d caracas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"787376499083051013\" dir=\"ltr\" href=\"/GestionPuebloVe\"><s>@</s><b>GestionPuebloVe</b></a>  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P <strong>edad</strong> 22, estudiante de <strong>derecho</strong> tlf 04140521526 d caracas</p>", "timestamp": "2016-11-28T22:18:22", "timestamp_epochs": 1480371502, "tweet_id": "803362425420574720", "tweet_url": "/mtulioh15/status/803362425420574720", "user_id": "802980113683988480", "username": "marco antonio heras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mtulioh15", "text": "@vencancilleria  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P edad 22, estudiante de derecho tlf 04140521526 de caracas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"931714216985284608\" dir=\"ltr\" href=\"/vencancilleria\"><s>@</s><b>vencancilleria</b></a>  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P <strong>edad</strong> 22, estudiante de <strong>derecho</strong> tlf 04140521526 de caracas</p>", "timestamp": "2016-11-28T22:09:52", "timestamp_epochs": 1480370992, "tweet_id": "803360284937228288", "tweet_url": "/mtulioh15/status/803360284937228288", "user_id": "802980113683988480", "username": "marco antonio heras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mtulioh15", "text": "@NestorReverol  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P edad 22, estudiante de derecho tlf 04140521526 de caracas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136748699\" dir=\"ltr\" href=\"/NestorReverol\"><s>@</s><b>NestorReverol</b></a>  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P <strong>edad</strong> 22, estudiante de <strong>derecho</strong> tlf 04140521526 de caracas</p>", "timestamp": "2016-11-28T21:43:56", "timestamp_epochs": 1480369436, "tweet_id": "803353759300653056", "tweet_url": "/mtulioh15/status/803353759300653056", "user_id": "802980113683988480", "username": "marco antonio heras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mtulioh15", "text": "@pinfantepsuv  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P edad 22, estudiante de derecho tlf 04140521526 de caracas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"896720329409777664\" dir=\"ltr\" href=\"/pinfantepsuv\"><s>@</s><b>pinfantepsuv</b></a>  camarada quisiera que me ayudara con empleo datos:Marco A Heras P <strong>edad</strong> 22, estudiante de <strong>derecho</strong> tlf 04140521526 de caracas</p>", "timestamp": "2016-11-28T21:42:57", "timestamp_epochs": 1480369377, "tweet_id": "803353510226128896", "tweet_url": "/mtulioh15/status/803353510226128896", "user_id": "802980113683988480", "username": "marco antonio heras", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Per\u00fa", "elplacpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZFUexWkAAcXur.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elplactweets", "text": "JOSEPMIR BALL\u00d3N refuerzo de @FutbolUdeC \nDatos:\nEdad: 30 a\u00f1os\nPa\u00eds: #Per\u00fa \nPeso y Altura: 77 kg y 181 cm\nPie: Derecho\nPosici\u00f3n: Centrocampista\nValor:  550 000 Euros\nProcedencia: @ClubSCristal (2018) PJ: 46/GA: 3\nUniversidad de Concepci\u00f3n #elplacpic.twitter.com/9Ze3CG5mgS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JOSEPMIR BALL\u00d3N refuerzo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"280164453\" dir=\"ltr\" href=\"/FutbolUdeC\"><s>@</s><b>FutbolUdeC</b></a> \nDatos:\n<img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Reloj despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f0.png\" title=\"Reloj despertador\"/><strong>Edad</strong>: 30 a\u00f1os\n<img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bandera blanca flameando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3f3.png\" title=\"Bandera blanca flameando\"/>Pa\u00eds: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Per%C3%BA?src=hash\"><s>#</s><b>Per\u00fa</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Per\u00fa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f5-1f1ea.png\" title=\"Bandera de Per\u00fa\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man lifting weights\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3cb-fe0f-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man lifting weights\"/>Peso y Altura: 77 kg y 181 cm\n<img alt=\"\ud83e\uddb6\" aria-label=\"Emoji: Pie\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9b6.png\" title=\"Pie\"/>Pie: <strong>Derecho</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/>Posici\u00f3n: Centrocampista\n<img alt=\"\ud83d\udcb0\" aria-label=\"Emoji: Bolsa de dinero\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4b0.png\" title=\"Bolsa de dinero\"/>Valor:  550 000 Euros\n<img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00f3n de f\u00fatbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Bal\u00f3n de f\u00fatbol\"/>Procedencia: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314726578\" dir=\"ltr\" href=\"/ClubSCristal\"><s>@</s><b>ClubSCristal</b></a> (2018) PJ: 46/GA: 3\nUniversidad de Concepci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elplac?src=hash\"><s>#</s><b>elplac</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Ze3CG5mgS\">pic.twitter.com/9Ze3CG5mgS</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:40:00", "timestamp_epochs": 1548027600, "tweet_id": "1087132668100268034", "tweet_url": "/elplactweets/status/1087132668100268034", "user_id": "816654567895105536", "username": "el plac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/juan_alies/status/1087083191813525505"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xiomy20013", "text": "Que tal este se\u00f1or tan atrevido, ser una persona de la tercera edad no le da el derecho de agredir... Que respete https://twitter.com/juan_alies/status/1087083191813525505\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que tal este se\u00f1or tan atrevido, ser una persona de la tercera <strong>edad</strong> no le da el <strong>derecho</strong> de agredir... Que respete <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/juan_alies/status/1087083191813525505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AvGdHWVL9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/juan_alies/status/1087083191813525505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/juan_alies/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1087083191813525505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:33:00", "timestamp_epochs": 1548027180, "tweet_id": "1087130905926385666", "tweet_url": "/xiomy20013/status/1087130905926385666", "user_id": "1144030603", "username": "\u0632\u064a\u0648\u0645\u0627\u0631\u0627", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RitchyMG", "text": "Seg\u00fan los \"fifis\" como la Dr. @DeniseDresserG ser pobre te da derecho de cometer cr\u00edmenes. Entonces como llevo 7 meses desempleado con un hijo de igual edad,e da derecho de cometer robo u otro crimen?? O como es la cosa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan los \"fifis\" como la Dr. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"435299501\" dir=\"ltr\" href=\"/DeniseDresserG\"><s>@</s><b>DeniseDresserG</b></a> ser pobre te da <strong>derecho</strong> de cometer cr\u00edmenes. Entonces como llevo 7 meses desempleado con un hijo de igual <strong>edad</strong>,e da <strong>derecho</strong> de cometer robo u otro crimen?? O como es la cosa?</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:23:08", "timestamp_epochs": 1548026588, "tweet_id": "1087128421115736064", "tweet_url": "/RitchyMG/status/1087128421115736064", "user_id": "284805196", "username": "Ritchy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1087127421831335941"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lumicaso", "text": "La familia de este joven debe demandar, es menor de edad, ten\u00eda todo el derecho a marchar, y no por eso le ten\u00edan que pegar en la cabeza, y amenazarlo de muerte... https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1087127421831335941\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La familia de este joven debe demandar, es menor de <strong>edad</strong>, ten\u00eda todo el <strong>derecho</strong> a marchar, y no por eso le ten\u00edan que pegar en la cabeza, y amenazarlo de muerte... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1087127421831335941\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EQskGOitgZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1087127421831335941\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/HELIODOPTERO/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1087127421831335941</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:21:19", "timestamp_epochs": 1548026479, "tweet_id": "1087127963802521602", "tweet_url": "/lumicaso/status/1087127963802521602", "user_id": "245405126", "username": "Luz Mireya Carre\u00f1o S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086719387313336320", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "erederbez", "user_id": "305194289"}], "retweets": 0, "screen_name": "RitchyMG", "text": "O sea que como yo, he estado desempleado 6 meses, tengo un hijo de la misma edad, me da derecho de robar lo que quiera?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O sea que como yo, he estado desempleado 6 meses, tengo un hijo de la misma <strong>edad</strong>, me da <strong>derecho</strong> de robar lo que quiera?</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:20:05", "timestamp_epochs": 1548026405, "tweet_id": "1087127656577945600", "tweet_url": "/RitchyMG/status/1087127656577945600", "user_id": "284805196", "username": "Ritchy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087118011725697025", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarceLaALarcon", "user_id": "16777543"}, {"screen_name": "fabianzapata026", "user_id": "79882496"}], "retweets": 0, "screen_name": "anthogarces", "text": "Pues b\u00e1sicamente estas diciendo que por eso ten\u00edan derecho a agredirlo Ahh y es menor de edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues b\u00e1sicamente estas diciendo que por eso ten\u00edan <strong>derecho</strong> a agredirlo Ahh y es menor de <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:18:24", "timestamp_epochs": 1548026304, "tweet_id": "1087127232223629314", "tweet_url": "/anthogarces/status/1087127232223629314", "user_id": "170847023", "username": "Anthony Garc\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1084227863363104769", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "maquiaveh", "user_id": "614212082"}, {"screen_name": "ermueller74", "user_id": "161913013"}], "retweets": 0, "screen_name": "atttugga", "text": "A qui\u00e9n se le garantizan distintos niveles de derechos? Los animales pueden tener derechos, no derechos humanos. No podes decir que se tiene mas derecho a vivir por edad, desarrollo y nivel de dependencia. Si ese es tu argumento, justifica el infanticidio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A qui\u00e9n se le garantizan distintos niveles de derechos? Los animales pueden tener derechos, no derechos humanos. No podes decir que se tiene mas <strong>derecho</strong> a vivir por <strong>edad</strong>, desarrollo y nivel de dependencia. Si ese es tu argumento, justifica el infanticidio.</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:09:19", "timestamp_epochs": 1548022159, "tweet_id": "1087109848054054915", "tweet_url": "/atttugga/status/1087109848054054915", "user_id": "772818183610855425", "username": "Claudia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NANCYLEYVILLEG1", "text": "SOY UNA MUJER DE 65 A\u00d1OS CORRO 5 KM. DIA., ME GUSTA LA MEDICINA,DERECHO, CONTABILIDAD, HISTORIA Y LECTURA, DISE\u00d1AR CASAS. FUI PSIQUIATRIA POR EL SUICIDIO DE MI HIJA ENOJADA SI? SOY VERACRUZANA ME APASIONA EL FOOT AMERICANO, DIGO LO QUE PIENSO NO LO QUE AGRADA? ME DICEN 3RA.EDAD?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SOY UNA MUJER DE 65 A\u00d1OS CORRO 5 KM. DIA., ME GUSTA LA MEDICINA,<strong>DERECHO</strong>, CONTABILIDAD, HISTORIA Y LECTURA, DISE\u00d1AR CASAS. FUI PSIQUIATRIA POR EL SUICIDIO DE MI HIJA ENOJADA SI? SOY VERACRUZANA ME APASIONA EL FOOT AMERICANO, DIGO LO QUE PIENSO NO LO QUE AGRADA? ME DICEN 3RA.<strong>EDAD</strong>?</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:47:03", "timestamp_epochs": 1548020823, "tweet_id": "1087104241506742272", "tweet_url": "/NANCYLEYVILLEG1/status/1087104241506742272", "user_id": "944603767558742016", "username": "NANCY LEY #RedAMLO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxYmiKWXgAgPRV1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087029819899039744", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VerdadAbierta", "user_id": "74201578"}], "retweets": 0, "screen_name": "YoshitoNakamur1", "text": "En un pa\u00eds verdaderamente libre y democr\u00e1tico se puede manifestar la inconformidad seg\u00fan sus convicciones y al muchacho no se le ve irrespetuoso ni alterado como si le ve al se\u00f1or de avanzada edad que le falta tolerancia para entender que el respeto al derecho ajeno es la PAZ; pic.twitter.com/nUDYydfN34", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un pa\u00eds verdaderamente libre y democr\u00e1tico se puede manifestar la inconformidad seg\u00fan sus convicciones y al muchacho no se le ve irrespetuoso ni alterado como si le ve al se\u00f1or de avanzada <strong>edad</strong> que le falta tolerancia para entender que el respeto al <strong>derecho</strong> ajeno es la PAZ; <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nUDYydfN34\">pic.twitter.com/nUDYydfN34</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:25:14", "timestamp_epochs": 1548019514, "tweet_id": "1087098752152883201", "tweet_url": "/YoshitoNakamur1/status/1087098752152883201", "user_id": "1019264988001767425", "username": "Yoshito Nakamura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087093516755447809", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "user_id": "171299971"}], "retweets": 0, "screen_name": "soniahq57", "text": "Deber\u00edan de castigar a personas que maltratan a los animales, sin importar la edad que tengan ..  Hsy a crear cultura de protecci\u00f3n y derecho a la vida digna de los animales... Son seres vivos que sienten y tienen sentimientos....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edan de castigar a personas que maltratan a los animales, sin importar la <strong>edad</strong> que tengan ..  Hsy a crear cultura de protecci\u00f3n y <strong>derecho</strong> a la vida digna de los animales... Son seres vivos que sienten y tienen sentimientos....</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:12:55", "timestamp_epochs": 1548018775, "tweet_id": "1087095652939694082", "tweet_url": "/soniahq57/status/1087095652939694082", "user_id": "240959317", "username": "Sonia Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087081735911866368", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BluRadioCo", "user_id": "622082899"}], "retweets": 0, "screen_name": "andersonacero1", "text": "Ma\u00f1ana entrevistas al se\u00f1or de la tercera edad y simplemente dir\u00e1 pido excusas por qu\u00e9 me exhalte y ya San se acab\u00f3, a Dios gracias que hab\u00edan medios de comunicaci\u00f3n o si no linchan a ese joven colombiano que al igual que el lonjevo tambi\u00e9n tiene el mismo derecho de libre expresi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana entrevistas al se\u00f1or de la tercera <strong>edad</strong> y simplemente dir\u00e1 pido excusas por qu\u00e9 me exhalte y ya San se acab\u00f3, a Dios gracias que hab\u00edan medios de comunicaci\u00f3n o si no linchan a ese joven colombiano que al igual que el lonjevo tambi\u00e9n tiene el mismo <strong>derecho</strong> de libre expresi</p>", "timestamp": "2019-01-20T21:00:05", "timestamp_epochs": 1548018005, "tweet_id": "1087092423405305859", "tweet_url": "/andersonacero1/status/1087092423405305859", "user_id": "482266687", "username": "Anderson...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1087057088059187200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "virginiagoro", "user_id": "455109880"}, {"screen_name": "VivaLaVidaT5", "user_id": "862624795007086592"}], "retweets": 0, "screen_name": "etxea12", "text": "Pues hablar chic@ hablar. Ahors son mayores de edad. Antes no pod\u00edan. \nAdem\u00e1s est\u00e1n en todo su derecho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues hablar chic@ hablar. Ahors son mayores de <strong>edad</strong>. Antes no pod\u00edan. \nAdem\u00e1s est\u00e1n en todo su <strong>derecho</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-20T20:48:51", "timestamp_epochs": 1548017331, "tweet_id": "1087089595181944836", "tweet_url": "/etxea12/status/1087089595181944836", "user_id": "873847491703263232", "username": "Ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silviaaaa84", "text": "@movistar_es vergonzoso! Mas de dos meses esperando a que a una persona de avanzada edad le dejen irse a otra compa\u00f1ia!Neg\u00e1ndole el derecho a tener los servicios que cada persona quiera!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44992826\" dir=\"ltr\" href=\"/movistar_es\"><s>@</s><b>movistar_es</b></a> vergonzoso! Mas de dos meses esperando a que a una persona de avanzada <strong>edad</strong> le dejen irse a otra compa\u00f1ia!Neg\u00e1ndole el <strong>derecho</strong> a tener los servicios que cada persona quiera!</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:54:09", "timestamp_epochs": 1548014049, "tweet_id": "1087075829199396864", "tweet_url": "/silviaaaa84/status/1087075829199396864", "user_id": "273500984", "username": "yo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087064920372461568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PoleoRafael", "user_id": "307549658"}], "retweets": 0, "screen_name": "sr_aranguren", "text": "Por la edad le dan mesidas cautelares, p\u00f3nganse a Derecho y le dan apostamiento.\nEl cilillo es libre, es facil pelear y no estar en el sitio de las discrepancias .\nRecuerde Acci\u00f3n Democratica volvera a brillar cuando cesen las autoridades que en mas de 4 quinquenios lo manejan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por la <strong>edad</strong> le dan mesidas cautelares, p\u00f3nganse a <strong>Derecho</strong> y le dan apostamiento.\nEl cilillo es libre, es facil pelear y no estar en el sitio de las discrepancias .\nRecuerde Acci\u00f3n Democratica volvera a brillar cuando cesen las autoridades que en mas de 4 quinquenios lo manejan</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:28:44", "timestamp_epochs": 1548012524, "tweet_id": "1087069432986419201", "tweet_url": "/sr_aranguren/status/1087069432986419201", "user_id": "2738608666", "username": "Sergio Aranguren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emamorichetti", "text": "Les coy a contar algo muy feo que pasaba en la alta Edad Media. Cuando un hombre y una mujer se casaban el se\u00f1or feudal ten\u00eda derecho a acostarse primero con la novia y luego deb\u00eda ir el novio. Ten\u00eda derecho a violarla, claramente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les coy a contar algo muy <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f308.png\" title=\"Arco\u00edris\"/>feo<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f308.png\" title=\"Arco\u00edris\"/> que pasaba en la alta <strong>Edad</strong> Media. Cuando un hombre y una mujer se casaban el se\u00f1or feudal ten\u00eda <strong>derecho</strong> a acostarse primero con la novia y luego deb\u00eda ir el novio. Ten\u00eda <strong>derecho</strong> a violarla, claramente.</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:26:10", "timestamp_epochs": 1548012370, "tweet_id": "1087068790037364737", "tweet_url": "/emamorichetti/status/1087068790037364737", "user_id": "3021737453", "username": "MORICHETTI EN JUNIO (con barbijo)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086807856349892608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Candelaria_rp", "user_id": "535975120"}, {"screen_name": "celee61", "user_id": "735995483269783556"}], "retweets": 0, "screen_name": "agosscono", "text": "Pero la nena pas\u00f3 seis meses porque no avisaron antes.\nEntonces por la edad de gestaci\u00f3n la bebe ten\u00eda derecho a seguir viviendo, as\u00ed como la madre a una interrupci\u00f3n \nPor ende la ces\u00e1rea, que es una interrupci\u00f3n del embarazo y le permiti\u00f3 la vida a Esperanza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero la nena pas\u00f3 seis meses porque no avisaron antes.\nEntonces por la <strong>edad</strong> de gestaci\u00f3n la bebe ten\u00eda <strong>derecho</strong> a seguir viviendo, as\u00ed como la madre a una interrupci\u00f3n \nPor ende la ces\u00e1rea, que es una interrupci\u00f3n del embarazo y le permiti\u00f3 la vida a Esperanza</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:20:26", "timestamp_epochs": 1548012026, "tweet_id": "1087067344596279297", "tweet_url": "/agosscono/status/1087067344596279297", "user_id": "974333690242306050", "username": "Agos con o \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086708928409423872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cronistacom", "user_id": "62806842"}], "retweets": 0, "screen_name": "HenryJTowers", "text": "La pobreza no se discute, Donda; se revierte con inversiones que son las generan trabajo.\nTambi\u00e9n la edad de imputabilidad que implica un Derecho Penal juvenil para rehabilitarlos debe tratarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pobreza no se discute, Donda; se revierte con inversiones que son las generan trabajo.\nTambi\u00e9n la <strong>edad</strong> de imputabilidad que implica un <strong>Derecho</strong> Penal juvenil para rehabilitarlos debe tratarse.</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:20:21", "timestamp_epochs": 1548012021, "tweet_id": "1087067326065856512", "tweet_url": "/HenryJTowers/status/1087067326065856512", "user_id": "1045054209828286465", "username": "Henry J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/tere.marinmarin/posts/1143900942451303"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "teremarinmarin", "text": "ARGENTINA-JUJUY Cierto, de principio a fin...doble moral,hipocres\u00eca de castas sociales y de la c\u00f9pula de la iglesia...como en la edad media,incluido el derecho de pernada. Mientras tanto mueren mujeres y... https://www.facebook.com/tere.marinmarin/posts/1143900942451303\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ARGENTINA-JUJUY Cierto, de principio a fin...doble moral,hipocres\u00eca de castas sociales y de la c\u00f9pula de la iglesia...como en la <strong>edad</strong> media,incluido el <strong>derecho</strong> de pernada. Mientras tanto mueren mujeres y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/tere.marinmarin/posts/1143900942451303\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hVD1g2Jxk6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/tere.marinmarin/posts/1143900942451303\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/tere.marinmari</span><span class=\"invisible\">n/posts/1143900942451303</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T19:09:02", "timestamp_epochs": 1548011342, "tweet_id": "1087064474907959296", "tweet_url": "/teremarinmarin/status/1087064474907959296", "user_id": "139544975", "username": "Tere Marin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbULKYlXsAIJUrn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/linaarbelaez/status/1275223259143983104?s=20"], "parent_tweet_id": "1275583045148594176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ahhappe", "user_id": "251850054"}], "retweets": 2, "screen_name": "JusticiaSanJuan", "text": "Esperamos que la Dra. Lina Mar\u00eda Arbel\u00e1ez @linaarbelaez, el @ICBFColombia y la @FiscaliaCol act\u00faen en Derecho a la Igualdad, con el caso de vulneraci\u00f3n de la protecci\u00f3n legal en favor del hijo menor de edad de @HOLLMANMORRIS. \n\nhttps://twitter.com/linaarbelaez/status/1275223259143983104?s=20\u00a0\u2026pic.twitter.com/rhVxBFo39W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esperamos que la Dra. Lina Mar\u00eda Arbel\u00e1ez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45759158\" dir=\"ltr\" href=\"/linaarbelaez\"><s>@</s><b>linaarbelaez</b></a>, el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296304120\" dir=\"ltr\" href=\"/ICBFColombia\"><s>@</s><b>ICBFColombia</b></a> y la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219990061\" dir=\"ltr\" href=\"/FiscaliaCol\"><s>@</s><b>FiscaliaCol</b></a> act\u00faen en <strong>Derecho</strong> a la Igualdad, con el caso de vulneraci\u00f3n de la protecci\u00f3n legal en favor del hijo menor de <strong>edad</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87266285\" dir=\"ltr\" href=\"/HOLLMANMORRIS\"><s>@</s><b>HOLLMANMORRIS</b></a>. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/linaarbelaez/status/1275223259143983104?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bAk0GDAroA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/linaarbelaez/status/1275223259143983104?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/linaarbelaez/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1275223259143983104?s=20</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rhVxBFo39W\">pic.twitter.com/rhVxBFo39W</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:50:26", "timestamp_epochs": 1593042626, "tweet_id": "1275939370705485826", "tweet_url": "/JusticiaSanJuan/status/1275939370705485826", "user_id": "613765983", "username": "JusticiaSanJuanBogot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275937534867050496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "amoralesan", "user_id": "154670681"}], "retweets": 0, "screen_name": "jcnarvaezr", "text": "Esas cosas encantan a la ferviente masa cr\u00edtica que no entiende de derecho, pero que ama el pan y circo. La constituci\u00f3n les corta la fantas\u00eda de quemar al que sea en una hoguera, como en la edad media.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esas cosas encantan a la ferviente masa cr\u00edtica que no entiende de <strong>derecho</strong>, pero que ama el pan y circo. La constituci\u00f3n les corta la fantas\u00eda de quemar al que sea en una hoguera, como en la <strong>edad</strong> media.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:45:51", "timestamp_epochs": 1593042351, "tweet_id": "1275938219285188608", "tweet_url": "/jcnarvaezr/status/1275938219285188608", "user_id": "79569771", "username": "JU\u039bNIT\u039b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUK8ivWkAA0dT9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275772511213490183", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiazCanelB", "user_id": "1025037163291914240"}, {"screen_name": "Granma_Digital", "user_id": "104927840"}], "retweets": 0, "screen_name": "BanzoDamian", "text": "El bloqueo econ\u00f3mico se aplica no solo en violaci\u00f3n del derecho internacional y la soberan\u00eda cubana,sino en brutal violaci\u00f3n del derecho a la vida,bienestar y desarrollo d la poblaci\u00f3n sin distinci\u00f3n,d edad,sexo,raza,creencias religiosas,condici\u00f3n social o ideas pol\u00edticas,#Cuba.pic.twitter.com/lZsxHlF7ol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El bloqueo econ\u00f3mico se aplica no solo en violaci\u00f3n del <strong>derecho</strong> internacional y la soberan\u00eda cubana,sino en brutal violaci\u00f3n del <strong>derecho</strong> a la vida,bienestar y desarrollo d la poblaci\u00f3n sin distinci\u00f3n,d <strong>edad</strong>,sexo,raza,creencias religiosas,condici\u00f3n social o ideas pol\u00edticas,<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuba?src=hash\"><s>#</s><b>Cuba</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lZsxHlF7ol\">pic.twitter.com/lZsxHlF7ol</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:45:26", "timestamp_epochs": 1593042326, "tweet_id": "1275938112775106563", "tweet_url": "/BanzoDamian/status/1275938112775106563", "user_id": "1116548019237707778", "username": "Damian Banzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275225412587700224", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Altairpr", "user_id": "71638872"}, {"screen_name": "PedroJulio", "user_id": "50344152"}], "retweets": 0, "screen_name": "paisciego", "text": "El art\u00edculo apunta al peligro de la censura. Creo en rebatir y deconstruir una expresi\u00f3n para denunciar su naturaleza de prejuicio de clase, sexo, raza, edad... y sus consecuencias en el derecho ajeno. No creo en conceder al Estado autoridad para censurar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El art\u00edculo apunta al peligro de la censura. Creo en rebatir y deconstruir una expresi\u00f3n para denunciar su naturaleza de prejuicio de clase, sexo, raza, <strong>edad</strong>... y sus consecuencias en el <strong>derecho</strong> ajeno. No creo en conceder al Estado autoridad para censurar.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:29:06", "timestamp_epochs": 1593041346, "tweet_id": "1275934001702662145", "tweet_url": "/paisciego/status/1275934001702662145", "user_id": "23139296", "username": "Pa\u00edsciego \u2618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275458805569118209", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Karleon_gs", "user_id": "519760945"}], "retweets": 0, "screen_name": "ciberich", "text": "Nosotros no nacemos con esas ideas. Nos las siembran. Y para su generaci\u00f3n es m\u00e1s duro, adem\u00e1s que el hombre de esa edad generalmente se cree con derecho a ser m\u00e1s y m\u00e1s terco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nosotros no nacemos con esas ideas. Nos las siembran. Y para su generaci\u00f3n es m\u00e1s duro, adem\u00e1s que el hombre de esa <strong>edad</strong> generalmente se cree con <strong>derecho</strong> a ser m\u00e1s y m\u00e1s terco.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:15:18", "timestamp_epochs": 1593040518, "tweet_id": "1275930527908929543", "tweet_url": "/ciberich/status/1275930527908929543", "user_id": "57363225", "username": "Richard Bracho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275849282504003584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fqncyou", "user_id": "2510987958"}], "retweets": 0, "screen_name": "itsnattjacobs", "text": "Aunque tuviera de 15-18 o m\u00e1s edad, igual no tienen el derecho de burlarse de ella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque tuviera de 15-18 o m\u00e1s <strong>edad</strong>, igual no tienen el <strong>derecho</strong> de burlarse de ella</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:55:45", "timestamp_epochs": 1593039345, "tweet_id": "1275925608258768896", "tweet_url": "/itsnattjacobs/status/1275925608258768896", "user_id": "1095990344351649792", "username": "Jeon \u27ed\u27ec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1275907434041704448", "replies": 7, "reply_to_users": [{"screen_name": "_felipecespedes", "user_id": "132263732"}], "retweets": 0, "screen_name": "YuriTura", "text": "Pero ya lo juzgaron ? Es culpable ? O es solo lo que leen por ac\u00e1 , y ustedes ya emitieron juicio ? \nNo lapiden la gente as\u00ed ... esta vaina es la edad media hombre. \nLa gente tiene derecho a un juicio, antes que ustedes decidan el destino y Vida de la gente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero ya lo juzgaron ? Es culpable ? O es solo lo que leen por ac\u00e1 , y ustedes ya emitieron juicio ? \nNo lapiden la gente as\u00ed ... esta vaina es la <strong>edad</strong> media hombre. \nLa gente tiene <strong>derecho</strong> a un juicio, antes que ustedes decidan el destino y Vida de la gente.</p>", "timestamp": "2020-06-24T22:49:26", "timestamp_epochs": 1593038966, "tweet_id": "1275924020345679872", "tweet_url": "/YuriTura/status/1275924020345679872", "user_id": "228479534", "username": "Yuri Buenaventura", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbT7BdeXQAY3TEH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TVyNovelasUSA", "text": "Seguridad, derecho a la intimidad y varios motivos m\u00e1s, son por lo que estos famosos no permiten que las caritas de sus hijos menores de edad, se vean en redes sociales\nhttps://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/\u00a0\u2026pic.twitter.com/jLmeyMk14l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguridad, <strong>derecho</strong> a la intimidad y varios motivos m\u00e1s, son por lo que estos famosos no permiten que las caritas de sus hijos menores de <strong>edad</strong>, se vean en redes sociales\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IjzJFj5hlt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tvynovelas.com/mx/especiales/</span><span class=\"invisible\">famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jLmeyMk14l\">pic.twitter.com/jLmeyMk14l</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:46:00", "timestamp_epochs": 1593038760, "tweet_id": "1275923154666323968", "tweet_url": "/TVyNovelasUSA/status/1275923154666323968", "user_id": "191583385", "username": "TVyNovelas USA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbT6-ilXsAE1ken.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["https://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TVyNovelasMex", "text": "Seguridad, derecho a la intimidad y varios motivos m\u00e1s, son por lo que estos famosos no permiten que las caritas de sus hijos menores de edad, se vean en redes sociales\nhttps://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/\u00a0\u2026pic.twitter.com/l7ta3F3kET", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguridad, <strong>derecho</strong> a la intimidad y varios motivos m\u00e1s, son por lo que estos famosos no permiten que las caritas de sus hijos menores de <strong>edad</strong>, se vean en redes sociales\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PVBlTtkd7c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tvynovelas.com/mx/especiales/famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tvynovelas.com/mx/especiales/</span><span class=\"invisible\">famosos-no-muestran-rostro-hijos-redes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l7ta3F3kET\">pic.twitter.com/l7ta3F3kET</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:35:40", "timestamp_epochs": 1593038140, "tweet_id": "1275920553363288064", "tweet_url": "/TVyNovelasMex/status/1275920553363288064", "user_id": "240097917", "username": "TVyNovelas M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CB1X7nkhVQR/?igshid=i07tzbvxg6hg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PortalEquinocol", "text": "Para la venta extraordinaria potranca hija de Onix Fc x Espect\u00e1culo de las Mercedes, 13 meses de edad, reporte de monta asentado. Gran oportunidad para empezar con pie derecho en la trocha pura Colombiana. Criadero\u2026 https://www.instagram.com/p/CB1X7nkhVQR/?igshid=i07tzbvxg6hg\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para la venta extraordinaria potranca hija de Onix Fc x Espect\u00e1culo de las Mercedes, 13 meses de <strong>edad</strong>, reporte de monta asentado. Gran oportunidad para empezar con pie <strong>derecho</strong> en la trocha pura Colombiana. Criadero\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CB1X7nkhVQR/?igshid=i07tzbvxg6hg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3IId7g2iC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CB1X7nkhVQR/?igshid=i07tzbvxg6hg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CB1X7nkhVQR/</span><span class=\"invisible\">?igshid=i07tzbvxg6hg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:06:28", "timestamp_epochs": 1593036388, "tweet_id": "1275913206289047553", "tweet_url": "/PortalEquinocol/status/1275913206289047553", "user_id": "907586814713757696", "username": "PortalEquino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275797133116026880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "COMANDANTE_EJC", "user_id": "1667809860"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisMar62505632", "text": "No hay derecho a estos abusos con menores de edad, la justicia debe de obrar en quienes han cometido esta reprochable por toda la sociedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay <strong>derecho</strong> a estos abusos con menores de <strong>edad</strong>, la justicia debe de obrar en quienes han cometido esta reprochable por toda la sociedad.</p>", "timestamp": "2020-06-24T21:58:11", "timestamp_epochs": 1593035891, "tweet_id": "1275911122147848192", "tweet_url": "/LuisMar62505632/status/1275911122147848192", "user_id": "3363542500", "username": "Luis Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["conlosni\u00f1osno", "conloshijosdeamlono"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "marisolpereda", "text": "@BeatrizGMuller Fernando Gael de 4 a\u00f1os de edad era un paciente con c\u00e1ncer en remisi\u00f3n hasta que el a\u00f1o pasado su esposo mand\u00f3 quitar el seguro popular y ya no tiene derecho a recibir quimios. Hoy \u00e9l ya no tiene uno de sus ojos. #conlosni\u00f1osno mas bien #conloshijosdeamlono", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"994266261306597376\" dir=\"ltr\" href=\"/BeatrizGMuller\"><s>@</s><b>BeatrizGMuller</b></a> Fernando Gael de 4 a\u00f1os de <strong>edad</strong> era un paciente con c\u00e1ncer en remisi\u00f3n hasta que el a\u00f1o pasado su esposo mand\u00f3 quitar el seguro popular y ya no tiene <strong>derecho</strong> a recibir quimios. Hoy \u00e9l ya no tiene uno de sus ojos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/conlosni%C3%B1osno?src=hash\"><s>#</s><b>conlosni\u00f1osno</b></a> mas bien <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/conloshijosdeamlono?src=hash\"><s>#</s><b>conloshijosdeamlono</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T21:41:43", "timestamp_epochs": 1593034903, "tweet_id": "1275906978045399042", "tweet_url": "/marisolpereda/status/1275906978045399042", "user_id": "80748588", "username": "Marisolpink", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275735237750919169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jschaulsohn", "user_id": "20594284"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rafta22447272", "text": "Donde est\u00e1 el derecho a educar de los Padres que garantiza la constituci\u00f3n? C\u00f3mo se compatibiliza la no responsibilid penal de los menores de edad?,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Donde est\u00e1 el <strong>derecho</strong> a educar de los Padres que garantiza la constituci\u00f3n? C\u00f3mo se compatibiliza la no responsibilid penal de los menores de <strong>edad</strong>?,</p>", "timestamp": "2020-06-24T21:24:38", "timestamp_epochs": 1593033878, "tweet_id": "1275902677382299651", "tweet_url": "/Rafta22447272/status/1275902677382299651", "user_id": "1072520208261238786", "username": "Rafta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CiroGuerrapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbTlMmeXQAAZ1i9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mariacmon", "text": "La respuesta de Ciro Guerra!! No hay derecho al cinismo!! El que es abusador es abusador y el que usa su poder y dinero para abusar de una mujer es un ser asqueroso. Y ni hablar de los que abusan de menores de edad. #CiroGuerrapic.twitter.com/cMTyHrLnmB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La respuesta de Ciro Guerra!! No hay <strong>derecho</strong> al cinismo!! El que es abusador es abusador y el que usa su poder y dinero para abusar de una mujer es un ser asqueroso. Y ni hablar de los que abusan de menores de <strong>edad</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiroGuerra?src=hash\"><s>#</s><b>CiroGuerra</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cMTyHrLnmB\">pic.twitter.com/cMTyHrLnmB</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T21:00:30", "timestamp_epochs": 1593032430, "tweet_id": "1275896605611298817", "tweet_url": "/mariacmon/status/1275896605611298817", "user_id": "45058947", "username": "Cayita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "telecusa", "text": "Que tenga Yo que defender a los 3 poderes del Estado porque Felipillo VI, les Viola a ellos y al resto de espa\u00f1oles mayores de edad  Derechos Humanos; \u00a1manda huevos!.\n\nFdo.- Dr. Mayoral \nUnico Catedratico de Derecho constitucional DEMOCRATICO comparado de Espa\u00f1a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tenga Yo que defender a los 3 poderes del Estado porque Felipillo VI, les Viola a ellos y al resto de espa\u00f1oles mayores de <strong>edad</strong>  Derechos Humanos; \u00a1manda huevos!.\n\nFdo.- Dr. Mayoral \nUnico Catedratico de <strong>Derecho</strong> constitucional DEMOCRATICO comparado de Espa\u00f1a.</p>", "timestamp": "2020-06-24T20:57:38", "timestamp_epochs": 1593032258, "tweet_id": "1275895885113831425", "tweet_url": "/telecusa/status/1275895885113831425", "user_id": "202560662", "username": "Abogado del pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 546, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 67, "screen_name": "luvxiaojun", "text": "wtf se metieron con una nena pq no sab\u00eda q papa noel no exist\u00eda miren mangas d trastornados q a nosotros nuestra familia/amigos nos hayan quitado la inocencia a temprana edad no nos da derecho a nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">wtf se metieron con una nena pq no sab\u00eda q papa noel no exist\u00eda miren mangas d trastornados q a nosotros nuestra familia/amigos nos hayan quitado la inocencia a temprana <strong>edad</strong> no nos da <strong>derecho</strong> a nada</p>", "timestamp": "2020-06-24T20:33:20", "timestamp_epochs": 1593030800, "tweet_id": "1275889767864025088", "tweet_url": "/luvxiaojun/status/1275889767864025088", "user_id": "1215873793727631360", "username": "juli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275866863327641600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AyaAuca7", "user_id": "1469894940"}, {"screen_name": "stiloypasion", "user_id": "1153040438149943296"}], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaMacarena", "text": "Entonces tu hermano deber\u00eda tener derecho de pension de sobrevivencia si est\u00e1 estudiando, si no... Debe esperar cumplir la edad y si es el \u00fanico solterox si es el \u00fanico heredero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces tu hermano deber\u00eda tener <strong>derecho</strong> de pension de sobrevivencia si est\u00e1 estudiando, si no... Debe esperar cumplir la <strong>edad</strong> y si es el \u00fanico solterox si es el \u00fanico heredero.</p>", "timestamp": "2020-06-24T20:26:52", "timestamp_epochs": 1593030412, "tweet_id": "1275888140830507012", "tweet_url": "/PaolaMacarena/status/1275888140830507012", "user_id": "1047085316169969664", "username": "Pao \ud83c\udf1f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DuquePresidente", "EnPrimeraVuelta", "LaEsperanzaDeColombiapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY2WZDXcAABdjs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "FuerzaDuquista", "text": "No proponemos eliminar la sustituci\u00f3n pensional, ni aumentar la edad para acceder a este derecho. Lo que queremos es que m\u00e1s personas se vinculen al sistema para hacerlo m\u00e1s efectivo y de mayor cobertura.\n#DuquePresidente | #EnPrimeraVuelta | #LaEsperanzaDeColombiapic.twitter.com/FtxDjfRCZA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No proponemos eliminar la sustituci\u00f3n pensional, ni aumentar la <strong>edad</strong> para acceder a este <strong>derecho</strong>. Lo que queremos es que m\u00e1s personas se vinculen al sistema para hacerlo m\u00e1s efectivo y de mayor cobertura.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DuquePresidente?src=hash\"><s>#</s><b>DuquePresidente</b></a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnPrimeraVuelta?src=hash\"><s>#</s><b>EnPrimeraVuelta</b></a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaEsperanzaDeColombia?src=hash\"><s>#</s><b>LaEsperanzaDeColombia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FtxDjfRCZA\">pic.twitter.com/FtxDjfRCZA</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:04:41", "timestamp_epochs": 1525475081, "tweet_id": "992540544843833344", "tweet_url": "/FuerzaDuquista/status/992540544843833344", "user_id": "920357206809370624", "username": "Fuerza Duquista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992227963344228352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Eve_Iratze", "user_id": "861791574"}, {"screen_name": "monvalpa", "user_id": "46530396"}, {"screen_name": "MineduPeru", "user_id": "461221781"}], "retweets": 0, "screen_name": "OscarCastilloS", "text": "Hay que intentar aprender a leer: lo repudiable es convocar a menores de edad a las marchas. Los padres de familia tienen derecho de participarcomo cualquier ciudadano, lo que es repudiable es convocar a los colegios y que lleven a los menores de edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que intentar aprender a leer: lo repudiable es convocar a menores de <strong>edad</strong> a las marchas. Los padres de familia tienen <strong>derecho</strong> de participarcomo cualquier ciudadano, lo que es repudiable es convocar a los colegios y que lleven a los menores de <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2018-05-04T22:47:48", "timestamp_epochs": 1525474068, "tweet_id": "992536299692331010", "tweet_url": "/OscarCastilloS/status/992536299692331010", "user_id": "232656106", "username": "Oscar CS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992460336774213632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "carmencalvo_", "user_id": "933309177623121921"}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "user_id": "68740712"}, {"screen_name": "PSOE", "user_id": "50982086"}], "retweets": 0, "screen_name": "munchenfunfle", "text": "De paso a ver si derogan esa agresi\u00f3n a la libertad sexual que es la edad m\u00ednima de consentimiento sex a los 16 a\u00f1os. Por poco no la ponen a los 21. No ten\u00e9is derecho a quitar derechos a los adolescentes. Las cosas como son, no como las quieren algunos represores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De paso a ver si derogan esa agresi\u00f3n a la libertad sexual que es la <strong>edad</strong> m\u00ednima de consentimiento sex a los 16 a\u00f1os. Por poco no la ponen a los 21. No ten\u00e9is <strong>derecho</strong> a quitar derechos a los adolescentes. Las cosas como son, no como las quieren algunos represores.</p>", "timestamp": "2018-05-04T22:43:07", "timestamp_epochs": 1525473787, "tweet_id": "992535119251623936", "tweet_url": "/munchenfunfle/status/992535119251623936", "user_id": "915698559982407682", "username": "Munchenfunfle", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["M\u00e9xicoChing\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYk_yyU0AASuFt.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "mireyaborrego", "text": "Todas y todos tienen derecho a la educaci\u00f3n, tengan la edad que tengan, desde la ni\u00f1ez hasta la edad adulta. \nQueremos que el talento se aproveche en nuestro pa\u00eds.\n#M\u00e9xicoChing\u00f3npic.twitter.com/GM6MB9MIpO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todas y todos tienen <strong>derecho</strong> a la educaci\u00f3n, tengan la <strong>edad</strong> que tengan, desde la ni\u00f1ez hasta la <strong>edad</strong> adulta. \nQueremos que el talento se aproveche en nuestro pa\u00eds.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xicoChing%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xicoChing\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GM6MB9MIpO\">pic.twitter.com/GM6MB9MIpO</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T21:48:49", "timestamp_epochs": 1525470529, "tweet_id": "992521454548914179", "tweet_url": "/mireyaborrego/status/992521454548914179", "user_id": "261887905", "username": "Mireya Borrego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "En PLAFAM promocionamos y defendemos los derechos en salud sexual y reproducci\u00f3n por lo que nos apegamos al Art\u00edculo 50 de la LOPNA, el cual declara que desde los 14 a\u00f1os de edad se tiene derecho a pedir una consulta m\u00e9dica y la misma puede ser confidencial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En PLAFAM promocionamos y defendemos los derechos en salud sexual y reproducci\u00f3n por lo que nos apegamos al Art\u00edculo 50 de la LOPNA, el cual declara que desde los 14 a\u00f1os de <strong>edad</strong> se tiene <strong>derecho</strong> a pedir una consulta m\u00e9dica y la misma puede ser confidencial.</p>", "timestamp": "2018-05-04T21:45:15", "timestamp_epochs": 1525470315, "tweet_id": "992520558200983552", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/992520558200983552", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991812267372138501", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreus1123", "user_id": "547847764"}, {"screen_name": "mafezinha86", "user_id": "282039429"}, {"screen_name": "sergio_fajardo", "user_id": "25185308"}], "retweets": 0, "screen_name": "rezahe1", "text": "El sr de vive100 si no trabaja no come. Claudia gana 30 milloncitos y tiene derecho a pensi\u00f3n de 25 millones sin cumplir edad y semanas y no va a trabajar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sr de vive100 si no trabaja no come. Claudia gana 30 milloncitos y tiene <strong>derecho</strong> a pensi\u00f3n de 25 millones sin cumplir <strong>edad</strong> y semanas y no va a trabajar.</p>", "timestamp": "2018-05-04T21:34:25", "timestamp_epochs": 1525469665, "tweet_id": "992517830233985025", "tweet_url": "/rezahe1/status/992517830233985025", "user_id": "148178973", "username": "Rezahe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PATRIARCADO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 31, "links": ["https://es.wikipedia.org/wiki/Derecho_de_pernada", "https://twitter.com/TaniaPariona/status/992503527514824710"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "matuk", "text": "#PATRIARCADO Como en la Edad Media, cuando el derecho de pernada era vigente; ahora el cuerpo de las mujeres no les pertenece a ellas, sino al Estado que decide por ellas, al criminalizar el derecho al aborto. https://es.wikipedia.org/wiki/Derecho_de_pernada\u00a0\u2026https://twitter.com/TaniaPariona/status/992503527514824710\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PATRIARCADO?src=hash\"><s>#</s><b>PATRIARCADO</b></a> Como en la <strong>Edad</strong> Media, cuando el <strong>derecho</strong> de pernada era vigente; ahora el cuerpo de las mujeres no les pertenece a ellas, sino al Estado que decide por ellas, al criminalizar el <strong>derecho</strong> al aborto. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Derecho_de_pernada\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AxaAscFyPi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Derecho_de_pernada\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">es.wikipedia.org/wiki/Derecho_d</span><span class=\"invisible\">e_pernada</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/TaniaPariona/status/992503527514824710\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aS1Gunv3eg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/TaniaPariona/status/992503527514824710\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/TaniaPariona/s</span><span class=\"invisible\">tatus/992503527514824710</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T20:44:25", "timestamp_epochs": 1525466665, "tweet_id": "992505247468834816", "tweet_url": "/matuk/status/992505247468834816", "user_id": "14541101", "username": "Farid Matuk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UNICEF", "Venezuela", "4May", "Venezuela", "URGENTE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "992361055014785024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dulcemariaPrinc", "user_id": "1601644376"}], "retweets": 2, "screen_name": "daisy1252013", "text": "Se\u00f1ores @UNICEF @uniceflac @unicefvenezuela @unicef #UNICEF @Almagro_OEA2015 @OEA_oficial @CanadayOEA #Venezuela #4May hasta cuando violan los derecho a los menores de edad en #Venezuela  y encima los tratan como presos politicos. #URGENTE ayuda para la liberaci\u00f3n de todos ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1ores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33933259\" dir=\"ltr\" href=\"/UNICEF\"><s>@</s><b>UNICEF</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25151374\" dir=\"ltr\" href=\"/uniceflac\"><s>@</s><b>uniceflac</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110519146\" dir=\"ltr\" href=\"/unicefvenezuela\"><s>@</s><b>unicefvenezuela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33933259\" dir=\"ltr\" href=\"/UNICEF\"><s>@</s><b>unicef</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UNICEF?src=hash\"><s>#</s><b>UNICEF</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2802545808\" dir=\"ltr\" href=\"/Almagro_OEA2015\"><s>@</s><b>Almagro_OEA2015</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242448965\" dir=\"ltr\" href=\"/OEA_oficial\"><s>@</s><b>OEA_oficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2584113060\" dir=\"ltr\" href=\"/CanadayOEA\"><s>@</s><b>CanadayOEA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/4May?src=hash\"><s>#</s><b>4May</b></a> hasta cuando violan los <strong>derecho</strong> a los menores de <strong>edad</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a>  y encima los tratan como presos politicos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/URGENTE?src=hash\"><s>#</s><b>URGENTE</b></a> ayuda para la liberaci\u00f3n de todos ellos</p>", "timestamp": "2018-05-04T20:15:19", "timestamp_epochs": 1525464919, "tweet_id": "992497922783793152", "tweet_url": "/daisy1252013/status/992497922783793152", "user_id": "1263329292", "username": "Vicky\ud83c\udf3cDaisy", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menores"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYNeNoX0AEoJmP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://www.un.org/es/events/pressfreedomday/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alonso_Medinas", "text": "OBSERVATORI DE DRET SOCIAL DE LA INF\u00c0NCIA IB En el 'D\u00eda Mundial de Libertad de Prensa' no olvidemos que los #menores de edad son sujetos activos de derecho. Felicidades a @IB3radio @NoVenimAmbMnl @diariomallorca @ARAbalears @UHmallorca @elmundobaleares http://www.un.org/es/events/pressfreedomday/\u00a0\u2026pic.twitter.com/wu461fo0Nd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OBSERVATORI DE DRET SOCIAL DE LA INF\u00c0NCIA IB En el 'D\u00eda Mundial de Libertad de Prensa' no olvidemos que los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menores?src=hash\"><s>#</s><b>menores</b></a> de <strong>edad</strong> son sujetos activos de <strong>derecho</strong>. Felicidades a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"786708842\" dir=\"ltr\" href=\"/IB3radio\"><s>@</s><b>IB3radio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2343497761\" dir=\"ltr\" href=\"/NoVenimAmbMnl\"><s>@</s><b>NoVenimAmbMnl</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68441909\" dir=\"ltr\" href=\"/diariomallorca\"><s>@</s><b>diariomallorca</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>ARAbalears</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137354094\" dir=\"ltr\" href=\"/UHmallorca\"><s>@</s><b>UHmallorca</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108278500\" dir=\"ltr\" href=\"/elmundobaleares\"><s>@</s><b>elmundobaleares</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.un.org/es/events/pressfreedomday/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fmslniDzN6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.un.org/es/events/pressfreedomday/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">un.org/es/events/pres</span><span class=\"invisible\">sfreedomday/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wu461fo0Nd\">pic.twitter.com/wu461fo0Nd</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T20:06:49", "timestamp_epochs": 1525464409, "tweet_id": "992495784837963776", "tweet_url": "/Alonso_Medinas/status/992495784837963776", "user_id": "274969249", "username": "Observatorio de Derecho Social del Menor IB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992482917749174272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "davidramosr2015", "user_id": "714311515139141632"}, {"screen_name": "RicardoMoran", "user_id": "33975694"}], "retweets": 0, "screen_name": "cparedess1502", "text": "Yo creo que si. Yo a esa edad lo entend\u00ed perfectamente incluso lo sustente en la universidad cuando estudiaba derecho. Por lo tanto, no estoy en contra del aborto, pero tampoco pueden tergiversar el comunicado para dar a entender otras cosas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo creo que si. Yo a esa <strong>edad</strong> lo entend\u00ed perfectamente incluso lo sustente en la universidad cuando estudiaba <strong>derecho</strong>. Por lo tanto, no estoy en contra del aborto, pero tampoco pueden tergiversar el comunicado para dar a entender otras cosas.</p>", "timestamp": "2018-05-04T19:42:05", "timestamp_epochs": 1525462925, "tweet_id": "992489559807193089", "tweet_url": "/cparedess1502/status/992489559807193089", "user_id": "1089922340", "username": "Carlos 119/42", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/AlcaldiaBaba/posts/1699762083445905"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlcaldiaBaba", "text": "EL CONSEJO DE PROTECCI\u00d3N DE DERECHO DEL CANT\u00d3N BABA GESTION\u00d3 ACCIONES EN BENEFICIO DE UN SE\u00d1OR DE LA TERCERA EDAD QUE VIV\u00cdA EN CONDICIONES NO ADECUADAS.\n\nEl Consejo de Protecci\u00f3n de Derecho Cantonal entidad adscrita... https://www.facebook.com/AlcaldiaBaba/posts/1699762083445905\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL CONSEJO DE PROTECCI\u00d3N DE <strong>DERECHO</strong> DEL CANT\u00d3N BABA GESTION\u00d3 ACCIONES EN BENEFICIO DE UN SE\u00d1OR DE LA TERCERA <strong>EDAD</strong> QUE VIV\u00cdA EN CONDICIONES NO ADECUADAS.\n\nEl Consejo de Protecci\u00f3n de <strong>Derecho</strong> Cantonal entidad adscrita... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/AlcaldiaBaba/posts/1699762083445905\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sqkYitEEaP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/AlcaldiaBaba/posts/1699762083445905\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/AlcaldiaBaba/p</span><span class=\"invisible\">osts/1699762083445905</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T19:34:30", "timestamp_epochs": 1525462470, "tweet_id": "992487650765385728", "tweet_url": "/AlcaldiaBaba/status/992487650765385728", "user_id": "721070484062924802", "username": "Alcald\u00eda de Baba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/chilegeminis/status/992178130809950209"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatricioSilvaP", "text": "Podr\u00eda ser. La prescripci\u00f3n es un invento del derecho romano, pero solo era aplicable para cosas mejores. Se mantuvo en la Edad Media y se generaliz\u00f3... https://twitter.com/chilegeminis/status/992178130809950209\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Podr\u00eda ser. La prescripci\u00f3n es un invento del <strong>derecho</strong> romano, pero solo era aplicable para cosas mejores. Se mantuvo en la <strong>Edad</strong> Media y se generaliz\u00f3... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chilegeminis/status/992178130809950209\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PM41E97Sfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chilegeminis/status/992178130809950209\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chilegeminis/s</span><span class=\"invisible\">tatus/992178130809950209</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T19:14:04", "timestamp_epochs": 1525461244, "tweet_id": "992482508481662976", "tweet_url": "/PatricioSilvaP/status/992482508481662976", "user_id": "122101568", "username": "Patricio Silva P", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jorgeberry/status/992155033104924672"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AftKath", "text": "Veo su edad y la situaci\u00f3n de M\u00e9xico por a\u00f1os de tantos limpia botas y usted no tiene ni un gramo de derecho para ser cr\u00edtico, no venga a vender humo https://twitter.com/jorgeberry/status/992155033104924672\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Veo su <strong>edad</strong> y la situaci\u00f3n de M\u00e9xico por a\u00f1os de tantos limpia botas y usted no tiene ni un gramo de <strong>derecho</strong> para ser cr\u00edtico, no venga a vender humo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jorgeberry/status/992155033104924672\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HpCVLibgA1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jorgeberry/status/992155033104924672\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jorgeberry/sta</span><span class=\"invisible\">tus/992155033104924672</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T18:46:06", "timestamp_epochs": 1525459566, "tweet_id": "992475473899868160", "tweet_url": "/AftKath/status/992475473899868160", "user_id": "976648139531669505", "username": "Aft Kath", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcX3bK0V0AAycwJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "inea_cdmx", "text": "La educaci\u00f3n es un derecho al que debemos tener acceso todos; no importa la edad que tengas, @INEAmx te brinda la oportunidad para que contin\u00faes con tus estudios de manera gratuita.pic.twitter.com/V5howKhhBF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La educaci\u00f3n es un <strong>derecho</strong> al que debemos tener acceso todos; no importa la <strong>edad</strong> que tengas, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299820394\" dir=\"ltr\" href=\"/INEAmx\"><s>@</s><b>INEAmx</b></a> te brinda la oportunidad para que contin\u00faes con tus estudios de manera gratuita.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V5howKhhBF\">pic.twitter.com/V5howKhhBF</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T18:30:19", "timestamp_epochs": 1525458619, "tweet_id": "992471499872194560", "tweet_url": "/inea_cdmx/status/992471499872194560", "user_id": "819271736407576591", "username": "INEA CDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["http://ow.ly/NZWE30jPPWW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DialogoUPR", "text": "El centro de la @Derecho_UPR ofrece servicios a personas de edad avanzada, v\u00edctimas de delito y trata humana. http://ow.ly/NZWE30jPPWW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El centro de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"367342562\" dir=\"ltr\" href=\"/Derecho_UPR\"><s>@</s><b><strong>Derecho</strong>_UPR</b></a> ofrece servicios a personas de <strong>edad</strong> avanzada, v\u00edctimas de delito y trata humana. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/NZWE30jPPWW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JVgk8XAVmB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/NZWE30jPPWW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/NZWE30jPPWW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T18:30:11", "timestamp_epochs": 1525458611, "tweet_id": "992471465336496129", "tweet_url": "/DialogoUPR/status/992471465336496129", "user_id": "17631406", "username": "Di\u00e1logo UPR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CanzolitoCj", "text": "@jescotet @Banesco no niego todo el derecho de la tercera edad y el adulto mayor pero tienen que administrar la disponibilidad y tambien derecho que tenemos los usuarios permanentes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111398372\" dir=\"ltr\" href=\"/jescotet\"><s>@</s><b>jescotet</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105219620\" dir=\"ltr\" href=\"/Banesco\"><s>@</s><b>Banesco</b></a> no niego todo el <strong>derecho</strong> de la tercera <strong>edad</strong> y el adulto mayor pero tienen que administrar la disponibilidad y tambien <strong>derecho</strong> que tenemos los usuarios permanentes</p>", "timestamp": "2018-05-04T18:03:43", "timestamp_epochs": 1525457023, "tweet_id": "992464805314416641", "tweet_url": "/CanzolitoCj/status/992464805314416641", "user_id": "111518227", "username": "CjElartista82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jgarcia_atlante/status/992445130811600896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "montsevh", "text": "Oh, miren! Un individuo que tiene comprada la juventud eterna! Por lo tanto, tiene todo el derecho de insultar a una persona por su edad. Bien por ti, amigo!  l\u00e1stima que el se\u00f1or Vargas Llosa y el resto de los mortales no tengamos asegurada la juventud para siempre, como t\u00fa. https://twitter.com/jgarcia_atlante/status/992445130811600896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Oh, miren! Un individuo que tiene comprada la juventud eterna! Por lo tanto, tiene todo el <strong>derecho</strong> de insultar a una persona por su <strong>edad</strong>. Bien por ti, amigo! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/> l\u00e1stima que el se\u00f1or Vargas Llosa y el resto de los mortales no tengamos asegurada la juventud para siempre, como t\u00fa. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jgarcia_atlante/status/992445130811600896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NE3cwoEx5h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jgarcia_atlante/status/992445130811600896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jgarcia_atlant</span><span class=\"invisible\">e/status/992445130811600896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T17:41:46", "timestamp_epochs": 1525455706, "tweet_id": "992459280900149256", "tweet_url": "/montsevh/status/992459280900149256", "user_id": "75052697", "username": "MonTse V. #qu\u00e9dateencasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "992060080139927552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rodesorval", "user_id": "335461593"}, {"screen_name": "POCPtoMontt", "user_id": "977636238302810112"}], "retweets": 0, "screen_name": "povedaclau", "text": "yo en la aplicaci\u00f3n trabajando con cabros chicos jajaja, hoy ya no se tolera los vivarachos que se creen cazadores de liceanas, si es menor de edad siempre se considera que el adulto es el responsable y esta bien, es as\u00ed, yo no estudie derecho, comento desde lo que me toco ver", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo en la aplicaci\u00f3n trabajando con cabros chicos jajaja, hoy ya no se tolera los vivarachos que se creen cazadores de liceanas, si es menor de <strong>edad</strong> siempre se considera que el adulto es el responsable y esta bien, es as\u00ed, yo no estudie <strong>derecho</strong>, comento desde lo que me toco ver</p>", "timestamp": "2018-05-04T17:26:55", "timestamp_epochs": 1525454815, "tweet_id": "992455545050329089", "tweet_url": "/povedaclau/status/992455545050329089", "user_id": "64915403", "username": "Claudia Poveda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcXmYaHW4AEEb2e.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DOCTORMANROD8", "text": "El 14 de Mayo de 2018, se realizar\u00e1 esta  jornada a personas naturales; mayores de edad; estratos 1 y 2.\n\nLas asesor\u00edas se brindaran en asuntos que versan sobre el Derecho Civil, Laboral, de Familia y Pensional para estratos 1 y 2 SIN COSTO!!\n\nAgenda tu Cita! pic.twitter.com/IEHn0a8448", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 14 de Mayo de 2018, se realizar\u00e1 esta  jornada a personas naturales; mayores de <strong>edad</strong>; estratos 1 y 2.\n\nLas asesor\u00edas se brindaran en asuntos que versan sobre el <strong>Derecho</strong> Civil, Laboral, de Familia y Pensional para estratos 1 y 2 SIN COSTO!!\n\nAgenda tu Cita! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IEHn0a8448\">pic.twitter.com/IEHn0a8448</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T17:17:40", "timestamp_epochs": 1525454260, "tweet_id": "992453216662114305", "tweet_url": "/DOCTORMANROD8/status/992453216662114305", "user_id": "751487198810238976", "username": "LES ASESORAMOS SAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237317347248054272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SilvioFavale", "user_id": "134815208"}], "retweets": 0, "screen_name": "alejosonich", "text": "@SilvioFavale 31??????????? careces del minimo indispensable de derecho de decirlo asi.. impunemente. A esa edad, hasta soltero era.. (snif)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134815208\" dir=\"ltr\" href=\"/SilvioFavale\"><s>@</s><b>SilvioFavale</b></a> 31??????????? careces del minimo indispensable de <strong>derecho</strong> de decirlo asi.. impunemente. A esa <strong>edad</strong>, hasta soltero era.. (snif)</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:00:15", "timestamp_epochs": 1345417215, "tweet_id": "237323121101791233", "tweet_url": "/alejosonich/status/237323121101791233", "user_id": "123424371", "username": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Aleksandar S\ud83d\udca5nich \ud83c\udded\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237290865163399169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juanarivers", "user_id": "153934402"}], "retweets": 0, "screen_name": "infante", "text": "@Juanarivers es un derecho humano, no importa la edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153934402\" dir=\"ltr\" href=\"/Juanarivers\"><s>@</s><b>Juanarivers</b></a> es un <strong>derecho</strong> humano, no importa la <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T20:53:53", "timestamp_epochs": 1345409633, "tweet_id": "237291316676009984", "tweet_url": "/infante/status/237291316676009984", "user_id": "7794792", "username": "Marcela \u270a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "15Mmikel", "text": "Hola @rosamariaartal Somos mayores de edad. Tenemos derecho a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias @wikileaks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80899853\" dir=\"ltr\" href=\"/rosamariaartal\"><s>@</s><b>rosamariaartal</b></a> Somos mayores de <strong>edad</strong>. Tenemos <strong>derecho</strong> a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16589206\" dir=\"ltr\" href=\"/wikileaks\"><s>@</s><b>wikileaks</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T18:20:25", "timestamp_epochs": 1345400425, "tweet_id": "237252695793209344", "tweet_url": "/15Mmikel/status/237252695793209344", "user_id": "345433900", "username": "#ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AliciaRoncero_", "text": "El derecho y la integraci\u00f3n o contra el racismo y la intolerancia. \u00bfQue m\u00e1s da la edad? Unidos todos ganamos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>derecho</strong> y la integraci\u00f3n o contra el racismo y la intolerancia. \u00bfQue m\u00e1s da la <strong>edad</strong>? Unidos todos ganamos</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:06:36", "timestamp_epochs": 1345399596, "tweet_id": "237249221491847168", "tweet_url": "/AliciaRoncero_/status/237249221491847168", "user_id": "512484844", "username": "Alicia Roncero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VotoJovenExt", "text": "Electores con alguna discapacidad o de edad avanzada podr\u00e1n solicitar que una persona de confianza les acompa\u00f1e a ejercer su derecho al voto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Electores con alguna discapacidad o de <strong>edad</strong> avanzada podr\u00e1n solicitar que una persona de confianza les acompa\u00f1e a ejercer su <strong>derecho</strong> al voto</p>", "timestamp": "2012-08-19T18:00:00", "timestamp_epochs": 1345399200, "tweet_id": "237247558328672256", "tweet_url": "/VotoJovenExt/status/237247558328672256", "user_id": "294401420", "username": "VotoJoven Exterior", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MarceRexMD", "text": "Ya casi cumplo 33 (la edad de Cristo), eso me da derecho a predicar. Reflexionemos sobre esto mientras doblo la ropa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya casi cumplo 33 (la <strong>edad</strong> de Cristo), eso me da <strong>derecho</strong> a predicar. Reflexionemos sobre esto mientras doblo la ropa!</p>", "timestamp": "2012-08-19T17:16:50", "timestamp_epochs": 1345396610, "tweet_id": "237236693495848960", "tweet_url": "/MarceRexMD/status/237236693495848960", "user_id": "234391475", "username": "Marcela Fragoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "15Mmikel", "text": "@phumano @verginus @lidiaucher Somos mayores de edad. Tenemos derecho a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias @wikileaks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24870470\" dir=\"ltr\" href=\"/phumano\"><s>@</s><b>phumano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252249417\" dir=\"ltr\" href=\"/verginus\"><s>@</s><b>verginus</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9600002\" dir=\"ltr\" href=\"/lidiaucher\"><s>@</s><b>lidiaucher</b></a> Somos mayores de <strong>edad</strong>. Tenemos <strong>derecho</strong> a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16589206\" dir=\"ltr\" href=\"/wikileaks\"><s>@</s><b>wikileaks</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T16:16:30", "timestamp_epochs": 1345392990, "tweet_id": "237221511272988673", "tweet_url": "/15Mmikel/status/237221511272988673", "user_id": "345433900", "username": "#ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "15Mmikel", "text": "@palzaga @El_Diagonal @cuartopoder Somos mayores d edad. Tenemos derecho a conocer los trapicheos d \"nuestros\" gobiernos. Gracias wikileaks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80530730\" dir=\"ltr\" href=\"/palzaga\"><s>@</s><b>palzaga</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"828276863143407616\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Diagonal\"><s>@</s><b>El_Diagonal</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25122127\" dir=\"ltr\" href=\"/cuartopoder\"><s>@</s><b>cuartopoder</b></a> Somos mayores d <strong>edad</strong>. Tenemos <strong>derecho</strong> a conocer los trapicheos d \"nuestros\" gobiernos. Gracias wikileaks</p>", "timestamp": "2012-08-19T16:15:27", "timestamp_epochs": 1345392927, "tweet_id": "237221249909153793", "tweet_url": "/15Mmikel/status/237221249909153793", "user_id": "345433900", "username": "#ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "15Mmikel", "text": "@monicontomate @Arma_pollo Somos mayores de edad. Tenemos derecho a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias @wikileaks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"272363916\" dir=\"ltr\" href=\"/MoniConTomate\"><s>@</s><b>monicontomate</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85631221\" dir=\"ltr\" href=\"/Arma_pollo\"><s>@</s><b>Arma_pollo</b></a> Somos mayores de <strong>edad</strong>. Tenemos <strong>derecho</strong> a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16589206\" dir=\"ltr\" href=\"/wikileaks\"><s>@</s><b>wikileaks</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T16:09:00", "timestamp_epochs": 1345392540, "tweet_id": "237219623030898688", "tweet_url": "/15Mmikel/status/237219623030898688", "user_id": "345433900", "username": "#ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "15Mmikel", "text": "@patrihorrillo @fanetin Somos mayores de edad. Tenemos derecho a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias @wikileaks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157265223\" dir=\"ltr\" href=\"/PatriHorrillo\"><s>@</s><b>patrihorrillo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37883400\" dir=\"ltr\" href=\"/fanetin\"><s>@</s><b>fanetin</b></a> Somos mayores de <strong>edad</strong>. Tenemos <strong>derecho</strong> a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16589206\" dir=\"ltr\" href=\"/wikileaks\"><s>@</s><b>wikileaks</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T15:59:55", "timestamp_epochs": 1345391995, "tweet_id": "237217336795463680", "tweet_url": "/15Mmikel/status/237217336795463680", "user_id": "345433900", "username": "#ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237213122140721152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PatColon", "user_id": "16492068"}], "retweets": 0, "screen_name": "15Mmikel", "text": "@PatColon @twistedpalo Somos mayores de edad. Tenemos derecho a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias @wikileaks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16492068\" dir=\"ltr\" href=\"/PatColon\"><s>@</s><b>PatColon</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"705524983544479744\" dir=\"ltr\" href=\"/twistedpalo\"><s>@</s><b>twistedpalo</b></a> Somos mayores de <strong>edad</strong>. Tenemos <strong>derecho</strong> a conocer los trapicheos de \"nuestros\" gobiernos. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16589206\" dir=\"ltr\" href=\"/wikileaks\"><s>@</s><b>wikileaks</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T15:46:34", "timestamp_epochs": 1345391194, "tweet_id": "237213978613411841", "tweet_url": "/15Mmikel/status/237213978613411841", "user_id": "345433900", "username": "#ANTIFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "celestedcv", "text": "Que derecho tiene ella de decirle a dana esas tomterias que no van com su edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>derecho</strong> tiene ella de decirle a dana esas tomterias que no van com su <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2012-08-19T15:39:00", "timestamp_epochs": 1345390740, "tweet_id": "237212076911759360", "tweet_url": "/celestedcv/status/237212076911759360", "user_id": "245067538", "username": "Celeste", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237182580053659649", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Godivaciones", "user_id": "17287251"}], "retweets": 0, "screen_name": "NogalesManuel", "text": "@Godivaciones te lo imaginas en la edad Media? ser\u00eda un perfecto se\u00f1or feudal que defender\u00eda derecho de pernada. Que lo juzguen ya!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17287251\" dir=\"ltr\" href=\"/Godivaciones\"><s>@</s><b>Godivaciones</b></a> te lo imaginas en la <strong>edad</strong> Media? ser\u00eda un perfecto se\u00f1or feudal que defender\u00eda <strong>derecho</strong> de pernada. Que lo juzguen ya!!</p>", "timestamp": "2012-08-19T13:51:44", "timestamp_epochs": 1345384304, "tweet_id": "237185080513142784", "tweet_url": "/NogalesManuel/status/237185080513142784", "user_id": "315885063", "username": "ManuelNogalesRomero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["edad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZASCRON", "text": "Si el FMI nos rescata los ciudadanos pasaremos a mendigos sin derecho ni para quemarnos refer\u00e9ndum ya. #edad media", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el FMI nos rescata los ciudadanos pasaremos a mendigos sin <strong>derecho</strong> ni para quemarnos refer\u00e9ndum ya. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/edad?src=hash\"><s>#</s><b><strong>edad</strong></b></a> media</p>", "timestamp": "2012-08-19T10:36:09", "timestamp_epochs": 1345372569, "tweet_id": "237135862176022528", "tweet_url": "/ZASCRON/status/237135862176022528", "user_id": "628412385", "username": "cesar 3\u25c4cpo\u25c4 + sigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235078168522924032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanrallo", "user_id": "112796335"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fran230366", "text": "@juanrallo Y en la edad Media exist\u00eda el derecho d pernada \u00bfQueremos avanzar o ir hacia atr\u00e1s como los cangrejos? \u00bfEl futuro es ser esclavo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112796335\" dir=\"ltr\" href=\"/juanrallo\"><s>@</s><b>juanrallo</b></a> Y en la <strong>edad</strong> Media exist\u00eda el <strong>derecho</strong> d pernada \u00bfQueremos avanzar o ir hacia atr\u00e1s como los cangrejos? \u00bfEl futuro es ser esclavo?</p>", "timestamp": "2012-08-19T09:15:51", "timestamp_epochs": 1345367751, "tweet_id": "237115652719120385", "tweet_url": "/Fran230366/status/237115652719120385", "user_id": "274067903", "username": "Fran230366", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236994266650533888", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LucasArboledaH", "user_id": "12556632"}], "retweets": 0, "screen_name": "laverde1976", "text": "@Luksete en derecho, los padres deciden por sus hijos hasta q estos aaduieran la mayoria de edad. Se entiende entonces q deciden los padres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1111436956678934528\" dir=\"ltr\" href=\"/Luksete\"><s>@</s><b>Luksete</b></a> en <strong>derecho</strong>, los padres deciden por sus hijos hasta q estos aaduieran la mayoria de <strong>edad</strong>. Se entiende entonces q deciden los padres</p>", "timestamp": "2012-08-19T01:28:48", "timestamp_epochs": 1345339728, "tweet_id": "236998115515838464", "tweet_url": "/laverde1976/status/236998115515838464", "user_id": "145700810", "username": "Karen Laverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "triatleta_fer", "text": "Por tener edad no te da derecho a tronarte un pedo asi!! No mames!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por tener <strong>edad</strong> no te da <strong>derecho</strong> a tronarte un pedo asi!! No mames!!!</p>", "timestamp": "2012-08-19T01:19:50", "timestamp_epochs": 1345339190, "tweet_id": "236995860272119808", "tweet_url": "/triatleta_fer/status/236995860272119808", "user_id": "113074292", "username": "Fernando Acaso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monica_jaque", "text": "Quiera Dios que algun dia la salud sea una prioridad para todos los chilenos especialmente la recera edad es un derecho no un privilegio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiera Dios que algun dia la salud sea una prioridad para todos los chilenos especialmente la recera <strong>edad</strong> es un <strong>derecho</strong> no un privilegio</p>", "timestamp": "2012-08-18T22:55:44", "timestamp_epochs": 1345330544, "tweet_id": "236959594713325568", "tweet_url": "/monica_jaque/status/236959594713325568", "user_id": "165975585", "username": "monica jaque fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asciarram", "text": "Que la edad del delincuente influya tanto en las condenas, es tambi\u00e9n Derecho Penal Subjetivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que la <strong>edad</strong> del delincuente influya tanto en las condenas, es tambi\u00e9n <strong>Derecho</strong> Penal Subjetivo.</p>", "timestamp": "2012-08-18T22:49:09", "timestamp_epochs": 1345330149, "tweet_id": "236957936029691906", "tweet_url": "/asciarram/status/236957936029691906", "user_id": "190744932", "username": "Alejandro Sciarra", "video_url": ""}]