[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15776001356", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ocellz", "user_id": "59727819"}], "retweets": 0, "screen_name": "kevab", "text": "@ocellz Ja m'ho imagino :-( \u00c9s a dir, el programa s'instal\u00b7la per\u00f2 em diu \"No se ha podido iniciar la aplicaci\u00f3n\". A veure si surt ja la 2.2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59727819\" dir=\"ltr\" href=\"/ocellz\"><s>@</s><b>ocellz</b></a> Ja m'ho imagino :-( \u00c9s a dir, el programa s'instal\u00b7la per\u00f2 em <strong>diu</strong> \"No se ha podido <strong>iniciar</strong> la aplicaci\u00f3n\". A veure si surt ja la 2.2</p>", "timestamp": "2010-06-09T11:59:03", "timestamp_epochs": 1276084743, "tweet_id": "15776635444", "tweet_url": "/kevab/status/15776635444", "user_id": "12713982", "username": "Kevin A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "riki_kampru", "text": "Necessito la vostra ajuda. Vaig borrar el disc dur i vaig restaurar la copia d seguretat i ara no em deixa iniciar des del HD, diu k reinici", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Necessito la vostra ajuda. Vaig borrar el disc dur i vaig restaurar la copia d seguretat i ara no em deixa <strong>iniciar</strong> des del HD, <strong>diu</strong> k reinici</p>", "timestamp": "2010-02-03T09:04:23", "timestamp_epochs": 1265187863, "tweet_id": "8580949108", "tweet_url": "/riki_kampru/status/8580949108", "user_id": "16727799", "username": "riki_kampru", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "llengua", "text": "PICA\u2019M  ha fet una anyet!: Hui, 2 de febrer,\u00a0fa un any que es va iniciar una meravellosa aventura que es diu Pica\u2019... http://bit.ly/bQGmrA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">PICA\u2019M  ha fet una anyet!: Hui, 2 de febrer,\u00a0fa un any que es va <strong>iniciar</strong> una meravellosa aventura que es <strong>diu</strong> Pica\u2019... http://bit.ly/bQGmrA</p>", "timestamp": "2010-02-02T07:36:50", "timestamp_epochs": 1265096210, "tweet_id": "8534119892", "tweet_url": "/llengua/status/8534119892", "user_id": "99553625", "username": "Llengua P\u00e0tria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "llengua", "text": "Mas diu que vol governar 'amb els millors' siguin o no de CiU: CiU va iniciar ahir la cursa per la precampanya d'A... http://bit.ly/bf3Dwh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Mas <strong>diu</strong> que vol governar 'amb els millors' siguin o no de CiU: CiU va <strong>iniciar</strong> ahir la cursa per la precampanya d'A... http://bit.ly/bf3Dwh</p>", "timestamp": "2010-02-01T18:13:01", "timestamp_epochs": 1265047981, "tweet_id": "8508047999", "tweet_url": "/llengua/status/8508047999", "user_id": "99553625", "username": "Llengua P\u00e0tria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joansolip", "text": "Ha petat el windows vista : iniciar reparaci\u00f3n de inicio diu \ue407", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ha petat el windows vista : <strong>iniciar</strong> reparaci\u00f3n de inicio <strong>diu</strong> \ue407</p>", "timestamp": "2009-10-24T19:44:34", "timestamp_epochs": 1256413474, "tweet_id": "5129737043", "tweet_url": "/joansolip/status/5129737043", "user_id": "16673233", "username": "Joan \u00c0ngel Solanelle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carme_capdevila", "text": "CiU s'atribueix la major part del text de la moci\u00f3 i li diu a SI que no te intenci\u00f3  d'iniciar el cam\u00ed cap a la independ\u00e8ncia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">CiU s'atribueix la major part del text de la moci\u00f3 i li <strong>diu</strong> a SI que no te intenci\u00f3  d'<strong>iniciar</strong> el cam\u00ed cap a la independ\u00e8ncia</p>", "timestamp": "2011-03-10T10:51:35", "timestamp_epochs": 1299754295, "tweet_id": "45798953161195521", "tweet_url": "/carme_capdevila/status/45798953161195521", "user_id": "202134328", "username": "Carme Capdevila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "catreligio", "text": "L'imam de Lleida diu que t\u00e9 els diners per iniciar la mesquita http://ow.ly/1aXNVp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'imam de Lleida <strong>diu</strong> que t\u00e9 els diners per <strong>iniciar</strong> la mesquita http://ow.ly/1aXNVp</p>", "timestamp": "2011-01-21T09:24:34", "timestamp_epochs": 1295601874, "tweet_id": "28382435133620224", "tweet_url": "/catreligio/status/28382435133620224", "user_id": "132498165", "username": "Catalunya Religi\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eva_gea", "text": "\"\u00a1Disculpa! Algo sali\u00f3 mal...\" em diu twitter al mirar d'iniciar un twitt -que no reply- amb M seguida de $ aix\u00ed q @raulf tens ra\u00f3 :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"\u00a1Disculpa! Algo sali\u00f3 mal...\" em <strong>diu</strong> twitter al mirar d'<strong>iniciar</strong> un twitt -que no reply- amb M seguida de $ aix\u00ed q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9737382\" dir=\"ltr\" href=\"/raulf\"><s>@</s><b>raulf</b></a> tens ra\u00f3 :-)</p>", "timestamp": "2011-01-19T22:02:12", "timestamp_epochs": 1295474532, "tweet_id": "27848322999914496", "tweet_url": "/eva_gea/status/27848322999914496", "user_id": "215724852", "username": "Eva Gea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "27726295001464833", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Moga_Gam", "user_id": "153810723"}], "retweets": 0, "screen_name": "meritxellmatas", "text": "@alexmogaonandia es diu shotools, em vaig equivocar i vaig iniciar la sessi\u00f3 i et d\u00f3na 15 dies de prova, aix\u00ed que toca provar-la!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">@alexmogaonandia es <strong>diu</strong> shotools, em vaig equivocar i vaig <strong>iniciar</strong> la sessi\u00f3 i et d\u00f3na 15 dies de prova, aix\u00ed que toca provar-la!</p>", "timestamp": "2011-01-19T14:01:47", "timestamp_epochs": 1295445707, "tweet_id": "27727422719787008", "tweet_url": "/meritxellmatas/status/27727422719787008", "user_id": "114008101", "username": "Meritxell Matas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14584322778464256", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "georgina_pou", "user_id": "80278085"}], "retweets": 0, "screen_name": "mcap_sr3", "text": "@georgina_pou diu q t\u00e9 ganes d'iniciar un nou projecte personal...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80278085\" dir=\"ltr\" href=\"/georgina_pou\"><s>@</s><b>georgina_pou</b></a> <strong>diu</strong> q t\u00e9 ganes d'<strong>iniciar</strong> un nou projecte personal...</p>", "timestamp": "2010-12-14T07:36:23", "timestamp_epochs": 1292312183, "tweet_id": "14584471370080256", "tweet_url": "/mcap_sr3/status/14584471370080256", "user_id": "35790319", "username": "M\u00f2nica Capell \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144396790857347072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "anna23__", "user_id": "105628205"}], "retweets": 0, "screen_name": "leurii", "text": "@anna23__ i ara ve quan et diu k si no instales la versio seguent no et dexa iniciar sessio jajajjajaa seria molt pou!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105628205\" dir=\"ltr\" href=\"/anna23__\"><s>@</s><b>anna23__</b></a> i ara ve quan et <strong>diu</strong> k si no instales la versio seguent no et dexa <strong>iniciar</strong> sessio jajajjajaa seria molt pou!!</p>", "timestamp": "2011-12-07T12:45:34", "timestamp_epochs": 1323261934, "tweet_id": "144397136363130880", "tweet_url": "/leurii/status/144397136363130880", "user_id": "30302036", "username": "Lau \u2620", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marctrevi7", "text": "@victorvilaba98 quinprograma tens/com es diu els de poder iniciar dos windows alhora ??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@victorvilaba98 quinprograma tens/com es <strong>diu</strong> els de poder <strong>iniciar</strong> dos windows alhora ??</p>", "timestamp": "2011-11-28T16:12:59", "timestamp_epochs": 1322496779, "tweet_id": "141187843753132032", "tweet_url": "/marctrevi7/status/141187843753132032", "user_id": "339205848", "username": "Marc Trevi\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DIU", "PartyRock"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_elgrenias", "text": "No hay anda como quitar un #DIU para iniciar la #PartyRock del fin de semana :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay anda como quitar un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b><strong>DIU</strong></b></a> para <strong>iniciar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PartyRock?src=hash\"><s>#</s><b>PartyRock</b></a> del fin de semana :D</p>", "timestamp": "2011-11-04T22:31:56", "timestamp_epochs": 1320445916, "tweet_id": "132585900227047424", "tweet_url": "/_elgrenias/status/132585900227047424", "user_id": "14657425", "username": "Roberto A. Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diu_lia", "text": "as aulas j\u00e1 v\u00e3o iniciar e a pizza ainda n\u00e3o chegou, mto legal isso :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as aulas j\u00e1 v\u00e3o <strong>iniciar</strong> e a pizza ainda n\u00e3o chegou, mto legal isso :S</p>", "timestamp": "2011-11-04T20:28:24", "timestamp_epochs": 1320438504, "tweet_id": "132554810586181633", "tweet_url": "/diu_lia/status/132554810586181633", "user_id": "123576899", "username": "Diulia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["joBosch"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RCATinforma", "text": "Diu @AlfredBosch a Sant Sadurn\u00ed que era molt important iniciar la campanya a la 8a vegueria de Catalunya #joBosch", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347860611\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredBosch\"><s>@</s><b>AlfredBosch</b></a> a Sant Sadurn\u00ed que era molt important <strong>iniciar</strong> la campanya a la 8a vegueria de Catalunya <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/joBosch?src=hash\"><s>#</s><b>joBosch</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-04T20:22:41", "timestamp_epochs": 1320438161, "tweet_id": "132553372602597378", "tweet_url": "/RCATinforma/status/132553372602597378", "user_id": "253621242", "username": "Reagrupament Premsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["joBosch"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xavierborras_", "text": "Diu @AlfredBosch a Sant Sadurn\u00ed que era molt important iniciar la campanya a la 8a vegueria de Catalunya #joBosch", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347860611\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredBosch\"><s>@</s><b>AlfredBosch</b></a> a Sant Sadurn\u00ed que era molt important <strong>iniciar</strong> la campanya a la 8a vegueria de Catalunya <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/joBosch?src=hash\"><s>#</s><b>joBosch</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-04T20:22:21", "timestamp_epochs": 1320438141, "tweet_id": "132553289324707840", "tweet_url": "/xavierborras_/status/132553289324707840", "user_id": "13173052", "username": "Vescomtat de Bas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "132140560009019392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tarongeta", "user_id": "14604329"}], "retweets": 0, "screen_name": "paubarrina", "text": "@tarongeta l'iTunes diu que cal endollar-lo a un carregador o a l'ordinador per a iniciar la sincronitzaci\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14604329\" dir=\"ltr\" href=\"/tarongeta\"><s>@</s><b>tarongeta</b></a> l'iTunes <strong>diu</strong> que cal endollar-lo a un carregador o a l'ordinador per a <strong>iniciar</strong> la sincronitzaci\u00f3.</p>", "timestamp": "2011-11-03T17:07:57", "timestamp_epochs": 1320340077, "tweet_id": "132141980556853248", "tweet_url": "/paubarrina/status/132141980556853248", "user_id": "5787372", "username": "Pau Barrina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["brunete", "sintinosoynada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ppsoe2000", "text": "Com diu @homencat sembla que es confirma que eta ha decidit iniciar la lluita armada #brunete #sintinosoynada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133766291\" dir=\"ltr\" href=\"/homencat\"><s>@</s><b>homencat</b></a> sembla que es confirma que eta ha decidit <strong>iniciar</strong> la lluita armada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/brunete?src=hash\"><s>#</s><b>brunete</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sintinosoynada?src=hash\"><s>#</s><b>sintinosoynada</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-21T18:49:35", "timestamp_epochs": 1319222975, "tweet_id": "127456514683322368", "tweet_url": "/ppsoe2000/status/127456514683322368", "user_id": "84646468", "username": "Popota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rut_vilar", "text": "Llegeixo a F\u00f3rmulaTV que JJ Brotons deixa la direcci\u00f3 de GolT, ha fet una nota de premsa, diu que vol iniciar una nova etapa professional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Llegeixo a F\u00f3rmulaTV que JJ Brotons deixa la direcci\u00f3 de GolT, ha fet una nota de premsa, <strong>diu</strong> que vol <strong>iniciar</strong> una nova etapa professional</p>", "timestamp": "2011-09-26T10:36:31", "timestamp_epochs": 1317033391, "tweet_id": "118272732092829696", "tweet_url": "/rut_vilar/status/118272732092829696", "user_id": "114480260", "username": "Rut Vilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XabiBarrena", "text": "Acostuma a ser el poble qui diu si vol o no iniciar una transici\u00f3 nacional. Per exemple, Espanya amb el refer\u00e8ndum de desembre'76", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Acostuma a ser el poble qui <strong>diu</strong> si vol o no <strong>iniciar</strong> una transici\u00f3 nacional. Per exemple, Espanya amb el refer\u00e8ndum de desembre'76</p>", "timestamp": "2011-09-14T07:51:32", "timestamp_epochs": 1315986692, "tweet_id": "113882560483950592", "tweet_url": "/XabiBarrena/status/113882560483950592", "user_id": "12409082", "username": "XabiBarrena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NetLD", "text": "Buen dia.. Pa iniciar el diu..unas tartinas con lechita caliente espero que esto si se quede dentro pfff", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen dia.. Pa <strong>iniciar</strong> el <strong>diu</strong>..unas tartinas con lechita caliente espero que esto si se quede dentro pfff</p>", "timestamp": "2011-09-09T14:29:08", "timestamp_epochs": 1315578548, "tweet_id": "112170677448097793", "tweet_url": "/NetLD/status/112170677448097793", "user_id": "152099340", "username": "Net Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "109702914423001088", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dalyeasy", "user_id": "223093569"}], "retweets": 0, "screen_name": "potilola", "text": "@dalyeasy bon\u00edssim. La Pakit diu k podries iniciar una batalla de coneixements amb el Maestro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"223093569\" dir=\"ltr\" href=\"/dalyeasy\"><s>@</s><b>dalyeasy</b></a> bon\u00edssim. La Pakit <strong>diu</strong> k podries <strong>iniciar</strong> una batalla de coneixements amb el Maestro</p>", "timestamp": "2011-09-02T19:04:45", "timestamp_epochs": 1314990285, "tweet_id": "109703322889490432", "tweet_url": "/potilola/status/109703322889490432", "user_id": "243984273", "username": "xevi tamayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "jgasulla", "text": "@Partit_Pirata va iniciar una campanya per recollir avals. En un gest que l'honora ho va fer extensiu a altres partits. Ning\u00fa ho diu aix\u00f2...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46479688\" dir=\"ltr\" href=\"/partit_pirata\"><s>@</s><b>Partit_Pirata</b></a> va <strong>iniciar</strong> una campanya per recollir avals. En un gest que l'honora ho va fer extensiu a altres partits. Ning\u00fa ho <strong>diu</strong> aix\u00f2...</p>", "timestamp": "2011-09-01T17:54:56", "timestamp_epochs": 1314899696, "tweet_id": "109323367760408576", "tweet_url": "/jgasulla/status/109323367760408576", "user_id": "140108968", "username": "Jordi Gasulla Flavi\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magdacas", "text": "Alcalde de Roses DIU vol iniciar 3 projectes: cam\u00ed ronda Canyelles Almadava, Passeig Mar\u00edtim i entrada 2on moll. Alcalde: JA ESTAN IniCiats", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Alcalde de Roses <strong>DIU</strong> vol <strong>iniciar</strong> 3 projectes: cam\u00ed ronda Canyelles Almadava, Passeig Mar\u00edtim i entrada 2on moll. Alcalde: JA ESTAN IniCiats</p>", "timestamp": "2011-08-31T08:42:14", "timestamp_epochs": 1314780134, "tweet_id": "108821886745587712", "tweet_url": "/magdacas/status/108821886745587712", "user_id": "120471611", "username": "magda casamitjana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marti_bou", "text": "Set mesos despr\u00e9s d'iniciar aquesta aventura que es diu http://www.martibou.cat, arribem a les 9.000 visites! Moltes gr\u00e0cies a tots! :oD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Set mesos despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> aquesta aventura que es <strong>diu</strong> http://www.martibou.cat, arribem a les 9.000 visites! Moltes gr\u00e0cies a tots! :oD</p>", "timestamp": "2011-08-04T18:08:00", "timestamp_epochs": 1312481280, "tweet_id": "99179793152614400", "tweet_url": "/marti_bou/status/99179793152614400", "user_id": "149867774", "username": "Mart\u00ed Bou", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["apagada", "poblenou", "endesa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xcasanovasc", "text": "Sopant a les fosques de fa 2 hores, #apagada al #poblenou, #endesa diu que ho estan arreglant.Tot ajuda a iniciar nou projecte comunitari.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Sopant a les fosques de fa 2 hores, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/apagada?src=hash\"><s>#</s><b>apagada</b></a> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poblenou?src=hash\"><s>#</s><b>poblenou</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/endesa?src=hash\"><s>#</s><b>endesa</b></a> <strong>diu</strong> que ho estan arreglant.Tot ajuda a <strong>iniciar</strong> nou projecte comunitari.</p>", "timestamp": "2011-07-13T21:07:31", "timestamp_epochs": 1310591251, "tweet_id": "91252439612784641", "tweet_url": "/xcasanovasc/status/91252439612784641", "user_id": "318895861", "username": "Xavi Casanovas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pricesless"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "78512614174502912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "toniosalmi", "user_id": "42429765"}], "retweets": 0, "screen_name": "unatapioca", "text": "RT @toniosalmi No hay manera mas agradable que iniciar el d\u00eda que retirando un DIU. Jajaja. // #pricesless jajajajaja!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42429765\" dir=\"ltr\" href=\"/toniosalmi\"><s>@</s><b>toniosalmi</b></a> No hay manera mas agradable que <strong>iniciar</strong> el d\u00eda que retirando un <strong>DIU</strong>. Jajaja. // <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pricesless?src=hash\"><s>#</s><b>pricesless</b></a> jajajajaja!</p>", "timestamp": "2011-06-08T17:27:29", "timestamp_epochs": 1307554049, "tweet_id": "78513492516282368", "tweet_url": "/unatapioca/status/78513492516282368", "user_id": "81777614", "username": "TAPIOCA ENCERRADA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "toniosalmi", "text": "No hay manera mas agradable que iniciar el d\u00eda que retirando un DIU. Jajaja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay manera mas agradable que <strong>iniciar</strong> el d\u00eda que retirando un <strong>DIU</strong>. Jajaja.</p>", "timestamp": "2011-06-08T17:24:00", "timestamp_epochs": 1307553840, "tweet_id": "78512614174502912", "tweet_url": "/toniosalmi/status/78512614174502912", "user_id": "42429765", "username": "Antonio Salinas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MalaltdeFalles", "text": "La r\u00e0dio @ondafallera finalitza hui les seues emissions, segons ens diu el seu director Pepe Herrero per iniciar nous projectes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La r\u00e0dio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"301288717\" dir=\"ltr\" href=\"/Ondafallera\"><s>@</s><b>ondafallera</b></a> finalitza hui les seues emissions, segons ens <strong>diu</strong> el seu director Pepe Herrero per <strong>iniciar</strong> nous projectes.</p>", "timestamp": "2011-06-03T07:37:47", "timestamp_epochs": 1307086667, "tweet_id": "76553147371364352", "tweet_url": "/MalaltdeFalles/status/76553147371364352", "user_id": "41084908", "username": "Malalt de Falles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AVE", "Barcelona", "Par\u00eds"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cati_Girona", "text": "La companyia @Renfe diu que hi ha \"problemes t\u00e8cnics\" i que no hi ha data per iniciar la connexi\u00f3 de l'#AVE entre #Barcelona i #Par\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La companyia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104434158\" dir=\"ltr\" href=\"/Renfe\"><s>@</s><b>Renfe</b></a> <strong>diu</strong> que hi ha \"problemes t\u00e8cnics\" i que no hi ha data per <strong>iniciar</strong> la connexi\u00f3 de l'<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AVE?src=hash\"><s>#</s><b>AVE</b></a> entre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Barcelona?src=hash\"><s>#</s><b>Barcelona</b></a> i <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Par%C3%ADs?src=hash\"><s>#</s><b>Par\u00eds</b></a>.</p>", "timestamp": "2013-04-26T11:15:58", "timestamp_epochs": 1366974958, "tweet_id": "327742848827015170", "tweet_url": "/Cati_Girona/status/327742848827015170", "user_id": "1178504828", "username": "CatInfo Girona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "venturajaume", "text": "@QuimMonzo el meu barber diu que esta dispusat a iniciar una relaci\u00f3 profesional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249364151\" dir=\"ltr\" href=\"/QuimMonzo\"><s>@</s><b>QuimMonzo</b></a> el meu barber <strong>diu</strong> que esta dispusat a <strong>iniciar</strong> una relaci\u00f3 profesional</p>", "timestamp": "2013-04-18T16:20:30", "timestamp_epochs": 1366302030, "tweet_id": "324920381133688835", "tweet_url": "/venturajaume/status/324920381133688835", "user_id": "361466896", "username": "Jaume Ventura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "319138058895257602", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tonimaquero", "user_id": "15771099"}], "retweets": 0, "screen_name": "RedWingsCat", "text": "@tonimaquero @savior1980 @ladymandona we've got a problem amb l'iMac del @tatometge no t\u00e9 time machine i diu que no es pot iniciar MacOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15771099\" dir=\"ltr\" href=\"/tonimaquero\"><s>@</s><b>tonimaquero</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11598942\" dir=\"ltr\" href=\"/savior1980\"><s>@</s><b>savior1980</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24770388\" dir=\"ltr\" href=\"/ladymandona\"><s>@</s><b>ladymandona</b></a> we've got a problem amb l'iMac del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"239070985\" dir=\"ltr\" href=\"/tatometge\"><s>@</s><b>tatometge</b></a> no t\u00e9 time machine i <strong>diu</strong> que no es pot <strong>iniciar</strong> MacOS</p>", "timestamp": "2013-04-02T18:18:39", "timestamp_epochs": 1364926719, "tweet_id": "319151911217541122", "tweet_url": "/RedWingsCat/status/319151911217541122", "user_id": "102437513", "username": "Pere de Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RegaLob", "text": "Antes de iniciar tu vida sexual , debes cuidarte , con DIU, ACO, Preservativos , no es como ante q no se hablababa del tema", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>iniciar</strong> tu vida sexual , debes cuidarte , con <strong>DIU</strong>, ACO, Preservativos , no es como ante q no se hablababa del tema</p>", "timestamp": "2013-03-24T20:07:31", "timestamp_epochs": 1364155651, "tweet_id": "315917817327263744", "tweet_url": "/RegaLob/status/315917817327263744", "user_id": "521641652", "username": "reglob", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["badalona", "canvibdn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lluis_Casas", "text": "1/2. Era el pitjor escenari possible x #badalona.iniciar un proces d #canvibdn i no ser capa\u00e7os d ferlo, diu molt poc d loposicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">1/2. Era el pitjor escenari possible x <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/badalona?src=hash\"><s>#</s><b>badalona</b></a>.<strong>iniciar</strong> un proces d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canvibdn?src=hash\"><s>#</s><b>canvibdn</b></a> i no ser capa\u00e7os d ferlo, <strong>diu</strong> molt poc d loposicio</p>", "timestamp": "2013-03-22T18:49:49", "timestamp_epochs": 1363978189, "tweet_id": "315173488317063168", "tweet_url": "/Lluis_Casas/status/315173488317063168", "user_id": "249197711", "username": "Llu\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SERMUJERPE", "text": "Es hora de iniciar nuestro conversatorio: DIU e inflamaci\u00f3n pelvica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es hora de <strong>iniciar</strong> nuestro conversatorio: <strong>DIU</strong> e inflamaci\u00f3n pelvica</p>", "timestamp": "2013-03-19T01:07:16", "timestamp_epochs": 1363655236, "tweet_id": "313818923525107712", "tweet_url": "/SERMUJERPE/status/313818923525107712", "user_id": "435090791", "username": "SERMUJER.PE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ac\u00fasticsBocar\u00e0dio", "EnClauDeDona"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aquesta_nit", "text": "No podiem iniciar millor el cicle #Ac\u00fasticsBocar\u00e0dio #EnClauDeDona les cares d la gent k ha vingut al @BOCANORD ho diu tot*EXIT\u00e0S @bocaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No podiem <strong>iniciar</strong> millor el cicle <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ac%C3%BAsticsBocar%C3%A0dio?src=hash\"><s>#</s><b>Ac\u00fasticsBocar\u00e0dio</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnClauDeDona?src=hash\"><s>#</s><b>EnClauDeDona</b></a> les cares d la gent k ha vingut al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"469223336\" dir=\"ltr\" href=\"/BOCANORD\"><s>@</s><b>BOCANORD</b></a> ho <strong>diu</strong> tot*EXIT\u00e0S <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104901607\" dir=\"ltr\" href=\"/bocaradio\"><s>@</s><b>bocaradio</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T23:14:56", "timestamp_epochs": 1362698096, "tweet_id": "309804387713290242", "tweet_url": "/aquesta_nit/status/309804387713290242", "user_id": "595731705", "username": "Kal\u00b7las", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["montornes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JordiSeguer", "text": "\"El contenci\u00f3s pels l\u00edmits mpals el va iniciar #montornes el 2009\" diu @antoniguil @alcalde_mo al Parlem-ne pol\u00edtic de @vallesvisio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El contenci\u00f3s pels l\u00edmits mpals el va <strong>iniciar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/montornes?src=hash\"><s>#</s><b>montornes</b></a> el 2009\" <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234462094\" dir=\"ltr\" href=\"/antoniguil\"><s>@</s><b>antoniguil</b></a> @alcalde_mo al Parlem-ne pol\u00edtic de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230555044\" dir=\"ltr\" href=\"/vallesvisio\"><s>@</s><b>vallesvisio</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-05T20:37:29", "timestamp_epochs": 1362515849, "tweet_id": "309039988882931713", "tweet_url": "/JordiSeguer/status/309039988882931713", "user_id": "894168763", "username": "Jordi Seguer Romero #TotsSOMParets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PleCarcaixent"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "c_carcaixent", "text": "#PleCarcaixent @Paco_Salom diu que s'haguera pogut iniciar este expedient fa dos anys, quan ja era evident la situaci\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PleCarcaixent?src=hash\"><s>#</s><b>PleCarcaixent</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"411773489\" dir=\"ltr\" href=\"/Paco_Salom\"><s>@</s><b>Paco_Salom</b></a> <strong>diu</strong> que s'haguera pogut <strong>iniciar</strong> este expedient fa dos anys, quan ja era evident la situaci\u00f3</p>", "timestamp": "2013-02-28T20:26:33", "timestamp_epochs": 1362083193, "tweet_id": "307225296183115776", "tweet_url": "/c_carcaixent/status/307225296183115776", "user_id": "309543485", "username": "Comprom\u00eds Carcaixent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["unadotzena", "vapertujame"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cancapablanca.cat/index.php/component/blog_calendar/?year=2013&month=03&day=03&modid=20"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "cancapablanca", "text": "6 dies x iniciar el 12\u00e8 aniversari \"#unadotzena... d'anys a l'esquena!\" DIU-3 prsntaci\u00f3 i marat\u00f3 musical http://www.cancapablanca.cat/index.php/component/blog_calendar/?year=2013&month=03&day=03&modid=20\u00a0\u2026 #vapertujame", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">6 dies x <strong>iniciar</strong> el 12\u00e8 aniversari \"<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unadotzena?src=hash\"><s>#</s><b>unadotzena</b></a>... d'anys a l'esquena!\" <strong>DIU</strong>-3 prsntaci\u00f3 i marat\u00f3 musical <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cancapablanca.cat/index.php/component/blog_calendar/?year=2013&amp;month=03&amp;day=03&amp;modid=20\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4bw2dEPCCF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cancapablanca.cat/index.php/component/blog_calendar/?year=2013&amp;month=03&amp;day=03&amp;modid=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cancapablanca.cat/index.php/comp</span><span class=\"invisible\">onent/blog_calendar/?year=2013&amp;month=03&amp;day=03&amp;modid=20</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vapertujame?src=hash\"><s>#</s><b>vapertujame</b></a></p>", "timestamp": "2013-02-25T11:33:52", "timestamp_epochs": 1361792032, "tweet_id": "306004081095348224", "tweet_url": "/cancapablanca/status/306004081095348224", "user_id": "222259975", "username": "Can Capablanca #CDR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.directe.cat/noticia/278587/geoff-cowling-exconsol-general-britanic-a-catalunya-ha-de-prevaldre-la-democracia-i-la-gen"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DDomene", "text": "El diplom\u00e0tic diu qla Gene ha d'iniciar 1a \"ofensiva\" +forta a l'exterior perqu\u00e8 \"si no piques portes,no s'obriran\"\n  http://www.directe.cat/noticia/278587/geoff-cowling-exconsol-general-britanic-a-catalunya-ha-de-prevaldre-la-democracia-i-la-gen\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El diplom\u00e0tic <strong>diu</strong> qla Gene ha d'<strong>iniciar</strong> 1a \"ofensiva\" +forta a l'exterior perqu\u00e8 \"si no piques portes,no s'obriran\"\n  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.directe.cat/noticia/278587/geoff-cowling-exconsol-general-britanic-a-catalunya-ha-de-prevaldre-la-democracia-i-la-gen\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ndMSiO2fm4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.directe.cat/noticia/278587/geoff-cowling-exconsol-general-britanic-a-catalunya-ha-de-prevaldre-la-democracia-i-la-gen\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">directe.cat/noticia/278587</span><span class=\"invisible\">/geoff-cowling-exconsol-general-britanic-a-catalunya-ha-de-prevaldre-la-democracia-i-la-gen</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-02-23T00:09:51", "timestamp_epochs": 1361578191, "tweet_id": "305107165381799936", "tweet_url": "/DDomene/status/305107165381799936", "user_id": "359049768", "username": "D\u00eddac ||*|| #Empadrona\u2019tALaRep\u00fablica \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://sco.lt/6DdNUP"], "parent_tweet_id": "299999285980823552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pereSBD", "user_id": "144210708"}], "retweets": 0, "screen_name": "virginiadoming", "text": "RT \u201c@pereSBD: L\u2019ES diu que s\u2019ha arribat al punt de \u201cmaduresa\u201d per iniciar les negociacions sobre la moci\u00f3 de censura http://sco.lt/6DdNUP\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">RT \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144210708\" dir=\"ltr\" href=\"/pereSBD\"><s>@</s><b>pereSBD</b></a>: L\u2019ES <strong>diu</strong> que s\u2019ha arribat al punt de \u201cmaduresa\u201d per <strong>iniciar</strong> les negociacions sobre la moci\u00f3 de censura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sco.lt/6DdNUP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6r5lCjbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sco.lt/6DdNUP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sco.lt/6DdNUP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2013-02-08T23:00:25", "timestamp_epochs": 1360364425, "tweet_id": "300016261914578944", "tweet_url": "/virginiadoming/status/300016261914578944", "user_id": "247511774", "username": "Virginia Dom\u00ednguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RSN", "Sabadell"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/JnY3z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarisSabadell", "text": "L\u2019ES diu que s\u2019ha arribat al punt de \u201cmaduresa\u201d per iniciar les negociacions\u2026 http://goo.gl/fb/JnY3z\u00a0 #RSN #Sabadell", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L\u2019ES <strong>diu</strong> que s\u2019ha arribat al punt de \u201cmaduresa\u201d per <strong>iniciar</strong> les negociacions\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/JnY3z\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CjAiv0q1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/JnY3z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/JnY3z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RSN?src=hash\"><s>#</s><b>RSN</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sabadell?src=hash\"><s>#</s><b>Sabadell</b></a></p>", "timestamp": "2013-02-08T20:09:36", "timestamp_epochs": 1360354176, "tweet_id": "299973275935723520", "tweet_url": "/DiarisSabadell/status/299973275935723520", "user_id": "254505692", "username": "Diaris Sabadell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sabadell"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Finslaceba", "text": "@entesaxsabadell diu que s'ha arribat al punt de \"maduresa\" per iniciar les negociacions sobre la moci\u00f3 de censura #Sabadell", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251511441\" dir=\"ltr\" href=\"/entesaxsabadell\"><s>@</s><b>entesaxsabadell</b></a> <strong>diu</strong> que s'ha arribat al punt de \"maduresa\" per <strong>iniciar</strong> les negociacions sobre la moci\u00f3 de censura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sabadell?src=hash\"><s>#</s><b>Sabadell</b></a></p>", "timestamp": "2013-02-08T19:51:54", "timestamp_epochs": 1360353114, "tweet_id": "299968820779548672", "tweet_url": "/Finslaceba/status/299968820779548672", "user_id": "1160950740", "username": "Fins la ceba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1V2B40Qm1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RadioSabadell", "text": "L'ES (@entesaxsabadell) diu que s'ha arribat al punt de \"maduresa\" per iniciar les negociacions sobre la moci\u00f3 de... http://fb.me/1V2B40Qm1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'ES (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251511441\" dir=\"ltr\" href=\"/entesaxsabadell\"><s>@</s><b>entesaxsabadell</b></a>) <strong>diu</strong> que s'ha arribat al punt de \"maduresa\" per <strong>iniciar</strong> les negociacions sobre la moci\u00f3 de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1V2B40Qm1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yqb3QpWS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1V2B40Qm1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1V2B40Qm1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-08T19:46:55", "timestamp_epochs": 1360352815, "tweet_id": "299967567571845120", "tweet_url": "/RadioSabadell/status/299967567571845120", "user_id": "68385771", "username": "R\u00e0dio Sabadell 94.6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["moci\u00f3censuraPP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "iniciativa", "text": "\"Les xifres de l'atur i el frac\u00e0s de les pol\u00edtiques d'ocupaci\u00f3 s\u00f3n un motiu m\u00e9s per iniciar la #moci\u00f3censuraPP\" diu @Laiaortiz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Les xifres de l'atur i el frac\u00e0s de les pol\u00edtiques d'ocupaci\u00f3 s\u00f3n un motiu m\u00e9s per <strong>iniciar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/moci%C3%B3censuraPP?src=hash\"><s>#</s><b>moci\u00f3censuraPP</b></a>\" <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26208520\" dir=\"ltr\" href=\"/Laiaortiz\"><s>@</s><b>Laiaortiz</b></a></p>", "timestamp": "2013-02-04T11:54:07", "timestamp_epochs": 1359978847, "tweet_id": "298399030638157824", "tweet_url": "/iniciativa/status/298399030638157824", "user_id": "15280016", "username": "Iniciativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnnaaCastillo", "text": "\u201c@esperanzagracia: LIBRA. Estar\u00e1s lleno de fuerza y vitalidad para iniciar nuevos proyectos.\u201d Si ho diu la Esperanza Gracia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"563862082\" dir=\"ltr\" href=\"/esperanzagracia\"><s>@</s><b>esperanzagracia</b></a>: LIBRA. Estar\u00e1s lleno de fuerza y vitalidad para <strong>iniciar</strong> nuevos proyectos.\u201d Si ho <strong>diu</strong> la Esperanza Gracia...</p>", "timestamp": "2013-01-31T23:09:01", "timestamp_epochs": 1359673741, "tweet_id": "297119325121302528", "tweet_url": "/AnnaaCastillo/status/297119325121302528", "user_id": "164345282", "username": "Anna Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lasturgo", "text": "L'Al\u00edcia diu 'Avui vost\u00e8s aprovaran un proc\u00e9s per iniciar el trencament amb Espanya'. \u00c9s exactament aix\u00f2 el que volem, nena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'Al\u00edcia <strong>diu</strong> 'Avui vost\u00e8s aprovaran un proc\u00e9s per <strong>iniciar</strong> el trencament amb Espanya'. \u00c9s exactament aix\u00f2 el que volem, nena.</p>", "timestamp": "2013-01-23T15:46:33", "timestamp_epochs": 1358955993, "tweet_id": "294108868911460352", "tweet_url": "/lasturgo/status/294108868911460352", "user_id": "212337594", "username": "Laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SandraBernal", "text": "@SectorSalud Porque no realizar brigadas para implantar diu, norplant o iniciar y controlar en las estudiantes las inyectables o p\u00edldoras?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"241135651\" dir=\"ltr\" href=\"/SectorSalud\"><s>@</s><b>SectorSalud</b></a> Porque no realizar brigadas para implantar <strong>diu</strong>, norplant o <strong>iniciar</strong> y controlar en las estudiantes las inyectables o p\u00edldoras?</p>", "timestamp": "2013-01-18T13:23:07", "timestamp_epochs": 1358515387, "tweet_id": "292260833671659521", "tweet_url": "/SandraBernal/status/292260833671659521", "user_id": "96249572", "username": "Sandra Bernal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "289746809176334337", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "julioinsadji", "user_id": "783041755"}], "retweets": 0, "screen_name": "ximorr600", "text": "@julioinsadji Julio,perque no recuperes els talls de les mentires de Ma-nolo? On diu lo de les accions,iniciar el camp etc...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"783041755\" dir=\"ltr\" href=\"/julioinsadji\"><s>@</s><b>julioinsadji</b></a> Julio,perque no recuperes els talls de les mentires de Ma-nolo? On <strong>diu</strong> lo de les accions,<strong>iniciar</strong> el camp etc...</p>", "timestamp": "2013-01-11T17:55:21", "timestamp_epochs": 1357926921, "tweet_id": "289792627761610753", "tweet_url": "/ximorr600/status/289792627761610753", "user_id": "1020376885", "username": "Francisco Beneyto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeuVella"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuroSeuVella", "text": "\"Hem compartit aquesta aspiraci\u00f3 amb el conjunt de catalans pq aqu\u00ed es van iniciar actes del tricentenari\" diu @angelrosdomingo #SeuVella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Hem compartit aquesta aspiraci\u00f3 amb el conjunt de catalans pq aqu\u00ed es van <strong>iniciar</strong> actes del tricentenari\" <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137341824\" dir=\"ltr\" href=\"/angelrosdomingo\"><s>@</s><b>angelrosdomingo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeuVella?src=hash\"><s>#</s><b>SeuVella</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T10:58:07", "timestamp_epochs": 1391079487, "tweet_id": "428844570416545792", "tweet_url": "/TuroSeuVella/status/428844570416545792", "user_id": "287214258", "username": "Tur\u00f3 Seu Vella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428549303309578240", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alfonsopineiro", "user_id": "55092613"}], "retweets": 0, "screen_name": "J_Cardhu", "text": "@alfonsopineiro  otro jajajaja ... s\u00f3lo te falto iniciar el tuit con eso de \"saben aquell que diu...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55092613\" dir=\"ltr\" href=\"/alfonsopineiro\"><s>@</s><b>alfonsopineiro</b></a>  otro jajajaja ... s\u00f3lo te falto <strong>iniciar</strong> el tuit con eso de \"saben aquell que <strong>diu</strong>...\"</p>", "timestamp": "2014-01-29T16:09:44", "timestamp_epochs": 1391011784, "tweet_id": "428560600440913921", "tweet_url": "/J_Cardhu/status/428560600440913921", "user_id": "1245430938", "username": "Juan A Card\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CrazySwaggX7", "CrazySwaggX7"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/k4mgefh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Villan0RS", "text": "(#CrazySwaggX7) L'Olot rep el l\u00edder amb l'obligaci\u00f3 d'iniciar la reacci\u00f3: Arnau Sala diu que \"... http://tinyurl.com/k4mgefh\u00a0 (#CrazySwaggX7)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">(<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CrazySwaggX7?src=hash\"><s>#</s><b>CrazySwaggX7</b></a>) L'Olot rep el l\u00edder amb l'obligaci\u00f3 d'<strong>iniciar</strong> la reacci\u00f3: Arnau Sala <strong>diu</strong> que \"... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/k4mgefh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ckTreuMs6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/k4mgefh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/k4mgefh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CrazySwaggX7?src=hash\"><s>#</s><b>CrazySwaggX7</b></a>)</p>", "timestamp": "2014-01-26T06:40:41", "timestamp_epochs": 1390718441, "tweet_id": "427330232765267968", "tweet_url": "/Villan0RS/status/427330232765267968", "user_id": "447609512", "username": "Villan0RS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mercemolist", "text": "I per qu\u00e8 va cessar Carles Flamerich? Porque lo odiorrrr!!! No. Diu Puig: perqu\u00e8 era l'hora d'iniciar una nova etapa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I per qu\u00e8 va cessar Carles Flamerich? Porque lo odiorrrr!!! No. <strong>Diu</strong> Puig: perqu\u00e8 era l'hora d'<strong>iniciar</strong> una nova etapa.</p>", "timestamp": "2014-01-24T13:11:28", "timestamp_epochs": 1390569088, "tweet_id": "426703799882117120", "tweet_url": "/mercemolist/status/426703799882117120", "user_id": "89496547", "username": "Merc\u00e8 Molist", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "412137581170921472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ienterria", "user_id": "481538774"}], "retweets": 0, "screen_name": "domenech60", "text": "@ienterria al 2014 no, per tant cal iniciar el proc\u00e9s que diu el @socialistes_cat i entre 2018 i 2020 es podra dur a terme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"481538774\" dir=\"ltr\" href=\"/ienterria\"><s>@</s><b>ienterria</b></a> al 2014 no, per tant cal <strong>iniciar</strong> el proc\u00e9s que <strong>diu</strong> el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15133318\" dir=\"ltr\" href=\"/socialistes_cat\"><s>@</s><b>socialistes_cat</b></a> i entre 2018 i 2020 es podra dur a terme</p>", "timestamp": "2013-12-15T12:19:29", "timestamp_epochs": 1387109969, "tweet_id": "412195205681799168", "tweet_url": "/domenech60/status/412195205681799168", "user_id": "489644061", "username": "Antoni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mrtoskis", "text": "@lilithsafo  algo deu fallar a l'atriviate ja que si vull iniciar la partida amb t\u00fa em diu que no hi ha conexi\u00f3 al servidor... :-(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@lilithsafo  algo deu fallar a l'atriviate ja que si vull <strong>iniciar</strong> la partida amb t\u00fa em <strong>diu</strong> que no hi ha conexi\u00f3 al servidor... :-(</p>", "timestamp": "2013-11-24T16:01:38", "timestamp_epochs": 1385308898, "tweet_id": "404640964704477185", "tweet_url": "/mrtoskis/status/404640964704477185", "user_id": "142291749", "username": "Albert Tosquella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConversesaLaPedrera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PedreraFundacio", "text": "El Prof Brendel es va iniciar amb producci\u00f3 d'assaigs de m\u00fasica i despr\u00e9s de poesia, que qualifica 'no-sense' diu a #ConversesaLaPedrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El Prof Brendel es va <strong>iniciar</strong> amb producci\u00f3 d'assaigs de m\u00fasica i despr\u00e9s de poesia, que qualifica 'no-sense' <strong>diu</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversesaLaPedrera?src=hash\"><s>#</s><b>ConversesaLaPedrera</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-04T19:30:02", "timestamp_epochs": 1383593402, "tweet_id": "397445654102159360", "tweet_url": "/PedreraFundacio/status/397445654102159360", "user_id": "115647538", "username": "La Pedrera Fundaci\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cultupopularbcn", "text": ":) \u00c0nims! \"@jovedebarcelona: Diu. vam iniciar la castanyada fotent-nos una bona castanya. Ens agrada participar de les festes populars...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">:) \u00c0nims! \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157666064\" dir=\"ltr\" href=\"/jovedebarcelona\"><s>@</s><b>jovedebarcelona</b></a>: <strong>Diu</strong>. vam <strong>iniciar</strong> la castanyada fotent-nos una bona castanya. Ens agrada participar de les festes populars...\"</p>", "timestamp": "2013-10-30T13:36:47", "timestamp_epochs": 1383140207, "tweet_id": "395544815519408128", "tweet_url": "/Cultupopularbcn/status/395544815519408128", "user_id": "608974232", "username": "BCN Cultura Popular", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3xC1d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cabrils", "text": "RT ERCCabrils 10a vegada que l'Estat diu NO 21/02/2013 - Prop de res per iniciar di\u00e0leg amb el gov GenCAT per fer... http://ow.ly/i/3xC1d\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">RT ERCCabrils 10a vegada que l'Estat <strong>diu</strong> NO 21/02/2013 - Prop de res per <strong>iniciar</strong> di\u00e0leg amb el gov GenCAT per fer... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3xC1d\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4HKke5175b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3xC1d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3xC1d</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-10-29T06:32:43", "timestamp_epochs": 1383028363, "tweet_id": "395075705496932352", "tweet_url": "/Cabrils/status/395075705496932352", "user_id": "278476475", "username": "Cabrils", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cabrils"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/3xC1d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ERCCabrils", "text": "10a vegada que l'Estat diu NO 21/02/2013 - Prop de res per iniciar di\u00e0leg amb el gov GenCAT per fer una cons #Cabrils http://ow.ly/i/3xC1d\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">10a vegada que l'Estat <strong>diu</strong> NO 21/02/2013 - Prop de res per <strong>iniciar</strong> di\u00e0leg amb el gov GenCAT per fer una cons <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cabrils?src=hash\"><s>#</s><b>Cabrils</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/3xC1d\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2XcPUEvH6l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/3xC1d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/3xC1d</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-10-29T06:30:50", "timestamp_epochs": 1383028250, "tweet_id": "395075232169725953", "tweet_url": "/ERCCabrils/status/395075232169725953", "user_id": "463625310", "username": "ERC Cabrils \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "387989392071331840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "endani_", "user_id": "141555816"}], "retweets": 0, "screen_name": "xpineda", "text": "@danielgpellicer exacte. El 138.7 declara justificada o injustificada la mesura del 40.1 i 41.3 ET. El 138.8 et diu quan iniciar l'execuci\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">@danielgpellicer exacte. El 138.7 declara justificada o injustificada la mesura del 40.1 i 41.3 ET. El 138.8 et <strong>diu</strong> quan <strong>iniciar</strong> l'execuci\u00f3</p>", "timestamp": "2013-10-09T18:43:57", "timestamp_epochs": 1381344237, "tweet_id": "388011969682616320", "tweet_url": "/xpineda/status/388011969682616320", "user_id": "18558215", "username": "Xavi Pineda \u2696\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GuillemCM", "text": "A 'L'Art de la Guerra' Sun Tzu diu q mai no has d'iniciar una batalla q no est\u00e0s segur de guanyar. Bauz\u00e0 ho ha fet, i en sortirem m\u00e9s forts.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">A 'L'Art de la Guerra' Sun Tzu <strong>diu</strong> q mai no has d'<strong>iniciar</strong> una batalla q no est\u00e0s segur de guanyar. Bauz\u00e0 ho ha fet, i en sortirem m\u00e9s forts.</p>", "timestamp": "2013-09-29T15:40:30", "timestamp_epochs": 1380469230, "tweet_id": "384341924624076800", "tweet_url": "/GuillemCM/status/384341924624076800", "user_id": "172871793", "username": "Guillem Colom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mab__belle", "text": "Va a iniciar la serie de \"Agents of shield\"l!!! La emoci\u00f3n!!! Se me va a salir el DIU (>_<)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Va a <strong>iniciar</strong> la serie de \"Agents of shield\"l!!! La emoci\u00f3n!!! Se me va a salir el <strong>DIU</strong> (&gt;_&lt;)</p>", "timestamp": "2013-09-24T05:35:20", "timestamp_epochs": 1380000920, "tweet_id": "382377691355172864", "tweet_url": "/mab__belle/status/382377691355172864", "user_id": "104394794", "username": "Mab ( \u02d8\u02d8\u032f)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["futbolcat"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diariandorra.ad/index.php?option=com_k2&id=27709&view=item&Itemid=276"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aguilaraxel", "text": "El @FCA_oficial podria no iniciar la Lliga dissabte segons diu el seu presi a @diariandorra http://www.diariandorra.ad/index.php?option=com_k2&id=27709&view=item&Itemid=276\u00a0\u2026 via @shakespe_ #futbolcat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El @FCA_oficial podria no <strong>iniciar</strong> la Lliga dissabte segons <strong>diu</strong> el seu presi a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163401553\" dir=\"ltr\" href=\"/diariandorra\"><s>@</s><b>diariandorra</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diariandorra.ad/index.php?option=com_k2&amp;id=27709&amp;view=item&amp;Itemid=276\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lJSG8P4L2Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diariandorra.ad/index.php?option=com_k2&amp;id=27709&amp;view=item&amp;Itemid=276\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariandorra.ad/index.php?opti</span><span class=\"invisible\">on=com_k2&amp;id=27709&amp;view=item&amp;Itemid=276</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266888527\" dir=\"ltr\" href=\"/shakespe_\"><s>@</s><b>shakespe_</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/futbolcat?src=hash\"><s>#</s><b>futbolcat</b></a></p>", "timestamp": "2013-09-12T17:30:57", "timestamp_epochs": 1379007057, "tweet_id": "378209129090666497", "tweet_url": "/aguilaraxel/status/378209129090666497", "user_id": "226181377", "username": "\u00c0xel Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isabelbarcelona", "text": "la Generalitat fa un anunci x dir als pares q han d'acostumar els nens a bons horaris abans d'iniciar el cole. Diu molt d la nostra societat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">la Generalitat fa un anunci x dir als pares q han d'acostumar els nens a bons horaris abans d'<strong>iniciar</strong> el cole. <strong>Diu</strong> molt d la nostra societat</p>", "timestamp": "2013-09-03T19:48:43", "timestamp_epochs": 1378237723, "tweet_id": "374982308677570560", "tweet_url": "/isabelbarcelona/status/374982308677570560", "user_id": "300903600", "username": "isabel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BS54p_SIEAA3QTU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Margalidafa", "text": "Es diu (indici de) ocultaci\u00f3 de prova. La investigaci\u00f3 es va iniciar al mar\u00e7, i el disc dur es va destruir a l'abril pic.twitter.com/4e3zMh8EOc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Es <strong>diu</strong> (indici de) ocultaci\u00f3 de prova. La investigaci\u00f3 es va <strong>iniciar</strong> al mar\u00e7, i el disc dur es va destruir a l'abril <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4e3zMh8EOc\">pic.twitter.com/4e3zMh8EOc</a></p>", "timestamp": "2013-08-30T08:55:57", "timestamp_epochs": 1377852957, "tweet_id": "373368481980633089", "tweet_url": "/Margalidafa/status/373368481980633089", "user_id": "368435768", "username": "Margalida Font", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "363953033551429632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pau_Snow", "user_id": "20007229"}], "retweets": 0, "screen_name": "miboubri", "text": "@Pau_Snow exactament no ho s\u00e9, per\u00f2 \u00e9s la t\u00edpica pantalla gris i diu que hi ha error i ha de iniciar amb seguretat i restaurar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20007229\" dir=\"ltr\" href=\"/Pau_Snow\"><s>@</s><b>Pau_Snow</b></a> exactament no ho s\u00e9, per\u00f2 \u00e9s la t\u00edpica pantalla gris i <strong>diu</strong> que hi ha error i ha de <strong>iniciar</strong> amb seguretat i restaurar...</p>", "timestamp": "2013-08-04T11:37:42", "timestamp_epochs": 1375616262, "tweet_id": "363987104797569024", "tweet_url": "/miboubri/status/363987104797569024", "user_id": "107250636", "username": "Miriam Bouiali", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BQg717rCUAAkB5X.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivan_bea", "text": "Odio el windows i el UEFI! No puc iniciar linux, volia reiniciar i es posa a actualitzar i diu que fins d'aqu\u00ed 2 dies pic.twitter.com/qTnjBBqcIe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Odio el windows i el UEFI! No puc <strong>iniciar</strong> linux, volia reiniciar i es posa a actualitzar i <strong>diu</strong> que fins d'aqu\u00ed 2 dies <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qTnjBBqcIe\">pic.twitter.com/qTnjBBqcIe</a></p>", "timestamp": "2013-07-31T16:07:59", "timestamp_epochs": 1375286879, "tweet_id": "362605567736434688", "tweet_url": "/ivan_bea/status/362605567736434688", "user_id": "253173480", "username": "Ivan Be\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "360450093922525184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ej12Ms", "user_id": "417021443"}], "retweets": 1, "screen_name": "Duque_de_Fary", "text": "@Ej12Ms Es patetico!!! Falta iniciar la noticia con aquel \"saben aquel que diu...\"?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"417021443\" dir=\"ltr\" href=\"/Ej12Ms\"><s>@</s><b>Ej12Ms</b></a> Es patetico!!! Falta <strong>iniciar</strong> la noticia con aquel \"saben aquel que <strong>diu</strong>...\"?</p>", "timestamp": "2013-07-25T20:06:00", "timestamp_epochs": 1374782760, "tweet_id": "360491141436674048", "tweet_url": "/Duque_de_Fary/status/360491141436674048", "user_id": "633749895", "username": "El Duke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.incomodomagazine.es/index.php?option=com_k2&view=item&id=2372:ruiz-mateos-diu-que-est%25C3%25A0-disposat-a-iniciar-una-vaga-de-gana"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "incomodomagazin", "text": "Ruiz-Mateos diu que est\u00e0 disposat a iniciar una vaga de gana http://www.incomodomagazine.es/index.php?option=com_k2&view=item&id=2372:ruiz-mateos-diu-que-est%25C3%25A0-disposat-a-iniciar-una-vaga-de-gana\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ruiz-Mateos <strong>diu</strong> que est\u00e0 disposat a <strong>iniciar</strong> una vaga de gana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.incomodomagazine.es/index.php?option=com_k2&amp;view=item&amp;id=2372:ruiz-mateos-diu-que-est%25C3%25A0-disposat-a-iniciar-una-vaga-de-gana\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/J2DvGkVo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.incomodomagazine.es/index.php?option=com_k2&amp;view=item&amp;id=2372:ruiz-mateos-diu-que-est%25C3%25A0-disposat-a-iniciar-una-vaga-de-gana\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">incomodomagazine.es/index.php?opti</span><span class=\"invisible\">on=com_k2&amp;view=item&amp;id=2372:ruiz-mateos-diu-que-est%25C3%25A0-disposat-a-iniciar-una-vaga-de-gana</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T17:37:57", "timestamp_epochs": 1345829877, "tweet_id": "239053949699780608", "tweet_url": "/incomodomagazin/status/239053949699780608", "user_id": "274149679", "username": "inc\u00f3modomagazine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/NkU2qA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dbalears", "text": "Ruiz-Mateos diu que est\u00e0 disposat a iniciar una vaga de fam http://bit.ly/NkU2qA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ruiz-Mateos <strong>diu</strong> que est\u00e0 disposat a <strong>iniciar</strong> una vaga de fam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/NkU2qA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3nuGZis9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/NkU2qA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/NkU2qA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-24T09:58:38", "timestamp_epochs": 1345802318, "tweet_id": "238938359534321664", "tweet_url": "/dbalears/status/238938359534321664", "user_id": "123075088", "username": "Diari de Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Querella"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lluisgibert", "text": "Anar a fiscalia a fer-se fotos est\u00e0 b\u00e9, per\u00f2 no serveix de res. Si es volen iniciar accions penals hi ha una cosa que es diu #Querella", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anar a fiscalia a fer-se fotos est\u00e0 b\u00e9, per\u00f2 no serveix de res. Si es volen <strong>iniciar</strong> accions penals hi ha una cosa que es <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Querella?src=hash\"><s>#</s><b>Querella</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-20T15:16:32", "timestamp_epochs": 1342797392, "tweet_id": "226334786845806593", "tweet_url": "/lluisgibert/status/226334786845806593", "user_id": "233692042", "username": "Llu\u00eds Gibert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "224644539535732737", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "carmehz", "user_id": "396798232"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreajover", "text": "@carmehz quan cliko a iniciar automatricula se mobre una finestra nova pensa 8182728282781h y dspres em diu error", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"396798232\" dir=\"ltr\" href=\"/carmehz\"><s>@</s><b>carmehz</b></a> quan cliko a <strong>iniciar</strong> automatricula se mobre una finestra nova pensa 8182728282781h y dspres em <strong>diu</strong> error</p>", "timestamp": "2012-07-15T23:22:01", "timestamp_epochs": 1342394521, "tweet_id": "224645022547578880", "tweet_url": "/andreajover/status/224645022547578880", "user_id": "43191576", "username": "Andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "222102693534113794", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndreuEscriva", "user_id": "418639052"}], "retweets": 1, "screen_name": "vogliamotutto", "text": "@AndreuEscriva @c_compromis ja estem reapropiant, amb el logo davant, on diu q \u00e9s 1campanya d qui? El ht el va iniciar un tio q no \u00e9s d CC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"418639052\" dir=\"ltr\" href=\"/AndreuEscriva\"><s>@</s><b>AndreuEscriva</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2553538153\" dir=\"ltr\" href=\"/c_compromis\"><s>@</s><b>c_compromis</b></a> ja estem reapropiant, amb el logo davant, on <strong>diu</strong> q \u00e9s 1campanya d qui? El ht el va <strong>iniciar</strong> un tio q no \u00e9s d CC</p>", "timestamp": "2012-07-09T23:53:55", "timestamp_epochs": 1341878035, "tweet_id": "222478720177418241", "tweet_url": "/vogliamotutto/status/222478720177418241", "user_id": "307916617", "username": "Imma #DefensemDDHH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/3-politica/17-politica/554229-el-referendum-sols-ha-de-ser-el-final-del-proces.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sanantheone", "text": "Salvador Card\u00fas diu a @elpuntavui que el cam\u00ed cap a la independ\u00e8ncia no s'ha d'iniciar perqu\u00e8 ja ha comen\u00e7at. http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/3-politica/17-politica/554229-el-referendum-sols-ha-de-ser-el-final-del-proces.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Salvador Card\u00fas <strong>diu</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12723412\" dir=\"ltr\" href=\"/elpuntavui\"><s>@</s><b>elpuntavui</b></a> que el cam\u00ed cap a la independ\u00e8ncia no s'ha d'<strong>iniciar</strong> perqu\u00e8 ja ha comen\u00e7at. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/3-politica/17-politica/554229-el-referendum-sols-ha-de-ser-el-final-del-proces.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tjblklrF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/3-politica/17-politica/554229-el-referendum-sols-ha-de-ser-el-final-del-proces.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elpuntavui.cat/noticia/articl</span><span class=\"invisible\">e/3-politica/17-politica/554229-el-referendum-sols-ha-de-ser-el-final-del-proces.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-06-26T14:07:13", "timestamp_epochs": 1340719633, "tweet_id": "217620030542708736", "tweet_url": "/sanantheone/status/217620030542708736", "user_id": "179110779", "username": "Ivan San Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BertaCn", "text": "Fent cafe llegeixo al punt Antoni Castells diu k l anterior govern.tripartit va iniciar la gestio X Eurovegas i n van dir no ole coherencia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Fent cafe llegeixo al punt Antoni Castells <strong>diu</strong> k l anterior govern.tripartit va <strong>iniciar</strong> la gestio X Eurovegas i n van dir no ole coherencia!</p>", "timestamp": "2012-06-24T10:46:34", "timestamp_epochs": 1340534794, "tweet_id": "216844762920128512", "tweet_url": "/BertaCn/status/216844762920128512", "user_id": "186086720", "username": "Berta Clemente #Quedatacasa!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Razor_Ivan", "text": "@rogi6681 Com es diu el programa aquell que m'has ensenyat que es per iniciar el windows 98 o qualsevol altre desde el teu pc?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@rogi6681 Com es <strong>diu</strong> el programa aquell que m'has ensenyat que es per <strong>iniciar</strong> el windows 98 o qualsevol altre desde el teu pc?</p>", "timestamp": "2012-06-23T09:17:35", "timestamp_epochs": 1340443055, "tweet_id": "216459980533014528", "tweet_url": "/Razor_Ivan/status/216459980533014528", "user_id": "232960123", "username": "Iv\u00e1n Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "216193849968701443", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kristian_mo", "user_id": "274518702"}], "retweets": 0, "screen_name": "pedro92gomez", "text": "@Kristian_Mo aixo he fet...i quan s'instale vaig a iniciar sesio i me diu q hay una actualizacion q sii vull, pose q no i n me dixa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"274518702\" dir=\"ltr\" href=\"/Kristian_mo\"><s>@</s><b>Kristian_Mo</b></a> aixo he fet...i quan s'instale vaig a <strong>iniciar</strong> sesio i me <strong>diu</strong> q hay una actualizacion q sii vull, pose q no i n me dixa.</p>", "timestamp": "2012-06-22T15:40:59", "timestamp_epochs": 1340379659, "tweet_id": "216194077178339328", "tweet_url": "/pedro92gomez/status/216194077178339328", "user_id": "283154175", "username": "Pedro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Rajoy", "Canal324"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicenslozano", "text": "#Rajoy #Canal324  Rajoy diu que \" lo de ayer es iniciar un proceso para la credibilidad de la economia espa\u00f1ola \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rajoy?src=hash\"><s>#</s><b>Rajoy</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canal324?src=hash\"><s>#</s><b>Canal324</b></a>  Rajoy <strong>diu</strong> que \" lo de ayer es <strong>iniciar</strong> un proceso para la credibilidad de la economia espa\u00f1ola \"</p>", "timestamp": "2012-06-10T10:17:14", "timestamp_epochs": 1339323434, "tweet_id": "211763947932631040", "tweet_url": "/vicenslozano/status/211763947932631040", "user_id": "150156901", "username": "Vicens Lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eai_diu", "text": "E que esse m\u00eas de junho que acaba de se iniciar, traga todas as alegrias que o m\u00eas de maio levou.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E que esse m\u00eas de junho que acaba de se <strong>iniciar</strong>, traga todas as alegrias que o m\u00eas de maio levou.</p>", "timestamp": "2012-06-01T03:04:47", "timestamp_epochs": 1338519887, "tweet_id": "208393626768785408", "tweet_url": "/eai_diu/status/208393626768785408", "user_id": "541960525", "username": "Di\u00faliaaaa \u270c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "204626698061348865", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarinaaValverde", "user_id": "385546658"}], "retweets": 0, "screen_name": "arantxamr93", "text": "@MarinaaValverde pero has fet lo d iniciar sesion? Esq aiso q diu q publica twits per tu :S xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"385546658\" dir=\"ltr\" href=\"/MarinaaValverde\"><s>@</s><b>MarinaaValverde</b></a> pero has fet lo d <strong>iniciar</strong> sesion? Esq aiso q <strong>diu</strong> q publica twits per tu :S xD</p>", "timestamp": "2012-05-21T17:37:33", "timestamp_epochs": 1337621853, "tweet_id": "204627000286121984", "tweet_url": "/arantxamr93/status/204627000286121984", "user_id": "421506187", "username": "Arantxa Mezquita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LluisCorominas", "text": "Guindos diu:el problema esta en el suelo... Qui va alliberar el sol? Qui va iniciar la bojeria? Els mateixos que han de posar-hi remei...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Guindos <strong>diu</strong>:el problema esta en el suelo... Qui va alliberar el sol? Qui va <strong>iniciar</strong> la bojeria? Els mateixos que han de posar-hi remei...</p>", "timestamp": "2012-05-02T14:03:15", "timestamp_epochs": 1335967395, "tweet_id": "197687702055952384", "tweet_url": "/LluisCorominas/status/197687702055952384", "user_id": "257839433", "username": "Llu\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["parlament", "Novullpagar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bisbepol", "text": "CiU diu k est\u00e0 d'acord amb els k no volen pagar peatges per\u00f2 no vol tornar els teletacs al #parlament per iniciar la campanya #Novullpagar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">CiU <strong>diu</strong> k est\u00e0 d'acord amb els k no volen pagar peatges per\u00f2 no vol tornar els teletacs al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parlament?src=hash\"><s>#</s><b>parlament</b></a> per <strong>iniciar</strong> la campanya <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Novullpagar?src=hash\"><s>#</s><b>Novullpagar</b></a></p>", "timestamp": "2012-04-25T06:55:18", "timestamp_epochs": 1335336918, "tweet_id": "195043289450283009", "tweet_url": "/bisbepol/status/195043289450283009", "user_id": "322244946", "username": "PolBG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LlibertatRachid"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SEzquerra", "text": "ATENCIO! RT @pellufer Atestat mossos diu extradici\u00f3!Mentida!Ara han fet venir nazionals x iniciar expedient expulsi\u00f3! #LlibertatRachid", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">ATENCIO! RT @pellufer Atestat mossos <strong>diu</strong> extradici\u00f3!Mentida!Ara han fet venir nazionals x <strong>iniciar</strong> expedient expulsi\u00f3! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlibertatRachid?src=hash\"><s>#</s><b>LlibertatRachid</b></a></p>", "timestamp": "2012-04-09T12:10:48", "timestamp_epochs": 1333973448, "tweet_id": "189324482089984000", "tweet_url": "/SEzquerra/status/189324482089984000", "user_id": "310495072", "username": "Sandra Ezquerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LlibertatRachid"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "albert_nandes", "text": "Atestat mossos diu extradici\u00f3!Mentida!Ara han fet venir poli nazional d vacances x iniciar expedient expulsi\u00f3!Quina barra!#LlibertatRachid", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Atestat mossos <strong>diu</strong> extradici\u00f3!Mentida!Ara han fet venir poli nazional d vacances x <strong>iniciar</strong> expedient expulsi\u00f3!Quina barra!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlibertatRachid?src=hash\"><s>#</s><b>LlibertatRachid</b></a></p>", "timestamp": "2012-04-09T12:08:44", "timestamp_epochs": 1333973324, "tweet_id": "189323960838651904", "tweet_url": "/albert_nandes/status/189323960838651904", "user_id": "312708772", "username": "Nandes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SagradaFamilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laurabimon", "text": "T\u00e9 ra\u00f3 en @QuimMonzo avui quan diu que la Gaudil\u00e0ndia la van iniciar quan van comen\u00e7ar a tocar i ampliar la #SagradaFamilia....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">T\u00e9 ra\u00f3 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249364151\" dir=\"ltr\" href=\"/QuimMonzo\"><s>@</s><b>QuimMonzo</b></a> avui quan <strong>diu</strong> que la Gaudil\u00e0ndia la van <strong>iniciar</strong> quan van comen\u00e7ar a tocar i ampliar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SagradaFamilia?src=hash\"><s>#</s><b>SagradaFamilia</b></a>....</p>", "timestamp": "2012-04-04T14:28:01", "timestamp_epochs": 1333549681, "tweet_id": "187547072306745344", "tweet_url": "/laurabimon/status/187547072306745344", "user_id": "198967815", "username": "Laura Bigas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/CJ7JC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "agenciaacn", "text": "Herrera diu que Mas planteja un succedani de consulta per \"salvar-se\" i iniciar la precampanya de les plebiscit\u00e0ries http://ow.ly/CJ7JC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Herrera <strong>diu</strong> que Mas planteja un succedani de consulta per \"salvar-se\" i <strong>iniciar</strong> la precampanya de les plebiscit\u00e0ries <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CJ7JC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6xpHdcBCoR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CJ7JC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CJ7JC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T12:20:44", "timestamp_epochs": 1413289244, "tweet_id": "521999042067591168", "tweet_url": "/agenciaacn/status/521999042067591168", "user_id": "57682494", "username": "ACN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jordijoanferre", "text": "@josepramonbosch Qu\u00e9 celebris el d\u00eda que es va iniciar un genocidi i un espoli que encara dura, diu molt de tu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2455508138\" dir=\"ltr\" href=\"/josepramonbosch\"><s>@</s><b>josepramonbosch</b></a> Qu\u00e9 celebris el d\u00eda que es va <strong>iniciar</strong> un genocidi i un espoli que encara dura, <strong>diu</strong> molt de tu.</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:34:37", "timestamp_epochs": 1412973277, "tweet_id": "520673780218482688", "tweet_url": "/jordijoanferre/status/520673780218482688", "user_id": "318681929", "username": "JordiJoanFerr\u00e9 ||*||\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConversesaLaPedrera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PedreraFundacio", "text": "Aquesta estititzaci\u00f3 es va iniciar al XIX amb el canvi de la venda de moda incorporant les emocions diu Lipovetsky #ConversesaLaPedrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Aquesta estititzaci\u00f3 es va <strong>iniciar</strong> al XIX amb el canvi de la venda de moda incorporant les emocions <strong>diu</strong> Lipovetsky <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversesaLaPedrera?src=hash\"><s>#</s><b>ConversesaLaPedrera</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T17:58:38", "timestamp_epochs": 1412618318, "tweet_id": "519184974646636544", "tweet_url": "/PedreraFundacio/status/519184974646636544", "user_id": "115647538", "username": "La Pedrera Fundaci\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aveuresihoentec", "9N"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "517790408534147072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardvoltas", "user_id": "463260500"}], "retweets": 0, "screen_name": "sdelgadoaros", "text": "@eduardvoltas #aveuresihoentec si TC diu ok #9N si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a iniciar qu\u00e8? tercera via?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"463260500\" dir=\"ltr\" href=\"/eduardvoltas\"><s>@</s><b>eduardvoltas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aveuresihoentec?src=hash\"><s>#</s><b>aveuresihoentec</b></a> si TC <strong>diu</strong> ok <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/9N?src=hash\"><s>#</s><b>9N</b></a> si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a <strong>iniciar</strong> qu\u00e8? tercera via?</p>", "timestamp": "2014-10-02T21:43:51", "timestamp_epochs": 1412286231, "tweet_id": "517792101460094976", "tweet_url": "/sdelgadoaros/status/517792101460094976", "user_id": "213816454", "username": "S\u00edlvia Delgado-Aros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aveuresihoentec", "9N"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "517780075115466752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elsomatent", "user_id": "851539956"}], "retweets": 0, "screen_name": "sdelgadoaros", "text": "@elsomatent #aveuresihoentec si TC diu ok #9N si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a demanar-iniciar qu\u00e8? tercera via?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"851539956\" dir=\"ltr\" href=\"/elsomatent\"><s>@</s><b>elsomatent</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aveuresihoentec?src=hash\"><s>#</s><b>aveuresihoentec</b></a> si TC <strong>diu</strong> ok <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/9N?src=hash\"><s>#</s><b>9N</b></a> si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a demanar-<strong>iniciar</strong> qu\u00e8? tercera via?</p>", "timestamp": "2014-10-02T21:17:46", "timestamp_epochs": 1412284666, "tweet_id": "517785536355139586", "tweet_url": "/sdelgadoaros/status/517785536355139586", "user_id": "213816454", "username": "S\u00edlvia Delgado-Aros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aveuresihoentec", "9N"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "517782121147285504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "boixserra", "user_id": "471649147"}], "retweets": 0, "screen_name": "sdelgadoaros", "text": "@boixserra #aveuresihoentec si TC diu ok #9N si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a iniciar qu\u00e8? tercera via?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"471649147\" dir=\"ltr\" href=\"/boixserra\"><s>@</s><b>boixserra</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aveuresihoentec?src=hash\"><s>#</s><b>aveuresihoentec</b></a> si TC <strong>diu</strong> ok <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/9N?src=hash\"><s>#</s><b>9N</b></a> si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a <strong>iniciar</strong> qu\u00e8? tercera via?</p>", "timestamp": "2014-10-02T21:15:25", "timestamp_epochs": 1412284525, "tweet_id": "517784945943920640", "tweet_url": "/sdelgadoaros/status/517784945943920640", "user_id": "213816454", "username": "S\u00edlvia Delgado-Aros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aveuresihoentec", "9N"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sdelgadoaros", "text": "#aveuresihoentec si TC diu ok #9N si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a demanar qu\u00e8? a iniciar qu\u00e8? tercera via?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aveuresihoentec?src=hash\"><s>#</s><b>aveuresihoentec</b></a> si TC <strong>diu</strong> ok <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/9N?src=hash\"><s>#</s><b>9N</b></a> si SI-SI majoritari, qu\u00e8 passa? Gov va a parlament espa\u00f1ol a demanar qu\u00e8? a <strong>iniciar</strong> qu\u00e8? tercera via?</p>", "timestamp": "2014-10-02T20:54:37", "timestamp_epochs": 1412283277, "tweet_id": "517779709363757056", "tweet_url": "/sdelgadoaros/status/517779709363757056", "user_id": "213816454", "username": "S\u00edlvia Delgado-Aros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JordiVazquez", "text": "En pol\u00edtica hi ha un concepte que es diu 'monopoli de la viol\u00e8ncia'. Quan entenguem aix\u00f2 podrem iniciar un proc\u00e9s amb cara i ulls.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">En pol\u00edtica hi ha un concepte que es <strong>diu</strong> 'monopoli de la viol\u00e8ncia'. Quan entenguem aix\u00f2 podrem <strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s amb cara i ulls.</p>", "timestamp": "2014-10-01T13:28:53", "timestamp_epochs": 1412170133, "tweet_id": "517305150411902976", "tweet_url": "/JordiVazquez/status/517305150411902976", "user_id": "113324252", "username": "Jordi V\u00e0zquez \ud83c\udf97*X", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "elmonarac1", "text": "Carles Viver Pi-Sunyer: \"el decret diu que el resultat no \u00e9s vinculant i servir\u00e0 per iniciar un proc\u00e9s de reforma de la Constituci\u00f3. (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Carles Viver Pi-Sunyer: \"el decret <strong>diu</strong> que el resultat no \u00e9s vinculant i servir\u00e0 per <strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s de reforma de la Constituci\u00f3. (1/2)</p>", "timestamp": "2014-09-30T07:45:21", "timestamp_epochs": 1412063121, "tweet_id": "516856308939882496", "tweet_url": "/elmonarac1/status/516856308939882496", "user_id": "71030500", "username": "El m\u00f3n a RAC1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCljYZY06zg.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcosl_g", "text": "Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut: http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCljYZY06zg.twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @324cat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCljYZY06zg.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RPqBNzQqhv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCljYZY06zg.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">324.cat/noticia/249427</span><span class=\"invisible\">4/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCljYZY06zg.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-29T13:50:58", "timestamp_epochs": 1411998658, "tweet_id": "516585930358927360", "tweet_url": "/marcosl_g/status/516585930358927360", "user_id": "87923441", "username": "Marcos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VULLVOTAR", "text": "Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut</p>", "timestamp": "2014-09-29T13:06:54", "timestamp_epochs": 1411996014, "tweet_id": "516574843941433344", "tweet_url": "/VULLVOTAR/status/516574843941433344", "user_id": "981982663", "username": "VULLVOTAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PUTOPP", "text": "Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut</p>", "timestamp": "2014-09-29T13:06:54", "timestamp_epochs": 1411996014, "tweet_id": "516574843614285824", "tweet_url": "/PUTOPP/status/516574843614285824", "user_id": "46194350", "username": "PUTOPP.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jug0n", "text": "\"Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut\" Ostia tu, uno que se ha dado cuenta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut\" Ostia tu, uno que se ha dado cuenta.</p>", "timestamp": "2014-09-29T12:03:15", "timestamp_epochs": 1411992195, "tweet_id": "516558824053166080", "tweet_url": "/jug0n/status/516558824053166080", "user_id": "90651276", "username": "jug0n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1qNC2Sd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alseca76", "text": "Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut  http://bit.ly/1qNC2Sd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1qNC2Sd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Zd9KOhN7oP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1qNC2Sd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1qNC2Sd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-29T12:02:04", "timestamp_epochs": 1411992124, "tweet_id": "516558526760894464", "tweet_url": "/alseca76/status/516558526760894464", "user_id": "247662536", "username": "Albert \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCk2LDaAzyo.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kikupipo", "text": "Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut: http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCk2LDaAzyo.twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @324cat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCk2LDaAzyo.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iHaKJ7ZJo4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.324.cat/noticia/2494274/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCk2LDaAzyo.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">324.cat/noticia/249427</span><span class=\"invisible\">4/politica/Almunia-diu-que-la-desgracia-del-problema-catala-la-va-iniciar-el-PP-quan-va-recorrer-lEstatut#.VCk2LDaAzyo.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-29T10:36:37", "timestamp_epochs": 1411986997, "tweet_id": "516537020986822657", "tweet_url": "/kikupipo/status/516537020986822657", "user_id": "448356387", "username": "N\u00faria HR \ud83d\udcaa\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dpaezg", "text": "Qu\u00e9 lince! - Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut VCkvofan9D8.twitter @324cat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Qu\u00e9 lince! - Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP quan va rec\u00f3rrer l'Estatut VCkvofan9D8.twitter <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-29T10:12:31", "timestamp_epochs": 1411985551, "tweet_id": "516530955285065728", "tweet_url": "/dpaezg/status/516530955285065728", "user_id": "81117998", "username": "Dami\u00e0 DAMS P\u00e1ez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BysSRXsIUAETlYF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1vquJW3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elenamaso", "text": "@AlmuniaJoaquin diu que el \"problema\" catal\u00e0 el va iniciar el PP,  obviant el cepillo/Guerra http://bit.ly/1vquJW3\u00a0 pic.twitter.com/jMRSjPX4wj\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"825369480\" dir=\"ltr\" href=\"/AlmuniaJoaquin\"><s>@</s><b>AlmuniaJoaquin</b></a> <strong>diu</strong> que el \"problema\" catal\u00e0 el va <strong>iniciar</strong> el PP,  obviant el cepillo/Guerra <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vquJW3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2LgENS2raW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vquJW3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vquJW3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jMRSjPX4wj\">pic.twitter.com/jMRSjPX4wj</a>\"</p>", "timestamp": "2014-09-29T10:09:53", "timestamp_epochs": 1411985393, "tweet_id": "516530294707720192", "tweet_url": "/elenamaso/status/516530294707720192", "user_id": "178895325", "username": "Elena Mas\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "omiralbell", "text": "Listo el ni\u00f1o! I el ribot d'en Guerra?@324cat: Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema catal\u00e0 la va iniciar el PP en rec\u00f3rrer l'Estatut", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Listo el ni\u00f1o! I el ribot d'en Guerra?<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a>: Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP en rec\u00f3rrer l'Estatut</p>", "timestamp": "2014-09-29T09:59:33", "timestamp_epochs": 1411984773, "tweet_id": "516527694964862976", "tweet_url": "/omiralbell/status/516527694964862976", "user_id": "20980702", "username": "omiralbell", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BysSRXsIUAETlYF.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://bit.ly/1vquJW3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "324cat", "text": "Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP en rec\u00f3rrer l'Estatut http://bit.ly/1vquJW3\u00a0pic.twitter.com/Os1aZz471L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP en rec\u00f3rrer l'Estatut <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vquJW3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N3a9Ou3ObO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vquJW3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vquJW3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Os1aZz471L\">pic.twitter.com/Os1aZz471L</a></p>", "timestamp": "2014-09-29T09:55:30", "timestamp_epochs": 1411984530, "tweet_id": "516526673010122752", "tweet_url": "/324cat/status/516526673010122752", "user_id": "8330472", "username": "324.cat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CristopherBrea", "CristopherBrea"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/YAI02E"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristopherbrea", "text": "(#CristopherBrea) Almunia diu que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va iniciar el PP q... http://bit.ly/YAI02E\u00a0 (#CristopherBrea)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">(<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CristopherBrea?src=hash\"><s>#</s><b>CristopherBrea</b></a>) Almunia <strong>diu</strong> que la \"desgr\u00e0cia\" del \"problema\" catal\u00e0 la va <strong>iniciar</strong> el PP q... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/YAI02E\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/clO1EbRDNj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/YAI02E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YAI02E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CristopherBrea?src=hash\"><s>#</s><b>CristopherBrea</b></a>)</p>", "timestamp": "2014-09-29T09:41:23", "timestamp_epochs": 1411983683, "tweet_id": "516523122111946753", "tweet_url": "/cristopherbrea/status/516523122111946753", "user_id": "727022370", "username": "Christopher Brea!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CatalunyaExpTV3pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzGrj-6XUAEOuYk.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CatalunyaExpTV3", "text": "\"Vaig iniciar un projecte que es diu \u201cPack for Kids\u201d, i quan anem a algun lloc ens agrada regalar llibres infantils\" #CatalunyaExpTV3pic.twitter.com/NV0CTEDCwn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Vaig <strong>iniciar</strong> un projecte que es <strong>diu</strong> \u201cPack for Kids\u201d, i quan anem a algun lloc ens agrada regalar llibres infantils\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CatalunyaExpTV3?src=hash\"><s>#</s><b>CatalunyaExpTV3</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NV0CTEDCwn\">pic.twitter.com/NV0CTEDCwn</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T21:40:44", "timestamp_epochs": 1481146844, "tweet_id": "806614445757698049", "tweet_url": "/CatalunyaExpTV3/status/806614445757698049", "user_id": "2846705331", "username": "CatalunyaExpTV3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["viladegr\u00e0ciahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Banc_Expropiat/status/803935926909095936"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "indepe_gracia", "text": "El Banc Expropiat fa p\u00fablic un v\u00eddeo on diu que un dels reokupants \u00e9s dins i que caldr\u00e0 iniciar un nou proc\u00e9s legal #viladegr\u00e0ciahttps://twitter.com/Banc_Expropiat/status/803935926909095936\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">El Banc Expropiat fa p\u00fablic un v\u00eddeo on <strong>diu</strong> que un dels reokupants \u00e9s dins i que caldr\u00e0 <strong>iniciar</strong> un nou proc\u00e9s legal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viladegr%C3%A0cia?src=hash\"><s>#</s><b>viladegr\u00e0cia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Banc_Expropiat/status/803935926909095936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g5XeEogCOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Banc_Expropiat/status/803935926909095936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Banc_Expropiat</span><span class=\"invisible\">/status/803935926909095936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T12:25:43", "timestamp_epochs": 1480508743, "tweet_id": "803938055476355072", "tweet_url": "/indepe_gracia/status/803938055476355072", "user_id": "91319039", "username": "Independent Gr\u00e0cia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plesbd"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "virginiadoming", "text": "Gl\u00f2ria Rubio diu a Ayuso que iniciar procediments est\u00e0 molt b\u00e9, per\u00f2 que un cop iniciats cal perseguir-los i vetllar perqu\u00e8 avancin #plesbd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Gl\u00f2ria Rubio <strong>diu</strong> a Ayuso que <strong>iniciar</strong> procediments est\u00e0 molt b\u00e9, per\u00f2 que un cop iniciats cal perseguir-los i vetllar perqu\u00e8 avancin <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plesbd?src=hash\"><s>#</s><b>plesbd</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-24T18:42:32", "timestamp_epochs": 1480012952, "tweet_id": "801858556035219461", "tweet_url": "/virginiadoming/status/801858556035219461", "user_id": "247511774", "username": "Virginia Dom\u00ednguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "commuLaSelva", "text": "L'alcaldessa de Tossa diu que si no autoritzen la consulta tornaran a iniciar els tr\u00e0mits http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html\u00a0\u2026 via @diaridegirona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'alcaldessa de Tossa <strong>diu</strong> que si no autoritzen la consulta tornaran a <strong>iniciar</strong> els tr\u00e0mits <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lnOCqpe2Qc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diaridegirona.cat/selva/2016/11/</span><span class=\"invisible\">15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113632797\" dir=\"ltr\" href=\"/DiarideGirona\"><s>@</s><b>diaridegirona</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T22:05:29", "timestamp_epochs": 1479247529, "tweet_id": "798648139087364096", "tweet_url": "/commuLaSelva/status/798648139087364096", "user_id": "943871580", "username": "commu La Selva 4.0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/vIKE506x45U"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiesGirona", "text": "L'alcaldessa de Tossa diu que si no autoritzen la consulta tornaran a iniciar els tr\u00e0mits http://ow.ly/vIKE506x45U\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'alcaldessa de Tossa <strong>diu</strong> que si no autoritzen la consulta tornaran a <strong>iniciar</strong> els tr\u00e0mits <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/vIKE506x45U\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KsWvpmDAAs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/vIKE506x45U\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/vIKE506x45U</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T18:16:43", "timestamp_epochs": 1479233803, "tweet_id": "798590570549694464", "tweet_url": "/NoticiesGirona/status/798590570549694464", "user_id": "158726485", "username": "Girona Noticies", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://llagosteraradio.cat/noticies/noticies-locals-i-comarcals/tossa-de-mar-no-renuncia-consulta-port.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LlagosteraRadio", "text": "L'alcaldessa de Tossa no renuncia a la consulta i diu que si el jutge no l'autoritza tornaran a iniciar els tr\u00e0mits| http://llagosteraradio.cat/noticies/noticies-locals-i-comarcals/tossa-de-mar-no-renuncia-consulta-port.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'alcaldessa de Tossa no renuncia a la consulta i <strong>diu</strong> que si el jutge no l'autoritza tornaran a <strong>iniciar</strong> els tr\u00e0mits| <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://llagosteraradio.cat/noticies/noticies-locals-i-comarcals/tossa-de-mar-no-renuncia-consulta-port.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UZ2GTtOR1Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://llagosteraradio.cat/noticies/noticies-locals-i-comarcals/tossa-de-mar-no-renuncia-consulta-port.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">llagosteraradio.cat/noticies/notic</span><span class=\"invisible\">ies-locals-i-comarcals/tossa-de-mar-no-renuncia-consulta-port.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T16:55:52", "timestamp_epochs": 1479228952, "tweet_id": "798570222722711552", "tweet_url": "/LlagosteraRadio/status/798570222722711552", "user_id": "273582229", "username": "Llagostera R\u00e0dio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "XavierRomeraC", "text": "L'alcaldessa de Tossa diu que si no autoritzen la consulta tornaran a iniciar els tr\u00e0mits http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html\u00a0\u2026 v\u00eda @diaridegirona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'alcaldessa de Tossa <strong>diu</strong> que si no autoritzen la consulta tornaran a <strong>iniciar</strong> els tr\u00e0mits <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K95WzF1VSu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diaridegirona.cat/selva/2016/11/15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diaridegirona.cat/selva/2016/11/</span><span class=\"invisible\">15/lalcaldessa-tossa-diu-que-no/814868.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113632797\" dir=\"ltr\" href=\"/DiarideGirona\"><s>@</s><b>diaridegirona</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T13:07:15", "timestamp_epochs": 1479215235, "tweet_id": "798512688435367941", "tweet_url": "/XavierRomeraC/status/798512688435367941", "user_id": "4928065822", "username": "Javier Romera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LluitesCompartides", "forumlluites"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "adrianadelgadoh", "text": "Iniciar #LluitesCompartides, diu @campsoscar, com anar contra venda armes o consum responsable; consum low cost genera mis\u00e8ria #forumlluites", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Iniciar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LluitesCompartides?src=hash\"><s>#</s><b>LluitesCompartides</b></a>, <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85436344\" dir=\"ltr\" href=\"/campsoscar\"><s>@</s><b>campsoscar</b></a>, com anar contra venda armes o consum responsable; consum low cost genera mis\u00e8ria <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/forumlluites?src=hash\"><s>#</s><b>forumlluites</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-05T10:40:14", "timestamp_epochs": 1478342414, "tweet_id": "794851814881501184", "tweet_url": "/adrianadelgadoh/status/794851814881501184", "user_id": "227619782", "username": "Adriana Delgado i Herreros \ud83c\udf97\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.theguardian.com/politics/2016/nov/03/parliament-must-trigger-brexit-high-court-rules?CMP=Share_AndroidApp_Tuit"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaumeSolaC", "text": "El TS brit\u00e0nic diu que \u00e9s el Parlament qui ha d'iniciar el cam\u00ed del BREXIT notificant a BRU que la GB deixar\u00e0 la EU.\nhttp://www.theguardian.com/politics/2016/nov/03/parliament-must-trigger-brexit-high-court-rules?CMP=Share_AndroidApp_Tuit\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El TS brit\u00e0nic <strong>diu</strong> que \u00e9s el Parlament qui ha d'<strong>iniciar</strong> el cam\u00ed del BREXIT notificant a BRU que la GB deixar\u00e0 la EU.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.theguardian.com/politics/2016/nov/03/parliament-must-trigger-brexit-high-court-rules?CMP=Share_AndroidApp_Tuit\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TZFfgIudLW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.theguardian.com/politics/2016/nov/03/parliament-must-trigger-brexit-high-court-rules?CMP=Share_AndroidApp_Tuit\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">theguardian.com/politics/2016/</span><span class=\"invisible\">nov/03/parliament-must-trigger-brexit-high-court-rules?CMP=Share_AndroidApp_Tuit</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-03T12:46:39", "timestamp_epochs": 1478177199, "tweet_id": "794158850857373696", "tweet_url": "/JaumeSolaC/status/794158850857373696", "user_id": "254082711", "username": "Jaume Sol\u00e0 Campmany", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["26J", "InvestiduraRajoyARV"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carles26_11", "text": "@marianorajoy \"No tenemos tiempo que perder\". Diu que. va trigar setmanes en iniciar converses amb els partits al #26J #InvestiduraRajoyARV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343447873\" dir=\"ltr\" href=\"/marianorajoy\"><s>@</s><b>marianorajoy</b></a> \"No tenemos tiempo que perder\". <strong>Diu</strong> que. va trigar setmanes en <strong>iniciar</strong> converses amb els partits al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/26J?src=hash\"><s>#</s><b>26J</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InvestiduraRajoyARV?src=hash\"><s>#</s><b>InvestiduraRajoyARV</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T16:42:19", "timestamp_epochs": 1477500139, "tweet_id": "791319056217468929", "tweet_url": "/carles26_11/status/791319056217468929", "user_id": "246374582", "username": "Carles\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VelasquezDiazM", "text": "@gencat Ajuda! cada cop que intento utilitzar el IdCatmobil em diu \"No  s'ha pogut iniciar la sessi\u00f3. Si us plau intenteu-ho m\u00e9s tard\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27477225\" dir=\"ltr\" href=\"/gencat\"><s>@</s><b>gencat</b></a> Ajuda! cada cop que intento utilitzar el IdCatmobil em <strong>diu</strong> \"No  s'ha pogut <strong>iniciar</strong> la sessi\u00f3. Si us plau intenteu-ho m\u00e9s tard\"</p>", "timestamp": "2016-10-14T08:24:10", "timestamp_epochs": 1476433450, "tweet_id": "786845038437343232", "tweet_url": "/VelasquezDiazM/status/786845038437343232", "user_id": "197820288", "username": "Milton Vel\u00e1squez D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/uHYVkF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elnacionalcat", "text": "El Regne Unit diu ara que queda \"molt per fer\" abans d'iniciar el Brexit https://goo.gl/uHYVkF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El Regne Unit <strong>diu</strong> ara que queda \"molt per fer\" abans d'<strong>iniciar</strong> el Brexit <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/uHYVkF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v9rMq9s1lh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/uHYVkF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/uHYVkF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-09-25T12:30:23", "timestamp_epochs": 1474806623, "tweet_id": "780021631800471552", "tweet_url": "/elnacionalcat/status/780021631800471552", "user_id": "3374563353", "username": "ElNacional.cat", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PleCortspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cs84lBmWYAAmRmJ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cs84lBmW8AAYtkn.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramircalvo", "text": "Diu @RubenIBB (@ppcv) que un parlament auton\u00f2mic no pot reformar la CE. Evident. Per\u00f2 pot iniciar els tr\u00e0mits. #PleCortspic.twitter.com/ZKctetfzoa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"338344907\" dir=\"ltr\" href=\"/RubenIBB\"><s>@</s><b>RubenIBB</b></a> (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59749870\" dir=\"ltr\" href=\"/ppcv\"><s>@</s><b>ppcv</b></a>) que un parlament auton\u00f2mic no pot reformar la CE. Evident. Per\u00f2 pot <strong>iniciar</strong> els tr\u00e0mits. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PleCorts?src=hash\"><s>#</s><b>PleCorts</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZKctetfzoa\">pic.twitter.com/ZKctetfzoa</a></p>", "timestamp": "2016-09-22T10:27:14", "timestamp_epochs": 1474540034, "tweet_id": "778903476038500352", "tweet_url": "/ramircalvo/status/778903476038500352", "user_id": "108363773", "username": "Ramir Calvo i Cubedo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CsyjfEDWAAAqSub.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "777938930889003012", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gencat", "user_id": "27477225"}], "retweets": 0, "screen_name": "simbaremiu", "text": "El problema persisteix. Iniciar sessi\u00f3 s\u00ed que ho fa. El problema \u00e9s que un cop entrat, em diu que nom\u00e9s amb certificat digital. pic.twitter.com/Tk3cVjvXxk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El problema persisteix. <strong>Iniciar</strong> sessi\u00f3 s\u00ed que ho fa. El problema \u00e9s que un cop entrat, em <strong>diu</strong> que nom\u00e9s amb certificat digital. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tk3cVjvXxk\">pic.twitter.com/Tk3cVjvXxk</a></p>", "timestamp": "2016-09-20T10:19:03", "timestamp_epochs": 1474366743, "tweet_id": "778176639142354944", "tweet_url": "/simbaremiu/status/778176639142354944", "user_id": "436701021", "username": "M\u00aa Jos\u00e9 Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "h0rd4", "text": "El PsoE, q va iniciar ls retallades, acusa el PP d retallar i d no tenir projecte x afrontar al deute q imposa la UE. No diu qu\u00e8 faran ells.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PsoE, q va <strong>iniciar</strong> ls retallades, acusa el PP d retallar i d no tenir projecte x afrontar al deute q imposa la UE. No <strong>diu</strong> qu\u00e8 faran ells.</p>", "timestamp": "2016-08-31T07:34:24", "timestamp_epochs": 1472628864, "tweet_id": "770887446263369728", "tweet_url": "/h0rd4/status/770887446263369728", "user_id": "417352894", "username": "V\u00e0ter \ud83d\udc38 |\ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "760223070535684101", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bjornbcn", "user_id": "486762622"}, {"screen_name": "salvadorcardus", "user_id": "174295598"}], "retweets": 0, "screen_name": "Quim_Sabate", "text": "La Wiki no diu massa m\u00e9s. Que va iniciar i no va acabar. Qu\u00e8  hi farem.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La Wiki no <strong>diu</strong> massa m\u00e9s. Que va <strong>iniciar</strong> i no va acabar. Qu\u00e8  hi farem.</p>", "timestamp": "2016-08-01T21:41:16", "timestamp_epochs": 1470087676, "tweet_id": "760228930469130240", "tweet_url": "/Quim_Sabate/status/760228930469130240", "user_id": "52692885", "username": "Once Upon a Time... Freedom!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "760189506993655809", "replies": 6, "reply_to_users": [{"screen_name": "Esquerra_ERC", "user_id": "84053338"}], "retweets": 36, "screen_name": "Esquerra_ERC", "text": "'Tenemos un mandato democr\u00e1tico nacido en las urnas el 27S.  Estamos legitimados para iniciar un proceso constituyente', diu @JoanTarda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'Tenemos un mandato democr\u00e1tico nacido en las urnas el 27S.  Estamos legitimados para <strong>iniciar</strong> un proceso constituyente', <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363696047\" dir=\"ltr\" href=\"/JoanTarda\"><s>@</s><b>JoanTarda</b></a></p>", "timestamp": "2016-08-01T19:22:11", "timestamp_epochs": 1470079331, "tweet_id": "760193930319261696", "tweet_url": "/Esquerra_ERC/status/760193930319261696", "user_id": "84053338", "username": "Esquerra Republicana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enricllauger", "text": "@parlament_cat diu @miqueliceta que no \u00e9s leg\u00edtim que menys de 2/3 de diputats puguin iniciar un proc\u00e9s constituent i 1/3 s\u00ed pot impedir-ho?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1076215447\" dir=\"ltr\" href=\"/parlament_cat\"><s>@</s><b>parlament_cat</b></a> <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74205573\" dir=\"ltr\" href=\"/miqueliceta\"><s>@</s><b>miqueliceta</b></a> que no \u00e9s leg\u00edtim que menys de 2/3 de diputats puguin <strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s constituent i 1/3 s\u00ed pot impedir-ho?</p>", "timestamp": "2016-07-27T10:53:19", "timestamp_epochs": 1469616799, "tweet_id": "758253930019229697", "tweet_url": "/enricllauger/status/758253930019229697", "user_id": "248272973", "username": "#Rep\u00fablicaCatalana\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["27S", "Parlament"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "758247944390864897", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuntsPelSi", "user_id": "3383462535"}], "retweets": 21, "screen_name": "JuntsPelSi", "text": "\"\u00c9s que no n\u2019hi ha prou amb la legtimitat democr\u00e0tica i legal del #27S per iniciar el proc\u00e9s constituent?\", diu @martarovira al #Parlament", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"\u00c9s que no n\u2019hi ha prou amb la legtimitat democr\u00e0tica i legal del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/27S?src=hash\"><s>#</s><b>27S</b></a> per <strong>iniciar</strong> el proc\u00e9s constituent?\", <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14336062\" dir=\"ltr\" href=\"/martarovira\"><s>@</s><b>martarovira</b></a> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parlament?src=hash\"><s>#</s><b>Parlament</b></a></p>", "timestamp": "2016-07-27T10:45:20", "timestamp_epochs": 1469616320, "tweet_id": "758251921547390976", "tweet_url": "/JuntsPelSi/status/758251921547390976", "user_id": "3383462535", "username": "Junts pel S\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dani63084059", "text": "Quim Torra, vols iniciar un di\u00e0leg amb l'estat sense condicions, per\u00f2 que est\u00e1s boig?, si el primer que et posar\u00e1 condicions es el pedrito, que et dir\u00e1 que es pot parlar de tot menys del refer\u00e9ndum. En fi, di\u00e1logo de besugos com es diu en castell\u00e0.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quim Torra, vols <strong>iniciar</strong> un di\u00e0leg amb l'estat sense condicions, per\u00f2 que est\u00e1s boig?, si el primer que et posar\u00e1 condicions es el pedrito, que et dir\u00e1 que es pot parlar de tot menys del refer\u00e9ndum. En fi, di\u00e1logo de besugos com es <strong>diu</strong> en castell\u00e0.</p>", "timestamp": "2019-10-19T17:37:40", "timestamp_epochs": 1571506660, "tweet_id": "1185610983533879296", "tweet_url": "/Dani63084059/status/1185610983533879296", "user_id": "1067200425638662145", "username": "Dani", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SocFranC", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E0gguRBvRQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T13:15:36", "timestamp_epochs": 1571318136, "tweet_id": "1184820256629559301", "tweet_url": "/SocFranC/status/1184820256629559301", "user_id": "307980716", "username": "SocFranC //*//\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Juanal_47", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/21oAWhO4FS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T19:15:08", "timestamp_epochs": 1571253308, "tweet_id": "1184548345869676554", "tweet_url": "/Juanal_47/status/1184548345869676554", "user_id": "236807336", "username": "Joan Almirall II*II", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jordistone1960", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S3Us3eQa2i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T16:51:00", "timestamp_epochs": 1571244660, "tweet_id": "1184512073914572805", "tweet_url": "/Jordistone1960/status/1184512073914572805", "user_id": "914588941491359745", "username": "Jordistone \ud83c\udf97\ufe0f\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49#FreeAssangeNow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "inosenada", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jnRS7BFGaN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T16:51:25", "timestamp_epochs": 1571158285, "tweet_id": "1184149792814960642", "tweet_url": "/inosenada/status/1184149792814960642", "user_id": "372759264", "username": "Jaume ||*||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XLlFS", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/axhRZvcV50\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T16:46:41", "timestamp_epochs": 1571158001, "tweet_id": "1184148600605102081", "tweet_url": "/XLlFS/status/1184148600605102081", "user_id": "474261929", "username": "Xos\u00e9 Llu\u00eds Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Nil_Cat1", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mYn0Jr3qcY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T16:31:52", "timestamp_epochs": 1571157112, "tweet_id": "1184144870920904707", "tweet_url": "/Nil_Cat1/status/1184144870920904707", "user_id": "3044729222", "username": "Nil Cat ||*|| \ud83c\udf97\ud83c\udf0a\ud83c\udf37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cal_Ganxet", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" La Rep\u00fablica https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" La Rep\u00fablica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i5rn4IgYSR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T15:10:45", "timestamp_epochs": 1571152245, "tweet_id": "1184124458941997057", "tweet_url": "/Cal_Ganxet/status/1184124458941997057", "user_id": "26479122", "username": "Som Hereus del #1O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "smujal", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ent1amKtbv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T13:39:23", "timestamp_epochs": 1571146763, "tweet_id": "1184101466245664769", "tweet_url": "/smujal/status/1184101466245664769", "user_id": "103405165", "username": "Salvador Mujal Valls", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SpainIsAFascistState"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ConfTrempolina", "text": "\nESTEM SOLS, NOMES EL POBLE SALVA AL POBLE. #SpainIsAFascistState \n\nCastell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>\nESTEM SOLS, NOMES EL POBLE SALVA AL POBLE. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SpainIsAFascistState?src=hash\"><s>#</s><b>SpainIsAFascistState</b></a> \n\nCastell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/se2HE4we5V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T12:12:47", "timestamp_epochs": 1571141567, "tweet_id": "1184079673090826240", "tweet_url": "/ConfTrempolina/status/1184079673090826240", "user_id": "108864240", "username": "Calafellenca. \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mfranciscocast1", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RuE6Q5WJO0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:56:54", "timestamp_epochs": 1571140614, "tweet_id": "1184075672639234049", "tweet_url": "/mfranciscocast1/status/1184075672639234049", "user_id": "4229287397", "username": "Montserrat Francisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Cervera78964718", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d</p>", "timestamp": "2019-10-15T11:30:33", "timestamp_epochs": 1571139033, "tweet_id": "1184069043977932800", "tweet_url": "/Cervera78964718/status/1184069043977932800", "user_id": "1032312006311858176", "username": "Cervera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ignasi_oller", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L6LGdlwfuf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:30:07", "timestamp_epochs": 1571139007, "tweet_id": "1184068933969690625", "tweet_url": "/ignasi_oller/status/1184068933969690625", "user_id": "935145090875568129", "username": "Ignasi Oller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "datilindepe", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rdFtQ5T5kx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:15:48", "timestamp_epochs": 1571138148, "tweet_id": "1184065332866142208", "tweet_url": "/datilindepe/status/1184065332866142208", "user_id": "916153071620755457", "username": "Gamba amb samarreta \ud83e\udd90 @ConsellxRep \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Casanovas1994", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LAkwERp4NQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:15:30", "timestamp_epochs": 1571138130, "tweet_id": "1184065255783223296", "tweet_url": "/Casanovas1994/status/1184065255783223296", "user_id": "2340678973", "username": "Jordi Casanovas #Consell per la Rep\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CodinaAntonia", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" La Rep\u00fablica https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" La Rep\u00fablica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nWvJEN4USy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:10:24", "timestamp_epochs": 1571137824, "tweet_id": "1184063973752262656", "tweet_url": "/CodinaAntonia/status/1184063973752262656", "user_id": "2295068766", "username": "Des de el front m\u00e9s lluny\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 36, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 26, "screen_name": "LaRepublicaCat", "text": ".@CastellaToni diu que institucions i ciutadania han d\u2019iniciar un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d\nhttps://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"978825445\" dir=\"ltr\" href=\"/CastellaToni\"><s>@</s><b>CastellaToni</b></a> <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d\u2019<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \u201cd\u2019insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\u201d\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yDn5c7mmBM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:07:11", "timestamp_epochs": 1571137631, "tweet_id": "1184063161554612225", "tweet_url": "/LaRepublicaCat/status/1184063161554612225", "user_id": "13777542", "username": "La Rep\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaumeMasMay", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/398zKlYEzq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:05:05", "timestamp_epochs": 1571137505, "tweet_id": "1184062633353367553", "tweet_url": "/JaumeMasMay/status/1184062633353367553", "user_id": "626609195", "username": "Jaume Mas \ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "roserdiapuig", "text": "Castell\u00e0 diu que institucions i ciutadania han d'iniciar un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Castell\u00e0 <strong>diu</strong> que institucions i ciutadania han d'<strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s \"d'insubmissi\u00f3 col\u00b7lectiva\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sn7OLEOmWs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larepublica.cat/noticies/castella-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larepublica.cat/noticies/caste</span><span class=\"invisible\">lla-diu-que-institucions-i-ciutadania-han-diniciar-un-proces-dinsubmissio-collectiva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T11:04:34", "timestamp_epochs": 1571137474, "tweet_id": "1184062504814678016", "tweet_url": "/roserdiapuig/status/1184062504814678016", "user_id": "851865767834513408", "username": "roser diaz puig", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RiseUp4Rojavapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGwIeeXWwAUOGLo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dooblemalta", "text": "Com diu l\u2019amic Thomas, ja \u201ccal que recordem b\u00e9 qui ha deixat ressucitar EI, no fos cas que despr\u00e9s aquests mateixos ens vulguin tornar a conv\u00e8ncer d\u2019iniciar una \u201cguerra contra el terrorisme\u201d. #RiseUp4Rojavapic.twitter.com/EGwz5HKEIu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Com <strong>diu</strong> l\u2019amic Thomas, ja \u201ccal que recordem b\u00e9 qui ha deixat ressucitar EI, no fos cas que despr\u00e9s aquests mateixos ens vulguin tornar a conv\u00e8ncer d\u2019<strong>iniciar</strong> una \u201cguerra contra el terrorisme\u201d. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RiseUp4Rojava?src=hash\"><s>#</s><b>RiseUp4Rojava</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EGwz5HKEIu\">pic.twitter.com/EGwz5HKEIu</a></p>", "timestamp": "2019-10-13T10:34:48", "timestamp_epochs": 1570962888, "tweet_id": "1183330236479475712", "tweet_url": "/dooblemalta/status/1183330236479475712", "user_id": "324505712", "username": "Regina Arola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ministre", "Interior"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Cati_Tarragona", "text": "El #ministre d'#Interior, Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz diu que es treballar\u00e0 per poder iniciar la repatriaci\u00f3 de les v\u00edctimes el m\u00e9s r\u00e0pid possible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ministre?src=hash\"><s>#</s><b>ministre</b></a> d'<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Interior?src=hash\"><s>#</s><b>Interior</b></a>, Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz <strong>diu</strong> que es treballar\u00e0 per poder <strong>iniciar</strong> la repatriaci\u00f3 de les v\u00edctimes el m\u00e9s r\u00e0pid possible</p>", "timestamp": "2016-03-20T12:35:31", "timestamp_epochs": 1458477331, "tweet_id": "711531615453843457", "tweet_url": "/Cati_Tarragona/status/711531615453843457", "user_id": "1178559738", "username": "CatInfo Tgn-Ebre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["taldiacomavui", "Barcelonapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdpvEu1W8AAQxXH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "709997684375945216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mhistoriacat", "user_id": "562843305"}], "retweets": 4, "screen_name": "zideva", "text": "Diu @mhistoriacat que: #taldiacomavui 1938 es van iniciar tres dies continuats de bombardejos aeris sobre #Barcelonapic.twitter.com/DL0vAKGrS9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"562843305\" dir=\"ltr\" href=\"/mhistoriacat\"><s>@</s><b>mhistoriacat</b></a> que: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/taldiacomavui?src=hash\"><s>#</s><b>taldiacomavui</b></a> 1938 es van <strong>iniciar</strong> tres dies continuats de bombardejos aeris sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Barcelona?src=hash\"><s>#</s><b>Barcelona</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DL0vAKGrS9\">pic.twitter.com/DL0vAKGrS9</a></p>", "timestamp": "2016-03-16T07:17:30", "timestamp_epochs": 1458112650, "tweet_id": "710002033177305088", "tweet_url": "/zideva/status/710002033177305088", "user_id": "13010602", "username": "Eva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["procomunsbcn", "owncloud", "GoogleDrive"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SeguimFils", "text": "Sobre el que es diu a #procomunsbcn > @consorciedubcn podria muntar #owncloud i iniciar migraci\u00f3 @ensenyamentcat per abandonar #GoogleDrive", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sobre el que es <strong>diu</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/procomunsbcn?src=hash\"><s>#</s><b>procomunsbcn</b></a> &gt; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2517209988\" dir=\"ltr\" href=\"/consorciedubcn\"><s>@</s><b>consorciedubcn</b></a> podria muntar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/owncloud?src=hash\"><s>#</s><b>owncloud</b></a> i <strong>iniciar</strong> migraci\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> per abandonar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GoogleDrive?src=hash\"><s>#</s><b>GoogleDrive</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-12T10:52:54", "timestamp_epochs": 1457779974, "tweet_id": "708606688589385728", "tweet_url": "/SeguimFils/status/708606688589385728", "user_id": "4829138501", "username": "teixidora.net", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@kaosenlarednet Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res, estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"203262579\" dir=\"ltr\" href=\"/kaosenlarednet\"><s>@</s><b>kaosenlarednet</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res, estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:45:25", "timestamp_epochs": 1457070325, "tweet_id": "705630203385507841", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705630203385507841", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@La_Directa Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168195769\" dir=\"ltr\" href=\"/La_Directa\"><s>@</s><b>La_Directa</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:45:06", "timestamp_epochs": 1457070306, "tweet_id": "705630126399041536", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705630126399041536", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@franceschoms Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243554296\" dir=\"ltr\" href=\"/franceschoms\"><s>@</s><b>franceschoms</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:44:23", "timestamp_epochs": 1457070263, "tweet_id": "705629946144624640", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705629946144624640", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@8tvcat Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"472138180\" dir=\"ltr\" href=\"/8tvcat\"><s>@</s><b>8tvcat</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:38:36", "timestamp_epochs": 1457069916, "tweet_id": "705628490591129600", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705628490591129600", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@RaholaOficial Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"964605500\" dir=\"ltr\" href=\"/RaholaOficial\"><s>@</s><b>RaholaOficial</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:37:52", "timestamp_epochs": 1457069872, "tweet_id": "705628303005081600", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705628303005081600", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@RuizIsern Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"837582084\" dir=\"ltr\" href=\"/RuizIsern\"><s>@</s><b>RuizIsern</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:36:40", "timestamp_epochs": 1457069800, "tweet_id": "705628004001550337", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705628004001550337", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@govern Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145670919\" dir=\"ltr\" href=\"/govern\"><s>@</s><b>govern</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:36:31", "timestamp_epochs": 1457069791, "tweet_id": "705627964214366208", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627964214366208", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@junqueras Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31416615\" dir=\"ltr\" href=\"/junqueras\"><s>@</s><b>junqueras</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:36:20", "timestamp_epochs": 1457069780, "tweet_id": "705627919599570944", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627919599570944", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@Esquerra_ERC Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84053338\" dir=\"ltr\" href=\"/Esquerra_ERC\"><s>@</s><b>Esquerra_ERC</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:36:04", "timestamp_epochs": 1457069764, "tweet_id": "705627853321162752", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627853321162752", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@elpuntavui Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12723412\" dir=\"ltr\" href=\"/elpuntavui\"><s>@</s><b>elpuntavui</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:35:49", "timestamp_epochs": 1457069749, "tweet_id": "705627790796697600", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627790796697600", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@elperiodico_cat Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard, ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res, estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348751829\" dir=\"ltr\" href=\"/elperiodico_cat\"><s>@</s><b>elperiodico_cat</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard, ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res, estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:35:37", "timestamp_epochs": 1457069737, "tweet_id": "705627738284040193", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627738284040193", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@diariARA Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169538164\" dir=\"ltr\" href=\"/diariARA\"><s>@</s><b>diariARA</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:35:13", "timestamp_epochs": 1457069713, "tweet_id": "705627636727296000", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627636727296000", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["indignatsIOC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emiliocorreacat", "text": "@elmonarac1 Despr\u00e9s d'iniciar el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al @ioc y @ensenyamentcat no diu res , estem #indignatsIOC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71030500\" dir=\"ltr\" href=\"/elmonarac1\"><s>@</s><b>elmonarac1</b></a> Despr\u00e9s d'<strong>iniciar</strong> el semestre amb retard , ara 3 dies sense campus al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15667321\" dir=\"ltr\" href=\"/ioc\"><s>@</s><b>ioc</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231403789\" dir=\"ltr\" href=\"/ensenyamentcat\"><s>@</s><b>ensenyamentcat</b></a> no <strong>diu</strong> res , estem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indignatsIOC?src=hash\"><s>#</s><b>indignatsIOC</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-04T05:34:13", "timestamp_epochs": 1457069653, "tweet_id": "705627388500049920", "tweet_url": "/emiliocorreacat/status/705627388500049920", "user_id": "288451389", "username": "Emilio Correa G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["networking"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BCfaLhoPyk3/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ehtgirona", "text": "El nostre director Sr. Gonzalo Herrero diu unes paurales abans d'iniciar el #networking del\u2026 https://www.instagram.com/p/BCfaLhoPyk3/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El nostre director Sr. Gonzalo Herrero <strong>diu</strong> unes paurales abans d'<strong>iniciar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/networking?src=hash\"><s>#</s><b>networking</b></a> del\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BCfaLhoPyk3/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lAVui39xAn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BCfaLhoPyk3/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BCfaLhoPyk3/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T12:24:16", "timestamp_epochs": 1457007856, "tweet_id": "705368190587682816", "tweet_url": "/ehtgirona/status/705368190587682816", "user_id": "2687649301", "username": "HOSTALERIA I TURISME", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BarrisVolemSaber"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AssBarrisDT", "text": "#BarrisVolemSaber @bcnencomu diu q la llic\u00e8ncia d l'hotel Rec Comtal ja estava donada abans d'iniciar el mandat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BarrisVolemSaber?src=hash\"><s>#</s><b>BarrisVolemSaber</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2558484630\" dir=\"ltr\" href=\"/bcnencomu\"><s>@</s><b>bcnencomu</b></a> <strong>diu</strong> q la llic\u00e8ncia d l'hotel Rec Comtal ja estava donada abans d'<strong>iniciar</strong> el mandat</p>", "timestamp": "2016-02-18T19:30:02", "timestamp_epochs": 1455823802, "tweet_id": "700401910403178496", "tweet_url": "/AssBarrisDT/status/700401910403178496", "user_id": "4504903095", "username": "ABDT (ex-ABTS) dins #SETnet #DecreixementTur\u00edstic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1PHzM1P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LEsportCat", "text": "El secretari d'Organitzaci\u00f3 del PSOE diu que per iniciar les negociacions primer cal un enc\u00e0rrec del rei http://bit.ly/1PHzM1P\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El secretari d'Organitzaci\u00f3 del PSOE <strong>diu</strong> que per <strong>iniciar</strong> les negociacions primer cal un enc\u00e0rrec del rei <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1PHzM1P\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CHjfDNXVAB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1PHzM1P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PHzM1P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-28T13:43:05", "timestamp_epochs": 1453988585, "tweet_id": "692704449194659840", "tweet_url": "/LEsportCat/status/692704449194659840", "user_id": "1726334306", "username": "L'esport catal\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1QFEHPR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuitsdelared", "text": "Luena: \u201cPactar amb el PP \u00e9s indultar-lo\u201d: El secretari d'Organitzaci\u00f3 del PSOE diu que per iniciar les... http://bit.ly/1QFEHPR\u00a0 @elpunt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Luena: \u201cPactar amb el PP \u00e9s indultar-lo\u201d: El secretari d'Organitzaci\u00f3 del PSOE <strong>diu</strong> que per <strong>iniciar</strong> les... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1QFEHPR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4DEJM3Gq0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1QFEHPR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1QFEHPR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"197388640\" dir=\"ltr\" href=\"/elpunt\"><s>@</s><b>elpunt</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-28T10:58:54", "timestamp_epochs": 1453978734, "tweet_id": "692663130787164160", "tweet_url": "/tuitsdelared/status/692663130787164160", "user_id": "88773289", "username": "Tuits de la red", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/agarzon/status/1090969659170541569"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandrovig1", "text": "los socialistas y comunistas debieran iniciar todos sus discursos e intervenciones con la siguiente frase:\n\n\u201c\u00bfsaben aquel que diu...?\u201d https://twitter.com/agarzon/status/1090969659170541569\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">los socialistas y comunistas debieran <strong>iniciar</strong> todos sus discursos e intervenciones con la siguiente frase:\n\n\u201c\u00bfsaben aquel que <strong>diu</strong>...?\u201d <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/agarzon/status/1090969659170541569\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/69vhbfpsJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/agarzon/status/1090969659170541569\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/agarzon/status</span><span class=\"invisible\">/1090969659170541569</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T13:57:06", "timestamp_epochs": 1548943026, "tweet_id": "1090972242803085317", "tweet_url": "/alejandrovig1/status/1090972242803085317", "user_id": "422854009", "username": "alejandro vig \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090969659170541569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agarzon", "user_id": "11904592"}], "retweets": 0, "screen_name": "alejandrovig1", "text": "garz\u00f3n, vosotros, los comunistas, debierais iniciar todos vuestros discursos con la siguiente frase:\n\n\u201csaben aquel que diu...?\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">garz\u00f3n, vosotros, los comunistas, debierais <strong>iniciar</strong> todos vuestros discursos con la siguiente frase:\n\n\u201csaben aquel que <strong>diu</strong>...?\u201d</p>", "timestamp": "2019-01-31T13:55:36", "timestamp_epochs": 1548942936, "tweet_id": "1090971865156337664", "tweet_url": "/alejandrovig1/status/1090971865156337664", "user_id": "422854009", "username": "alejandro vig \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "1088764670226456579", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VilaWeb", "user_id": "151085945"}], "retweets": 8, "screen_name": "celesvillaverde", "text": "El trobo fant\u00e0stic,i no diu res que no sigui cert!\nJo el que faria \u00e9s plantejar unes prim\u00e0ries de cara a les properes eleccions Catalanes!\nL'ANC torna a ser del poble, ja tocava, gr\u00e0cies i endavant. El que va iniciar el poble ho haur\u00e0 de finalitzar el poble\nVISCA CATALUNYA LLIURE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El trobo fant\u00e0stic,i no <strong>diu</strong> res que no sigui cert!\nJo el que faria \u00e9s plantejar unes prim\u00e0ries de cara a les properes eleccions Catalanes!\nL'ANC torna a ser del poble, ja tocava, gr\u00e0cies i endavant. El que va <strong>iniciar</strong> el poble ho haur\u00e0 de finalitzar el poble\nVISCA CATALUNYA LLIURE</p>", "timestamp": "2019-01-25T16:29:20", "timestamp_epochs": 1548433760, "tweet_id": "1088836225904058368", "tweet_url": "/celesvillaverde/status/1088836225904058368", "user_id": "867884646", "username": "celes ||*||", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087622323795099648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jquintana7", "user_id": "134732428"}, {"screen_name": "UBDivulga", "user_id": "2597840239"}], "retweets": 0, "screen_name": "marc_fa", "text": "Diu en el segon 19, que al primer ter\u00e7 del s.XX, tant a Catalunya com a altres pa\u00efsos, l\u2019Escola Nova va iniciar la renovaci\u00f3 de l\u2019escola que la dictadura franquista va estroncar.  o no ho he ent\u00e8s b\u00e9?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> en el segon 19, que al primer ter\u00e7 del s.XX, tant a Catalunya com a altres pa\u00efsos, l\u2019Escola Nova va <strong>iniciar</strong> la renovaci\u00f3 de l\u2019escola que la dictadura franquista va estroncar. <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> o no ho he ent\u00e8s b\u00e9?</p>", "timestamp": "2019-01-22T21:45:32", "timestamp_epochs": 1548193532, "tweet_id": "1087828637116710914", "tweet_url": "/marc_fa/status/1087828637116710914", "user_id": "121735444", "username": "Marc Fuertes Alpiste", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://curiouscat.me/milsna/post/759815838?t=1547518683"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milsnascoz", "text": "voc\u00ea usa diu ou mirena? qual seu m\u00e9todo/quais seus m\u00e9todos anticoncepcionais? \u2014 optei por iniciar com mirena, se alguma mina tiver interesse digo o q achei depois https://curiouscat.me/milsna/post/759815838?t=1547518683\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea usa <strong>diu</strong> ou mirena? qual seu m\u00e9todo/quais seus m\u00e9todos anticoncepcionais? \u2014 optei por <strong>iniciar</strong> com mirena, se alguma mina tiver interesse digo o q achei depois <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/milsna/post/759815838?t=1547518683\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9gw34U6uug\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/milsna/post/759815838?t=1547518683\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/milsna/post/75</span><span class=\"invisible\">9815838?t=1547518683</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-15T02:18:03", "timestamp_epochs": 1547518683, "tweet_id": "1084998114279337984", "tweet_url": "/milsnascoz/status/1084998114279337984", "user_id": "987452985973334017", "username": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd30\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd37 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2007, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 419, "reply_to_users": [], "retweets": 577, "screen_name": "JoanTarda", "text": "Diu @sanchezcastejon que l\u2019independentisme  no t\u00e9 la majoria social a Catalunya. En tot cas, que reconegu\u00e9s que l\u2019autonomisme tampoc no la t\u00e9 seria una bona manera d\u2019iniciar el di\u00e0leg. A partir d\u2019aqu\u00ed negociar una soluci\u00f3 q no exclogui ning\u00fa. Tard o d\u2019hora, refer\u00e8ndum inevitable!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68740712\" dir=\"ltr\" href=\"/sanchezcastejon\"><s>@</s><b>sanchezcastejon</b></a> que l\u2019independentisme  no t\u00e9 la majoria social a Catalunya. En tot cas, que reconegu\u00e9s que l\u2019autonomisme tampoc no la t\u00e9 seria una bona manera d\u2019<strong>iniciar</strong> el di\u00e0leg. A partir d\u2019aqu\u00ed negociar una soluci\u00f3 q no exclogui ning\u00fa. Tard o d\u2019hora, refer\u00e8ndum inevitable!</p>", "timestamp": "2019-01-13T06:55:45", "timestamp_epochs": 1547362545, "tweet_id": "1084343223219380224", "tweet_url": "/JoanTarda/status/1084343223219380224", "user_id": "363696047", "username": "Joan Tard\u00e0 i Coma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "1082261827629789184", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "pilarcarracelas", "user_id": "290812583"}, {"screen_name": "e_vident", "user_id": "987802022320762882"}], "retweets": 10, "screen_name": "pilarcarracelas", "text": "\u00c9s una mica rid\u00edcul iniciar un cam\u00ed en qu\u00e8 l'adversari et diu que no tindr\u00e0 problemes per reprimir-te, tu tires pel dret i quan et reprimeix atribueixes el frac\u00e0s a que ha complert el que ha dit. Sincerament.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c9s una mica rid\u00edcul <strong>iniciar</strong> un cam\u00ed en qu\u00e8 l'adversari et <strong>diu</strong> que no tindr\u00e0 problemes per reprimir-te, tu tires pel dret i quan et reprimeix atribueixes el frac\u00e0s a que ha complert el que ha dit. Sincerament.</p>", "timestamp": "2019-01-07T14:39:43", "timestamp_epochs": 1546871983, "tweet_id": "1082285659409272834", "tweet_url": "/pilarcarracelas/status/1082285659409272834", "user_id": "290812583", "username": "Pilar Carracelas \ud83d\udc10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LilPernil", "text": "@animalliurejuli vaig a tirar-te beef per iniciar una guerra: SIUSPLAU para de dir fer l'amor. Es diu FOLLAR. Gr\u00e0cies.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">@animalliurejuli vaig a tirar-te beef per <strong>iniciar</strong> una guerra: SIUSPLAU para de dir fer l'amor. Es <strong>diu</strong> FOLLAR. Gr\u00e0cies.</p>", "timestamp": "2019-01-02T14:52:34", "timestamp_epochs": 1546440754, "tweet_id": "1080476952413253633", "tweet_url": "/LilPernil/status/1080476952413253633", "user_id": "1079760927342379008", "username": "Lil_Pernil", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PelarlaGallina", "SantEsteve", "Tibidabo", "SalutiKm", "Running", "Run", "Cardio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DvVGZQDWkAAw-xM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "francescbuxeda", "text": "Res millor que #PelarlaGallina com diu @AmadeuCarb per iniciar #SantEsteve pujant al #Tibidabo per corriols! #SalutiKm #Running #Run #Cardio 300+pic.twitter.com/r7BoBFvJ0t", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Res millor que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PelarlaGallina?src=hash\"><s>#</s><b>PelarlaGallina</b></a> com <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384894375\" dir=\"ltr\" href=\"/AmadeuCarb\"><s>@</s><b>AmadeuCarb</b></a> per <strong>iniciar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantEsteve?src=hash\"><s>#</s><b>SantEsteve</b></a> pujant al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tibidabo?src=hash\"><s>#</s><b>Tibidabo</b></a> per corriols! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SalutiKm?src=hash\"><s>#</s><b>SalutiKm</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Running?src=hash\"><s>#</s><b>Running</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Run?src=hash\"><s>#</s><b>Run</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cardio?src=hash\"><s>#</s><b>Cardio</b></a> 300+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r7BoBFvJ0t\">pic.twitter.com/r7BoBFvJ0t</a></p>", "timestamp": "2018-12-26T08:34:30", "timestamp_epochs": 1545813270, "tweet_id": "1077845094420623361", "tweet_url": "/francescbuxeda/status/1077845094420623361", "user_id": "293663061", "username": "Francesc Buxeda i Aliu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauraSala1", "text": "@UOCrespon bona nit, estava intentant accedir a les meves aules i al moment de posar les meves dades i iniciar em diu que no es pot accedir a aquesta web.\nNo tinc manera d'entrar a les aules i he provat des de 3 ordinadors i navegadors diferents per entregar una PAC per avui.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249726574\" dir=\"ltr\" href=\"/UOCrespon\"><s>@</s><b>UOCrespon</b></a> bona nit, estava intentant accedir a les meves aules i al moment de posar les meves dades i <strong>iniciar</strong> em <strong>diu</strong> que no es pot accedir a aquesta web.\nNo tinc manera d'entrar a les aules i he provat des de 3 ordinadors i navegadors diferents per entregar una PAC per avui.</p>", "timestamp": "2018-12-21T20:55:50", "timestamp_epochs": 1545425750, "tweet_id": "1076219717680091136", "tweet_url": "/LauraSala1/status/1076219717680091136", "user_id": "331874193", "username": "Laura Sala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plecdv"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "onlinecdv", "text": ".@carlesescola78 diu que l'organigrama compet\u00e8ncia d'alcaldia. Aviat s'informar\u00e0 de la modificaci\u00f3 de la RLT. 'Es crea una estructura i despr\u00e9s el prove\u00efment dels llocs'. Explica que la setmana passada es va iniciar la negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva. S'anir\u00e0 informant. #plecdv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302896355\" dir=\"ltr\" href=\"/carlesescola78\"><s>@</s><b>carlesescola78</b></a> <strong>diu</strong> que l'organigrama compet\u00e8ncia d'alcaldia. Aviat s'informar\u00e0 de la modificaci\u00f3 de la RLT. 'Es crea una estructura i despr\u00e9s el prove\u00efment dels llocs'. Explica que la setmana passada es va <strong>iniciar</strong> la negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva. S'anir\u00e0 informant. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plecdv?src=hash\"><s>#</s><b>plecdv</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-20T18:29:04", "timestamp_epochs": 1545330544, "tweet_id": "1075820392508461056", "tweet_url": "/onlinecdv/status/1075820392508461056", "user_id": "562982969", "username": "onlinecdv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.elnacional.cat/ca/politica/casado-desbarra-torra-vessament-sang-guerra-civil_336564_102.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rvbaya", "text": "Pregunta: no es pot iniciar alguna acci\u00f3 judicial contra aquest individu per les barbaritats que diu? https://www.elnacional.cat/ca/politica/casado-desbarra-torra-vessament-sang-guerra-civil_336564_102.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta: no es pot <strong>iniciar</strong> alguna acci\u00f3 judicial contra aquest individu per les barbaritats que <strong>diu</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.elnacional.cat/ca/politica/casado-desbarra-torra-vessament-sang-guerra-civil_336564_102.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wVp0ZSVx1o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elnacional.cat/ca/politica/casado-desbarra-torra-vessament-sang-guerra-civil_336564_102.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elnacional.cat/ca/politica/ca</span><span class=\"invisible\">sado-desbarra-torra-vessament-sang-guerra-civil_336564_102.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-19T13:33:51", "timestamp_epochs": 1545226431, "tweet_id": "1075383712240549888", "tweet_url": "/rvbaya/status/1075383712240549888", "user_id": "278216763", "username": "Robert Valero i Bay\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1072882380527058945", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Frances27943079", "user_id": "920996598565539840"}, {"screen_name": "cbgviladecans", "user_id": "520413463"}], "retweets": 0, "screen_name": "xavidomenech99", "text": "Ja veus que diu el Suprem. Ni tan sols veu motius per iniciar una investigaci\u00f3. A partir d'aix\u00f3 el millor que es pot fer \u00e9s deixar-ho c\u00f2rrer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ja veus que <strong>diu</strong> el Suprem. Ni tan sols veu motius per <strong>iniciar</strong> una investigaci\u00f3. A partir d'aix\u00f3 el millor que es pot fer \u00e9s deixar-ho c\u00f2rrer.</p>", "timestamp": "2018-12-12T22:47:58", "timestamp_epochs": 1544654878, "tweet_id": "1072986446074650625", "tweet_url": "/xavidomenech99/status/1072986446074650625", "user_id": "4190053767", "username": "Xavier F. Dom\u00e8nech", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmmas4", "text": "Iniciam el seminari de la UVic amb el tema de la mutilaci\u00f3 genital femenina. \nLaura ens diu que va iniciar la investigaci\u00f3 al 94 i encara continua amb la recerca perqu\u00e8 recerca es continuar. \n\n@VsVgUVic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Iniciam el seminari de la UVic amb el tema de la mutilaci\u00f3 genital femenina. \nLaura ens <strong>diu</strong> que va <strong>iniciar</strong> la investigaci\u00f3 al 94 i encara continua amb la recerca perqu\u00e8 recerca es continuar. \n\n@VsVgUVic</p>", "timestamp": "2018-12-12T08:51:13", "timestamp_epochs": 1544604673, "tweet_id": "1072775870920736769", "tweet_url": "/jmmas4/status/1072775870920736769", "user_id": "1234850316", "username": "joanamas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ricardtm1974", "text": "Diu @sanchezcastejon que el br\u00e8xit i l'independentisme, es va iniciar entorn a mentires, podriem dir el mateix de la suposada democr\u00e0cia espanyola?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68740712\" dir=\"ltr\" href=\"/sanchezcastejon\"><s>@</s><b>sanchezcastejon</b></a> que el br\u00e8xit i l'independentisme, es va <strong>iniciar</strong> entorn a mentires, podriem dir el mateix de la suposada democr\u00e0cia espanyola?</p>", "timestamp": "2018-12-12T08:24:25", "timestamp_epochs": 1544603065, "tweet_id": "1072769128010788864", "tweet_url": "/ricardtm1974/status/1072769128010788864", "user_id": "227244685", "username": "RICARD \u2122\ufe0f 1312 \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf96#FemXarxa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1071565265794666496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soler_toni", "user_id": "194064099"}], "retweets": 0, "screen_name": "NAVAMAN71", "text": "I l'ambaixador eslov\u00e8 qu\u00e8 hi diu de que acusin el seu poble d'iniciar una guerra per voler la independ\u00e8ncia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I l'ambaixador eslov\u00e8 qu\u00e8 hi <strong>diu</strong> de que acusin el seu poble d'<strong>iniciar</strong> una guerra per voler la independ\u00e8ncia?</p>", "timestamp": "2018-12-10T11:35:08", "timestamp_epochs": 1544441708, "tweet_id": "1072092347788378114", "tweet_url": "/NAVAMAN71/status/1072092347788378114", "user_id": "4813188766", "username": "Manel Navarro Regne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1071874555499765766", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elisendacarod", "user_id": "122336451"}, {"screen_name": "salvadostv", "user_id": "338899906"}], "retweets": 0, "screen_name": "CorominasG", "text": "Lo que el Homo Voxus diu es que ja han acabat de fer campanya per iniciar les seves idees fascistes. (\u00c9s imputable aquest tweet?)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Lo que el Homo Voxus <strong>diu</strong> es que ja han acabat de fer campanya per <strong>iniciar</strong> les seves idees fascistes. (\u00c9s imputable aquest tweet?)</p>", "timestamp": "2018-12-09T21:20:41", "timestamp_epochs": 1544390441, "tweet_id": "1071877316958138369", "tweet_url": "/CorominasG/status/1071877316958138369", "user_id": "1246913298", "username": "Gabriel Corominas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1071829101160382464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pumocat", "user_id": "17453262"}], "retweets": 0, "screen_name": "garbagebcn", "text": "Pregunta-li qui va iniciar la guerra a la via eslovena, a veure qu\u00e8 hi diu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Pregunta-li qui va <strong>iniciar</strong> la guerra a la via eslovena, a veure qu\u00e8 hi <strong>diu</strong></p>", "timestamp": "2018-12-09T19:30:16", "timestamp_epochs": 1544383816, "tweet_id": "1071849530218463237", "tweet_url": "/garbagebcn/status/1071849530218463237", "user_id": "52026945", "username": "garbage", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jinengi", "text": "@PkmnProces A l'iniciar el joc em diu que les fonts no s\u00f3n al seu lloc corresponent i que les passi a un altre lloc, quin \u00e9s aquest lloc?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"744497271019028480\" dir=\"ltr\" href=\"/PkmnProces\"><s>@</s><b>PkmnProces</b></a> A l'<strong>iniciar</strong> el joc em <strong>diu</strong> que les fonts no s\u00f3n al seu lloc corresponent i que les passi a un altre lloc, quin \u00e9s aquest lloc?</p>", "timestamp": "2017-08-23T14:13:58", "timestamp_epochs": 1503497638, "tweet_id": "900360469243768833", "tweet_url": "/Jinengi/status/900360469243768833", "user_id": "4209623195", "username": "Jinengi \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "895769868053643264", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "electrilisto", "user_id": "823510910790668288"}, {"screen_name": "compte_moltbe", "user_id": "868479379357257729"}], "retweets": 0, "screen_name": "electrilisto", "text": "I a veure, que la persona amb la que es va iniciar tot aix\u00f2 \u00e9s molt agressiva, no justifico tot el que diu, per\u00f2 est\u00e0 en el seu dret", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I a veure, que la persona amb la que es va <strong>iniciar</strong> tot aix\u00f2 \u00e9s molt agressiva, no justifico tot el que <strong>diu</strong>, per\u00f2 est\u00e0 en el seu dret</p>", "timestamp": "2017-08-11T05:38:20", "timestamp_epochs": 1502429900, "tweet_id": "895882051919822848", "tweet_url": "/electrilisto/status/895882051919822848", "user_id": "823510910790668288", "username": "Saico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DF1HdOWXsAEmLTP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SillaCF", "text": "La @FederacionFFCV pot seguir el cam\u00ed d'altres territorials i iniciar la Lliga el 26-27 d'agost. Silla diu SI! @golsmedia @SomosTercerapic.twitter.com/L5ogjzdON6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La @FederacionFFCV pot seguir el cam\u00ed d'altres territorials i <strong>iniciar</strong> la Lliga el 26-27 d'agost. Silla <strong>diu</strong> SI! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"537944613\" dir=\"ltr\" href=\"/golsmedia\"><s>@</s><b>golsmedia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"705360008960155648\" dir=\"ltr\" href=\"/SomosTercera\"><s>@</s><b>SomosTercera</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L5ogjzdON6\">pic.twitter.com/L5ogjzdON6</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T14:47:45", "timestamp_epochs": 1501253265, "tweet_id": "890946886244478977", "tweet_url": "/SillaCF/status/890946886244478977", "user_id": "804680534", "username": "Silla Club de F\u00fatbol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/osona/status/890677604876988416"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EudaldAymeriJ", "text": "Pol\u00edtica d la por i com diu @quimarrufat aix\u00f2 probablement s'acaba iniciar: \"Inici estat excepci\u00f3(..)Preludi suspensi\u00f3 drets democr\u00e0tics...\" https://twitter.com/osona/status/890677604876988416\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Pol\u00edtica d la por i com <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253050797\" dir=\"ltr\" href=\"/quimarrufat\"><s>@</s><b>quimarrufat</b></a> aix\u00f2 probablement s'acaba <strong>iniciar</strong>: \"Inici estat excepci\u00f3(..)Preludi suspensi\u00f3 drets democr\u00e0tics...\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/osona/status/890677604876988416\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E3CHdNhNFX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/osona/status/890677604876988416\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/osona/status/8</span><span class=\"invisible\">90677604876988416</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-28T08:21:26", "timestamp_epochs": 1501230086, "tweet_id": "890849665842860033", "tweet_url": "/EudaldAymeriJ/status/890849665842860033", "user_id": "51348965", "username": "Eudald Aymerich Jou \ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lessantes", "volemvotar"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "liac59", "text": "#lessantes Matar\u00f3 diu al seu alcalde en iniciar la Crida #volemvotar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lessantes?src=hash\"><s>#</s><b>lessantes</b></a> Matar\u00f3 <strong>diu</strong> al seu alcalde en <strong>iniciar</strong> la Crida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/volemvotar?src=hash\"><s>#</s><b>volemvotar</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-25T18:57:09", "timestamp_epochs": 1501009029, "tweet_id": "889922487051575298", "tweet_url": "/liac59/status/889922487051575298", "user_id": "4860856042", "username": "Lia Clup\u00e9s \ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889465489533140992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "meteollac", "user_id": "312232252"}, {"screen_name": "Qvancells", "user_id": "271514835"}], "retweets": 0, "screen_name": "focfire", "text": "L'any 1994 a Pontils es va iniciar un foc forestal direcci\u00f3 la Llacuna, qui diu q no ho tornara a fer? Si tenim focs ara no passara despres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L'any 1994 a Pontils es va <strong>iniciar</strong> un foc forestal direcci\u00f3 la Llacuna, qui <strong>diu</strong> q no ho tornara a fer? Si tenim focs ara no passara despres</p>", "timestamp": "2017-07-24T23:02:58", "timestamp_epochs": 1500937378, "tweet_id": "889621960715644929", "tweet_url": "/focfire/status/889621960715644929", "user_id": "26552614", "username": "Gerard Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Joan_Ru_Ca/status/888448580368953345"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Xallue", "text": "i diu: \"At\u00e9s que no existeix una majoria social per iniciar un proc\u00e9s unilateral d'independ\u00e8ncia\" Aix\u00f2, com ho sabeu? Que ho heu preguntat? https://twitter.com/Joan_Ru_Ca/status/888448580368953345\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">i <strong>diu</strong>: \"At\u00e9s que no existeix una majoria social per <strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s unilateral d'independ\u00e8ncia\" Aix\u00f2, com ho sabeu? Que ho heu preguntat? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Joan_Ru_Ca/status/888448580368953345\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4DPSZNq4KZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Joan_Ru_Ca/status/888448580368953345\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Joan_Ru_Ca/sta</span><span class=\"invisible\">tus/888448580368953345</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-22T18:39:39", "timestamp_epochs": 1500748779, "tweet_id": "888830918974222337", "tweet_url": "/Xallue/status/888830918974222337", "user_id": "235645550", "username": "xallue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "pepsunye", "text": "Diu @ElviraTgna que s'han iniciat treballs per fer proves de fuga d'aigua a la pla\u00e7a Corsini, per despres iniciar l'asfaltat del ferm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4767483749\" dir=\"ltr\" href=\"/ElviraTgna\"><s>@</s><b>ElviraTgna</b></a> que s'han iniciat treballs per fer proves de fuga d'aigua a la pla\u00e7a Corsini, per despres <strong>iniciar</strong> l'asfaltat del ferm</p>", "timestamp": "2017-07-21T11:38:38", "timestamp_epochs": 1500637118, "tweet_id": "888362577104961536", "tweet_url": "/pepsunye/status/888362577104961536", "user_id": "130425071", "username": "Josep Su\u00f1\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": ["http://www.ara.cat/esports/barca/Via-lliure-vot-censura-Benedito_0_1828617361.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "diariARA", "text": "Benedito diu que ja te les adhesions per iniciar el vot de censura contra Bartomeu http://www.ara.cat/esports/barca/Via-lliure-vot-censura-Benedito_0_1828617361.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Benedito <strong>diu</strong> que ja te les adhesions per <strong>iniciar</strong> el vot de censura contra Bartomeu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ara.cat/esports/barca/Via-lliure-vot-censura-Benedito_0_1828617361.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tMIiHtAXrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ara.cat/esports/barca/Via-lliure-vot-censura-Benedito_0_1828617361.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ara.cat/esports/barca/</span><span class=\"invisible\">Via-lliure-vot-censura-Benedito_0_1828617361.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-08T21:17:28", "timestamp_epochs": 1499548648, "tweet_id": "883797206779793413", "tweet_url": "/diariARA/status/883797206779793413", "user_id": "169538164", "username": "diariARA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["coher\u00e8ncia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "CarreJosep", "text": "El PSC de Tgna diu  \"no existeix una majoria social per iniciar un proc\u00e9s unilateral d'independ\u00e8ncia\" x aix\u00f3 no VOL QUE ES VOTI, #coher\u00e8ncia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El PSC de Tgna <strong>diu</strong>  \"no existeix una majoria social per <strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s unilateral d'independ\u00e8ncia\" x aix\u00f3 no VOL QUE ES VOTI, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coher%C3%A8ncia?src=hash\"><s>#</s><b>coher\u00e8ncia</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-03T14:55:23", "timestamp_epochs": 1499093723, "tweet_id": "881889112797700097", "tweet_url": "/CarreJosep/status/881889112797700097", "user_id": "806271554", "username": "J.Carr\u00e9 #JUSTALaFUSTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Brexit"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/POLITICOEurope/status/875347386264170497"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Mrs_forecast", "text": "Els principals negociadors del #Brexit de la UE i el Regne Unit acorden iniciar converses dilluns, com estava previst, diu @POLITICOEuropehttps://twitter.com/POLITICOEurope/status/875347386264170497\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Els principals negociadors del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brexit?src=hash\"><s>#</s><b>Brexit</b></a> de la UE i el Regne Unit acorden <strong>iniciar</strong> converses dilluns, com estava previst, <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2969760609\" dir=\"ltr\" href=\"/POLITICOEurope\"><s>@</s><b>POLITICOEurope</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/POLITICOEurope/status/875347386264170497\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kD3hFXRm9d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/POLITICOEurope/status/875347386264170497\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/POLITICOEurope</span><span class=\"invisible\">/status/875347386264170497</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-06-15T14:04:12", "timestamp_epochs": 1497535452, "tweet_id": "875353250576433152", "tweet_url": "/Mrs_forecast/status/875353250576433152", "user_id": "329594614", "username": "Marina Force", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "873148592575434752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "XavierDomenechs", "user_id": "191102437"}], "retweets": 0, "screen_name": "jaumet3", "text": "La l\u00f3gica diu q haurieu d'star motivats davant la possibilitat d'iniciar 1 nova rep\u00fablica,fer una cosa nova i millor,comen\u00e7ar de 0.Per\u00f2 no..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La l\u00f3gica <strong>diu</strong> q haurieu d'star motivats davant la possibilitat d'<strong>iniciar</strong> 1 nova rep\u00fablica,fer una cosa nova i millor,comen\u00e7ar de 0.Per\u00f2 no..</p>", "timestamp": "2017-06-09T21:04:58", "timestamp_epochs": 1497042298, "tweet_id": "873284812861313028", "tweet_url": "/jaumet3/status/873284812861313028", "user_id": "244617405", "username": "JaVme Carb\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DAsi62RXkAAQZSr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2rmfqVy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "324cat", "text": "El periodista que va iniciar la investigaci\u00f3 sobre Rosell diu que \"l'empresa de nom\u00e9s era un apartat de correus\" http://bit.ly/2rmfqVy\u00a0pic.twitter.com/SElf79rowK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodista que va <strong>iniciar</strong> la investigaci\u00f3 sobre Rosell <strong>diu</strong> que \"l'empresa de nom\u00e9s era un apartat de correus\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2rmfqVy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wp6KPja67e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2rmfqVy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rmfqVy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SElf79rowK\">pic.twitter.com/SElf79rowK</a></p>", "timestamp": "2017-05-25T19:41:00", "timestamp_epochs": 1495741260, "tweet_id": "867827863377948672", "tweet_url": "/324cat/status/867827863377948672", "user_id": "8330472", "username": "324.cat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "866366297696870404", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "bolchemarta", "user_id": "819202447621193733"}, {"screen_name": "valenciadesoca", "user_id": "765483851175038976"}, {"screen_name": "XaviAngelergues", "user_id": "376442285"}], "retweets": 0, "screen_name": "DavidGR1714", "text": "Ningu diu que iniciar 3 guerres per exterminar al vei per pur odi racista i perdre-les totes , no tingui consequencies", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ningu <strong>diu</strong> que <strong>iniciar</strong> 3 guerres per exterminar al vei per pur odi racista i perdre-les totes , no tingui consequencies</p>", "timestamp": "2017-05-23T17:10:17", "timestamp_epochs": 1495559417, "tweet_id": "867065157498925056", "tweet_url": "/DavidGR1714/status/867065157498925056", "user_id": "483061210", "username": "((( David Rom\u00e0 )))", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856471422855778305", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CatHandbol", "user_id": "385898908"}, {"screen_name": "handbolbordils", "user_id": "885217225"}], "retweets": 0, "screen_name": "AngelTorresSnch", "text": "D'aix\u00f2 se'n diu iniciar un atac,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">D'aix\u00f2 se'n <strong>diu</strong> <strong>iniciar</strong> un atac,</p>", "timestamp": "2017-04-24T20:40:05", "timestamp_epochs": 1493066405, "tweet_id": "856608706116681728", "tweet_url": "/AngelTorresSnch/status/856608706116681728", "user_id": "778011846", "username": "Angel Torres S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarcMolina19", "text": "Ningu diu res pero la carrera de @SergiRoberto10 per iniciar la jugada es DESCOMUNAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ningu <strong>diu</strong> res pero la carrera de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273538402\" dir=\"ltr\" href=\"/SergiRoberto10\"><s>@</s><b>SergiRoberto10</b></a> per <strong>iniciar</strong> la jugada es DESCOMUNAL</p>", "timestamp": "2017-04-23T22:15:40", "timestamp_epochs": 1492985740, "tweet_id": "856270372773253120", "tweet_url": "/MarcMolina19/status/856270372773253120", "user_id": "438607555", "username": "Marc Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "847766220862615553", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdaColau", "user_id": "102095809"}, {"screen_name": "eloibadia", "user_id": "301131422"}], "retweets": 0, "screen_name": "La_Palo_62", "text": "Tinc ent\u00e9s que el Trias va iniciar aquest projecte. Saps com es diu qui es penja medalles que no li corresponen?? FARSANT!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Tinc ent\u00e9s que el Trias va <strong>iniciar</strong> aquest projecte. Saps com es <strong>diu</strong> qui es penja medalles que no li corresponen?? FARSANT!!!</p>", "timestamp": "2017-04-06T20:09:30", "timestamp_epochs": 1491509370, "tweet_id": "850078029879574528", "tweet_url": "/La_Palo_62/status/850078029879574528", "user_id": "747510427190444032", "username": "L\ud83c\udf97 P\ud83c\udf97LO #NoATot \u270a\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "846699683296759809", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "llenguacat", "user_id": "70643141"}, {"screen_name": "RamValsbd", "user_id": "176368997"}], "retweets": 0, "screen_name": "3N4ICM4u41", "text": "Em diu que no puc valorar. Diu que haig d'iniciar la sessi\u00f3. Com es fa aix\u00f2??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Em <strong>diu</strong> que no puc valorar. <strong>Diu</strong> que haig d'<strong>iniciar</strong> la sessi\u00f3. Com es fa aix\u00f2??</p>", "timestamp": "2017-03-28T23:03:23", "timestamp_epochs": 1490742203, "tweet_id": "846860299395350528", "tweet_url": "/3N4ICM4u41/status/846860299395350528", "user_id": "941750934", "username": "Enric Mauri i Brancolini", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ostara"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C7WGe0VXkAIr7Po.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ehyrt", "text": "Iniciar el dia discutint si la primavera comen\u00e7a avui o dem\u00e0... Qu\u00e8 diu el calendari, eh?  #Ostara pic.twitter.com/iDWzeFhHxy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Iniciar</strong> el dia discutint si la primavera comen\u00e7a avui o dem\u00e0... Qu\u00e8 <strong>diu</strong> el calendari, eh? <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ostara?src=hash\"><s>#</s><b>Ostara</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc90\" aria-label=\"Emoji: Ramo de flores\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f490.png\" title=\"Ramo de flores\"/><img alt=\"\ud83d\udc23\" aria-label=\"Emoji: Pollito naciendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f423.png\" title=\"Pollito naciendo\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iDWzeFhHxy\">pic.twitter.com/iDWzeFhHxy</a></p>", "timestamp": "2017-03-20T07:38:16", "timestamp_epochs": 1489995496, "tweet_id": "843728379509661697", "tweet_url": "/Ehyrt/status/843728379509661697", "user_id": "1219848366", "username": "Ehyrt N\u00e2yth \ud83c\udf97\ud83c\udf0a\u270a\ud83c\udffc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "996458814097559559", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElisendaGiro", "user_id": "202593325"}], "retweets": 0, "screen_name": "eduardboneet", "text": "Hauras d\u2019entrar al router, possant al explorador 192.168.1.1:8000, iniciar sessio, acostuma a ser la contrasenya 1234 o admin, despres en el meu cas busco un apartat que es diu status i alla wireless clients", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Hauras d\u2019entrar al router, possant al explorador 192.168.1.1:8000, <strong>iniciar</strong> sessio, acostuma a ser la contrasenya 1234 o admin, despres en el meu cas busco un apartat que es <strong>diu</strong> status i alla wireless clients</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:54:55", "timestamp_epochs": 1526500495, "tweet_id": "996841443258925057", "tweet_url": "/eduardboneet/status/996841443258925057", "user_id": "131302455", "username": "EDUARD.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["directivaEAPC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlesanson", "text": "La primera veritat absolutas \u00e9s que per iniciar qualsevol projecte o organitzaci\u00f3 calen un nombre de persones senars, inferior a dos, diu @Jferagu a #directivaEAPC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La primera veritat absolutas \u00e9s que per <strong>iniciar</strong> qualsevol projecte o organitzaci\u00f3 calen un nombre de persones senars, inferior a dos, <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2151298062\" dir=\"ltr\" href=\"/Jferagu\"><s>@</s><b>Jferagu</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/directivaEAPC?src=hash\"><s>#</s><b>directivaEAPC</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T14:28:58", "timestamp_epochs": 1526480938, "tweet_id": "996759418795634690", "tweet_url": "/carlesanson/status/996759418795634690", "user_id": "1033102164", "username": "Carles Anson Massich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "996682013292851200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "santiand", "user_id": "15392020"}], "retweets": 0, "screen_name": "vaigivinc", "text": "Afinar\u00e9 m\u00e9s: no \u00e9s subsanable en el mateix procediment, el qu\u00e8 diu \u00e9s correcte. Per\u00f2 s\u00ed que pot tornar a iniciar el procediment. Perd temps i credibilitat, per\u00f2 res m\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Afinar\u00e9 m\u00e9s: no \u00e9s subsanable en el mateix procediment, el qu\u00e8 <strong>diu</strong> \u00e9s correcte. Per\u00f2 s\u00ed que pot tornar a <strong>iniciar</strong> el procediment. Perd temps i credibilitat, per\u00f2 res m\u00e9s.</p>", "timestamp": "2018-05-16T09:33:32", "timestamp_epochs": 1526463212, "tweet_id": "996685066746126336", "tweet_url": "/vaigivinc/status/996685066746126336", "user_id": "2865462459", "username": "Xavi #LGTBI \u270a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdQjbHCW0AAKa6w.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 89, "links": ["http://bit.ly/2rMCKcy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 47, "screen_name": "AvisxRepublica", "text": " Els presidents @QuimTorraiPla i @KRLS insten ESP a posar data per iniciar di\u00e0leg sense condicions. Rajoy accedeix a la reuni\u00f3 com a president \"AUT\u00d2NOMIC\" i diu que no hi va haver independ\u00e8ncia, ni Rep\u00fablica, ni n'hi haur\u00e0.\n\n Llegeix la nota de premsa: http://bit.ly/2rMCKcy\u00a0pic.twitter.com/pnAkH2hFr8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udcc4\" aria-label=\"Emoji: P\u00e1gina hacia arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4c4.png\" title=\"P\u00e1gina hacia arriba\"/> Els presidents <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4703390322\" dir=\"ltr\" href=\"/QuimTorraiPla\"><s>@</s><b>QuimTorraiPla</b></a> i <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11611502\" dir=\"ltr\" href=\"/KRLS\"><s>@</s><b>KRLS</b></a> insten ESP a posar data per <strong>iniciar</strong> di\u00e0leg sense condicions. Rajoy accedeix a la reuni\u00f3 com a president \"AUT\u00d2NOMIC\" i <strong>diu</strong> que no hi va haver independ\u00e8ncia, ni Rep\u00fablica, ni n'hi haur\u00e0.\n\n<img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/> Llegeix la nota de premsa: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2rMCKcy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7e3YuJXzjy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2rMCKcy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rMCKcy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pnAkH2hFr8\">pic.twitter.com/pnAkH2hFr8</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T18:40:43", "timestamp_epochs": 1526409643, "tweet_id": "996460382242902016", "tweet_url": "/AvisxRepublica/status/996460382242902016", "user_id": "948157870671040513", "username": "Avis i \u00c0vies per la Rep\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "995205909348605957", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoanTarda", "user_id": "363696047"}], "retweets": 0, "screen_name": "TETAPTH", "text": "Diu que \u00e9s culpa dels independentistes que no hi ha hagut di\u00e0leg fins ara? Que est\u00e0 al seu abast iniciar una fase de di\u00e0leg?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> que \u00e9s culpa dels independentistes que no hi ha hagut di\u00e0leg fins ara? Que est\u00e0 al seu abast <strong>iniciar</strong> una fase de di\u00e0leg?</p>", "timestamp": "2018-05-12T08:30:16", "timestamp_epochs": 1526113816, "tweet_id": "995219597254184960", "tweet_url": "/TETAPTH/status/995219597254184960", "user_id": "51850531", "username": "TETAPTH\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994480198207901696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elJaumeTria", "user_id": "399873412"}, {"screen_name": "elsmatins", "user_id": "94534362"}], "retweets": 0, "screen_name": "marcdellobera", "text": "Au, blocat per plasta. He apr\u00e8s una cosa, no iniciar debats amb penya que no hi toca. Ves a convencer en Quim Torra a veure qu\u00e8 et diu sobre aix\u00f2. Ja t'ho far\u00e0s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Au, blocat per plasta. He apr\u00e8s una cosa, no <strong>iniciar</strong> debats amb penya que no hi toca. Ves a convencer en Quim Torra a veure qu\u00e8 et <strong>diu</strong> sobre aix\u00f2. Ja t'ho far\u00e0s.</p>", "timestamp": "2018-05-11T13:21:08", "timestamp_epochs": 1526044868, "tweet_id": "994930406221852672", "tweet_url": "/marcdellobera/status/994930406221852672", "user_id": "249674735", "username": "Marc de Llobera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Seguim"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pepfort", "text": "No vull pecar d\u00b4optimista, per\u00f2 vam iniciar un cam\u00ed sense retorn i cada dia estem m\u00e9s a prop de l\u00b4objectiu final. Diu el llibre de la guerra: \"mai ataquis de baix a dalt si vols guanyar, sempre de dalt a baix\". Hi ha estructures i fonaments que ja trontollen. #Seguim @assemblea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No vull pecar d\u00b4optimista, per\u00f2 vam <strong>iniciar</strong> un cam\u00ed sense retorn i cada dia estem m\u00e9s a prop de l\u00b4objectiu final. <strong>Diu</strong> el llibre de la guerra: \"mai ataquis de baix a dalt si vols guanyar, sempre de dalt a baix\". Hi ha estructures i fonaments que ja trontollen. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seguim?src=hash\"><s>#</s><b>Seguim</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256025198\" dir=\"ltr\" href=\"/assemblea\"><s>@</s><b>assemblea</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-10T11:25:25", "timestamp_epochs": 1525951525, "tweet_id": "994538897236520961", "tweet_url": "/pepfort/status/994538897236520961", "user_id": "132574403", "username": "Pep Fort i Padr\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "994346036603875329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PiscisblokyToni", "user_id": "3215774234"}, {"screen_name": "9jrib9", "user_id": "308408298"}], "retweets": 0, "screen_name": "PiscisblokyToni", "text": "En Llarena diu que est\u00e1 disposat a rebaixar les condemnes,quines si no li son reconegudas en cap lloc  Europa,per iniciar un dialeg es que ens deixen formar govern sense injerencias i alliberar empresonats i exiliats per comensar a parlar o haurem de esperar resultats de Europa!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Llarena <strong>diu</strong> que est\u00e1 disposat a rebaixar les condemnes,quines si no li son reconegudas en cap lloc  Europa,per <strong>iniciar</strong> un dialeg es que ens deixen formar govern sense injerencias i alliberar empresonats i exiliats per comensar a parlar o haurem de esperar resultats de Europa!!</p>", "timestamp": "2018-05-09T23:23:05", "timestamp_epochs": 1525908185, "tweet_id": "994357118395453440", "tweet_url": "/PiscisblokyToni/status/994357118395453440", "user_id": "3215774234", "username": "Toni Ll V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SantEsteveDeLesRoures"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Prrickly", "text": "Com iniciar el dia amb humor: rep\u00e0s als \u00faltims tweets de #SantEsteveDeLesRoures i respondre enquestes de \n@terapiadexoc . Llavors ja est\u00e0s preparat per saber quines bajenades diu Albiol, Arrimadas, Iceta o Granados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Com <strong>iniciar</strong> el dia amb humor: rep\u00e0s als \u00faltims tweets de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantEsteveDeLesRoures?src=hash\"><s>#</s><b>SantEsteveDeLesRoures</b></a> i respondre enquestes de \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1046704090619744256\" dir=\"ltr\" href=\"/terapiadexoc\"><s>@</s><b>terapiadexoc</b></a> . Llavors ja est\u00e0s preparat per saber quines bajenades <strong>diu</strong> Albiol, Arrimadas, Iceta o Granados.</p>", "timestamp": "2018-05-07T07:08:00", "timestamp_epochs": 1525676880, "tweet_id": "993386954782855168", "tweet_url": "/Prrickly/status/993386954782855168", "user_id": "3093310546", "username": "Sra. Prrickly \ud83c\udf97\ufe0f \ud83c\udf35 #JoAmbLauraBorras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "992853184967249925", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FAQSTV3", "user_id": "902551436952788992"}, {"screen_name": "laura_rosel", "user_id": "331605460"}], "retweets": 3, "screen_name": "nuarimany", "text": "Quina vergonya quan en Montilla diu q els independentistes es van saltar l'Estatut!! QUIN ESTATUT???El que no vam votar ni el nostre Parlament ni el poble??? Qui va iniciar el cam\u00ed de NO respectar les lleis legitimament i democr\u00e0ticament escollides pel poble catal\u00e0???Cinisme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quina vergonya quan en Montilla <strong>diu</strong> q els independentistes es van saltar l'Estatut!! QUIN ESTATUT???El que no vam votar ni el nostre Parlament ni el poble??? Qui va <strong>iniciar</strong> el cam\u00ed de NO respectar les lleis legitimament i democr\u00e0ticament escollides pel poble catal\u00e0???Cinisme</p>", "timestamp": "2018-05-05T20:54:31", "timestamp_epochs": 1525553671, "tweet_id": "992870177325961218", "tweet_url": "/nuarimany/status/992870177325961218", "user_id": "2862645867", "username": "N\u00faria Stubborn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/InesArrimadas/status/992476380343529472"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "perodvd", "text": "@InesArrimadas saps llegir? T'explico, on diu \"iniciar un futur de pau...\" vol dir, iniciar un futuro de paz. Ho dic, perqu\u00e9 sembla que el mot Pau et cou, i canvies el que vol dir, \u00e9s a dir que modifiques el missatge. Aclareix que \u00e9s el teu, no el del President @KRLShttps://twitter.com/InesArrimadas/status/992476380343529472\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"552561770\" dir=\"ltr\" href=\"/InesArrimadas\"><s>@</s><b>InesArrimadas</b></a> saps llegir? T'explico, on <strong>diu</strong> \"<strong>iniciar</strong> un futur de pau...\" vol dir, <strong>iniciar</strong> un futuro de paz. Ho dic, perqu\u00e9 sembla que el mot Pau et cou, i canvies el que vol dir, \u00e9s a dir que modifiques el missatge. Aclareix que \u00e9s el teu, no el del President <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11611502\" dir=\"ltr\" href=\"/KRLS\"><s>@</s><b>KRLS</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/InesArrimadas/status/992476380343529472\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eCw53FSkXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/InesArrimadas/status/992476380343529472\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/InesArrimadas/</span><span class=\"invisible\">status/992476380343529472</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T05:23:54", "timestamp_epochs": 1525497834, "tweet_id": "992635980879482880", "tweet_url": "/perodvd/status/992635980879482880", "user_id": "88783614", "username": "d\ud83c\udf97vid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plelapobla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ajtlapobla", "text": "Regidor de Serveis Municipals diu que el jutjat ha donat dos resolucions contradict\u00f2ries, per\u00f2 cap diu que la licitaci\u00f3 i el contracte no s'ha posat en dubte.\nAguilar diu es tornar\u00e0 a iniciar l'expedient de la licitaci\u00f3 del fem i neteja viaria.\n\n#plelapobla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Regidor de Serveis Municipals <strong>diu</strong> que el jutjat ha donat dos resolucions contradict\u00f2ries, per\u00f2 cap <strong>diu</strong> que la licitaci\u00f3 i el contracte no s'ha posat en dubte.\nAguilar <strong>diu</strong> es tornar\u00e0 a <strong>iniciar</strong> l'expedient de la licitaci\u00f3 del fem i neteja viaria.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plelapobla?src=hash\"><s>#</s><b>plelapobla</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-12T21:20:35", "timestamp_epochs": 1523568035, "tweet_id": "984541816602202112", "tweet_url": "/ajtlapobla/status/984541816602202112", "user_id": "164252264", "username": "Ajuntament La Pobla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984143599666417664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Albert_Pla_", "user_id": "924434625056923654"}, {"screen_name": "oriolserra", "user_id": "262070413"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjmenarguens", "text": "Home, aquell comte \u00e9s fals, diu Internetminister perqu\u00e8 se suposava q volia arreglar el problema q tenim amb internet, i no ha fet res...Abans era ministre de tr\u00e0fic, i la seva feina era iniciar una transici\u00f3 cap a menys carreteres etc. N'ha constru\u00efdes encara m\u00e9s. De fet ->", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Home, aquell comte \u00e9s fals, <strong>diu</strong> Internetminister perqu\u00e8 se suposava q volia arreglar el problema q tenim amb internet, i no ha fet res...Abans era ministre de tr\u00e0fic, i la seva feina era <strong>iniciar</strong> una transici\u00f3 cap a menys carreteres etc. N'ha constru\u00efdes encara m\u00e9s. De fet -&gt;</p>", "timestamp": "2018-04-11T22:30:00", "timestamp_epochs": 1523485800, "tweet_id": "984196896909602816", "tweet_url": "/jjmenarguens/status/984196896909602816", "user_id": "713300401479675908", "username": "J. Men\u00e0rguens \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "983358090321031168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tiagodosanjos11", "user_id": "3164229215"}, {"screen_name": "fontefidedigna", "user_id": "4273366581"}], "retweets": 0, "screen_name": "william_diu", "text": "A entrevista foi puro blablabla. Vamos iniciar um brasileiro irresponsavelmente com um sistema defensivo s\u00e9rie C.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A entrevista foi puro blablabla. Vamos <strong>iniciar</strong> um brasileiro irresponsavelmente com um sistema defensivo s\u00e9rie C.</p>", "timestamp": "2018-04-11T22:02:46", "timestamp_epochs": 1523484166, "tweet_id": "984190045568499712", "tweet_url": "/william_diu/status/984190045568499712", "user_id": "822909710001180677", "username": "DiuWilliam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TigrePaper", "text": "\"Vull comen\u00e7ar amb un petit homenatge als 18 palestins que divendres passat van ser assassinats a la Franja de Gaza\", diu @joanrourav a l'iniciar la seva intervenci\u00f3 la presentaci\u00f3 del llibre de @SalahJamal99", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Vull comen\u00e7ar amb un petit homenatge als 18 palestins que divendres passat van ser assassinats a la Franja de Gaza\", <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216137966\" dir=\"ltr\" href=\"/joanrourav\"><s>@</s><b>joanrourav</b></a> a l'<strong>iniciar</strong> la seva intervenci\u00f3 la presentaci\u00f3 del llibre de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2762925728\" dir=\"ltr\" href=\"/SalahJamal99\"><s>@</s><b>SalahJamal99</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-05T17:25:03", "timestamp_epochs": 1522949103, "tweet_id": "981945828268003334", "tweet_url": "/TigrePaper/status/981945828268003334", "user_id": "286224699", "username": "Tigre de Paper\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "981865542536572933", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "naciodigital", "user_id": "14088938"}], "retweets": 1, "screen_name": "TRlS0MAT33", "text": "I aix\u00f2 ho diu qui va tancar l'Egunkaria malgrat que el jutge mai va trobar proves ni connexions amb ETA i qui va iniciar una sagnant guerra a Iraq amb milers de morts de civils i mai ha demanat disculpes pels seus crims.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I aix\u00f2 ho <strong>diu</strong> qui va tancar l'Egunkaria malgrat que el jutge mai va trobar proves ni connexions amb ETA i qui va <strong>iniciar</strong> una sagnant guerra a Iraq amb milers de morts de civils i mai ha demanat disculpes pels seus crims.</p>", "timestamp": "2018-04-05T12:31:20", "timestamp_epochs": 1522931480, "tweet_id": "981871909880156160", "tweet_url": "/TRlS0MAT33/status/981871909880156160", "user_id": "375265932", "username": "\u0421\u0430\u043d\u0442 \u041c\u0435\u0434\u0438\u0440", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://il.legal", "http://www.josepmarialoperena.com/carta-oberta-a-jaume-alonso-cuevillas-advocat-del-mhp-puigdemont/"], "parent_tweet_id": "980797296584679425", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JACS_JaumeACS", "user_id": "32937695"}, {"screen_name": "jaumealonsocuev", "user_id": "1205820598976466945"}], "retweets": 1, "screen_name": "clobium", "text": "Preocupallegir aquest article @JaumeAlonsoCuev un es pregunta si esteu fent tot el que cal. No heu denunciat la detencio http://il.legal\u00a0, ni heu exigit la causa desde belgica, tal com diu la llei ja que alla es va iniciar. \n\nhttp://www.josepmarialoperena.com/carta-oberta-a-jaume-alonso-cuevillas-advocat-del-mhp-puigdemont/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Preocupallegir aquest article <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1205820598976466945\" dir=\"ltr\" href=\"/jaumealonsocuev\"><s>@</s><b>JaumeAlonsoCuev</b></a> un es pregunta si esteu fent tot el que cal. No heu denunciat la detencio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://il.legal\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pfxTaHJN5i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://il.legal\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">il.legal</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>, ni heu exigit la causa desde belgica, tal com <strong>diu</strong> la llei ja que alla es va <strong>iniciar</strong>. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.josepmarialoperena.com/carta-oberta-a-jaume-alonso-cuevillas-advocat-del-mhp-puigdemont/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ivjM6e5fon\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.josepmarialoperena.com/carta-oberta-a-jaume-alonso-cuevillas-advocat-del-mhp-puigdemont/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">josepmarialoperena.com/carta-oberta-a</span><span class=\"invisible\">-jaume-alonso-cuevillas-advocat-del-mhp-puigdemont/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T14:11:55", "timestamp_epochs": 1522764715, "tweet_id": "981172446597296130", "tweet_url": "/clobium/status/981172446597296130", "user_id": "307372910", "username": "cloclo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ByeEurope"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aancrusan", "text": "The Guardian diu que el conflicte catal\u00e0 pot iniciar la renovaci\u00f3 d'Europa. \n\nSabeu qu\u00e8 us dic? Que m'importa una merda Europa. No tracten la gent com persones, no es preocupen dels europeus (ni dels sirians, ni de ning\u00fa). Nom\u00e9s de mantenir el seu status quo.\n\n#ByeEurope", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">The Guardian <strong>diu</strong> que el conflicte catal\u00e0 pot <strong>iniciar</strong> la renovaci\u00f3 d'Europa. \n\nSabeu qu\u00e8 us dic? Que m'importa una merda Europa. No tracten la gent com persones, no es preocupen dels europeus (ni dels sirians, ni de ning\u00fa). Nom\u00e9s de mantenir el seu status quo.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ByeEurope?src=hash\"><s>#</s><b>ByeEurope</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-01T05:53:49", "timestamp_epochs": 1522562029, "tweet_id": "980322318986686464", "tweet_url": "/aancrusan/status/980322318986686464", "user_id": "921760049764225024", "username": "Mia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bcnWorld"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ricardmartinezm", "text": "Puig diu #bcnWorld \u00e9 aras \"m\u00e9s viable\", pq Generalitat s'entendr\u00e0 directament sense intermediaris. I perqu\u00e8 van iniciar amb intermediaris?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Puig <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bcnWorld?src=hash\"><s>#</s><b>bcnWorld</b></a> \u00e9 aras \"m\u00e9s viable\", pq Generalitat s'entendr\u00e0 directament sense intermediaris. I perqu\u00e8 van <strong>iniciar</strong> amb intermediaris?</p>", "timestamp": "2015-06-04T12:14:40", "timestamp_epochs": 1433420080, "tweet_id": "606433887678537729", "tweet_url": "/Ricardmartinezm/status/606433887678537729", "user_id": "250053196", "username": "Ricard Mart\u00ednez\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Xatac5"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ht.ly/NJt2j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XaTac_5", "text": "Avui al #Xatac5, el valor de compartir! El que diu la Wikipedia de PLN http://ht.ly/NJt2j\u00a0  Per iniciar el Debat!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Avui al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Xatac5?src=hash\"><s>#</s><b>Xatac5</b></a>, el valor de compartir! El que <strong>diu</strong> la Wikipedia de PLN <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ht.ly/NJt2j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uC1oA3WS8Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ht.ly/NJt2j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ht.ly/NJt2j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  Per <strong>iniciar</strong> el Debat!!</p>", "timestamp": "2015-06-03T18:01:50", "timestamp_epochs": 1433354510, "tweet_id": "606158868507455488", "tweet_url": "/XaTac_5/status/606158868507455488", "user_id": "2840574663", "username": "xatac5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lliuresomorts"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Granollacs", "text": "Que la Carina Mej\u00edas diu que vol acabar la feina que els seus van iniciar fa 300 anys #lliuresomorts", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que la Carina Mej\u00edas <strong>diu</strong> que vol acabar la feina que els seus van <strong>iniciar</strong> fa 300 anys <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lliuresomorts?src=hash\"><s>#</s><b>lliuresomorts</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-18T12:51:55", "timestamp_epochs": 1431953515, "tweet_id": "600282667322646530", "tweet_url": "/Granollacs/status/600282667322646530", "user_id": "211581098", "username": "Miquel P\u00e9rez R*C \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "600262877128327168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SergiCastanye", "user_id": "158336392"}], "retweets": 0, "screen_name": "josepcomas7", "text": "@SergiCastanye @assemblea @icveuia @podem_cat Ja \u00e9s el q diu el full d ruta. El plebiscit 27s \u00e9s per iniciar un proc\u00e9s constituent el 28s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158336392\" dir=\"ltr\" href=\"/SergiCastanye\"><s>@</s><b>SergiCastanye</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256025198\" dir=\"ltr\" href=\"/assemblea\"><s>@</s><b>assemblea</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121454115\" dir=\"ltr\" href=\"/icveuia\"><s>@</s><b>icveuia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2299875572\" dir=\"ltr\" href=\"/podem_cat\"><s>@</s><b>podem_cat</b></a> Ja \u00e9s el q <strong>diu</strong> el full d ruta. El plebiscit 27s \u00e9s per <strong>iniciar</strong> un proc\u00e9s constituent el 28s.</p>", "timestamp": "2015-05-18T12:03:36", "timestamp_epochs": 1431950616, "tweet_id": "600270507896889345", "tweet_url": "/josepcomas7/status/600270507896889345", "user_id": "375266026", "username": "Josep Comas i Font", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/MVU9f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Gargot", "text": "Penses en obrir un blog per iniciar el teu cam\u00ed com a escriptor/a? Et deixem 3 exemples:El primer es diu 'Entrellums' http://ow.ly/MVU9f\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Penses en obrir un blog per <strong>iniciar</strong> el teu cam\u00ed com a escriptor/a? Et deixem 3 exemples:El primer es <strong>diu</strong> 'Entrellums' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/MVU9f\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/q6wq1kb8Cu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/MVU9f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/MVU9f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-14T08:40:31", "timestamp_epochs": 1431592831, "tweet_id": "598769851042287616", "tweet_url": "/El_Gargot/status/598769851042287616", "user_id": "1873814083", "username": "El Gargot Escola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1Jee3t9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrstianMoreno", "text": "ERC impulsar\u00e0 una assemblea d\u0092alcaldes per iniciar el proc\u00e9s d\u0092independ\u00e8ncia: Rovira diu que \u0093hem d'aprofitar ... http://bit.ly/1Jee3t9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">ERC impulsar\u00e0 una assemblea d\u0092alcaldes per <strong>iniciar</strong> el proc\u00e9s d\u0092independ\u00e8ncia: Rovira <strong>diu</strong> que \u0093hem d'aprofitar ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Jee3t9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/v7U97sQetu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Jee3t9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Jee3t9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-13T19:47:36", "timestamp_epochs": 1431546456, "tweet_id": "598575341142171648", "tweet_url": "/CrstianMoreno/status/598575341142171648", "user_id": "471394317", "username": "Cristian Moreno G\u00f3mez (\ud83c\udfe1)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Badalona", "Espanya"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "BadalonaMati", "text": ".@jarabeoficial diu que el de #Badalona ser\u00e0 el primer concert a #Espanya abans d'iniciar girar a l'altra banda de l'Altl\u00e0ntic, a M\u00e8xic.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1247938705316347904\" dir=\"ltr\" href=\"/jarabeoficial\"><s>@</s><b>jarabeoficial</b></a> <strong>diu</strong> que el de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Badalona?src=hash\"><s>#</s><b>Badalona</b></a> ser\u00e0 el primer concert a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espanya?src=hash\"><s>#</s><b>Espanya</b></a> abans d'<strong>iniciar</strong> girar a l'altra banda de l'Altl\u00e0ntic, a M\u00e8xic.</p>", "timestamp": "2015-05-08T09:13:55", "timestamp_epochs": 1431076435, "tweet_id": "596603927812022272", "tweet_url": "/BadalonaMati/status/596603927812022272", "user_id": "252061752", "username": "Badalona Mat\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CEbej_QW0AAbr5y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Jaume_RS", "text": "@ciumataro a punt d'iniciar. Goig \u00e9s el que fa diu en @QuimFernandez Som-hipic.twitter.com/x1K0LZcj76", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">@ciumataro a punt d'<strong>iniciar</strong>. Goig \u00e9s el que fa <strong>diu</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1249412466620035072\" dir=\"ltr\" href=\"/quimfernandez\"><s>@</s><b>QuimFernandez</b></a> Som-hi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/x1K0LZcj76\">pic.twitter.com/x1K0LZcj76</a></p>", "timestamp": "2015-05-07T20:18:13", "timestamp_epochs": 1431029893, "tweet_id": "596408718197182464", "tweet_url": "/Jaume_RS/status/596408718197182464", "user_id": "180294474", "username": "Jaume RS \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mesperdut", "text": "Si LV diu que els catalans exigim una majoria de 2/3 per iniciar el proc\u00e9s d'independ\u00e8ncia, tamb\u00e9 la podriem exigir per no iniciar-lo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Si LV <strong>diu</strong> que els catalans exigim una majoria de 2/3 per <strong>iniciar</strong> el proc\u00e9s d'independ\u00e8ncia, tamb\u00e9 la podriem exigir per no iniciar-lo?</p>", "timestamp": "2015-05-02T15:38:11", "timestamp_epochs": 1430581091, "tweet_id": "594526304097173505", "tweet_url": "/mesperdut/status/594526304097173505", "user_id": "392267383", "username": "Llu\u00eds Sumoy \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CD-7GyaWoAAKsal.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "eduardvoltas", "text": "\"Los catalanes exigen mayor\u00eda de dos tercios del Parlament para iniciar el proceso\", diu la portada. I a dins, aix\u00f2: pic.twitter.com/Z4yqfWXBRJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"Los catalanes exigen mayor\u00eda de dos tercios del Parlament para <strong>iniciar</strong> el proceso\", <strong>diu</strong> la portada. I a dins, aix\u00f2: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z4yqfWXBRJ\">pic.twitter.com/Z4yqfWXBRJ</a></p>", "timestamp": "2015-05-02T07:13:55", "timestamp_epochs": 1430550835, "tweet_id": "594399402007080960", "tweet_url": "/eduardvoltas/status/594399402007080960", "user_id": "463260500", "username": "Eduard Voltas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "592381477125541888", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "bcn_ajuntament", "user_id": "423369901"}], "retweets": 0, "screen_name": "silviasansen", "text": "@bcn_ajuntament @bicing La tinc descarregada xo intento iniciar sessi\u00f3 i em diu error, \"no es pot contactar amb el servidor\", qu\u00e8 he de fer?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423369901\" dir=\"ltr\" href=\"/bcn_ajuntament\"><s>@</s><b>bcn_ajuntament</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263610162\" dir=\"ltr\" href=\"/bicing\"><s>@</s><b>bicing</b></a> La tinc descarregada xo intento <strong>iniciar</strong> sessi\u00f3 i em <strong>diu</strong> error, \"no es pot contactar amb el servidor\", qu\u00e8 he de fer?</p>", "timestamp": "2015-04-28T08:09:48", "timestamp_epochs": 1430208588, "tweet_id": "592963913056137216", "tweet_url": "/silviasansen/status/592963913056137216", "user_id": "459496436", "username": "S\u00edlvia Sanz Sender\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "IgnasiBeaSegui", "text": "Quan Iceta diu que les municipals s\u00f3n una oportunitat per frenar les retallades, a quines es refereix? a les que va iniciar ZP? (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quan Iceta <strong>diu</strong> que les municipals s\u00f3n una oportunitat per frenar les retallades, a quines es refereix? a les que va <strong>iniciar</strong> ZP? (1/2)</p>", "timestamp": "2015-04-12T18:35:49", "timestamp_epochs": 1428863749, "tweet_id": "587323250646130691", "tweet_url": "/IgnasiBeaSegui/status/587323250646130691", "user_id": "210414600", "username": "Ignasi Bea Segu\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["xatac5"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Xavier_Phd", "text": "Coneixeu un aplicatiu molt senzill que es diu TedEd  perfecte per iniciar temes i afavorir la recerca digital. #xatac5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coneixeu un aplicatiu molt senzill que es <strong>diu</strong> TedEd  perfecte per <strong>iniciar</strong> temes i afavorir la recerca digital. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/xatac5?src=hash\"><s>#</s><b>xatac5</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-08T18:45:46", "timestamp_epochs": 1428518746, "tweet_id": "585876204751826945", "tweet_url": "/Xavier_Phd/status/585876204751826945", "user_id": "215245209", "username": "Xavier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SDGEIUB"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rubencald", "text": "#SDGEIUB A la diapo 9 del pdf 3 diu que \"l'enviament s'ha d'iniciar abans que la recepci\u00f3 comenci\". No \u00e9s a l'inrev\u00e9s, @eloipuertas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SDGEIUB?src=hash\"><s>#</s><b>SDGEIUB</b></a> A la diapo 9 del pdf 3 <strong>diu</strong> que \"l'enviament s'ha d'<strong>iniciar</strong> abans que la recepci\u00f3 comenci\". No \u00e9s a l'inrev\u00e9s, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"484683149\" dir=\"ltr\" href=\"/eloipuertas\"><s>@</s><b>eloipuertas</b></a>?</p>", "timestamp": "2015-04-07T13:37:00", "timestamp_epochs": 1428413820, "tweet_id": "585436112891576321", "tweet_url": "/rubencald/status/585436112891576321", "user_id": "103106430", "username": "\u275a\u220e\u2605\u220e\u275a Ruben \u2606\u5f61 \ud83c\udf97\ud834\udd22", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["4F"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cmarquezdaniel", "text": "Diu Rib\u00f3 2 agents claus el #4F van iniciar tr\u00e0mit baixa un dia dpr\u00e9s de la sent\u00e8ncia inhabilitadora x cas ali\u00e8. Demana revisi\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> Rib\u00f3 2 agents claus el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/4F?src=hash\"><s>#</s><b>4F</b></a> van <strong>iniciar</strong> tr\u00e0mit baixa un dia dpr\u00e9s de la sent\u00e8ncia inhabilitadora x cas ali\u00e8. Demana revisi\u00f3</p>", "timestamp": "2015-03-16T17:54:20", "timestamp_epochs": 1426528460, "tweet_id": "577528338446725120", "tweet_url": "/cmarquezdaniel/status/577528338446725120", "user_id": "246909632", "username": "Carlos M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CAIRFR_UwAEt-3I.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CAIRFKYU8AAjvF8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CAIREPmUMAADse8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ricard_bru", "text": "Es diu q a aqu\u00ed Murasaki Shikibu va iniciar el c\u00e8lebre \"Genji Monogatari\" una nit de lluna plena de l\u2019any 1004. 5/11 pic.twitter.com/Qgr4GKlspV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Es <strong>diu</strong> q a aqu\u00ed Murasaki Shikibu va <strong>iniciar</strong> el c\u00e8lebre \"Genji Monogatari\" una nit de lluna plena de l\u2019any 1004. 5/11 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Qgr4GKlspV\">pic.twitter.com/Qgr4GKlspV</a></p>", "timestamp": "2015-03-15T09:43:44", "timestamp_epochs": 1426412624, "tweet_id": "577042486809341952", "tweet_url": "/ricard_bru/status/577042486809341952", "user_id": "1628785207", "username": "Ricard Bru", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B_GdNAbUoAAgGPu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bonaleinc", "text": "a iniciar nuevos proyectos!! Quam bene vivas refert, non quam diu pic.twitter.com/38zKAvC0X6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a <strong>iniciar</strong> nuevos proyectos!! Quam bene vivas refert, non quam <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/38zKAvC0X6\">pic.twitter.com/38zKAvC0X6</a></p>", "timestamp": "2015-03-02T15:01:45", "timestamp_epochs": 1425308505, "tweet_id": "572411475974733825", "tweet_url": "/bonaleinc/status/572411475974733825", "user_id": "145827627", "username": "D. Alejandro Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "550223130971496449", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "burinot", "user_id": "483956994"}], "retweets": 0, "screen_name": "CemarLidia", "text": "@burinot @lluiscaballero @elSingular Hehehe...i el Sr. Bonet a tot aixo que hi diu?... Que la culpa es nostra per iniciar el proc\u00e9s...oi?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"483956994\" dir=\"ltr\" href=\"/burinot\"><s>@</s><b>burinot</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1092990229\" dir=\"ltr\" href=\"/lluiscaballero\"><s>@</s><b>lluiscaballero</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3293708130\" dir=\"ltr\" href=\"/elSingular\"><s>@</s><b>elSingular</b></a> Hehehe...i el Sr. Bonet a tot aixo que hi <strong>diu</strong>?... Que la culpa es nostra per <strong>iniciar</strong> el proc\u00e9s...oi?<img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara burlona\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60f.png\" title=\"Cara burlona\"/></p>", "timestamp": "2014-12-31T10:17:09", "timestamp_epochs": 1420021029, "tweet_id": "550234194824404992", "tweet_url": "/CemarLidia/status/550234194824404992", "user_id": "476954944", "username": "\ud83c\udf97L\u00eddia Cervantes\ud83c\udf97\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pepealtleft", "text": "Considerant que els passeja-gossos no van haver de fer confinament i que ara es diu que el rebrot es va iniciar a Sant Joan, crec que tenim prou indicis per afirmar que el coronavirus \u00e9s un invent dels animalistes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Considerant que els passeja-gossos no van haver de fer confinament i que ara es <strong>diu</strong> que el rebrot es va <strong>iniciar</strong> a Sant Joan, crec que tenim prou indicis per afirmar que el coronavirus \u00e9s un invent dels animalistes.</p>", "timestamp": "2020-07-08T19:27:55", "timestamp_epochs": 1594236475, "tweet_id": "1280946735729250304", "tweet_url": "/pepealtleft/status/1280946735729250304", "user_id": "951777408465752064", "username": "\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\u00d8K\u20ac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "noemrallis", "text": "En 5 dies @bcnencomu ha privatitzat espai p\u00fablic, salvat pisos tur\u00edstics amb diner p\u00fablic i s\u2019ha fumat proc\u00e9s participatiu del 22@ que ells ells van iniciar.I ning\u00fa diu res... \nTot i les cagades (moltes) dels darrers 4 anys, com es troba a faltar a la @CUPBarcelona al consistori.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">En 5 dies <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2558484630\" dir=\"ltr\" href=\"/bcnencomu\"><s>@</s><b>bcnencomu</b></a> ha privatitzat espai p\u00fablic, salvat pisos tur\u00edstics amb diner p\u00fablic i s\u2019ha fumat proc\u00e9s participatiu del 22@ que ells ells van <strong>iniciar</strong>.I ning\u00fa <strong>diu</strong> res... \nTot i les cagades (moltes) dels darrers 4 anys, com es troba a faltar a la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188435471\" dir=\"ltr\" href=\"/CUPBarcelona\"><s>@</s><b>CUPBarcelona</b></a> al consistori.</p>", "timestamp": "2020-07-08T13:57:57", "timestamp_epochs": 1594216677, "tweet_id": "1280863696898732032", "tweet_url": "/noemrallis/status/1280863696898732032", "user_id": "1224983269797761024", "username": "Carles C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280591282616832002", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sisisisimba23", "user_id": "700424126322909184"}], "retweets": 0, "screen_name": "heyomarta", "text": "es que em surt nom\u00e9s per modificar el meu perfil i per inscriure'm a les d'aquest any, per\u00f2 res m\u00e9s :( i he trobat un link directe per accedir als resultats per\u00f2 al intentar iniciar sessi\u00f3 em diu que els 'resultats no estan disponibles'... uf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">es que em surt nom\u00e9s per modificar el meu perfil i per inscriure'm a les d'aquest any, per\u00f2 res m\u00e9s :( i he trobat un link directe per accedir als resultats per\u00f2 al intentar <strong>iniciar</strong> sessi\u00f3 em <strong>diu</strong> que els 'resultats no estan disponibles'... uf</p>", "timestamp": "2020-07-07T20:08:44", "timestamp_epochs": 1594152524, "tweet_id": "1280594622641774592", "tweet_url": "/heyomarta/status/1280594622641774592", "user_id": "859418416943435776", "username": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83c\udf08\ud83c\udf31", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hipocresia", "incoher\u00e8nciahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/ARApolitica/status/1280099844888068099"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gerardbaiget", "text": "Tenen tota la ra\u00f3. Pq no fem una llei que digui aix\u00f2? \nOh! Espera! Aquesta llei ja est\u00e0 feta i es diu Llei Aragon\u00e8s (tot i q la va iniciar en Romeva) i la CUP la va rebutjar. \n#hipocresia\n#incoher\u00e8nciahttps://twitter.com/ARApolitica/status/1280099844888068099\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Tenen tota la ra\u00f3. Pq no fem una llei que digui aix\u00f2? \nOh! Espera! Aquesta llei ja est\u00e0 feta i es <strong>diu</strong> Llei Aragon\u00e8s (tot i q la va <strong>iniciar</strong> en Romeva) i la CUP la va rebutjar. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipocresia?src=hash\"><s>#</s><b>hipocresia</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/incoher%C3%A8ncia?src=hash\"><s>#</s><b>incoher\u00e8ncia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ARApolitica/status/1280099844888068099\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tsatJKSVxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ARApolitica/status/1280099844888068099\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ARApolitica/st</span><span class=\"invisible\">atus/1280099844888068099</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T16:08:21", "timestamp_epochs": 1594051701, "tweet_id": "1280171738379292684", "tweet_url": "/gerardbaiget/status/1280171738379292684", "user_id": "122682504", "username": "Gerard Baiget \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcLEPjDX0AImfzq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagr.am/p/CCQ6YnNoDlD/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnioDeBotiguers", "text": "Repost @MatrioshkaSVH TANQUEM\nEl 31 de Juliol Matrioshka baixar\u00e0 la persiana i no la tornar\u00e0 a pujar. L\u2019equip us diu \u201cAd\u00e9u\u201d, amb una barreja de tristesa i alegria.\n\nEstem tristos perqu\u00e8 vam iniciar aquesta aventura amb la il\u2022lusi\u00f3 de construir un\u2026 https://instagr.am/p/CCQ6YnNoDlD/\u00a0pic.twitter.com/9U9SXQiUIe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Repost @MatrioshkaSVH <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>TANQUEM<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>\nEl 31 de Juliol Matrioshka baixar\u00e0 la persiana i no la tornar\u00e0 a pujar. L\u2019equip us <strong>diu</strong> \u201cAd\u00e9u\u201d, amb una barreja de tristesa i alegria.\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>\nEstem tristos perqu\u00e8 vam <strong>iniciar</strong> aquesta aventura amb la il\u2022lusi\u00f3 de construir un\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagr.am/p/CCQ6YnNoDlD/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/26zsGe4y1y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagr.am/p/CCQ6YnNoDlD/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagr.am/p/CCQ6YnNoDlD/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9U9SXQiUIe\">pic.twitter.com/9U9SXQiUIe</a></p>", "timestamp": "2020-07-05T15:35:14", "timestamp_epochs": 1593963314, "tweet_id": "1279801016989503488", "tweet_url": "/UnioDeBotiguers/status/1279801016989503488", "user_id": "2990819387", "username": "Uni\u00f3 de Botiguers de Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elpatiratllat", "text": "A partir d'avui, Twitter comen\u00e7ar\u00e0 a arrossegar nostre planeta Terra cap al Sol. Per canviar aquesta opci\u00f3, ves a \"Configuraci\u00f3\"> \"Configuraci\u00f3 planet\u00e0ria\"> \"Traject\u00f2ries\" i desactiva l'opci\u00f3 que diu \"Apocalipsi\".\n Jo no autoritzo a Twitter a iniciar la fi del m\u00f3n. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">A partir d'avui, Twitter comen\u00e7ar\u00e0 a arrossegar nostre planeta Terra cap al Sol. Per canviar aquesta opci\u00f3, ves a \"Configuraci\u00f3\"&gt; \"Configuraci\u00f3 planet\u00e0ria\"&gt; \"Traject\u00f2ries\" i desactiva l'opci\u00f3 que <strong>diu</strong> \"Apocalipsi\".\n Jo no autoritzo a Twitter a <strong>iniciar</strong> la fi del m\u00f3n. <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/></p>", "timestamp": "2020-07-05T08:27:11", "timestamp_epochs": 1593937631, "tweet_id": "1279693292922429440", "tweet_url": "/elpatiratllat/status/1279693292922429440", "user_id": "2816423188", "username": "Xavier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "menjamlapetxina", "text": "La gent que es queixa perqu\u00e8 els Stay Homas s\u00f3n membres d'altres grups de l'actualitat musical catalana, \u00e9s la mateixa que no d\u00f3na suport a la cultura i quan alg\u00fa jove intenta iniciar un nou projecte se li diu de tot i se'l compara amb altres artistes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La gent que es queixa perqu\u00e8 els Stay Homas s\u00f3n membres d'altres grups de l'actualitat musical catalana, \u00e9s la mateixa que no d\u00f3na suport a la cultura i quan alg\u00fa jove intenta <strong>iniciar</strong> un nou projecte se li <strong>diu</strong> de tot i se'l compara amb altres artistes.</p>", "timestamp": "2020-07-05T06:14:50", "timestamp_epochs": 1593929690, "tweet_id": "1279659988340875264", "tweet_url": "/menjamlapetxina/status/1279659988340875264", "user_id": "1318770210", "username": "txell\ud83c\udf40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1278297805665243136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_clarissalmeida", "user_id": "363237135"}], "retweets": 0, "screen_name": "tpqueiroz_", "text": "Sim miga! To hiper mega em choque com isso!! Marquei ginecologista pra in\u00edcio de agosto, com intuito de iniciar o processo do DIU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sim miga! To hiper mega em choque com isso!! Marquei ginecologista pra in\u00edcio de agosto, com intuito de <strong>iniciar</strong> o processo do <strong>DIU</strong></p>", "timestamp": "2020-07-01T19:08:23", "timestamp_epochs": 1593630503, "tweet_id": "1278405105520435200", "tweet_url": "/tpqueiroz_/status/1278405105520435200", "user_id": "2722157233", "username": "Thamires", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["1O"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/pilarcarracelas/status/1278077173530865664"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CatalunyaForca", "text": "Tal com b\u00e9 diu la @pilarcarracelas , el #1O vam deslliurar-nos de la moral d'ocupat i vam iniciar el cam\u00ed per a separar-nos d'Espanya, encara que @Esquerra_ERC , @JuntsXCat i @cupnacional van decidir malmetre-ho tot, a @CatalunyaForca ens conprometem a tirar-ho endavant.https://twitter.com/pilarcarracelas/status/1278077173530865664\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Tal com b\u00e9 <strong>diu</strong> la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"290812583\" dir=\"ltr\" href=\"/pilarcarracelas\"><s>@</s><b>pilarcarracelas</b></a> , el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/1O?src=hash\"><s>#</s><b>1O</b></a> vam deslliurar-nos de la moral d'ocupat i vam <strong>iniciar</strong> el cam\u00ed per a separar-nos d'Espanya, encara que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84053338\" dir=\"ltr\" href=\"/Esquerra_ERC\"><s>@</s><b>Esquerra_ERC</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"748256028786032640\" dir=\"ltr\" href=\"/JuntsXCat\"><s>@</s><b>JuntsXCat</b></a> i <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91796121\" dir=\"ltr\" href=\"/cupnacional\"><s>@</s><b>cupnacional</b></a> van decidir malmetre-ho tot, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1166538864472788998\" dir=\"ltr\" href=\"/CatalunyaForca\"><s>@</s><b>CatalunyaForca</b></a> ens conprometem a tirar-ho endavant.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pilarcarracelas/status/1278077173530865664\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JSzCq0yvt9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pilarcarracelas/status/1278077173530865664\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pilarcarracela</span><span class=\"invisible\">s/status/1278077173530865664</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-30T22:12:53", "timestamp_epochs": 1593555173, "tweet_id": "1278089149652914176", "tweet_url": "/CatalunyaForca/status/1278089149652914176", "user_id": "1166538864472788998", "username": "For\u00e7a Catalunya", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["videoclip", "ThePacas", "VapordeProdis"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ebr5ND2XQAo8nqj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ebr5NDwXgAEkA6P.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ebr5NDzXgAMYm7d.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "prodisterrassa", "text": "Ahir vam iniciar la gravaci\u00f3 del #videoclip de l'estiu de @prodisterrassa! \n\nEl grup terrassenc #ThePacas ens ha regalat una can\u00e7\u00f3 preciosa que es diu \"Junts Som Capa\u00e7os\". Us sona?\nAmb @aladidstudios  darrere la c\u00e0mera i una localitzaci\u00f3 magn\u00edfica: el #VapordeProdis!pic.twitter.com/5qvm8BILLq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Ahir vam <strong>iniciar</strong> la gravaci\u00f3 del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/videoclip?src=hash\"><s>#</s><b>videoclip</b></a> de l'estiu de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277955598\" dir=\"ltr\" href=\"/prodisterrassa\"><s>@</s><b>prodisterrassa</b></a>! \n\n<img alt=\"\ud83c\udfb8\" aria-label=\"Emoji: Guitarra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b8.png\" title=\"Guitarra\"/>El grup terrassenc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ThePacas?src=hash\"><s>#</s><b>ThePacas</b></a> ens ha regalat una can\u00e7\u00f3 preciosa que es <strong>diu</strong> \"Junts Som Capa\u00e7os\". Us sona?<img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: C\u00e1mara de cine\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"C\u00e1mara de cine\"/>Amb <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"203003634\" dir=\"ltr\" href=\"/aladidstudios\"><s>@</s><b>aladidstudios</b></a>  darrere la c\u00e0mera i una localitzaci\u00f3 magn\u00edfica: el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VapordeProdis?src=hash\"><s>#</s><b>VapordeProdis</b></a>!<img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5qvm8BILLq\">pic.twitter.com/5qvm8BILLq</a></p>", "timestamp": "2020-06-29T14:20:00", "timestamp_epochs": 1593440400, "tweet_id": "1277607756384677890", "tweet_url": "/prodisterrassa/status/1277607756384677890", "user_id": "277955598", "username": "prodis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1276890516077121537", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Espemartn7", "user_id": "1352921972"}, {"screen_name": "COVID19persist1", "user_id": "1260588845223026693"}], "retweets": 3, "screen_name": "Albert_Planes", "text": "Que una prova doni negatiu no es ra\u00f3 per canviar el motiu que va iniciar una baixa laboral. Seria tan absurd con dir que podem canviar el motiu de baixa per una fractura quan la radiografia ens diu que ja est\u00e0 consolidada, malgrat el pacient encara tingui limitacions funcionals", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que una prova doni negatiu no es ra\u00f3 per canviar el motiu que va <strong>iniciar</strong> una baixa laboral. Seria tan absurd con dir que podem canviar el motiu de baixa per una fractura quan la radiografia ens <strong>diu</strong> que ja est\u00e0 consolidada, malgrat el pacient encara tingui limitacions funcionals</p>", "timestamp": "2020-06-28T14:05:11", "timestamp_epochs": 1593353111, "tweet_id": "1277241639791218688", "tweet_url": "/Albert_Planes/status/1277241639791218688", "user_id": "302539181", "username": "Albert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["seguim"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MeyaArca", "text": "En Franco Rabell diu que est\u00e0 escrivint un llibre. Un cop acabat el cap\u00edtol sobre protecci\u00f3 del medi ambient es proposa iniciar el dedicat a la delaci\u00f3. El presentar\u00e0 el sissetdesetembre. #seguim", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">En Franco Rabell <strong>diu</strong> que est\u00e0 escrivint un llibre. Un cop acabat el cap\u00edtol sobre protecci\u00f3 del medi ambient es proposa <strong>iniciar</strong> el dedicat a la delaci\u00f3. El presentar\u00e0 el sissetdesetembre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguim?src=hash\"><s>#</s><b>seguim</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-28T12:34:24", "timestamp_epochs": 1593347664, "tweet_id": "1277218791592787968", "tweet_url": "/MeyaArca/status/1277218791592787968", "user_id": "1058319930985271297", "username": "Jordi Meya del Arca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoSePuede", "NovaPol\u00edtica", "FemXarxa", "PosemClarTothttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/laxarxaxanante1/status/1276590850538180609"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "noajida1", "text": "Com diu Elsa Artadi:\n\nColau rebutja iniciar el procediment per retirar les medalles de la ciutat a Felipe Gonz\u00e1lez i a Rafael Vera. \nEl que es va poder fer amb Jordi Pujol o Cristina de Borb\u00f3, avui #NoSePuede pels responsables del GAL. \n#NovaPol\u00edtica\n#FemXarxa #PosemClarTothttps://twitter.com/laxarxaxanante1/status/1276590850538180609\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Com <strong>diu</strong> Elsa Artadi:\n\nColau rebutja <strong>iniciar</strong> el procediment per retirar les medalles de la ciutat a Felipe Gonz\u00e1lez i a Rafael Vera. \nEl que es va poder fer amb Jordi Pujol o Cristina de Borb\u00f3, avui <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSePuede?src=hash\"><s>#</s><b>NoSePuede</b></a> pels responsables del GAL. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NovaPol%C3%ADtica?src=hash\"><s>#</s><b>NovaPol\u00edtica</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FemXarxa?src=hash\"><s>#</s><b>FemXarxa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PosemClarTot?src=hash\"><s>#</s><b>PosemClarTot</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/laxarxaxanante1/status/1276590850538180609\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6eDQbKGwqc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/laxarxaxanante1/status/1276590850538180609\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/laxarxaxanante</span><span class=\"invisible\">1/status/1276590850538180609</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-26T22:28:10", "timestamp_epochs": 1593210490, "tweet_id": "1276643445134811136", "tweet_url": "/noajida1/status/1276643445134811136", "user_id": "3033164303", "username": "Katalanit pacifista ecologista.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/camilladelucas/status/1275263837701394432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LimaoYumi", "text": "- J\u00e1 tinha uma tattoo meio paga e marcada\n- show da Billie \n- exame do oftalmo p ver se posso fazer lazer\n- iniciar o TCC\n- colocar o diu e quem sabe parar de sangrar https://twitter.com/camilladelucas/status/1275263837701394432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- J\u00e1 tinha uma tattoo meio paga e marcada\n- show da Billie \n- exame do oftalmo p ver se posso fazer lazer\n- <strong>iniciar</strong> o TCC\n- colocar o <strong>diu</strong> e quem sabe parar de sangrar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/camilladelucas/status/1275263837701394432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bV4QZc0YPb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/camilladelucas/status/1275263837701394432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/camilladelucas</span><span class=\"invisible\">/status/1275263837701394432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:13:03", "timestamp_epochs": 1593040383, "tweet_id": "1275929964521623552", "tweet_url": "/LimaoYumi/status/1275929964521623552", "user_id": "2751321357", "username": "Lemon Stealing Whore \ud83c\udf4b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/leralpointnet/status/1275324343233310722"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pinkbcn", "text": "\"All\u00f2 que espera al S\u00e9n\u00e9gal no \u00e9s color de rosa\", diu el president Sall. La crisi econ\u00f2mica ser\u00e0 mundial i nom\u00e9s la podem enfrontar, repartint la riquesa. Els pa\u00efsos rics tenim el deure moral d'iniciar aquest canvi de paradigma i ajudar sense voler cobrar els serveis. https://twitter.com/leralpointnet/status/1275324343233310722\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">\"All\u00f2 que espera al S\u00e9n\u00e9gal no \u00e9s color de rosa\", <strong>diu</strong> el president Sall. La crisi econ\u00f2mica ser\u00e0 mundial i nom\u00e9s la podem enfrontar, repartint la riquesa. Els pa\u00efsos rics tenim el deure moral d'<strong>iniciar</strong> aquest canvi de paradigma i ajudar sense voler cobrar els serveis. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/leralpointnet/status/1275324343233310722\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/afrm56k3m7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/leralpointnet/status/1275324343233310722\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/leralpointnet/</span><span class=\"invisible\">status/1275324343233310722</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T07:15:52", "timestamp_epochs": 1592896552, "tweet_id": "1275326691418742784", "tweet_url": "/pinkbcn/status/1275326691418742784", "user_id": "244841688", "username": "Indepe \ud83c\udf97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2d63\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udef0\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SabiasQue", "MPDD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicinaEl", "text": "#SabiasQue #MPDD \nDespu\u00e9s de aborto por AMEU o por dilataci\u00f3n y evacuaci\u00f3n, los anticonceptivos hormonales y no hormonales, incluidas la colocaci\u00f3n del DIU y la esterilizaci\u00f3n femenina, se pueden iniciar inmediatamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SabiasQue?src=hash\"><s>#</s><b>SabiasQue</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MPDD?src=hash\"><s>#</s><b>MPDD</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n morado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Coraz\u00f3n morado\"/>\nDespu\u00e9s de aborto por AMEU o por dilataci\u00f3n y evacuaci\u00f3n, los anticonceptivos hormonales y no hormonales, incluidas la colocaci\u00f3n del <strong>DIU</strong> y la esterilizaci\u00f3n femenina, se pueden <strong>iniciar</strong> inmediatamente.</p>", "timestamp": "2020-06-22T15:47:34", "timestamp_epochs": 1592840854, "tweet_id": "1275093075942084610", "tweet_url": "/MedicinaEl/status/1275093075942084610", "user_id": "1260969114312552451", "username": "MedicinaPorElDerechoADecidir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1274759918256521217", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rryanguas", "user_id": "217478400"}, {"screen_name": "lluisgibert", "user_id": "233692042"}], "retweets": 0, "screen_name": "rbalcellssa", "text": "Una d\u00e8cada enrera \u00e9s el 2010 i vost\u00e8 diu que es va comen\u00e7ar a malparlar del rei a l'estranger; doncs b\u00e9, des del 2010 els catalans varem iniciar el nostre projecte engrescador, perd\u00f3, el setembre 2009: consulta d'Arenys de Munt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Una d\u00e8cada enrera \u00e9s el 2010 i vost\u00e8 <strong>diu</strong> que es va comen\u00e7ar a malparlar del rei a l'estranger; doncs b\u00e9, des del 2010 els catalans varem <strong>iniciar</strong> el nostre projecte engrescador, perd\u00f3, el setembre 2009: consulta d'Arenys de Munt</p>", "timestamp": "2020-06-21T19:46:23", "timestamp_epochs": 1592768783, "tweet_id": "1274790792255717380", "tweet_url": "/rbalcellssa/status/1274790792255717380", "user_id": "2290336877", "username": "Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 52, "links": ["https://twitter.com/pasoveoleo/status/1274385443778371584"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "UnSrdeBarcelona", "text": "Qu\u00e8 curi\u00f3s!\n\nLa cervesaria de Munich on Adolt Hitler va iniciar el seu fallit cop d\u2019estat es diu \"B\u00fcrgerbr\u00e4ukeller\" o \u201cCervecer\u00eda de ciudadanos\"... casualitats...\n\nBon fil de @pasoveoleohttps://twitter.com/pasoveoleo/status/1274385443778371584\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Qu\u00e8 curi\u00f3s!\n\nLa cervesaria de Munich on Adolt Hitler va <strong>iniciar</strong> el seu fallit cop d\u2019estat es <strong>diu</strong> \"B\u00fcrgerbr\u00e4ukeller\" o \u201cCervecer\u00eda de ciudadanos\"... casualitats...\n\nBon fil de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1207445784993714177\" dir=\"ltr\" href=\"/pasoveoleo\"><s>@</s><b>pasoveoleo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pasoveoleo/status/1274385443778371584\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6bGFNzDJR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pasoveoleo/status/1274385443778371584\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pasoveoleo/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1274385443778371584</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-21T14:32:52", "timestamp_epochs": 1592749972, "tweet_id": "1274711892070727681", "tweet_url": "/UnSrdeBarcelona/status/1274711892070727681", "user_id": "2242955844", "username": "Un Sr de Barcelona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274642917609660417", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Urquinaona18", "user_id": "255588795"}], "retweets": 0, "screen_name": "MRMCnl", "text": "Se'n diu el joc del Triangle un joc on la v\u00edctima es dedica a buscar culpables i plorar per que no la salven enlloc d'acceptar que \u00e9s reponsable de les seves decisions i d'iniciar el canvi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Se'n <strong>diu</strong> el joc del Triangle un joc on la v\u00edctima es dedica a buscar culpables i plorar per que no la salven enlloc d'acceptar que \u00e9s reponsable de les seves decisions i d'<strong>iniciar</strong> el canvi.</p>", "timestamp": "2020-06-21T10:56:54", "timestamp_epochs": 1592737014, "tweet_id": "1274657541331484672", "tweet_url": "/MRMCnl/status/1274657541331484672", "user_id": "909420958087294978", "username": "maracg Ii*il", "video_url": ""}]