[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiaencatala", "text": "Blanco diu que \u0093mai va estar a sobre de la taula\u0094 cedir el Prat: No descarta implantar els esc\u00e0ners corporals a.. http://bit.ly/5YrRC4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Blanco <strong>diu</strong> que \u0093mai va estar a sobre de la taula\u0094 cedir el Prat: No descarta <strong>implantar</strong> els esc\u00e0ners corporals a.. http://bit.ly/5YrRC4</p>", "timestamp": "2010-01-11T14:47:35", "timestamp_epochs": 1263221255, "tweet_id": "7631502553", "tweet_url": "/noticiaencatala/status/7631502553", "user_id": "99888231", "username": "NOT\u00cdCIA EN CATAL\u00c0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cmgalenus", "text": "RT @luifel2780  el DIU ha mostrado ser un m\u00e9todo bastante tolerable, duradero, y f\u00e1cil de implantar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42048936\" dir=\"ltr\" href=\"/luifel2780\"><s>@</s><b>luifel2780</b></a>  el <strong>DIU</strong> ha mostrado ser un m\u00e9todo bastante tolerable, duradero, y f\u00e1cil de <strong>implantar</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-29T18:59:11", "timestamp_epochs": 1256842751, "tweet_id": "5266253911", "tweet_url": "/cmgalenus/status/5266253911", "user_id": "86133166", "username": "Cons. M\u00e9dico Galenus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luifel2780", "text": "Se puede implantar el DIU en consultorio, seg\u00fan las indicaciones del m\u00e9dico.  No demora, y tiene pocas contraindicaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se puede <strong>implantar</strong> el <strong>DIU</strong> en consultorio, seg\u00fan las indicaciones del m\u00e9dico.  No demora, y tiene pocas contraindicaciones</p>", "timestamp": "2009-10-29T18:56:35", "timestamp_epochs": 1256842595, "tweet_id": "5266193787", "tweet_url": "/luifel2780/status/5266193787", "user_id": "42048936", "username": "Luis Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luifel2780", "text": "el DIu ha mostrado ser un m\u00e9todo bastante tolerable, duradero, y f\u00e1cil de implantar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el <strong>DIu</strong> ha mostrado ser un m\u00e9todo bastante tolerable, duradero, y f\u00e1cil de <strong>implantar</strong>.</p>", "timestamp": "2009-10-29T18:55:19", "timestamp_epochs": 1256842519, "tweet_id": "5266163876", "tweet_url": "/luifel2780/status/5266163876", "user_id": "42048936", "username": "Luis Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quesmanxec", "text": "a tot aix\u00f2, el @diariogol qu\u00e8 hi diu? el tumor li va implantar laporta abans de marxar, oi? m'ho podeu confirmar, amics? gr\u00e0cies", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">a tot aix\u00f2, el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83378438\" dir=\"ltr\" href=\"/diariogol\"><s>@</s><b>diariogol</b></a> qu\u00e8 hi <strong>diu</strong>? el tumor li va <strong>implantar</strong> laporta abans de marxar, oi? m'ho podeu confirmar, amics? gr\u00e0cies</p>", "timestamp": "2011-03-15T22:25:07", "timestamp_epochs": 1300227907, "tweet_id": "47785422885109760", "tweet_url": "/quesmanxec/status/47785422885109760", "user_id": "84678723", "username": "natx. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SERGirona", "text": "Joan Boada (IC) diu que novament s'ha perdut l'oportunitat per implantar energies netes @SERgirona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Joan Boada (IC) <strong>diu</strong> que novament s'ha perdut l'oportunitat per <strong>implantar</strong> energies netes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199444906\" dir=\"ltr\" href=\"/SERGirona\"><s>@</s><b>SERgirona</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-02T13:35:26", "timestamp_epochs": 1299072926, "tweet_id": "42941081507201024", "tweet_url": "/SERGirona/status/42941081507201024", "user_id": "199444906", "username": "R\u00e0dio Girona - SER Catalunya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "conectas", "text": "TJ julga lei de Pirassununga que pro\u00edbe distribuir p\u00edlula do dia seguinte e implantar do DIU na rede p\u00fablica http://bit.ly/eXWPbL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TJ julga lei de Pirassununga que pro\u00edbe distribuir p\u00edlula do dia seguinte e <strong>implantar</strong> do <strong>DIU</strong> na rede p\u00fablica http://bit.ly/eXWPbL</p>", "timestamp": "2011-02-08T17:41:08", "timestamp_epochs": 1297186868, "tweet_id": "35030382118178817", "tweet_url": "/conectas/status/35030382118178817", "user_id": "153871690", "username": "Conectas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoNaoEContracepcao"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MyrianDauer", "text": "Existem horm\u00f4nios de ingerir, injetar e implantar. Existe camisinha. Existe DIU. Tudo de gra\u00e7a no SUS. Existe o N\u00c3O! #AbortoNaoEContracepcao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existem horm\u00f4nios de ingerir, injetar e <strong>implantar</strong>. Existe camisinha. Existe <strong>DIU</strong>. Tudo de gra\u00e7a no SUS. Existe o N\u00c3O! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoNaoEContracepcao?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoNaoEContracepcao</b></a></p>", "timestamp": "2010-10-14T11:50:27", "timestamp_epochs": 1287057027, "tweet_id": "27332984085", "tweet_url": "/MyrianDauer/status/27332984085", "user_id": "64472799", "username": "Myrian Dauer \u0646 #We_Remember", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "518140325324668928", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "FaPaCcat", "user_id": "327355244"}], "retweets": 0, "screen_name": "piparrahispania", "text": "@FaPaCcat @martaribasfrias jo vull votar per implantar la pena de mort, i la tenencia d\u00b4armes com diu la 5\u00aa enmienda a USA! Vull votar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327355244\" dir=\"ltr\" href=\"/FaPaCcat\"><s>@</s><b>FaPaCcat</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278972006\" dir=\"ltr\" href=\"/martaribasfrias\"><s>@</s><b>martaribasfrias</b></a> jo vull votar per <strong>implantar</strong> la pena de mort, i la tenencia d\u00b4armes com <strong>diu</strong> la 5\u00aa enmienda a USA! Vull votar!</p>", "timestamp": "2014-10-03T21:06:24", "timestamp_epochs": 1412370384, "tweet_id": "518145061985714176", "tweet_url": "/piparrahispania/status/518145061985714176", "user_id": "133659014", "username": "\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd23\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud835\udd2d\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd30 \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "500454540106539008", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginecoestetica", "user_id": "108963703"}], "retweets": 0, "screen_name": "natacha033", "text": "@ginecoestetica en Vzla las alcaldias deberian implantar DIU GRATIS, para controlar la natalidad !! @GerardoBlyde @dsmolansky @CarlosOcariz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> en Vzla las alcaldias deberian <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> GRATIS, para controlar la natalidad !! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75891845\" dir=\"ltr\" href=\"/GerardoBlyde\"><s>@</s><b>GerardoBlyde</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78944377\" dir=\"ltr\" href=\"/dsmolansky\"><s>@</s><b>dsmolansky</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54973156\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosOcariz\"><s>@</s><b>CarlosOcariz</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-16T01:38:15", "timestamp_epochs": 1408153095, "tweet_id": "500456473370329089", "tweet_url": "/natacha033/status/500456473370329089", "user_id": "2370944472", "username": "Natacha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cati_Girona", "text": "La consellera I. Rigau diu que cal implantar entre els joves el valor de la privacitat pel v\u00eddeo er\u00f2tic de dues menors  a la xarxa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La consellera I. Rigau <strong>diu</strong> que cal <strong>implantar</strong> entre els joves el valor de la privacitat pel v\u00eddeo er\u00f2tic de dues menors  a la xarxa.</p>", "timestamp": "2014-04-02T13:54:29", "timestamp_epochs": 1396446869, "tweet_id": "451357000476426240", "tweet_url": "/Cati_Girona/status/451357000476426240", "user_id": "1178504828", "username": "CatInfo Girona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OLB9yL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LlenguaPolitica", "text": "Anna Balletb\u00f2 diu que Su\u00e1rez, com Kenedy, va saber \"implantar la pol\u00edtica de la imatge\": \nMadrid (ACN).- Anna ... http://bit.ly/OLB9yL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Anna Balletb\u00f2 <strong>diu</strong> que Su\u00e1rez, com Kenedy, va saber \"<strong>implantar</strong> la pol\u00edtica de la imatge\": \nMadrid (ACN).- Anna ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OLB9yL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qyMbJ23C49\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OLB9yL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OLB9yL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-03-23T21:59:53", "timestamp_epochs": 1395611993, "tweet_id": "447855279233724416", "tweet_url": "/LlenguaPolitica/status/447855279233724416", "user_id": "109681176", "username": "POL\u00cdTICA EN CATAL\u00c0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1gfG71o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LlenguaPolitica", "text": "Anna Balletb\u00f2 diu que Su\u00e1rez, com Kenedy, va saber \"implantar la pol\u00edtica de la imatge\": Madrid (ACN).- Anna B... http://bit.ly/1gfG71o\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Anna Balletb\u00f2 <strong>diu</strong> que Su\u00e1rez, com Kenedy, va saber \"<strong>implantar</strong> la pol\u00edtica de la imatge\": Madrid (ACN).- Anna B... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1gfG71o\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/e5Y2CKQCjT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1gfG71o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1gfG71o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-03-23T18:59:29", "timestamp_epochs": 1395601169, "tweet_id": "447809877398650880", "tweet_url": "/LlenguaPolitica/status/447809877398650880", "user_id": "109681176", "username": "POL\u00cdTICA EN CATAL\u00c0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "osonacomdirecte", "text": "\u2018Vost\u00e8s no s\u2019atreviran a implantar el nou servei en aquesta legislatura. Per\u00f2 tots  ciutadans saben que ho faran el 2015\u2019, diu @angladarj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u2018Vost\u00e8s no s\u2019atreviran a <strong>implantar</strong> el nou servei en aquesta legislatura. Per\u00f2 tots  ciutadans saben que ho faran el 2015\u2019, <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2339215208\" dir=\"ltr\" href=\"/angladarj\"><s>@</s><b>angladarj</b></a></p>", "timestamp": "2014-03-03T18:05:34", "timestamp_epochs": 1393869934, "tweet_id": "440548553211924480", "tweet_url": "/osonacomdirecte/status/440548553211924480", "user_id": "92247308", "username": "osona.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/RjNYNH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NE10Interior", "text": "Em Petrolina, enfermeiras aprendem a implantar DIU em mulheres:  http://bit.ly/RjNYNH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em Petrolina, enfermeiras aprendem a <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> em mulheres:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/RjNYNH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0zLdjdMI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/RjNYNH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/RjNYNH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-07T13:46:40", "timestamp_epochs": 1344347200, "tweet_id": "232835150982033409", "tweet_url": "/NE10Interior/status/232835150982033409", "user_id": "147924903", "username": "NE10 Interior", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["crisi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CreuRojaCAT", "text": "@emorist diu que, en context de #crisi, Creu Roja ha d'implantar un nou model d'atenci\u00f3 per oferir ajuda immediata a tothom que ho necessiti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125427022\" dir=\"ltr\" href=\"/emorist\"><s>@</s><b>emorist</b></a> <strong>diu</strong> que, en context de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/crisi?src=hash\"><s>#</s><b>crisi</b></a>, Creu Roja ha d'<strong>implantar</strong> un nou model d'atenci\u00f3 per oferir ajuda immediata a tothom que ho necessiti</p>", "timestamp": "2012-06-14T12:13:45", "timestamp_epochs": 1339676025, "tweet_id": "213242822189531136", "tweet_url": "/CreuRojaCAT/status/213242822189531136", "user_id": "143438011", "username": "Creu Roja Catalunya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ciu", "Terrassa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://po.st/JHZj5x"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manelmarquez", "text": "Ara Boi Ruiz #ciu diu q veu dificultats x implantar sistema de copagament de medicaments http://po.st/JHZj5x\u00a0 #Terrassa No el creiem! #", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ara Boi Ruiz <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ciu?src=hash\"><s>#</s><b>ciu</b></a> <strong>diu</strong> q veu dificultats x <strong>implantar</strong> sistema de copagament de medicaments <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://po.st/JHZj5x\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X9ahkQmP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://po.st/JHZj5x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">po.st/JHZj5x</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Terrassa?src=hash\"><s>#</s><b>Terrassa</b></a> No el creiem! #</p>", "timestamp": "2012-06-11T16:21:09", "timestamp_epochs": 1339431669, "tweet_id": "212217919273312256", "tweet_url": "/manelmarquez/status/212217919273312256", "user_id": "247705940", "username": "Manel M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "204509983784706048", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iisabelmg", "user_id": "490877613"}], "retweets": 0, "screen_name": "karpin_73", "text": "@iisabelmg em tira del curro i encara em diu la jefa que soc molt b\u00f3 com a t\u00e8cnic pero no venc, k quan vaja b\u00e9 em tocar\u00e0 per implantar ISO's", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"490877613\" dir=\"ltr\" href=\"/iisabelmg\"><s>@</s><b>iisabelmg</b></a> em tira del curro i encara em <strong>diu</strong> la jefa que soc molt b\u00f3 com a t\u00e8cnic pero no venc, k quan vaja b\u00e9 em tocar\u00e0 per <strong>implantar</strong> ISO's</p>", "timestamp": "2012-05-21T10:04:40", "timestamp_epochs": 1337594680, "tweet_id": "204513030468411392", "tweet_url": "/karpin_73/status/204513030468411392", "user_id": "301009286", "username": "Carles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Canal324"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josepmariasoro", "text": "#Canal324:  la Casa del Rei diu q Joan Carles I es recupera despr\u00e9s q l'han tornat a operar d maluc on fa 14 dies li van implantar 1 pr\u00f2tesi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canal324?src=hash\"><s>#</s><b>Canal324</b></a>:  la Casa del Rei <strong>diu</strong> q Joan Carles I es recupera despr\u00e9s q l'han tornat a operar d maluc on fa 14 dies li van <strong>implantar</strong> 1 pr\u00f2tesi</p>", "timestamp": "2012-04-27T05:54:56", "timestamp_epochs": 1335506096, "tweet_id": "195752872967802881", "tweet_url": "/josepmariasoro/status/195752872967802881", "user_id": "228324371", "username": "Josep Maria Soro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "195259340880490497", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElNeopeseta", "user_id": "299128004"}], "retweets": 0, "screen_name": "Amelie0011", "text": "@ElNeopeseta \"..i diu que la societat ha de prendre consci\u00e8ncia de la necessitat d'implantar un nou model econ\u00f2mic...\" Suena bien, no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299128004\" dir=\"ltr\" href=\"/ElNeopeseta\"><s>@</s><b>ElNeopeseta</b></a> \"..i <strong>diu</strong> que la societat ha de prendre consci\u00e8ncia de la necessitat d'<strong>implantar</strong> un nou model econ\u00f2mic...\" Suena bien, no?</p>", "timestamp": "2012-04-25T21:15:58", "timestamp_epochs": 1335388558, "tweet_id": "195259883627618305", "tweet_url": "/Amelie0011/status/195259883627618305", "user_id": "303412420", "username": "Am\u00e9lie \u23f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicalCenterMx", "text": "El DIU se obtienen bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica y los debe implantar un profesional de la salud.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> se obtienen bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica y los debe <strong>implantar</strong> un profesional de la salud.</p>", "timestamp": "2012-04-02T18:20:10", "timestamp_epochs": 1333390810, "tweet_id": "186880719530889216", "tweet_url": "/MedicalCenterMx/status/186880719530889216", "user_id": "449271522", "username": "Medical Center", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["inforac1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mariaxinxo", "text": "Comunicat Bellvitge diu q equip m\u00e8dic q va implantar cor artificial a Eufemio Garcia investigar\u00e0 amb forense les causes de la mort #inforac1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Comunicat Bellvitge <strong>diu</strong> q equip m\u00e8dic q va <strong>implantar</strong> cor artificial a Eufemio Garcia investigar\u00e0 amb forense les causes de la mort <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/inforac1?src=hash\"><s>#</s><b>inforac1</b></a></p>", "timestamp": "2012-02-21T13:10:57", "timestamp_epochs": 1329829857, "tweet_id": "171944999263551488", "tweet_url": "/mariaxinxo/status/171944999263551488", "user_id": "205241558", "username": "Maria Xinx\u00f3 Morera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jr_ogliari", "text": "Ou implantar um DIU. RT @heybanana_: como evitar a tpm: tenha sempre leite condensado em m\u00e3os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou <strong>implantar</strong> um <strong>DIU</strong>. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163122930\" dir=\"ltr\" href=\"/heybanana_\"><s>@</s><b>heybanana_</b></a>: como evitar a tpm: tenha sempre leite condensado em m\u00e3os</p>", "timestamp": "2011-11-25T15:26:09", "timestamp_epochs": 1322234769, "tweet_id": "140088891876196352", "tweet_url": "/jr_ogliari/status/140088891876196352", "user_id": "47219027", "username": "Jr Ogliari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.eltemps.cat/noticia/225/catalunya/tindra/remei/implantar/copagaments"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gemmaaguilera", "text": "L'assessor de la Generalitat Xavier Vives em diu que Catalunya no tindr\u00e0 m\u00e9s remei que implantar diversos copagaments\nhttp://www.eltemps.cat/noticia/225/catalunya/tindra/remei/implantar/copagaments\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'assessor de la Generalitat Xavier Vives em <strong>diu</strong> que Catalunya no tindr\u00e0 m\u00e9s remei que <strong>implantar</strong> diversos copagaments\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eltemps.cat/noticia/225/catalunya/tindra/remei/implantar/copagaments\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/r6asLoFz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eltemps.cat/noticia/225/catalunya/tindra/remei/implantar/copagaments\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eltemps.cat/noticia/225/ca</span><span class=\"invisible\">talunya/tindra/remei/implantar/copagaments</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-11-07T14:20:27", "timestamp_epochs": 1320675627, "tweet_id": "133549376273518592", "tweet_url": "/Gemmaaguilera/status/133549376273518592", "user_id": "245489727", "username": "Gemma Aguilera\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infoRAC1", "text": "L'assessor del govern L\u00f3pez-Casasnovas diu a @rac1 que s'hauria d'implantar el  copagament per tots els serveis  i no nom\u00e9s per la sanitat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'assessor del govern L\u00f3pez-Casasnovas <strong>diu</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18577646\" dir=\"ltr\" href=\"/rac1\"><s>@</s><b>rac1</b></a> que s'hauria d'<strong>implantar</strong> el  copagament per tots els serveis  i no nom\u00e9s per la sanitat</p>", "timestamp": "2011-10-17T06:37:36", "timestamp_epochs": 1318833456, "tweet_id": "125822754204303360", "tweet_url": "/infoRAC1/status/125822754204303360", "user_id": "381947234", "username": "InfoRAC1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "formulaestel", "text": "@joseprull diu, a la tert\u00falia, que es poden implantar c\u00e0rrecs en determinats serveis (m\u00f2bil, per exemple) per fina\u00e7ar la sanitat.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121399124\" dir=\"ltr\" href=\"/joseprull\"><s>@</s><b>joseprull</b></a> <strong>diu</strong>, a la tert\u00falia, que es poden <strong>implantar</strong> c\u00e0rrecs en determinats serveis (m\u00f2bil, per exemple) per fina\u00e7ar la sanitat.</p>", "timestamp": "2011-10-11T06:55:45", "timestamp_epochs": 1318316145, "tweet_id": "123652993374625792", "tweet_url": "/formulaestel/status/123652993374625792", "user_id": "313159077", "username": "F\u00f3rmula Estel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Parlament"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CiutadellaTV", "text": "#Parlament @jordi_canyas pregunta a Boi Ruiz si pensen implantar copagament. El conseller diu \"no, i no tenim la compet\u00e8ncia.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parlament?src=hash\"><s>#</s><b>Parlament</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173541298\" dir=\"ltr\" href=\"/jordi_canyas\"><s>@</s><b>jordi_canyas</b></a> pregunta a Boi Ruiz si pensen <strong>implantar</strong> copagament. El conseller <strong>diu</strong> \"no, i no tenim la compet\u00e8ncia.\"</p>", "timestamp": "2011-10-05T08:29:10", "timestamp_epochs": 1317803350, "tweet_id": "121502176714571776", "tweet_url": "/CiutadellaTV/status/121502176714571776", "user_id": "239893994", "username": "Ciutadella (XTVL)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pn104", "deturpareroubar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_diu", "text": "#pn104 A pergunta q eu fa\u00e7o \u00e9 a seguinte: qto custa implantar essas maquinas de camisinhas nas escolas? #deturpareroubar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pn104?src=hash\"><s>#</s><b>pn104</b></a> A pergunta q eu fa\u00e7o \u00e9 a seguinte: qto custa <strong>implantar</strong> essas maquinas de camisinhas nas escolas? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/deturpareroubar?src=hash\"><s>#</s><b>deturpareroubar</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-27T11:56:59", "timestamp_epochs": 1317124619, "tweet_id": "118655369907159040", "tweet_url": "/_diu/status/118655369907159040", "user_id": "26253457", "username": "Giuliano Godoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "el_criticon", "text": "Quan Rajoy diu que vol tornar Espanya a nivell de 1998 es refereix a quan Aznar va comen\u00e7ar a implantar el p\u00e0del, no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quan Rajoy <strong>diu</strong> que vol tornar Espanya a nivell de 1998 es refereix a quan Aznar va comen\u00e7ar a <strong>implantar</strong> el p\u00e0del, no?</p>", "timestamp": "2011-07-30T12:54:35", "timestamp_epochs": 1312030475, "tweet_id": "97288981280063489", "tweet_url": "/el_criticon/status/97288981280063489", "user_id": "127490145", "username": "El Critic\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosCosta60", "text": "Tive uma noite horr\u00edvel. Febre de 38,5 graus. O l\u00edquido de minha cabe\u00e7a voltou a sair e o m\u00e9dico deci.diu implantar uma v\u00e1lvula tira-lo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive uma noite horr\u00edvel. Febre de 38,5 graus. O l\u00edquido de minha cabe\u00e7a voltou a sair e o m\u00e9dico deci.<strong>diu</strong> <strong>implantar</strong> uma v\u00e1lvula tira-lo</p>", "timestamp": "2011-07-17T13:15:48", "timestamp_epochs": 1310908548, "tweet_id": "92583280741855232", "tweet_url": "/CarlosCosta60/status/92583280741855232", "user_id": "48757224", "username": "Carlos Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "derrochasvip", "text": "El DIU es un dispositivo q se coloca en el endometrio q no deja implantar el embri\u00f3n. De all\u00ed q se lo considere abortivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> es un dispositivo q se coloca en el endometrio q no deja <strong>implantar</strong> el embri\u00f3n. De all\u00ed q se lo considere abortivo</p>", "timestamp": "2011-06-01T12:16:08", "timestamp_epochs": 1306930568, "tweet_id": "75898420245708800", "tweet_url": "/derrochasvip/status/75898420245708800", "user_id": "279325569", "username": "DerrochasVip", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["debatib3"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntoniBujosa", "text": "Bauz\u00e0 diu que el model tur\u00edstic esta esgotat! Si ells varen ser el que varen implantar el tot incl\u00f2s! :facepalm: #debatib3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Bauz\u00e0 <strong>diu</strong> que el model tur\u00edstic esta esgotat! Si ells varen ser el que varen <strong>implantar</strong> el tot incl\u00f2s! :facepalm: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/debatib3?src=hash\"><s>#</s><b>debatib3</b></a></p>", "timestamp": "2011-05-15T19:54:45", "timestamp_epochs": 1305489285, "tweet_id": "69853242263216128", "tweet_url": "/AntoniBujosa/status/69853242263216128", "user_id": "89410411", "username": "Antoni Bujosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Parlament"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CiutadellaTV", "text": "#Parlament @dolorscamats diu que @irenerigau \"vol implantar practiques ETT, amb professors contractats 9 mesos que despr\u00e9s cobrin l'atur.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parlament?src=hash\"><s>#</s><b>Parlament</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15354231\" dir=\"ltr\" href=\"/dolorscamats\"><s>@</s><b>dolorscamats</b></a> <strong>diu</strong> que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243241395\" dir=\"ltr\" href=\"/irenerigau\"><s>@</s><b>irenerigau</b></a> \"vol <strong>implantar</strong> practiques ETT, amb professors contractats 9 mesos que despr\u00e9s cobrin l'atur.\"</p>", "timestamp": "2011-04-19T16:14:28", "timestamp_epochs": 1303229668, "tweet_id": "60375722774102016", "tweet_url": "/CiutadellaTV/status/60375722774102016", "user_id": "239893994", "username": "Ciutadella (XTVL)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Congreso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "conxitarruella", "text": "Diu la ministra que ren\u00fancia als copagaments pendents. Per que no renuncia tamb\u00e9 a implantar el de farm\u00e0cia hospital\u00e0ria? @GPCiU #Congreso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> la ministra que ren\u00fancia als copagaments pendents. Per que no renuncia tamb\u00e9 a <strong>implantar</strong> el de farm\u00e0cia hospital\u00e0ria? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1099371274881576962\" dir=\"ltr\" href=\"/GpCiu\"><s>@</s><b>GPCiU</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Congreso?src=hash\"><s>#</s><b>Congreso</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-14T08:45:35", "timestamp_epochs": 1389689135, "tweet_id": "423013011096621056", "tweet_url": "/conxitarruella/status/423013011096621056", "user_id": "283120982", "username": "Conxita Tarruella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Congreso"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "conxitarruella", "text": "Diu la ministra que ren\u00fancia als copagaments pendents. Per que no renuncia tamb\u00e9 a implantar el de farm\u00e0cia hospital\u00e0ria? @GPCiU #Congreso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> la ministra que ren\u00fancia als copagaments pendents. Per que no renuncia tamb\u00e9 a <strong>implantar</strong> el de farm\u00e0cia hospital\u00e0ria? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1099371274881576962\" dir=\"ltr\" href=\"/GpCiu\"><s>@</s><b>GPCiU</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Congreso?src=hash\"><s>#</s><b>Congreso</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-13T19:10:07", "timestamp_epochs": 1389640207, "tweet_id": "422807790294679552", "tweet_url": "/conxitarruella/status/422807790294679552", "user_id": "283120982", "username": "Conxita Tarruella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GabrielLosada", "text": "El que no diu Trias sobre la teleassist\u00e8ncia a BCN \u00e9s que CiU va intentar implantar el copagament i no va poder per manca de suport pol\u00edtic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El que no <strong>diu</strong> Trias sobre la teleassist\u00e8ncia a BCN \u00e9s que CiU va intentar <strong>implantar</strong> el copagament i no va poder per manca de suport pol\u00edtic</p>", "timestamp": "2014-01-10T11:52:36", "timestamp_epochs": 1389354756, "tweet_id": "421610523453423616", "tweet_url": "/GabrielLosada/status/421610523453423616", "user_id": "123520800", "username": "Gabriel Losada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AmadeoWals", "text": "saben los progres que es m\u00e1s barato y seguro  dar preservativos o implantar DIU que abortar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">saben los progres que es m\u00e1s barato y seguro  dar preservativos o <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> que abortar?</p>", "timestamp": "2013-12-23T16:05:50", "timestamp_epochs": 1387814750, "tweet_id": "415151269863370752", "tweet_url": "/AmadeoWals/status/415151269863370752", "user_id": "500948954", "username": "Amadeo Wals", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "414050354289184769", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cbcespaol", "user_id": "142821289"}], "retweets": 0, "screen_name": "cbcespaol", "text": "@Juliaenlaonda  quereis implantar vuestros ideales por narices no hay pastillas.condones,diu,vasectomia pastilla del dia despues preferis ab", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"368234207\" dir=\"ltr\" href=\"/Juliaenlaonda\"><s>@</s><b>Juliaenlaonda</b></a>  quereis <strong>implantar</strong> vuestros ideales por narices no hay pastillas.condones,<strong>diu</strong>,vasectomia pastilla del dia despues preferis ab</p>", "timestamp": "2013-12-20T15:35:58", "timestamp_epochs": 1387553758, "tweet_id": "414056591894147072", "tweet_url": "/cbcespaol/status/414056591894147072", "user_id": "142821289", "username": "carlos  bailon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pledelprat"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "periodicdelta", "text": "Duarte diu que l'increment en Comunicaci\u00f3 es deu a la nova web interactiva que es vol implantar, \"no veureu m\u00e9s propaganda\" #pledelprat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Duarte <strong>diu</strong> que l'increment en Comunicaci\u00f3 es deu a la nova web interactiva que es vol <strong>implantar</strong>, \"no veureu m\u00e9s propaganda\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pledelprat?src=hash\"><s>#</s><b>pledelprat</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-18T19:03:05", "timestamp_epochs": 1387393385, "tweet_id": "413383935998312448", "tweet_url": "/periodicdelta/status/413383935998312448", "user_id": "277925205", "username": "Peri\u00f2dic Delta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_PABLERAS__", "text": "M.Jose Catal\u00e0, eixa Consellera q demana perd\u00f3 per parlar en valenci\u00e0, \"t\u00e9 eixe defecte\",diu...i vol implantar Cultura del Poble Valenci\u00e0?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">M.Jose Catal\u00e0, eixa Consellera q demana perd\u00f3 per parlar en valenci\u00e0, \"t\u00e9 eixe defecte\",<strong>diu</strong>...i vol <strong>implantar</strong> Cultura del Poble Valenci\u00e0?</p>", "timestamp": "2013-12-12T09:50:46", "timestamp_epochs": 1386841846, "tweet_id": "411070613231779841", "tweet_url": "/_PABLERAS__/status/411070613231779841", "user_id": "306420279", "username": "Pablo M\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "409264367742382080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fanigrande", "user_id": "378228458"}], "retweets": 0, "screen_name": "laialmjfgonez", "text": "@fanigrande encara estic flipant!! Ho diu com si la BBC s'hagu\u00e9s interessat end implantar el seu model a RTVV i en valenci\u00e0! VERGONYA!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"378228458\" dir=\"ltr\" href=\"/fanigrande\"><s>@</s><b>fanigrande</b></a> encara estic flipant!! Ho <strong>diu</strong> com si la BBC s'hagu\u00e9s interessat end <strong>implantar</strong> el seu model a RTVV i en valenci\u00e0! VERGONYA!!</p>", "timestamp": "2013-12-07T18:38:45", "timestamp_epochs": 1386441525, "tweet_id": "409391544941436928", "tweet_url": "/laialmjfgonez/status/409391544941436928", "user_id": "410889801", "username": "Albert ferrando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/19uxig3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CadenaPirenaica", "text": "Andorra, dilluns 4 de novembre: Cristina Viladomat diu que ara no \u00e9s moment d\u2019implantar l\u2019IRPF: La presidenta ... http://bit.ly/19uxig3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Andorra, dilluns 4 de novembre: Cristina Viladomat <strong>diu</strong> que ara no \u00e9s moment d\u2019<strong>implantar</strong> l\u2019IRPF: La presidenta ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/19uxig3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Vi7rkA0TUB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/19uxig3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/19uxig3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-11-04T16:46:03", "timestamp_epochs": 1383583563, "tweet_id": "397404385111580672", "tweet_url": "/CadenaPirenaica/status/397404385111580672", "user_id": "1412612708", "username": "Cadena Pirenaica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TIL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElFaristolIb3", "text": "Benet Oliver es troba amb @tonibaos, de CCOO. Diu que la forma d'implantar el #TIL du al frac\u00e0s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Benet Oliver es troba amb <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228322260\" dir=\"ltr\" href=\"/tonibaos\"><s>@</s><b>tonibaos</b></a>, de CCOO. <strong>Diu</strong> que la forma d'<strong>implantar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TIL?src=hash\"><s>#</s><b>TIL</b></a> du al frac\u00e0s.</p>", "timestamp": "2013-10-03T09:19:52", "timestamp_epochs": 1380791992, "tweet_id": "385695687158951936", "tweet_url": "/ElFaristolIb3/status/385695687158951936", "user_id": "424153000", "username": "El Faristol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GuillemMarc", "text": "Es govern den Bauz\u00e1 vol implantar es TIL, i diu que hi ha professors preparats. Avui, tenim una substituta d'angl\u00e8s, que en realitat ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Es govern den Bauz\u00e1 vol <strong>implantar</strong> es TIL, i <strong>diu</strong> que hi ha professors preparats. Avui, tenim una substituta d'angl\u00e8s, que en realitat ...</p>", "timestamp": "2013-10-02T10:36:52", "timestamp_epochs": 1380710212, "tweet_id": "385352676386824192", "tweet_url": "/GuillemMarc/status/385352676386824192", "user_id": "613395771", "username": "Guillem Marc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "384792136425943040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "laiamarques", "user_id": "16448117"}], "retweets": 0, "screen_name": "mcpedemonte", "text": "@laiamarques @salva_nv i ella el va implantar al seu fill (andy). En cap moment diu q se l'endu a USA i que tenia una senyora...(2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16448117\" dir=\"ltr\" href=\"/laiamarques\"><s>@</s><b>laiamarques</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252708988\" dir=\"ltr\" href=\"/salva_nv\"><s>@</s><b>salva_nv</b></a> i ella el va <strong>implantar</strong> al seu fill (andy). En cap moment <strong>diu</strong> q se l'endu a USA i que tenia una senyora...(2)</p>", "timestamp": "2013-09-30T22:01:47", "timestamp_epochs": 1380578507, "tweet_id": "384800264815116288", "tweet_url": "/mcpedemonte/status/384800264815116288", "user_id": "246253597", "username": "Marc Carrera i Pedemonte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "tonialorda", "text": "Bauz\u00e1 diu que torna arrere d'implantar els nous impostos \"per principis\". Fa uns mesos, no en tenia o en tenia uns altres?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Bauz\u00e1 <strong>diu</strong> que torna arrere d'<strong>implantar</strong> els nous impostos \"per principis\". Fa uns mesos, no en tenia o en tenia uns altres?</p>", "timestamp": "2013-09-18T11:05:21", "timestamp_epochs": 1379502321, "tweet_id": "380286413431791618", "tweet_url": "/tonialorda/status/380286413431791618", "user_id": "264241520", "username": "Toni Alorda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "379670814737829888", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cala_moli", "user_id": "1090345969"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarrascoJoan", "text": "@cala_moli Es programa de @ppbalears diu ben clar que vol implantar una educaci\u00f3 p\u00fablica TRILING\u00dcE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1090345969\" dir=\"ltr\" href=\"/cala_moli\"><s>@</s><b>cala_moli</b></a> Es programa de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"262597648\" dir=\"ltr\" href=\"/ppbalears\"><s>@</s><b>ppbalears</b></a> <strong>diu</strong> ben clar que vol <strong>implantar</strong> una educaci\u00f3 p\u00fablica TRILING\u00dcE.</p>", "timestamp": "2013-09-16T21:24:38", "timestamp_epochs": 1379366678, "tweet_id": "379717488592060416", "tweet_url": "/CarrascoJoan/status/379717488592060416", "user_id": "886618458", "username": "Joan Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elfitu", "text": "No \u00e9s cert que Wert pensi (?) implantar angl\u00e8s per adults obligatori. \"Sanitat no podria assumir-ne les conseq\u00fc\u00e8ncies\" diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No \u00e9s cert que Wert pensi (?) <strong>implantar</strong> angl\u00e8s per adults obligatori. \"Sanitat no podria assumir-ne les conseq\u00fc\u00e8ncies\" <strong>diu</strong>.</p>", "timestamp": "2013-09-08T15:10:47", "timestamp_epochs": 1378653047, "tweet_id": "376724301161824257", "tweet_url": "/Elfitu/status/376724301161824257", "user_id": "246364188", "username": "Llu\u00eds-E Bou IIII", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_3aa52640"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "serra_cata", "text": "Vols dir? ...Educaci\u00f3 diu que hi ha 3.875 professors preparats per implantar el TIL: http://arabalears.cat/_3aa52640\u00a0 via @AraBalears", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vols dir? ...Educaci\u00f3 <strong>diu</strong> que hi ha 3.875 professors preparats per <strong>implantar</strong> el TIL: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_3aa52640\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/T6cHWNFuTU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_3aa52640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_3aa52640</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>AraBalears</b></a></p>", "timestamp": "2013-08-30T12:06:03", "timestamp_epochs": 1377864363, "tweet_id": "373416320173240321", "tweet_url": "/serra_cata/status/373416320173240321", "user_id": "292270324", "username": "Catalina Serra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NOalTIL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_3aa52640"], "parent_tweet_id": "373396234158870528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "arabalears", "user_id": "194178895"}], "retweets": 0, "screen_name": "SaBassetja", "text": "'La Directora General d'Ordenaci\u00f3 diu que hi ha 3.875 professors per implantar el TIL' via @ARAbalears http://arabalears.cat/_3aa52640\u00a0 #NOalTIL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'La Directora General d'Ordenaci\u00f3 <strong>diu</strong> que hi ha 3.875 professors per <strong>implantar</strong> el TIL' via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>ARAbalears</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_3aa52640\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R3YenN9VsM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_3aa52640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_3aa52640</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NOalTIL?src=hash\"><s>#</s><b>NOalTIL</b></a></p>", "timestamp": "2013-08-30T11:22:04", "timestamp_epochs": 1377861724, "tweet_id": "373405253938716672", "tweet_url": "/SaBassetja/status/373405253938716672", "user_id": "1109215248", "username": "Sa Bassetja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_3aa52640"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arabalears", "text": "La Directora General d'Ordenaci\u00f3 diu que hi ha 3.875 professors preparats per implantar el TIL: http://arabalears.cat/_3aa52640\u00a0 via @AraBalears", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La Directora General d'Ordenaci\u00f3 <strong>diu</strong> que hi ha 3.875 professors preparats per <strong>implantar</strong> el TIL: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_3aa52640\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7gDvTMnNA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_3aa52640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_3aa52640</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>AraBalears</b></a></p>", "timestamp": "2013-08-30T10:46:14", "timestamp_epochs": 1377859574, "tweet_id": "373396234158870528", "tweet_url": "/arabalears/status/373396234158870528", "user_id": "194178895", "username": "Diari ARA Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2d6jLyZr3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pac_sanz", "text": "LA CONSELLERA BONIG DIU QUE \u00c9S URGENT IMPLANTAR INCINERADORES I QUE NO SUPOSEN CAP PERILL. La consellera Isabel... http://fb.me/2d6jLyZr3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">LA CONSELLERA BONIG <strong>DIU</strong> QUE \u00c9S URGENT <strong>IMPLANTAR</strong> INCINERADORES I QUE NO SUPOSEN CAP PERILL. La consellera Isabel... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2d6jLyZr3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/A172hjE4BG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2d6jLyZr3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2d6jLyZr3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-08-16T19:04:25", "timestamp_epochs": 1376679865, "tweet_id": "368448175474216961", "tweet_url": "/pac_sanz/status/368448175474216961", "user_id": "223148902", "username": "Paco Sanz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.laveupv.com/noticia/4042/bonig-reconeix-que-es-urgent-implantar-incineradores-i-diu-que-no-suposen-cap-perill"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nosaltreslaveu", "text": "Bonig reconeix que \u00e9s \u201curgent\u201d implantar incineradores i diu que no suposen cap perill - La Veu - http://www.laveupv.com/noticia/4042/bonig-reconeix-que-es-urgent-implantar-incineradores-i-diu-que-no-suposen-cap-perill\u00a0\u2026 via @laveupv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Bonig reconeix que \u00e9s \u201curgent\u201d <strong>implantar</strong> incineradores i <strong>diu</strong> que no suposen cap perill - La Veu - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.laveupv.com/noticia/4042/bonig-reconeix-que-es-urgent-implantar-incineradores-i-diu-que-no-suposen-cap-perill\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rJrlEJHJMZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laveupv.com/noticia/4042/bonig-reconeix-que-es-urgent-implantar-incineradores-i-diu-que-no-suposen-cap-perill\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laveupv.com/noticia/4042/b</span><span class=\"invisible\">onig-reconeix-que-es-urgent-implantar-incineradores-i-diu-que-no-suposen-cap-perill</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via @laveupv</p>", "timestamp": "2013-08-16T07:00:03", "timestamp_epochs": 1376636403, "tweet_id": "368265883849748480", "tweet_url": "/nosaltreslaveu/status/368265883849748480", "user_id": "841258196", "username": "Nosaltres La Veu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "luabianchii", "text": "Um m\u00e9todo que eu sou mega a favor e acho que o governo deveria implantar no sus era o diu. Ele \u00e9 caro,muitos n\u00e3o t\u00eam acesso pelo pre\u00e7o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um m\u00e9todo que eu sou mega a favor e acho que o governo deveria <strong>implantar</strong> no sus era o <strong>diu</strong>. Ele \u00e9 caro,muitos n\u00e3o t\u00eam acesso pelo pre\u00e7o.</p>", "timestamp": "2016-11-30T17:39:34", "timestamp_epochs": 1480527574, "tweet_id": "804017039451033600", "tweet_url": "/luabianchii/status/804017039451033600", "user_id": "3020588956", "username": "Luana\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SandriOliveira", "text": "pra qm n\u00e3o sabe tb, o minist\u00e9rio p\u00fablico j\u00e1 tinha investigado se era poss\u00edvel implantar DIU em mulheres mais humildes e p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra qm n\u00e3o sabe tb, o minist\u00e9rio p\u00fablico j\u00e1 tinha investigado se era poss\u00edvel <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> em mulheres mais humildes e p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es</p>", "timestamp": "2016-11-30T16:10:33", "timestamp_epochs": 1480522233, "tweet_id": "803994634682712064", "tweet_url": "/SandriOliveira/status/803994634682712064", "user_id": "444923201", "username": "sandri", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["esetAOC"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cv2QAnzUAAAya1O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "abrunso", "text": "#esetAOC: 999 maneres de no implantar un gestor d'expedients diu @JordiCastanyer1pic.twitter.com/oe4NQKxmB7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esetAOC?src=hash\"><s>#</s><b>esetAOC</b></a>: 999 maneres de no <strong>implantar</strong> un gestor d'expedients <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390677794\" dir=\"ltr\" href=\"/JordiCastanyer1\"><s>@</s><b>JordiCastanyer1</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oe4NQKxmB7\">pic.twitter.com/oe4NQKxmB7</a></p>", "timestamp": "2016-10-28T10:19:22", "timestamp_epochs": 1477649962, "tweet_id": "791947459115089920", "tweet_url": "/abrunso/status/791947459115089920", "user_id": "373009193", "username": "Anna Bruns\u00f3 \u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "781807189618987008", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "DaniBotan", "user_id": "38686937"}], "retweets": 0, "screen_name": "CoisasdaPimenta", "text": "@g Embolia pulmonar, trombofilias em geral.... estou pensando em implantar DIU depois de a beb\u00ea nascer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17853751\" dir=\"ltr\" href=\"/g\"><s>@</s><b>g</b></a> Embolia pulmonar, trombofilias em geral.... estou pensando em <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> depois de a beb\u00ea nascer.</p>", "timestamp": "2016-09-30T10:50:41", "timestamp_epochs": 1475232641, "tweet_id": "781808479833100288", "tweet_url": "/CoisasdaPimenta/status/781808479833100288", "user_id": "178553011", "username": "Pimenthiany #SePuderFiqueEmCasa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/emol/status/771317047586422789"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulinahumeres", "text": "cumplir metas de implantar DIU en mujeres no es indigno;si lo es promover tener hijos?Ni Ionesco explica el absurdo  https://twitter.com/emol/status/771317047586422789\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">cumplir metas de <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> en mujeres no es indigno;si lo es promover tener hijos?Ni Ionesco explica el absurdo  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/emol/status/771317047586422789\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pq0PJDSE40\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/emol/status/771317047586422789\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/emol/status/77</span><span class=\"invisible\">1317047586422789</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-03T15:04:03", "timestamp_epochs": 1472915043, "tweet_id": "772087770642780161", "tweet_url": "/paulinahumeres/status/772087770642780161", "user_id": "3312647921", "username": "Paulina Humeres Flor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "771708396445851648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eitamandinha", "user_id": "432515847"}], "retweets": 0, "screen_name": "eitamandinha", "text": "Eu parei. Na verdade s\u00f3 tomava pra controlar o fluxo, n\u00e3o tenho vida sexual ativa. Pensando em implantar o DIU ou usar os adesivos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu parei. Na verdade s\u00f3 tomava pra controlar o fluxo, n\u00e3o tenho vida sexual ativa. Pensando em <strong>implantar</strong> o <strong>DIU</strong> ou usar os adesivos.</p>", "timestamp": "2016-09-02T13:58:41", "timestamp_epochs": 1472824721, "tweet_id": "771708931940970496", "tweet_url": "/eitamandinha/status/771708931940970496", "user_id": "432515847", "username": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Queiroga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SolucionesUtero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Xiomara83910919", "text": "\"@rmendez05: #SolucionesUtero Q tan efectivo para eliminar los miomas uterinos el tratamiento con DIU Mirena?Se puede implantar el DIU tenie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147958980\" dir=\"ltr\" href=\"/rmendez05\"><s>@</s><b>rmendez05</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SolucionesUtero?src=hash\"><s>#</s><b>SolucionesUtero</b></a> Q tan efectivo para eliminar los miomas uterinos el tratamiento con <strong>DIU</strong> Mirena?Se puede <strong>implantar</strong> el <strong>DIU</strong> tenie</p>", "timestamp": "2016-08-25T12:58:19", "timestamp_epochs": 1472129899, "tweet_id": "768794635598721028", "tweet_url": "/Xiomara83910919/status/768794635598721028", "user_id": "3297165910", "username": "Xiomara vasquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SolucionesUtero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rmendez05", "text": "#SolucionesUtero Q tan efectivo para eliminar los miomas uterinos el tratamiento con DIU Mirena?Se puede implantar el DIU teniendo mioma?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SolucionesUtero?src=hash\"><s>#</s><b>SolucionesUtero</b></a> Q tan efectivo para eliminar los miomas uterinos el tratamiento con <strong>DIU</strong> Mirena?Se puede <strong>implantar</strong> el <strong>DIU</strong> teniendo mioma?</p>", "timestamp": "2016-08-25T12:45:33", "timestamp_epochs": 1472129133, "tweet_id": "768791421667184640", "tweet_url": "/rmendez05/status/768791421667184640", "user_id": "147958980", "username": "rm5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Triling\u00fcisme", "Trilerisme"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Hartmannmora", "text": "Ciutadans vol implantar el #Triling\u00fcisme realment el nom del que volen fer es diu #Trilerisme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ciutadans vol <strong>implantar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Triling%C3%BCisme?src=hash\"><s>#</s><b>Triling\u00fcisme</b></a> realment el nom del que volen fer es <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trilerisme?src=hash\"><s>#</s><b>Trilerisme</b></a></p>", "timestamp": "2016-08-24T07:16:34", "timestamp_epochs": 1472022994, "tweet_id": "768346243869401088", "tweet_url": "/Hartmannmora/status/768346243869401088", "user_id": "85660413", "username": "Hartmann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enarmito", "text": "DIU liberador de levonogestrel provoca endometrio hostil,moco cervical de caracter\u00edsticas gestag\u00e9nicas.\nSe puede implantar 6seman postparto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>DIU</strong> liberador de levonogestrel provoca endometrio hostil,moco cervical de caracter\u00edsticas gestag\u00e9nicas.\nSe puede <strong>implantar</strong> 6seman postparto</p>", "timestamp": "2016-07-29T01:17:14", "timestamp_epochs": 1469755034, "tweet_id": "758833730798571524", "tweet_url": "/enarmito/status/758833730798571524", "user_id": "723971152486367232", "username": "Enarmito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plenavarcles"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XeviCarrasco", "text": "Diu q si un restaurant es vol implantar all\u00e0 q fem... Pero vol fer desapar\u00e8ixer la medi... Una mica de demag\u00f2gia, no? #plenavarcles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> q si un restaurant es vol <strong>implantar</strong> all\u00e0 q fem... Pero vol fer desapar\u00e8ixer la medi... Una mica de demag\u00f2gia, no? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plenavarcles?src=hash\"><s>#</s><b>plenavarcles</b></a></p>", "timestamp": "2016-07-19T18:45:06", "timestamp_epochs": 1468953906, "tweet_id": "755473555450650625", "tweet_url": "/XeviCarrasco/status/755473555450650625", "user_id": "1379368484", "username": "Xavi Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "746896331638194176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mordomoeugenio", "user_id": "226352352"}], "retweets": 0, "screen_name": "cintiacorso", "text": "por\u00e9m, dificilmente um plano de sa\u00fade autoriza implantar DIU em quem ainda n\u00e3o tem filhos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por\u00e9m, dificilmente um plano de sa\u00fade autoriza <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> em quem ainda n\u00e3o tem filhos...</p>", "timestamp": "2016-06-26T03:26:49", "timestamp_epochs": 1466911609, "tweet_id": "746907539875446784", "tweet_url": "/cintiacorso/status/746907539875446784", "user_id": "51168009", "username": "Cintia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sapafeula", "text": "Claro que eu tinha que implantar o DIU no dia mais frio do ano, pra doer bastante.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claro que eu tinha que <strong>implantar</strong> o <strong>DIU</strong> no dia mais frio do ano, pra doer bastante.</p>", "timestamp": "2016-06-09T12:08:46", "timestamp_epochs": 1465474126, "tweet_id": "740878302932537344", "tweet_url": "/sapafeula/status/740878302932537344", "user_id": "62975210", "username": "feula \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "737307561074954242", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sandturno", "user_id": "289701475"}], "retweets": 0, "screen_name": "YoSoyCheman", "text": "me pondr\u00e9 a regalar condones... y no puedo esperar sl servicio social DIU e implantar para todas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me pondr\u00e9 a regalar condones... y no puedo esperar sl servicio social <strong>DIU</strong> e <strong>implantar</strong> para todas</p>", "timestamp": "2016-05-30T19:53:48", "timestamp_epochs": 1464638028, "tweet_id": "737371450915491840", "tweet_url": "/YoSoyCheman/status/737371450915491840", "user_id": "100425555", "username": "Cuasi-Doc Chema", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "735231489848320000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marta_catalonia", "user_id": "816271549"}, {"screen_name": "iaia_toneta", "user_id": "523756244"}, {"screen_name": "CRIS_taconassos", "user_id": "61276072"}], "retweets": 0, "screen_name": "FabregasJaume", "text": "ooooooh no heu llegit que diu estimulaci\u00f3 sense contacte? T'has d'implantar bluetooth? :-P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">ooooooh no heu llegit que <strong>diu</strong> estimulaci\u00f3 sense contacte? T'has d'<strong>implantar</strong> bluetooth? :-P</p>", "timestamp": "2016-05-25T07:50:14", "timestamp_epochs": 1464162614, "tweet_id": "735377423106211840", "tweet_url": "/FabregasJaume/status/735377423106211840", "user_id": "544620200", "username": "Jaume ll*ll A Tocar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1OQGRwV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MBertran1", "text": "Subrogalia diu q feia embrions aqu\u00ed per implantar a M\u00e8xic. \u00c9s il\u00b7legal. http://bit.ly/1OQGRwV\u00a0\n@bernatrexach @annabatlle @MartaPlanellas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Subrogalia <strong>diu</strong> q feia embrions aqu\u00ed per <strong>implantar</strong> a M\u00e8xic. \u00c9s il\u00b7legal. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1OQGRwV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lYNbHvG7jM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1OQGRwV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1OQGRwV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"208216322\" dir=\"ltr\" href=\"/bernatrexach\"><s>@</s><b>bernatrexach</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"232220731\" dir=\"ltr\" href=\"/annabatlle\"><s>@</s><b>annabatlle</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253918065\" dir=\"ltr\" href=\"/MartaPlanellas\"><s>@</s><b>MartaPlanellas</b></a></p>", "timestamp": "2016-05-20T20:32:03", "timestamp_epochs": 1463776323, "tweet_id": "733757197151272960", "tweet_url": "/MBertran1/status/733757197151272960", "user_id": "301306928", "username": "M\u00f2nica Bertran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "732364318252126208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SADGALRlRI", "user_id": "742682682"}], "retweets": 0, "screen_name": "finocomoelgi", "text": "eu tava conversando essa possibilidade com a minha mae, ou um diu, ou implantar uns hormonio que eu vi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava conversando essa possibilidade com a minha mae, ou um <strong>diu</strong>, ou <strong>implantar</strong> uns hormonio que eu vi</p>", "timestamp": "2016-05-17T00:19:23", "timestamp_epochs": 1463444363, "tweet_id": "732364858147131393", "tweet_url": "/finocomoelgi/status/732364858147131393", "user_id": "120509814", "username": "REAL HASTA LA MUERTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/aschapire/status/714180733523386368"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soretenegro60", "text": "Es un DIU cerebral que no te deja implantar otra idea. https://twitter.com/aschapire/status/714180733523386368\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es un <strong>DIU</strong> cerebral que no te deja <strong>implantar</strong> otra idea. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/aschapire/status/714180733523386368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bhvrW6t3oE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/aschapire/status/714180733523386368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/aschapire/stat</span><span class=\"invisible\">us/714180733523386368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-27T23:35:23", "timestamp_epochs": 1459121723, "tweet_id": "714234389832593408", "tweet_url": "/soretenegro60/status/714234389832593408", "user_id": "332521752", "username": "Soretedeinvierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "tomas_gule", "text": "Debutar e implantar el teu joc, dominar i mereixer els 3p cntra un equip Champions diu molt d'aquest equip. Molt orgullos d'aquest @GironaFC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Debutar e <strong>implantar</strong> el teu joc, dominar i mereixer els 3p cntra un equip Champions <strong>diu</strong> molt d'aquest equip. Molt orgullos d'aquest <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198141246\" dir=\"ltr\" href=\"/GironaFC\"><s>@</s><b>GironaFC</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-19T21:21:49", "timestamp_epochs": 1503177709, "tweet_id": "899018591638519808", "tweet_url": "/tomas_gule/status/899018591638519808", "user_id": "364398187", "username": "Tom\u00e1s Guarnido Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://forum.ad/?p=144901"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "forum_ad", "text": "Cinca diu que les eines per evitar els riscos per blanqueig ja s\u2019han comen\u00e7at a implantar http://forum.ad/?p=144901\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Cinca <strong>diu</strong> que les eines per evitar els riscos per blanqueig ja s\u2019han comen\u00e7at a <strong>implantar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://forum.ad/?p=144901\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BvGR7GE2wp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://forum.ad/?p=144901\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">forum.ad/?p=144901</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-29T12:52:10", "timestamp_epochs": 1501332730, "tweet_id": "891280188390166528", "tweet_url": "/forum_ad/status/891280188390166528", "user_id": "205625291", "username": "F\u00f2rum Andorra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/PZMT4v"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgenciaANA", "text": "Cinca diu que les eines per evitar els riscos per blanqueig ja s'han comen\u00e7at a implantar http://dlvr.it/PZMT4v\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Cinca <strong>diu</strong> que les eines per evitar els riscos per blanqueig ja s'han comen\u00e7at a <strong>implantar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/PZMT4v\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5csCem9AYl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/PZMT4v\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/PZMT4v</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-29T12:06:11", "timestamp_epochs": 1501329971, "tweet_id": "891268615793594368", "tweet_url": "/AgenciaANA/status/891268615793594368", "user_id": "97292504", "username": "Ag Not\u00edcies Andorra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "890967859937062912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Clon_43", "user_id": "2737379453"}, {"screen_name": "PochiRafael", "user_id": "3314004873"}], "retweets": 2, "screen_name": "soretenegro60", "text": "Fanatismo...el fanatismo es un DIU cerebral que no deja implantar otro pensamiento!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fanatismo...el fanatismo es un <strong>DIU</strong> cerebral que no deja <strong>implantar</strong> otro pensamiento!!</p>", "timestamp": "2017-07-28T21:41:38", "timestamp_epochs": 1501278098, "tweet_id": "891051042485547008", "tweet_url": "/soretenegro60/status/891051042485547008", "user_id": "332521752", "username": "Soretedeinvierno", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEoBx6gXYAA83vR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "885508406353723392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_jennial", "user_id": "55611036"}, {"screen_name": "missnoia", "user_id": "1138205033303027712"}, {"screen_name": "busarahlima", "user_id": "62174527"}], "retweets": 0, "screen_name": "francielenunes", "text": "antes de tu implantar o diu tua m\u00e9dica te explica sobre tudo isso e tu assina um TERMO falando que tem falhas pic.twitter.com/s14WCh8QXt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de tu <strong>implantar</strong> o <strong>diu</strong> tua m\u00e9dica te explica sobre tudo isso e tu assina um TERMO falando que tem falhas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s14WCh8QXt\">pic.twitter.com/s14WCh8QXt</a></p>", "timestamp": "2017-07-13T15:32:10", "timestamp_epochs": 1499959930, "tweet_id": "885522244943970306", "tweet_url": "/francielenunes/status/885522244943970306", "user_id": "56223747", "username": "fran \ud83c\udf13", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "882993830370390016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "aj_vic", "user_id": "59913486"}], "retweets": 0, "screen_name": "aj_vic", "text": ".@toni_serrat diu que es volia implantar el porta a porta a tota la ciutat i amb una empresa mixta per\u00f2 la resta de grups no ho van permetre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"866342359\" dir=\"ltr\" href=\"/toni_serrat\"><s>@</s><b>toni_serrat</b></a> <strong>diu</strong> que es volia <strong>implantar</strong> el porta a porta a tota la ciutat i amb una empresa mixta per\u00f2 la resta de grups no ho van permetre</p>", "timestamp": "2017-07-06T16:15:44", "timestamp_epochs": 1499357744, "tweet_id": "882996497238958081", "tweet_url": "/aj_vic/status/882996497238958081", "user_id": "59913486", "username": "Ajuntament de Vic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "875048053333512194", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "avestruzeterea", "user_id": "341656610"}], "retweets": 0, "screen_name": "MdToledoo", "text": "Un DIU se debe implantar ella para  evitar que se reproduzca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>DIU</strong> se debe <strong>implantar</strong> ella para  evitar que se reproduzca</p>", "timestamp": "2017-06-14T22:39:24", "timestamp_epochs": 1497479964, "tweet_id": "875120514536099840", "tweet_url": "/MdToledoo/status/875120514536099840", "user_id": "2391590634", "username": "DoloresToledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Repost"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["http://fb.me/2gzbTvWV4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "vanmesquita", "text": "#Repost @malkaclinica (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Vanessa esteve aqui para implantar seu DIU. O DIU \u00e9 excelente m\u00e9todo... http://fb.me/2gzbTvWV4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> @malkaclinica (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"861721803395170305\" dir=\"ltr\" href=\"/get_repost\"><s>@</s><b>get_repost</b></a>)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Vanessa esteve aqui para <strong>implantar</strong> seu <strong>DIU</strong>. O <strong>DIU</strong> \u00e9 excelente m\u00e9todo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2gzbTvWV4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g1EyJSEpF7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2gzbTvWV4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2gzbTvWV4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-01T00:05:55", "timestamp_epochs": 1496275555, "tweet_id": "870068857477705728", "tweet_url": "/vanmesquita/status/870068857477705728", "user_id": "2288841674", "username": "Vanessa Mesquita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "laurywinslow", "text": "@CUPTarragona retira moci\u00f3 per implantar gots reutilitzables per festes. El govern diu q s'hi treballa i enguany s'activar\u00e0 @tarragonaradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83879119\" dir=\"ltr\" href=\"/CUPTarragona\"><s>@</s><b>CUPTarragona</b></a> retira moci\u00f3 per <strong>implantar</strong> gots reutilitzables per festes. El govern <strong>diu</strong> q s'hi treballa i enguany s'activar\u00e0 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150572752\" dir=\"ltr\" href=\"/tarragonaradio\"><s>@</s><b>tarragonaradio</b></a></p>", "timestamp": "2017-05-29T09:43:02", "timestamp_epochs": 1496050982, "tweet_id": "869126930498547712", "tweet_url": "/laurywinslow/status/869126930498547712", "user_id": "150573347", "username": "Laura Casas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luizapetruz", "text": "*discuss\u00e3o se diu \u00e9 abortivo ou n\u00e3o* \neu: desde que n\u00e3o desenvolva um feto no meu \u00fatero pode implantar at\u00e9 o pr\u00f3prio capiroto aqui dentro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*discuss\u00e3o se <strong>diu</strong> \u00e9 abortivo ou n\u00e3o* \neu: desde que n\u00e3o desenvolva um feto no meu \u00fatero pode <strong>implantar</strong> at\u00e9 o pr\u00f3prio capiroto aqui dentro</p>", "timestamp": "2017-05-09T15:19:18", "timestamp_epochs": 1494343158, "tweet_id": "861963796994293761", "tweet_url": "/luizapetruz/status/861963796994293761", "user_id": "71875216", "username": "monstro do lago messi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Tarragona"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-RhpyXXYAEEq5h.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cati_Tarragona", "text": "@fomentogob diu a la @CambraTarragona que no tenen const\u00e0ncia que hi hagi demanda de les empreses per implantar el tercer fil a #Tarragona.pic.twitter.com/M4IyJx9xsD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216727603689771008\" dir=\"ltr\" href=\"/fomentogob\"><s>@</s><b>fomentogob</b></a> <strong>diu</strong> a la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"465408446\" dir=\"ltr\" href=\"/CambraTarragona\"><s>@</s><b>CambraTarragona</b></a> que no tenen const\u00e0ncia que hi hagi demanda de les empreses per <strong>implantar</strong> el tercer fil a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tarragona?src=hash\"><s>#</s><b>Tarragona</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M4IyJx9xsD\">pic.twitter.com/M4IyJx9xsD</a></p>", "timestamp": "2017-04-25T17:05:58", "timestamp_epochs": 1493139958, "tweet_id": "856917209439916032", "tweet_url": "/Cati_Tarragona/status/856917209439916032", "user_id": "1178559738", "username": "CatInfo Tgn-Ebre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brenoxis", "text": "Amiga foi implantar DIU. A m\u00e9dica realizou os dois procedimentos sem anestesia. Como uma mulher faz isso com outra mulher?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amiga foi <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong>. A m\u00e9dica realizou os dois procedimentos sem anestesia. Como uma mulher faz isso com outra mulher?</p>", "timestamp": "2017-04-21T12:54:12", "timestamp_epochs": 1492779252, "tweet_id": "855404301283454976", "tweet_url": "/brenoxis/status/855404301283454976", "user_id": "2604735436", "username": "altura do ventre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["forumturistic"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Dr_TIC", "text": "Falta implantar TICS en empreses de guies tur\u00edstics (a allotjaments est\u00e0 m\u00e9s desenvolupat) diu Conde #forumturistic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Falta <strong>implantar</strong> TICS en empreses de guies tur\u00edstics (a allotjaments est\u00e0 m\u00e9s desenvolupat) <strong>diu</strong> Conde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/forumturistic?src=hash\"><s>#</s><b>forumturistic</b></a></p>", "timestamp": "2017-04-19T08:21:43", "timestamp_epochs": 1492590103, "tweet_id": "854610952288972801", "tweet_url": "/Dr_TIC/status/854610952288972801", "user_id": "384819885", "username": "DoctoraTIC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "843166104168140801", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "fryshusfunk", "user_id": "4823537957"}], "retweets": 0, "screen_name": "gustavoluc07", "text": "Sim, claro que h\u00e1. Afinal, pra que usar preservativo, se pode abortar, n\u00e9? Implantar um DIU, ent\u00e3o... fora de cogita\u00e7\u00e3o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sim, claro que h\u00e1. Afinal, pra que usar preservativo, se pode abortar, n\u00e9? <strong>Implantar</strong> um <strong>DIU</strong>, ent\u00e3o... fora de cogita\u00e7\u00e3o.</p>", "timestamp": "2017-03-20T01:30:57", "timestamp_epochs": 1489973457, "tweet_id": "843635942216908800", "tweet_url": "/gustavoluc07/status/843635942216908800", "user_id": "401556132", "username": "Gustavo L\u00facio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "838514598189805568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FerIglesias", "user_id": "43814969"}], "retweets": 2, "screen_name": "soretenegro60", "text": "ya lo expliqu\u00e9 en Harvard,\" El peronismo es un DIU cerebral que no permite implantar otra idea\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya lo expliqu\u00e9 en Harvard,\" El peronismo es un <strong>DIU</strong> cerebral que no permite <strong>implantar</strong> otra idea\"</p>", "timestamp": "2017-03-06T13:24:56", "timestamp_epochs": 1488806696, "tweet_id": "838742194341220352", "tweet_url": "/soretenegro60/status/838742194341220352", "user_id": "332521752", "username": "Soretedeinvierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jamaya_28", "text": "Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por implantar DIU a mujer sin consentimiento http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> a mujer sin consentimiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ulto79hfDC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">semmexico.com/nota.php?idnot</span><span class=\"invisible\">a=955</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-05T14:51:57", "timestamp_epochs": 1488725517, "tweet_id": "838401702025965568", "tweet_url": "/Jamaya_28/status/838401702025965568", "user_id": "2281146145", "username": "Amaya.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/BW96CFxu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OtiliaGSanchezC", "text": "Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por implantar DIU a mujer sin consentimiento http://fb.me/BW96CFxu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> a mujer sin consentimiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/BW96CFxu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GKGvWFYsj8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/BW96CFxu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/BW96CFxu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-03-05T04:45:10", "timestamp_epochs": 1488689110, "tweet_id": "838249002478911488", "tweet_url": "/OtiliaGSanchezC/status/838249002478911488", "user_id": "1253006990", "username": "Otilia Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/NXfFcB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "notifrasesmx", "text": "Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por implantar DIU a mujer sin consentimiento http://dlvr.it/NXfFcB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> a mujer sin consentimiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/NXfFcB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iedRZgg3sM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/NXfFcB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/NXfFcB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-03-04T20:04:35", "timestamp_epochs": 1488657875, "tweet_id": "838117994135855104", "tweet_url": "/notifrasesmx/status/838117994135855104", "user_id": "1591631460", "username": "Noticias y frases", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C6CJ3I-U4AAefHz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SemMexico", "text": "Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por implantar DIU a mujer sin consentimiento \nhttp://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955\u00a0\u2026pic.twitter.com/VU6filpHBM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emite CNDH Recomendaci\u00f3n al IMSS por <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> a mujer sin consentimiento \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z8YSkqD7Rs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.semmexico.com/nota.php?idnota=955\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">semmexico.com/nota.php?idnot</span><span class=\"invisible\">a=955</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VU6filpHBM\">pic.twitter.com/VU6filpHBM</a></p>", "timestamp": "2017-03-04T00:25:10", "timestamp_epochs": 1488587110, "tweet_id": "837821182942527492", "tweet_url": "/SemMexico/status/837821182942527492", "user_id": "2588451906", "username": "SEMM\u00c9XICO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "30januar", "text": "Conoc\u00ed a un asistencial encargado de implantar los DIU en una EPS. Les ped\u00eda a esas mujeres que no se quitaran los zapatos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoc\u00ed a un asistencial encargado de <strong>implantar</strong> los <strong>DIU</strong> en una EPS. Les ped\u00eda a esas mujeres que no se quitaran los zapatos.</p>", "timestamp": "2017-02-21T15:10:05", "timestamp_epochs": 1487689805, "tweet_id": "834057610651369473", "tweet_url": "/30januar/status/834057610651369473", "user_id": "45467231", "username": "@30januar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333524443332759552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ManuelCuyas", "user_id": "133869787"}], "retweets": 0, "screen_name": "jfgras", "text": "@ManuelCuyas No exactament. Ho van implantar Hitler, Mussolini i Franco. Si hom diu el que diu dels subt\u00edtols, millor deixar-lo que xerri.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133869787\" dir=\"ltr\" href=\"/ManuelCuyas\"><s>@</s><b>ManuelCuyas</b></a> No exactament. Ho van <strong>implantar</strong> Hitler, Mussolini i Franco. Si hom <strong>diu</strong> el que <strong>diu</strong> dels subt\u00edtols, millor deixar-lo que xerri.</p>", "timestamp": "2013-05-12T10:58:46", "timestamp_epochs": 1368356326, "tweet_id": "333536723424403456", "tweet_url": "/jfgras/status/333536723424403456", "user_id": "14970483", "username": "joan francesc gras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UPC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavanguardia.com/economia/20130430/54373007203/pimec-consenso-implantar-minijobs-menos-450-euros.html#.UX_D05V0EXI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xavierts9", "text": "Aix\u00f2 ja existeix i es diu prof.Associats Universitaris: Pimec proposa consens x implantar 'minijobs' x - d 450\u20ac http://www.lavanguardia.com/economia/20130430/54373007203/pimec-consenso-implantar-minijobs-menos-450-euros.html#.UX_D05V0EXI.twitter\u00a0\u2026 #UPC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Aix\u00f2 ja existeix i es <strong>diu</strong> prof.Associats Universitaris: Pimec proposa consens x <strong>implantar</strong> 'minijobs' x - d 450\u20ac <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/economia/20130430/54373007203/pimec-consenso-implantar-minijobs-menos-450-euros.html#.UX_D05V0EXI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l4z39XdrXz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/economia/20130430/54373007203/pimec-consenso-implantar-minijobs-menos-450-euros.html#.UX_D05V0EXI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/economia/20130</span><span class=\"invisible\">430/54373007203/pimec-consenso-implantar-minijobs-menos-450-euros.html#.UX_D05V0EXI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UPC?src=hash\"><s>#</s><b>UPC</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T13:21:59", "timestamp_epochs": 1367328119, "tweet_id": "329224110917963776", "tweet_url": "/xavierts9/status/329224110917963776", "user_id": "873756680", "username": "Xavier TS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "326998755998044160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IB3", "user_id": "1277650957"}], "retweets": 0, "screen_name": "josepmasanes", "text": "@IB3televisio Si jo t'expliqu\u00e9s! Sort que l'Eudald Carbonell diu que d'aqu\u00ed uns anys ens podran implantar xips per millorar-nos. Glups! :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"721778398817828864\" dir=\"ltr\" href=\"/IB3televisio\"><s>@</s><b>IB3televisio</b></a> Si jo t'expliqu\u00e9s! Sort que l'Eudald Carbonell <strong>diu</strong> que d'aqu\u00ed uns anys ens podran <strong>implantar</strong> xips per millorar-nos. Glups! :-)</p>", "timestamp": "2013-04-24T10:42:26", "timestamp_epochs": 1366800146, "tweet_id": "327009633682202625", "tweet_url": "/josepmasanes/status/327009633682202625", "user_id": "1147683133", "username": "\ud83c\udd79\ud83c\udd7e \ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd70 \ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd84 \ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GuillemCalSer", "text": "@rboschsans diu que hi haur\u00e0 pressupost per implantar la nova pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica . Aquest problema no el ten\u00edem. Quina vergonya tra\u00efr-mos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">@rboschsans <strong>diu</strong> que hi haur\u00e0 pressupost per <strong>implantar</strong> la nova pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica . Aquest problema no el ten\u00edem. Quina vergonya tra\u00efr-mos!</p>", "timestamp": "2013-04-23T13:10:02", "timestamp_epochs": 1366722602, "tweet_id": "326684390459588608", "tweet_url": "/GuillemCalSer/status/326684390459588608", "user_id": "1265215304", "username": "Guillem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TARRAGONA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SER_TgnReus", "text": "#TARRAGONA | ICV diu que presentar\u00e0 al.legacions a la regulaci\u00f3 per implantar centres de culte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TARRAGONA?src=hash\"><s>#</s><b>TARRAGONA</b></a> | ICV <strong>diu</strong> que presentar\u00e0 al.legacions a la regulaci\u00f3 per <strong>implantar</strong> centres de culte</p>", "timestamp": "2013-04-19T08:14:06", "timestamp_epochs": 1366359246, "tweet_id": "325160363870003201", "tweet_url": "/SER_TgnReus/status/325160363870003201", "user_id": "262112109", "username": "Cadena SER TGN-Reus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Campos", "malcam\u00ed"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "MargaProhens", "text": "PSIB diu q s'haurien d construir m\u00e9s VPOS quan van deixarne 447 buits!pentura volien implantar model dl #Campos comprt solars 18M\u20ac #malcam\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">PSIB <strong>diu</strong> q s'haurien d construir m\u00e9s VPOS quan van deixarne 447 buits!pentura volien <strong>implantar</strong> model dl <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campos?src=hash\"><s>#</s><b>Campos</b></a> comprt solars 18M\u20ac <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/malcam%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>malcam\u00ed</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-04T14:44:34", "timestamp_epochs": 1365086674, "tweet_id": "319822810799284224", "tweet_url": "/MargaProhens/status/319822810799284224", "user_id": "361322719", "username": "Marga Prohens", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "icvsabadell", "text": "\"Cal regenerar les estructures de govern de Sabadell, per\u00f2 tamb\u00e9 cal regenerar les formes de fer que va implantar Bustos\" diu Garcia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Cal regenerar les estructures de govern de Sabadell, per\u00f2 tamb\u00e9 cal regenerar les formes de fer que va <strong>implantar</strong> Bustos\" <strong>diu</strong> Garcia.</p>", "timestamp": "2013-03-06T10:01:19", "timestamp_epochs": 1362564079, "tweet_id": "309242279623815168", "tweet_url": "/icvsabadell/status/309242279623815168", "user_id": "109344911", "username": "ICVSBD #SabadellEnCom\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "deyzaguirre", "text": "Quin article del Codi Civil diu que els c\u00f2njuges tenen l'obligaci\u00f3 de procrear? El PP vol implantar granges humanes com els nazis?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quin article del Codi Civil <strong>diu</strong> que els c\u00f2njuges tenen l'obligaci\u00f3 de procrear? El PP vol <strong>implantar</strong> granges humanes com els nazis?</p>", "timestamp": "2013-03-04T10:46:04", "timestamp_epochs": 1362393964, "tweet_id": "308528766634848256", "tweet_url": "/deyzaguirre/status/308528766634848256", "user_id": "23783103", "username": "Ciutad\u00e0 De Yzaguirre #bonDiaTotElDia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SandraBernal", "text": "@SectorSalud Porque no realizar brigadas para implantar diu, norplant o iniciar y controlar en las estudiantes las inyectables o p\u00edldoras?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"241135651\" dir=\"ltr\" href=\"/SectorSalud\"><s>@</s><b>SectorSalud</b></a> Porque no realizar brigadas para <strong>implantar</strong> <strong>diu</strong>, norplant o iniciar y controlar en las estudiantes las inyectables o p\u00edldoras?</p>", "timestamp": "2013-01-18T13:23:07", "timestamp_epochs": 1358515387, "tweet_id": "292260833671659521", "tweet_url": "/SandraBernal/status/292260833671659521", "user_id": "96249572", "username": "Sandra Bernal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EditorDispers", "text": "El saben aquell que diu, que es un rey, y va y dice \"vamos a implantar aqu\u00ed una democracia, cony\" (risas y aplausos)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El saben aquell que <strong>diu</strong>, que es un rey, y va y dice \"vamos a <strong>implantar</strong> aqu\u00ed una democracia, cony\" (risas y aplausos)</p>", "timestamp": "2013-01-05T12:14:00", "timestamp_epochs": 1357388040, "tweet_id": "287532396532867073", "tweet_url": "/EditorDispers/status/287532396532867073", "user_id": "965932052", "username": "Adri\u00e1n Bonet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OriMarch", "text": "Mentrestant, el Govern descarta implantar un impost sobre TV3. Diu que fins al 2016 no es podria posar en marxa. Ser\u00e0 que ERC no el volia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mentrestant, el Govern descarta <strong>implantar</strong> un impost sobre TV3. <strong>Diu</strong> que fins al 2016 no es podria posar en marxa. Ser\u00e0 que ERC no el volia?</p>", "timestamp": "2012-12-18T13:54:26", "timestamp_epochs": 1355838866, "tweet_id": "281034692692688897", "tweet_url": "/OriMarch/status/281034692692688897", "user_id": "106220868", "username": "Oriol March Ledesma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CRUSCAT", "inforac1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "annafelipev", "text": "\"El PP vol implantar model \"perversament\" equitatiu, x\u00f2 plantejaments liberals s\u00f3n mlt nocius x llengua\" diu director #CRUSCAT #inforac1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"El PP vol <strong>implantar</strong> model \"perversament\" equitatiu, x\u00f2 plantejaments liberals s\u00f3n mlt nocius x llengua\" <strong>diu</strong> director <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CRUSCAT?src=hash\"><s>#</s><b>CRUSCAT</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/inforac1?src=hash\"><s>#</s><b>inforac1</b></a></p>", "timestamp": "2012-12-18T11:55:06", "timestamp_epochs": 1355831706, "tweet_id": "281004659492143104", "tweet_url": "/annafelipev/status/281004659492143104", "user_id": "211675692", "username": "Anna Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["wertgonya"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "278035351468134400", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fanigrande", "user_id": "378228458"}], "retweets": 0, "screen_name": "catigat", "text": "@fanigrande acaba l'article bonica @XavierAntich diu que ara aix\u00f2 ja no \u00e9s aix\u00ed. A #wertgonya no li importa quan vol implantar l'apartheid", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"378228458\" dir=\"ltr\" href=\"/fanigrande\"><s>@</s><b>fanigrande</b></a> acaba l'article bonica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165724114\" dir=\"ltr\" href=\"/XavierAntich\"><s>@</s><b>XavierAntich</b></a> <strong>diu</strong> que ara aix\u00f2 ja no \u00e9s aix\u00ed. A <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wertgonya?src=hash\"><s>#</s><b>wertgonya</b></a> no li importa quan vol <strong>implantar</strong> l'apartheid</p>", "timestamp": "2012-12-10T07:49:53", "timestamp_epochs": 1355125793, "tweet_id": "278043844992438272", "tweet_url": "/catigat/status/278043844992438272", "user_id": "125389463", "username": "CATIGAT \ud83c\uddf8\ud83c\uddee reloaded \ud83c\uddec\ud83c\uddee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["30minuts"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rufiii777", "text": "\"OriolPapell: Al #30minuts sobre els peatges han parlat de la proposta d'@esquerra_erc d'implantar l'eurovinyeta. Com diu @Junqueras, fem pr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"OriolPapell: Al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30minuts?src=hash\"><s>#</s><b>30minuts</b></a> sobre els peatges han parlat de la proposta d'<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84053338\" dir=\"ltr\" href=\"/Esquerra_ERC\"><s>@</s><b>esquerra_erc</b></a> d'<strong>implantar</strong> l'eurovinyeta. Com <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31416615\" dir=\"ltr\" href=\"/junqueras\"><s>@</s><b>Junqueras</b></a>, fem pr</p>", "timestamp": "2012-12-02T21:57:39", "timestamp_epochs": 1354485459, "tweet_id": "275358090482814977", "tweet_url": "/rufiii777/status/275358090482814977", "user_id": "866845950", "username": "rufi777\ud83c\udf97\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["singulars"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Xevisan", "text": "\"S'ha d'implantar un sistema econ\u00f2mic que no es basi en el creixement\" diu Antoni Turiel a #singulars .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"S'ha d'<strong>implantar</strong> un sistema econ\u00f2mic que no es basi en el creixement\" <strong>diu</strong> Antoni Turiel a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/singulars?src=hash\"><s>#</s><b>singulars</b></a> .</p>", "timestamp": "2012-11-07T22:41:43", "timestamp_epochs": 1352328103, "tweet_id": "266309485751070720", "tweet_url": "/Xevisan/status/266309485751070720", "user_id": "28212573", "username": "\u274eevi \ud83d\udcb2antand\u00ae\ufe0feu \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itantsipodem"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "icveuia", "text": "Sobre Wert, \"tenim un problema molt gran pq el sistema educatiu que vol implantar \u00e9s de fa 30 anys\" diu @herrerajoan #itantsipodem", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Sobre Wert, \"tenim un problema molt gran pq el sistema educatiu que vol <strong>implantar</strong> \u00e9s de fa 30 anys\" <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263730653\" dir=\"ltr\" href=\"/herrerajoan\"><s>@</s><b>herrerajoan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itantsipodem?src=hash\"><s>#</s><b>itantsipodem</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-31T12:59:52", "timestamp_epochs": 1351688392, "tweet_id": "263626342225027072", "tweet_url": "/icveuia/status/263626342225027072", "user_id": "121454115", "username": "ICV-EUiA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoxanaA_71", "text": "DIU que no te has de poner, d\u00e9jalo sin implantar @smutsipou", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>DIU</strong> que no te has de poner, d\u00e9jalo sin <strong>implantar</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"172444457\" dir=\"ltr\" href=\"/smutsipou\"><s>@</s><b>smutsipou</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-19T17:53:48", "timestamp_epochs": 1350669228, "tweet_id": "259351656544731138", "tweet_url": "/RoxanaA_71/status/259351656544731138", "user_id": "119615367", "username": "#ChacalaHisopada \ud83d\udc9a #ChacalaTuitera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SERGirona", "text": "El director del PN de la Zona Volc\u00e0nica de la Garrotxa diu que no descarten implantar una taxa als establiments tur\u00edstics de la zona (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">El director del PN de la Zona Volc\u00e0nica de la Garrotxa <strong>diu</strong> que no descarten <strong>implantar</strong> una taxa als establiments tur\u00edstics de la zona (1/2)</p>", "timestamp": "2012-10-15T15:03:35", "timestamp_epochs": 1350313415, "tweet_id": "257859268609462272", "tweet_url": "/SERGirona/status/257859268609462272", "user_id": "199444906", "username": "R\u00e0dio Girona - SER Catalunya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidsuri", "text": "Torna el nodo! I pel q diu el Wert d'aqu\u00ed poc tornen a implantar el decret de nova planta xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Torna el nodo! I pel q <strong>diu</strong> el Wert d'aqu\u00ed poc tornen a <strong>implantar</strong> el decret de nova planta xD</p>", "timestamp": "2012-10-10T16:37:31", "timestamp_epochs": 1349887051, "tweet_id": "256070969364475905", "tweet_url": "/davidsuri/status/256070969364475905", "user_id": "193469664", "username": "David Suri\u00f1ach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fanniriudavets", "text": "Barcel\u00f3 diu que far\u00e0 feina \"des del principi\" per implantar l'ecotaxa http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\u00a0 via @AraBalears", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Barcel\u00f3 <strong>diu</strong> que far\u00e0 feina \"des del principi\" per <strong>implantar</strong> l'ecotaxa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b0IMjlKdX5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_52ace0ba?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>AraBalears</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-04T05:59:24", "timestamp_epochs": 1435989564, "tweet_id": "617211084613767168", "tweet_url": "/fanniriudavets/status/617211084613767168", "user_id": "181484486", "username": "Fanni Riudavets i Florit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "acortesmayol", "text": "'Barcel\u00f3 diu que far\u00e0 feina \"des del principi\" per implantar l'ecotaxa' http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">'Barcel\u00f3 <strong>diu</strong> que far\u00e0 feina \"des del principi\" per <strong>implantar</strong> l'ecotaxa' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MV60wmOFQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_52ace0ba?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T11:17:32", "timestamp_epochs": 1435922252, "tweet_id": "616928756838629376", "tweet_url": "/acortesmayol/status/616928756838629376", "user_id": "253281310", "username": "Alexander Cort\u00e8s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.arabalears.cat/balears/Barcelo-feina-principi-implantar-lecotaxa_0_1387061434.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MauriciCuesta", "text": "Determinaci\u00f3 amb @bielbarcelo Barcel\u00f3 diu que far\u00e0 feina \"des del principi\" per implantar l'ecotaxa http://www.arabalears.cat/balears/Barcelo-feina-principi-implantar-lecotaxa_0_1387061434.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Determinaci\u00f3 amb <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221012906\" dir=\"ltr\" href=\"/bielbarcelo\"><s>@</s><b>bielbarcelo</b></a> Barcel\u00f3 <strong>diu</strong> que far\u00e0 feina \"des del principi\" per <strong>implantar</strong> l'ecotaxa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.arabalears.cat/balears/Barcelo-feina-principi-implantar-lecotaxa_0_1387061434.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KgnEMHVI95\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.arabalears.cat/balears/Barcelo-feina-principi-implantar-lecotaxa_0_1387061434.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/balears/Barcel</span><span class=\"invisible\">o-feina-principi-implantar-lecotaxa_0_1387061434.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T10:31:42", "timestamp_epochs": 1435919502, "tweet_id": "616917223161110528", "tweet_url": "/MauriciCuesta/status/616917223161110528", "user_id": "2245505340", "username": "Maurici Cuesta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI-4IDVWwAAfRWv.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "arabalears", "text": ". @bielbarcelo diu que far\u00e0 feina \"des del principi\" per implantar l'ecotaxa http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\u00a0 @MESperMallorcapic.twitter.com/iq5lmdOwzs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221012906\" dir=\"ltr\" href=\"/bielbarcelo\"><s>@</s><b>bielbarcelo</b></a> <strong>diu</strong> que far\u00e0 feina \"des del principi\" per <strong>implantar</strong> l'ecotaxa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZDOball5sO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_52ace0ba?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_52ace0ba?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234319897\" dir=\"ltr\" href=\"/MESperMallorca\"><s>@</s><b>MESperMallorca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iq5lmdOwzs\">pic.twitter.com/iq5lmdOwzs</a></p>", "timestamp": "2015-07-03T10:19:23", "timestamp_epochs": 1435918763, "tweet_id": "616914123331358720", "tweet_url": "/arabalears/status/616914123331358720", "user_id": "194178895", "username": "Diari ARA Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pleSBD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "iSabadellcat", "text": "\"\u00c9s imprescindible implantar noves formes de governar; amb molt m\u00e9s di\u00e0leg\", diu @mserracant. \"Cal passar p\u00e0gina a l'opacitat\". #pleSBD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"\u00c9s imprescindible <strong>implantar</strong> noves formes de governar; amb molt m\u00e9s di\u00e0leg\", <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113171531\" dir=\"ltr\" href=\"/mserracant\"><s>@</s><b>mserracant</b></a>. \"Cal passar p\u00e0gina a l'opacitat\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pleSBD?src=hash\"><s>#</s><b>pleSBD</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-13T10:54:14", "timestamp_epochs": 1434192854, "tweet_id": "609675137483436032", "tweet_url": "/iSabadellcat/status/609675137483436032", "user_id": "453770784", "username": "iSabadell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PPStyle"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chd90", "text": "Diu el ministre que condecora verges que volem implantar el nacionalcatolicisme perque 2 monges s'impliquen en les lluites socials. #PPStyle", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> el ministre que condecora verges que volem <strong>implantar</strong> el nacionalcatolicisme perque 2 monges s'impliquen en les lluites socials. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PPStyle?src=hash\"><s>#</s><b>PPStyle</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-21T06:56:38", "timestamp_epochs": 1432191398, "tweet_id": "601280423973511168", "tweet_url": "/chd90/status/601280423973511168", "user_id": "220729580", "username": "christian", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BTVe15pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CFTV0WnWoAAKmjM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/tAcsKH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "btvnoticies", "text": ".@AlfredBosch diu que avan\u00e7ar\u00e0 diners per implantar la sisena hora escolar http://goo.gl/tAcsKH\u00a0 #BTVe15pic.twitter.com/TWPQ5rADpI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347860611\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredBosch\"><s>@</s><b>AlfredBosch</b></a> <strong>diu</strong> que avan\u00e7ar\u00e0 diners per <strong>implantar</strong> la sisena hora escolar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/tAcsKH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Fe6BKJ2bgA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/tAcsKH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/tAcsKH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BTVe15?src=hash\"><s>#</s><b>BTVe15</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TWPQ5rADpI\">pic.twitter.com/TWPQ5rADpI</a></p>", "timestamp": "2015-05-18T16:38:44", "timestamp_epochs": 1431967124, "tweet_id": "600339747257581568", "tweet_url": "/btvnoticies/status/600339747257581568", "user_id": "41583102", "username": "btv not\u00edcies", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "598168244105715713", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JRBauza", "user_id": "117705468"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tivasdan", "text": "@JRBauza Triling\u00fcisme fa molt de temps es va implantar. Vost\u00e8 no coneix. No s'ha dignat visitar cap escola p\u00fablica. Diu mentides immersi\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117705468\" dir=\"ltr\" href=\"/JRBauza\"><s>@</s><b>JRBauza</b></a> Triling\u00fcisme fa molt de temps es va <strong>implantar</strong>. Vost\u00e8 no coneix. No s'ha dignat visitar cap escola p\u00fablica. <strong>Diu</strong> mentides immersi\u00f3.</p>", "timestamp": "2015-05-12T16:54:12", "timestamp_epochs": 1431449652, "tweet_id": "598169313594474497", "tweet_url": "/Tivasdan/status/598169313594474497", "user_id": "1857629113", "username": "Tivasdan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/DvrlSa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "xviejo", "text": "Apostem per implantar mesures de responsabilitat social corporativa a tot el sector tur\u00edstic -diu S\u00f2nia Recasens http://goo.gl/DvrlSa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Apostem per <strong>implantar</strong> mesures de responsabilitat social corporativa a tot el sector tur\u00edstic -<strong>diu</strong> S\u00f2nia Recasens <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/DvrlSa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ho9SXOSckQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/DvrlSa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/DvrlSa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-30T18:30:21", "timestamp_epochs": 1430418621, "tweet_id": "593844855018622976", "tweet_url": "/xviejo/status/593844855018622976", "user_id": "22026348", "username": "Xavier Viejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7bji4qORh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sergioprada2014", "text": "interesante e sistema para implantar la diu http://fb.me/7bji4qORh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">interesante e sistema para <strong>implantar</strong> la <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7bji4qORh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MBi4k1V7Ew\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7bji4qORh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7bji4qORh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-01T02:06:11", "timestamp_epochs": 1427853971, "tweet_id": "583087936209551360", "tweet_url": "/sergioprada2014/status/583087936209551360", "user_id": "426884257", "username": "sergio  prada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://m.ara.cat/tema_del_dia/jornada-seguida-millor-alternativa_0_1313268680.html#.VPQIL8opbqB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bfuste", "text": "Com a \"mare i mestra, implantar una jornada cont\u00ednua t\u00e9 diversos avantatges\", diu la que figura que \u00e9s experta http://m.ara.cat/tema_del_dia/jornada-seguida-millor-alternativa_0_1313268680.html#.VPQIL8opbqB\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Com a \"mare i mestra, <strong>implantar</strong> una jornada cont\u00ednua t\u00e9 diversos avantatges\", <strong>diu</strong> la que figura que \u00e9s experta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.ara.cat/tema_del_dia/jornada-seguida-millor-alternativa_0_1313268680.html#.VPQIL8opbqB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Tmp6RhdFoE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.ara.cat/tema_del_dia/jornada-seguida-millor-alternativa_0_1313268680.html#.VPQIL8opbqB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.ara.cat/tema_del_dia/j</span><span class=\"invisible\">ornada-seguida-millor-alternativa_0_1313268680.html#.VPQIL8opbqB</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-03-02T07:05:06", "timestamp_epochs": 1425279906, "tweet_id": "572291522827304960", "tweet_url": "/bfuste/status/572291522827304960", "user_id": "14094253", "username": "Benet Fust\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "569025260693168128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnaMariaAguilo", "user_id": "384270812"}], "retweets": 0, "screen_name": "marclluis", "text": "@AnaMariaAguilo @CristinaContiOl implantar el TIL sense m\u00e9s canvis \u00e9s una absurditat, una ficada de pota monumental, que \u00e9s lo que vos diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384270812\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaMariaAguilo\"><s>@</s><b>AnaMariaAguilo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210068427\" dir=\"ltr\" href=\"/CristinaContiOl\"><s>@</s><b>CristinaContiOl</b></a> <strong>implantar</strong> el TIL sense m\u00e9s canvis \u00e9s una absurditat, una ficada de pota monumental, que \u00e9s lo que vos <strong>diu</strong>.</p>", "timestamp": "2015-02-21T08:05:52", "timestamp_epochs": 1424505952, "tweet_id": "569045323026468864", "tweet_url": "/marclluis/status/569045323026468864", "user_id": "295695378", "username": "Marc Llu\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "567287393020313600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarolinaPunset", "user_id": "2395909352"}], "retweets": 1, "screen_name": "enricRllorens", "text": "@CarolinaPunset El seu \"timeline\" est\u00e0 completament en castell\u00e0. Respon aix\u00f2 al model que vost\u00e9 diu pretenen implantar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2395909352\" dir=\"ltr\" href=\"/CarolinaPunset\"><s>@</s><b>CarolinaPunset</b></a> El seu \"timeline\" est\u00e0 completament en castell\u00e0. Respon aix\u00f2 al model que vost\u00e9 <strong>diu</strong> pretenen <strong>implantar</strong>?</p>", "timestamp": "2015-02-16T22:03:04", "timestamp_epochs": 1424124184, "tweet_id": "567444073666334721", "tweet_url": "/enricRllorens/status/567444073666334721", "user_id": "231916430", "username": "Enric Rodr\u00edguez-Llorens", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CadenaPerp\u00e8tua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoserComellas", "text": "Diu en @jcoscu  \"la nostra preocupaci\u00f3 \u00e9s m\u00e0xima per l'acord del PSOE amb el PP per implantar la #CadenaPerp\u00e8tua amb l'excusa del jihadisme\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278458079\" dir=\"ltr\" href=\"/jcoscu\"><s>@</s><b>jcoscu</b></a>  \"la nostra preocupaci\u00f3 \u00e9s m\u00e0xima per l'acord del PSOE amb el PP per <strong>implantar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CadenaPerp%C3%A8tua?src=hash\"><s>#</s><b>CadenaPerp\u00e8tua</b></a> amb l'excusa del jihadisme\"</p>", "timestamp": "2015-02-10T11:46:45", "timestamp_epochs": 1423568805, "tweet_id": "565114643728060416", "tweet_url": "/RoserComellas/status/565114643728060416", "user_id": "227346465", "username": "Roser Comellas \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["plecdv"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "onlinecdv", "text": "#plecdv Carme Arch\u00e9 diu que s'han fet reunions amb CxC sobre aquest tema per implantar el programari lliure.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plecdv?src=hash\"><s>#</s><b>plecdv</b></a> Carme Arch\u00e9 <strong>diu</strong> que s'han fet reunions amb CxC sobre aquest tema per <strong>implantar</strong> el programari lliure.</p>", "timestamp": "2015-01-29T19:31:49", "timestamp_epochs": 1422559909, "tweet_id": "560883028453380097", "tweet_url": "/onlinecdv/status/560883028453380097", "user_id": "562982969", "username": "onlinecdv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cospe", "Noooooooooo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "kayaya19", "text": "Xe q diu la #Cospe que \"necesitan m\u00e1s tiempo para implantar su proyecto\" #Noooooooooo xDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Xe q <strong>diu</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cospe?src=hash\"><s>#</s><b>Cospe</b></a> que \"necesitan m\u00e1s tiempo para <strong>implantar</strong> su proyecto\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noooooooooo?src=hash\"><s>#</s><b>Noooooooooo</b></a> xDD</p>", "timestamp": "2015-01-23T17:09:19", "timestamp_epochs": 1422032959, "tweet_id": "558672840044843008", "tweet_url": "/kayaya19/status/558672840044843008", "user_id": "133469882", "username": "Inma S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Penedesfera", "blogs"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1DXbZE4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Penedesfera", "text": "Ravent\u00f3s i Blanc diu implantar \u201cuna nova filosofia vit\u00edcola\u201d anomenada \u2018Bio Sin\u00e8rgies\u2019 http://ift.tt/1DXbZE4\u00a0 #Penedesfera #blogs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ravent\u00f3s i Blanc <strong>diu</strong> <strong>implantar</strong> \u201cuna nova filosofia vit\u00edcola\u201d anomenada \u2018Bio Sin\u00e8rgies\u2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1DXbZE4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Jtcu2TOHeM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1DXbZE4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1DXbZE4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Penedesfera?src=hash\"><s>#</s><b>Penedesfera</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/blogs?src=hash\"><s>#</s><b>blogs</b></a></p>", "timestamp": "2015-01-20T09:04:42", "timestamp_epochs": 1421744682, "tweet_id": "557463718205091840", "tweet_url": "/Penedesfera/status/557463718205091840", "user_id": "13086532", "username": "Penedesfera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/stcMgD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RFrancas", "text": "Vi-franc: Ravent\u00f3s i Blanc diu implantar \u201cuna nova filosofia vit\u00edcola\" anomenada 'Bio Sin\u00e8rgies' http://goo.gl/stcMgD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Vi-franc: Ravent\u00f3s i Blanc <strong>diu</strong> <strong>implantar</strong> \u201cuna nova filosofia vit\u00edcola\" anomenada 'Bio Sin\u00e8rgies' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/stcMgD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fVUav0sy5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/stcMgD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/stcMgD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-01-20T07:01:19", "timestamp_epochs": 1421737279, "tweet_id": "557432669848731648", "tweet_url": "/RFrancas/status/557432669848731648", "user_id": "240357426", "username": "Ramon Franc\u00e0s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Badalona"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/4-economia/-/813783-reclam-perque-badalona-aposti-pel-sector-sanitari.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "Ch_Carneado", "text": "\u201cDarrerament no hi ha empreses que es vulguin implantar a #Badalona\u201d ho diu la FEB. Al maig el canvi \u00e9s urgent http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/4-economia/-/813783-reclam-perque-badalona-aposti-pel-sector-sanitari.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u201cDarrerament no hi ha empreses que es vulguin <strong>implantar</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Badalona?src=hash\"><s>#</s><b>Badalona</b></a>\u201d ho <strong>diu</strong> la FEB. Al maig el canvi \u00e9s urgent <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/4-economia/-/813783-reclam-perque-badalona-aposti-pel-sector-sanitari.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mh2MdZnVFS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elpuntavui.cat/noticia/article/4-economia/-/813783-reclam-perque-badalona-aposti-pel-sector-sanitari.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elpuntavui.cat/noticia/articl</span><span class=\"invisible\">e/4-economia/-/813783-reclam-perque-badalona-aposti-pel-sector-sanitari.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-01-19T07:42:10", "timestamp_epochs": 1421653330, "tweet_id": "557080561228197888", "tweet_url": "/Ch_Carneado/status/557080561228197888", "user_id": "258535970", "username": "Christian Carneado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "construimXreus", "text": "Implantar eines de participaci\u00f3 interna com la nostra proposta diu, beneficiar\u00e0 la nostra ja declarada intelig\u00e8ncia col\u2022lectiva.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Implantar</strong> eines de participaci\u00f3 interna com la nostra proposta <strong>diu</strong>, beneficiar\u00e0 la nostra ja declarada intelig\u00e8ncia col\u2022lectiva.</p>", "timestamp": "2014-12-09T08:02:30", "timestamp_epochs": 1418112150, "tweet_id": "542227775785304064", "tweet_url": "/construimXreus/status/542227775785304064", "user_id": "2886323211", "username": "Constru\u00efm per Reus Podem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SpainIsAFascitState"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "knoxtgn", "text": "Arribats a casa posem la TV i tenim el @cuatro posat... Sentim que Abascal de VOX, diu q vol prohibir manifestacions i implantar l'estat de excepci\u00f3 nom\u00e9s a catalunya,...quan ens adonem q Cs i PP pensen igual ser\u00e0 masa tard x\u00f2 ho diuen amb eufenismes #SpainIsAFascitState", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Arribats a casa posem la TV i tenim el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106397073\" dir=\"ltr\" href=\"/cuatro\"><s>@</s><b>cuatro</b></a> posat... Sentim que Abascal de VOX, <strong>diu</strong> q vol prohibir manifestacions i <strong>implantar</strong> l'estat de excepci\u00f3 nom\u00e9s a catalunya,...quan ens adonem q Cs i PP pensen igual ser\u00e0 masa tard x\u00f2 ho diuen amb eufenismes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SpainIsAFascitState?src=hash\"><s>#</s><b>SpainIsAFascitState</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-19T12:39:20", "timestamp_epochs": 1571488760, "tweet_id": "1185535905177767941", "tweet_url": "/knoxtgn/status/1185535905177767941", "user_id": "155437888", "username": "Roger G.P. \u2622\ufe0f\ud83c\udf97\ud83c\udf31 en #represa amb #mascareta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181954351197241344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Barcelonenfuri1", "user_id": "1048130084526280704"}, {"screen_name": "eloibadia", "user_id": "301131422"}], "retweets": 0, "screen_name": "ap7GratuitaJa", "text": "Si vols implantar un peatge urb\u00e0 a gran escala has de demanar ajuda a la empresa l\u00edder del sector i que \u00e9s diu Abertis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Si vols <strong>implantar</strong> un peatge urb\u00e0 a gran escala has de demanar ajuda a la empresa l\u00edder del sector i que \u00e9s <strong>diu</strong> Abertis.</p>", "timestamp": "2019-10-10T19:20:04", "timestamp_epochs": 1570735204, "tweet_id": "1182375262207578112", "tweet_url": "/ap7GratuitaJa/status/1182375262207578112", "user_id": "739459092033462272", "username": "Prou, AP7 Gratu\u00efta Ja!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mespermenorca.cat/ca/noticias/1043/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SxrCat", "text": "\u200d El Govern del PSOE/PSC diu que l'Executiu auton\u00f2mic no t\u00e9 compet\u00e8ncies per prohibir la distribuci\u00f3 de bosses de pl\u00e0stics ni per implantar tarifes i taxes de pagament per a la generaci\u00f3 de residus.\u00a0\nhttp://www.mespermenorca.cat/ca/noticias/1043/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: Person facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926.png\" title=\"Person facepalming\"/>\u200d<img alt=\"\u2640\" aria-label=\"Emoji: Signo femenino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2640.png\" title=\"Signo femenino\"/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/274c.png\" title=\"Cruz\"/> El Govern del PSOE/PSC<strong> di</strong>u que l'Executiu auton\u00f2mic no t\u00e9 compet\u00e8ncies per prohibir la distribuci\u00f3 de bosses de pl\u00e0stics ni per<strong> implanta</strong>r tarifes i taxes de pagament per a la generaci\u00f3 de residus.\u00a0<img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mespermenorca.cat/ca/noticias/1043/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CxJkYZNCcZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mespermenorca.cat/ca/noticias/1043/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mespermenorca.cat/ca/noticias/10</span><span class=\"invisible\">43/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-05T16:29:06", "timestamp_epochs": 1570292946, "tweet_id": "1180520297360953344", "tweet_url": "/SxrCat/status/1180520297360953344", "user_id": "1018971345261137922", "username": "Sindicalistes per la Rep\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 286, "links": ["https://www.metropoles.com/colunas-blogs/grande-angular/padre-acusa-deputada-do-df-de-pecado-mortal-por-campanha-contraceptiva"], "parent_tweet_id": "", "replies": 48, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "lilian_tahan", "text": "Padre do DF acusa deputada de cometer \"pecado mortal\" pq ela lidera campanha em regi\u00e3o carente da capital para implantar o DIU em mulheres que queiram o m\u00e9todo contraceptivo. O padre Geraldo Gama falou que \u00e9 caso de excomunh\u00e3o. Tenha a santa paci\u00eancia. https://www.metropoles.com/colunas-blogs/grande-angular/padre-acusa-deputada-do-df-de-pecado-mortal-por-campanha-contraceptiva\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Padre do DF acusa deputada de cometer \"pecado mortal\" pq ela lidera campanha em regi\u00e3o carente da capital para <strong>implantar</strong> o <strong>DIU</strong> em mulheres que queiram o m\u00e9todo contraceptivo. O padre Geraldo Gama falou que \u00e9 caso de excomunh\u00e3o. Tenha a santa paci\u00eancia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.metropoles.com/colunas-blogs/grande-angular/padre-acusa-deputada-do-df-de-pecado-mortal-por-campanha-contraceptiva\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0kqzvzgnEz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.metropoles.com/colunas-blogs/grande-angular/padre-acusa-deputada-do-df-de-pecado-mortal-por-campanha-contraceptiva\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com/colunas-blogs/</span><span class=\"invisible\">grande-angular/padre-acusa-deputada-do-df-de-pecado-mortal-por-campanha-contraceptiva</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-04T23:56:12", "timestamp_epochs": 1570233372, "tweet_id": "1180270423897989120", "tweet_url": "/lilian_tahan/status/1180270423897989120", "user_id": "195474607", "username": "Lilian Tahan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sarriadeter"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ves.cat/eqpv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Radio_Sarria", "text": " A L'Informatiu \nContinuen les discrep\u00e0ncies sobre les mol\u00e8sties d'Hinojosa, l'empresa diu que s'han redu\u00eft les males olors de 60 a 10 unitats.\n #sarriadeter vol implantar la recollida selectiva porta a porta el 2021\nhttp://ves.cat/eqpv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> A L'Informatiu \n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/>Continuen les discrep\u00e0ncies sobre les mol\u00e8sties d'Hinojosa, l'empresa <strong>diu</strong> que s'han redu\u00eft les males olors de 60 a 10 unitats.\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sarriadeter?src=hash\"><s>#</s><b>sarriadeter</b></a> vol <strong>implantar</strong> la recollida selectiva porta a porta el 2021<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ves.cat/eqpv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J0Zr4dwW7D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ves.cat/eqpv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ves.cat/eqpv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-09-30T12:18:00", "timestamp_epochs": 1569845880, "tweet_id": "1178645167349391361", "tweet_url": "/Radio_Sarria/status/1178645167349391361", "user_id": "300432022", "username": "R\u00e0dio Sarri\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "priarrochellas", "text": "Fui colocar DIU no espa\u00e7o sa\u00fade da Amil e descubro q a m\u00e9dica que n\u00e3o conseguiu implantar o DIU n\u00e3o \u00e9 ginecologista. Pode isso produ\u00e7\u00e3o?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui colocar <strong>DIU</strong> no espa\u00e7o sa\u00fade da Amil e descubro q a m\u00e9dica que n\u00e3o conseguiu <strong>implantar</strong> o <strong>DIU</strong> n\u00e3o \u00e9 ginecologista. Pode isso produ\u00e7\u00e3o?</p>", "timestamp": "2019-09-26T20:21:14", "timestamp_epochs": 1569529274, "tweet_id": "1177317223834234880", "tweet_url": "/priarrochellas/status/1177317223834234880", "user_id": "1051202994", "username": "PriArrochellas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Benetinigo", "text": "L'Audi\u00e8ncia Nacional envia a la pres\u00f3 els 7 membres del @CDRCatOficial detinguts dilluns. Diu que formaven part d'una organitzaci\u00f3 anomenada ERT, que t\u00e9 una estructura jerarquitzada i que vol implantar la Rep\u00fablica Catalana sigui com sigui, si cal amb viol\u00e8ncia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">L'Audi\u00e8ncia Nacional envia a la pres\u00f3 els 7 membres del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"926833096397410304\" dir=\"ltr\" href=\"/CDRCatOficial\"><s>@</s><b>CDRCatOficial</b></a> detinguts dilluns. <strong>Diu</strong> que formaven part d'una organitzaci\u00f3 anomenada ERT, que t\u00e9 una estructura jerarquitzada i que vol <strong>implantar</strong> la Rep\u00fablica Catalana sigui com sigui, si cal amb viol\u00e8ncia.</p>", "timestamp": "2019-09-26T15:41:11", "timestamp_epochs": 1569512471, "tweet_id": "1177246748613500928", "tweet_url": "/Benetinigo/status/1177246748613500928", "user_id": "211548956", "username": "Benet I\u00f1igo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["plataformatramits", "gestorexpedientsecityic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEp2Wz8WkAAX7Ak.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndreaSouto_", "text": "@lsunyol ens diu en xifres els resultats d'implantar la #plataformatramits i #gestorexpedientsecityic a @paerialleida \"ens arriben 2.066 sol\u2022licituds on-line, evitant que el ciutad\u00e0 s'hagi de despla\u00e7ar per fer-ho presencialment\" @eCityclicpic.twitter.com/hzkEjw8gIv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477887249\" dir=\"ltr\" href=\"/lsunyol\"><s>@</s><b>lsunyol</b></a> ens <strong>diu</strong> en xifres els resultats d'<strong>implantar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plataformatramits?src=hash\"><s>#</s><b>plataformatramits</b></a> i <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gestorexpedientsecityic?src=hash\"><s>#</s><b>gestorexpedientsecityic</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132164404\" dir=\"ltr\" href=\"/paerialleida\"><s>@</s><b>paerialleida</b></a> \"ens arriben 2.066 sol\u2022licituds on-line, evitant que el ciutad\u00e0 s'hagi de despla\u00e7ar per fer-ho presencialment\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4897429192\" dir=\"ltr\" href=\"/eCityclic\"><s>@</s><b>eCityclic</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hzkEjw8gIv\">pic.twitter.com/hzkEjw8gIv</a></p>", "timestamp": "2019-09-17T08:46:07", "timestamp_epochs": 1568709967, "tweet_id": "1173880803505446912", "tweet_url": "/AndreaSouto_/status/1173880803505446912", "user_id": "2638123421", "username": "Andrea Souto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 67, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "Neleeta", "text": "Nom\u00e9s una cosa, que Madrid Central ja la ten\u00edem a Barcelona, es diu Districte de Ciutat Vella. I es va comen\u00e7ar a implantar a esta ciutat fa m\u00e9s de 20 anys. Ara tampoc ens flipem amb les comparatives...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Nom\u00e9s una cosa, que Madrid Central ja la ten\u00edem a Barcelona, es <strong>diu</strong> Districte de Ciutat Vella. I es va comen\u00e7ar a <strong>implantar</strong> a esta ciutat fa m\u00e9s de 20 anys. Ara tampoc ens flipem amb les comparatives...</p>", "timestamp": "2019-09-17T05:28:20", "timestamp_epochs": 1568698100, "tweet_id": "1173831029762793473", "tweet_url": "/Neleeta/status/1173831029762793473", "user_id": "214940213", "username": "Nel\u00b7la Saborit Stv\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEX6izNWwAIx2LV.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juriaco", "text": "Saben aquel que diu... que dise que era un t\u00edo que se pasaba el d\u00eda queriendo implantar la III Rep\u00fablica y pidiendo abolir la monarqu\u00eda; y va y le pide ayuda al Rey para que obligue a un partido a meterlo en un gobierno de coalici\u00f3n \n\n\u00a1Qu\u00e9 pa\u00eds se\u00f1ores, qu\u00e9 pa\u00eds de chiste! pic.twitter.com/BYI6OBABqL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saben aquel que <strong>diu</strong>... que dise que era un t\u00edo que se pasaba el d\u00eda queriendo <strong>implantar</strong> la III Rep\u00fablica y pidiendo abolir la monarqu\u00eda; y va y le pide ayuda al Rey para que obligue a un partido a meterlo en un gobierno de coalici\u00f3n <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n\n\u00a1Qu\u00e9 pa\u00eds se\u00f1ores, qu\u00e9 pa\u00eds de chiste! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BYI6OBABqL\">pic.twitter.com/BYI6OBABqL</a></p>", "timestamp": "2019-09-13T21:11:13", "timestamp_epochs": 1568409073, "tweet_id": "1172618759103795200", "tweet_url": "/juriaco/status/1172618759103795200", "user_id": "718204261503496195", "username": "\u2111v\u211bi\u03b1\u2102\u2134", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1170487962439770112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EspanyaModerna", "user_id": "947784964770287616"}, {"screen_name": "Ibermensch", "user_id": "912414366938664961"}], "retweets": 0, "screen_name": "motiuscat", "text": "Hahaha , la que parla de zascas, em diu trol a mi. No ara seriosament. Rep\u00fablica espanyola, com l'aconseguim? Quina seria la manera de tornar a implantar una Rep\u00fablica Espanyola a l'estat?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>, la que parla de zascas, em <strong>diu</strong> trol a mi. No ara seriosament. Rep\u00fablica espanyola, com l'aconseguim? Quina seria la manera de tornar a <strong>implantar</strong> una Rep\u00fablica Espanyola a l'estat?</p>", "timestamp": "2019-09-10T14:40:38", "timestamp_epochs": 1568126438, "tweet_id": "1171433304744026113", "tweet_url": "/motiuscat/status/1171433304744026113", "user_id": "859829388", "username": "Motius.cat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarismunda", "text": "Hoje, bem no dia que eu marquei de implantar meu DIU, eu chego no ponto de \u00f4nibus e dou uma trombada fenomenal com a minha consagrada na catraca. Ser\u00e1 um sinal da dor que est\u00e1 por vir ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, bem no dia que eu marquei de <strong>implantar</strong> meu <strong>DIU</strong>, eu chego no ponto de \u00f4nibus e dou uma trombada fenomenal com a minha consagrada na catraca. Ser\u00e1 um sinal da dor que est\u00e1 por vir ?</p>", "timestamp": "2019-09-10T09:40:43", "timestamp_epochs": 1568108443, "tweet_id": "1171357825790042116", "tweet_url": "/clarismunda/status/1171357825790042116", "user_id": "67462908", "username": "Macl\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1169625029098778624", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "____oscar_", "user_id": "353769216"}, {"screen_name": "SilviaCoppulo", "user_id": "302525086"}], "retweets": 0, "screen_name": "LovelyMrPitiful", "text": "Justament perque ella ho diu? Clar que si, mira, encara millor. resde jutjats...hem d'implantar millor un tribunal popular a la pla\u00e7a.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Justament perque ella ho <strong>diu</strong>? Clar que si, mira, encara millor. resde jutjats...hem d'<strong>implantar</strong> millor un tribunal popular a la pla\u00e7a.</p>", "timestamp": "2019-09-06T07:35:31", "timestamp_epochs": 1567755331, "tweet_id": "1169876769249251328", "tweet_url": "/LovelyMrPitiful/status/1169876769249251328", "user_id": "15491220", "username": "Mr. Pitiful", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nosaltreslaveu", "text": " \u00c1balos diu que la possibilitat d'implantar peatges a les autovies \"\u00e9s un conte d'agost\" https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udee3\" aria-label=\"Emoji: Autopista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6e3.png\" title=\"Autopista\"/> \u00c1balos <strong>diu</strong> que la possibilitat d'<strong>implantar</strong> peatges a les autovies \"\u00e9s un conte d'agost\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TdNYRtXqLT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diarilaveu.com/abalos-diu-que</span><span class=\"invisible\">-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-29T15:46:00", "timestamp_epochs": 1567093560, "tweet_id": "1167101098601144321", "tweet_url": "/nosaltreslaveu/status/1167101098601144321", "user_id": "841258196", "username": "Nosaltres La Veu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nosaltreslaveu", "text": " \u00c1balos diu que la possibilitat d'implantar peatges a les autovies \"\u00e9s un conte d'agost\" https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udee3\" aria-label=\"Emoji: Autopista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6e3.png\" title=\"Autopista\"/> \u00c1balos <strong>diu</strong> que la possibilitat d'<strong>implantar</strong> peatges a les autovies \"\u00e9s un conte d'agost\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TdNYRuf1Dr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diarilaveu.com/abalos-diu-que</span><span class=\"invisible\">-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-29T13:30:00", "timestamp_epochs": 1567085400, "tweet_id": "1167066874477023232", "tweet_url": "/nosaltreslaveu/status/1167066874477023232", "user_id": "841258196", "username": "Nosaltres La Veu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nosaltreslaveu", "text": " \u00c1balos diu que la possibilitat d'implantar peatges a les autovies \"\u00e9s un conte d'agost\"\nhttps://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\udee3\" aria-label=\"Emoji: Autopista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6e3.png\" title=\"Autopista\"/> \u00c1balos <strong>diu</strong> que la possibilitat d'<strong>implantar</strong> peatges a les autovies \"\u00e9s un conte d'agost\"\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TdNYRtXqLT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diarilaveu.com/abalos-diu-que-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diarilaveu.com/abalos-diu-que</span><span class=\"invisible\">-la-possibilitat-dimplantar-peatges-a-les-autovies-es-un-conte-dagost</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-29T09:28:32", "timestamp_epochs": 1567070912, "tweet_id": "1167006108311085057", "tweet_url": "/nosaltreslaveu/status/1167006108311085057", "user_id": "841258196", "username": "Nosaltres La Veu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": ["http://bit.ly/2WGGcTX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "agenciapublica", "text": "Sem consultar \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade, o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio Grande do Sul fez um acordo com a Bayer para implantar o DIU hormonal em menores de idade acolhidas em abrigos de Porto Alegre. http://bit.ly/2WGGcTX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem consultar \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade, o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio Grande do Sul fez um acordo com a Bayer para <strong>implantar</strong> o <strong>DIU</strong> hormonal em menores de idade acolhidas em abrigos de Porto Alegre. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2WGGcTX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6a2UDe9n6x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2WGGcTX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2WGGcTX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-08-27T18:00:01", "timestamp_epochs": 1566928801, "tweet_id": "1166410048978833409", "tweet_url": "/agenciapublica/status/1166410048978833409", "user_id": "310497473", "username": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AnimalSanctuari"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1165888298851733506", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yasalioellisto", "user_id": "896309143904153600"}, {"screen_name": "ramonreig", "user_id": "215739089"}], "retweets": 0, "screen_name": "MateuMirai", "text": "Uns ninyatus a qui sobra la pasta, que, si no, no destruirien cap aliment.\n\nEscriuen #AnimalSanctuari i el nano que s'assembla a l'Errejon, diu \"Si siguen poniendo m\u00e1s de una temporada seguramente las vamos a tener que implantar\". Tot molt natural, s\u00ed senyor...\n\n i  Salut!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uns ninyatus a qui sobra la pasta, que, si no, no destruirien cap aliment.\n\nEscriuen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AnimalSanctuari?src=hash\"><s>#</s><b>AnimalSanctuari</b></a> i el nano que s'assembla a l'Errejon, <strong>diu</strong> \"Si siguen poniendo m\u00e1s de una temporada seguramente las vamos a tener que <strong>implantar</strong>\". Tot molt natural, s\u00ed senyor...\n\n<img alt=\"\ud83e\udd5a\" aria-label=\"Emoji: Huevo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95a.png\" title=\"Huevo\"/><img alt=\"\ud83e\udd5a\" aria-label=\"Emoji: Huevo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95a.png\" title=\"Huevo\"/> i <img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Copa de vino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f377.png\" title=\"Copa de vino\"/> Salut!</p>", "timestamp": "2019-08-26T17:30:10", "timestamp_epochs": 1566840610, "tweet_id": "1166040149265924097", "tweet_url": "/MateuMirai/status/1166040149265924097", "user_id": "960728498", "username": "MateuMirai \ud83d\udc10 \ud83d\ude9c\u270a\ud83c\udf97\u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163857079997751296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "QuimTorraiPla", "user_id": "4703390322"}, {"screen_name": "UCE_CAT", "user_id": "301351321"}], "retweets": 0, "screen_name": "Perxens1", "text": "Desitjo que les paraules que diu siguin certes i inequ\u00edvoques, President. Si \u00e9s aix\u00ed, les celebro i espero que actu\u00ef en conseq\u00fc\u00e8ncia per a implantar la independ\u00e8ncia.\nDesitjo que no sigui una maniobra, veient que s\u2019apropen eleccions, invocant el primer d\u2019octubre als votants.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Desitjo que les paraules que <strong>diu</strong> siguin certes i inequ\u00edvoques, President. Si \u00e9s aix\u00ed, les celebro i espero que actu\u00ef en conseq\u00fc\u00e8ncia per a <strong>implantar</strong> la independ\u00e8ncia.\nDesitjo que no sigui una maniobra, veient que s\u2019apropen eleccions, invocant el primer d\u2019octubre als votants.</p>", "timestamp": "2019-08-21T07:20:09", "timestamp_epochs": 1566372009, "tweet_id": "1164074695873957888", "tweet_url": "/Perxens1/status/1164074695873957888", "user_id": "1092857606396407814", "username": "Albert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1162750821366452229", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ofrenator", "user_id": "941476788068286464"}, {"screen_name": "maribel_muntane", "user_id": "4450740382"}], "retweets": 0, "screen_name": "Joanenric67Joan", "text": "Maribel, no te cap rao. Les llengues escandinaves tambe se varen implantar en conquistes I colonizacions, pero esta el Feroes, l'Islandes, el Suec, el Noruec, el Dan\u00e9s...\nPer cert, no diu res de q la dugueren els catalans. No sols omitixes, sino que te inventes coses que no estan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maribel, no te cap rao. Les llengues escandinaves tambe se varen <strong>implantar</strong> en conquistes I colonizacions, pero esta el Feroes, l'Islandes, el Suec, el Noruec, el Dan\u00e9s...\nPer cert, no <strong>diu</strong> res de q la dugueren els catalans. No sols omitixes, sino que te inventes coses que no estan</p>", "timestamp": "2019-08-20T23:39:22", "timestamp_epochs": 1566344362, "tweet_id": "1163958735552864256", "tweet_url": "/Joanenric67Joan/status/1163958735552864256", "user_id": "2692076577", "username": "joan enric \ud83d\udcaf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cristinamanoj", "text": "Es possible que no veiem quin tipus d\u2019opressi\u00f3 intencionada es vol implantar a les nostres escoles quan q\u00fcestionem la funcionalitat del catal\u00e0? Oblidem que com diu @jaumecela fa 30 anys \u201cels programes d\u2019immersi\u00f3 es van construir en els barris obrers.\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Es possible que no veiem quin tipus d\u2019opressi\u00f3 intencionada es vol <strong>implantar</strong> a les nostres escoles quan q\u00fcestionem la funcionalitat del catal\u00e0? Oblidem que com <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"782021024\" dir=\"ltr\" href=\"/JaumeCela\"><s>@</s><b>jaumecela</b></a> fa 30 anys \u201cels programes d\u2019immersi\u00f3 es van construir en els barris obrers.\u201d</p>", "timestamp": "2018-05-15T13:56:07", "timestamp_epochs": 1526392567, "tweet_id": "996388762375639040", "tweet_url": "/cristinamanoj/status/996388762375639040", "user_id": "381949846", "username": "Cristina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "993904728454164481", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "alextremp", "user_id": "4195957935"}, {"screen_name": "muscluman", "user_id": "925850178770305026"}], "retweets": 0, "screen_name": "Quita_Caretas", "text": "Per\u00f2 es que jo s\u00ed s\u00f3c xarnego colonitzador, molt orgull\u00f3s a m\u00e9s! Aix\u00ed ho diu el meu perfil. Nom\u00e9s vull deixar clar qui no rebr\u00e0 el passaport de puresa que volia implantar l'altre dia un dels vostres. Jo ja en tinc el meu!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Per\u00f2 es que jo s\u00ed s\u00f3c xarnego colonitzador, molt orgull\u00f3s a m\u00e9s! Aix\u00ed ho <strong>diu</strong> el meu perfil. Nom\u00e9s vull deixar clar qui no rebr\u00e0 el passaport de puresa que volia <strong>implantar</strong> l'altre dia un dels vostres. Jo ja en tinc el meu!</p>", "timestamp": "2018-05-08T19:08:45", "timestamp_epochs": 1525806525, "tweet_id": "993930722078543873", "tweet_url": "/Quita_Caretas/status/993930722078543873", "user_id": "992830432227012609", "username": "\u00c1lex Moro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992365334215708672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SrPanza1", "user_id": "977908094704463873"}, {"screen_name": "dexamina", "user_id": "1033370413953441798"}], "retweets": 0, "screen_name": "Joan_Ramon_RG", "text": "Qui ens ha \"donat\", com vost\u00e8 diu, unes compet\u00e8ncies nostres des de fa 1000 anys (noti la contradicci\u00f3), s\u00f3n els mateixos que van implantar el testament d'un dictador al manteninr una monarquia decadent i una constituci\u00f3 que fa brasta d'escopeta. La queixa a Fundaci\u00f3n Fco Franco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Qui ens ha \"donat\", com vost\u00e8 <strong>diu</strong>, unes compet\u00e8ncies nostres des de fa 1000 anys (noti la contradicci\u00f3), s\u00f3n els mateixos que van <strong>implantar</strong> el testament d'un dictador al manteninr una monarquia decadent i una constituci\u00f3 que fa brasta d'escopeta. La queixa a Fundaci\u00f3n Fco Franco.</p>", "timestamp": "2018-05-06T15:07:39", "timestamp_epochs": 1525619259, "tweet_id": "993145273496100864", "tweet_url": "/Joan_Ramon_RG/status/993145273496100864", "user_id": "892827602", "username": "JR: #Donec Perficiam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QRPT8d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CadenaPirenaica", "text": "R\u00e0dio Valira | La CEA diu que cal implantar les mesures del Pla de salut abans d\u2019abordar la reforma de la CASS http://dlvr.it/QRPT8d\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">R\u00e0dio Valira | La CEA <strong>diu</strong> que cal <strong>implantar</strong> les mesures del Pla de salut abans d\u2019abordar la reforma de la CASS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QRPT8d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BU8pXwwBpa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QRPT8d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QRPT8d</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-01T16:11:05", "timestamp_epochs": 1525191065, "tweet_id": "991349297097641985", "tweet_url": "/CadenaPirenaica/status/991349297097641985", "user_id": "1412612708", "username": "Cadena Pirenaica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QRPT2y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioValira", "text": "La CEA diu que cal implantar les mesures del Pla de salut abans d\u2019abordar la reforma de la CASS http://dlvr.it/QRPT2y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La CEA <strong>diu</strong> que cal <strong>implantar</strong> les mesures del Pla de salut abans d\u2019abordar la reforma de la CASS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QRPT2y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EfJ6HVbKJq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QRPT2y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QRPT2y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-01T16:09:56", "timestamp_epochs": 1525190996, "tweet_id": "991349009930334208", "tweet_url": "/RadioValira/status/991349009930334208", "user_id": "3044628507", "username": "R\u00e0dio Valira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ara.ad/_77942cb9?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ARAandorra", "text": "La patronal diu que abans d'abordar qualsevol reforma com l'augment de cotitzacions cal afrontar i implantar les mesures de contenci\u00f3 i de racionalitzaci\u00f3 de la despesa del Pla Nacional de salut http://ara.ad/_77942cb9?s=t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La patronal <strong>diu</strong> que abans d'abordar qualsevol reforma com l'augment de cotitzacions cal afrontar i <strong>implantar</strong> les mesures de contenci\u00f3 i de racionalitzaci\u00f3 de la despesa del Pla Nacional de salut <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ara.ad/_77942cb9?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SG3DcU6Olu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ara.ad/_77942cb9?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ara.ad/_77942cb9?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-01T08:33:30", "timestamp_epochs": 1525163610, "tweet_id": "991234142930161664", "tweet_url": "/ARAandorra/status/991234142930161664", "user_id": "2336527416", "username": "ARA Andorra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SuperillaP9"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "990850789911486464", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elmatidebcn", "user_id": "2576737104"}, {"screen_name": "BCN_Ecologia", "user_id": "507217946"}], "retweets": 1, "screen_name": "josepmuntpros", "text": "Ressenyable manca de pluralitat dels \u201cconvidats\u201d, visi\u00f3 ultra-oficialista i simplificaci\u00f3 orientada amb q s\u2019ha tractat un assumpte (pseudo)urban\u00edstic q ha generat gran pol\u00e8mica des q fa 20 mesos es va implantar maldestrament la ProvaPilot/ParcTem\u00e0tic #SuperillaP9\nNIMBIs diu! Au!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Ressenyable manca de pluralitat dels \u201cconvidats\u201d, visi\u00f3 ultra-oficialista i simplificaci\u00f3 orientada amb q s\u2019ha tractat un assumpte (pseudo)urban\u00edstic q ha generat gran pol\u00e8mica des q fa 20 mesos es va <strong>implantar</strong> maldestrament la ProvaPilot/ParcTem\u00e0tic <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperillaP9?src=hash\"><s>#</s><b>SuperillaP9</b></a>\nNIMBIs <strong>diu</strong>! Au!</p>", "timestamp": "2018-04-30T22:12:10", "timestamp_epochs": 1525126330, "tweet_id": "991077778832478209", "tweet_url": "/josepmuntpros/status/991077778832478209", "user_id": "981521706", "username": "Munt_Pros \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcBsJZyWAAAkedO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://ift.tt/2KouiZL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bondia", "text": "La CEA diu que cal implantar les mesures del Pla de salut abans d'abordar la reforma de la CASS https://ift.tt/2KouiZL\u00a0pic.twitter.com/4I51ABHRHZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La CEA <strong>diu</strong> que cal <strong>implantar</strong> les mesures del Pla de salut abans d'abordar la reforma de la CASS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2KouiZL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FtqAZsjJps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2KouiZL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2KouiZL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4I51ABHRHZ\">pic.twitter.com/4I51ABHRHZ</a></p>", "timestamp": "2018-04-30T11:08:46", "timestamp_epochs": 1525086526, "tweet_id": "990910828244283392", "tweet_url": "/bondia/status/990910828244283392", "user_id": "12394182", "username": "Bondia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcBkBzbXcAATY-y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2r9QqPD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgenciaANA", "text": "La CEA diu que cal implantar les mesures del Pla de salut abans d'abordar la reforma de la CASS https://ift.tt/2r9QqPD\u00a0pic.twitter.com/ESQVsX1ble", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La CEA <strong>diu</strong> que cal <strong>implantar</strong> les mesures del Pla de salut abans d'abordar la reforma de la CASS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2r9QqPD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1N9oG2qGuF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2r9QqPD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2r9QqPD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ESQVsX1ble\">pic.twitter.com/ESQVsX1ble</a></p>", "timestamp": "2018-04-30T10:33:18", "timestamp_epochs": 1525084398, "tweet_id": "990901902933221380", "tweet_url": "/AgenciaANA/status/990901902933221380", "user_id": "97292504", "username": "Ag Not\u00edcies Andorra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 93, "links": [], "parent_tweet_id": "990195501990629376", "replies": 18, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marta_catalonia", "user_id": "816271549"}], "retweets": 32, "screen_name": "bombers_man", "text": "Anirem a unes noves eleccions a Catalunya. \nJo no s\u00f3c qui per dir-vos qu\u00e8 heu de votar. Per\u00f2 permeteu-me recordar-vos que s\u00ed que hi ha un partit independentista partidari de la desobedi\u00e8ncia civil per implantar la rep\u00fablica. \nSabeu com es diu aquest partit?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Anirem a unes noves eleccions a Catalunya. \nJo no s\u00f3c qui per dir-vos qu\u00e8 heu de votar. Per\u00f2 permeteu-me recordar-vos que s\u00ed que hi ha un partit independentista partidari de la desobedi\u00e8ncia civil per <strong>implantar</strong> la rep\u00fablica. \nSabeu com es <strong>diu</strong> aquest partit?</p>", "timestamp": "2018-04-28T11:55:38", "timestamp_epochs": 1524916538, "tweet_id": "990197847688609792", "tweet_url": "/bombers_man/status/990197847688609792", "user_id": "4234320819", "username": "El Fumador\ud83c\udf97\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987092038171709440", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ReCatalana2014", "user_id": "313860496"}, {"screen_name": "SoniaReche__", "user_id": "467822969"}], "retweets": 0, "screen_name": "ReCatalana2014", "text": "I seguir en l,autonomia com fiu Esquerra, menys.\nPerque no reconeixeu alguns, que rls unics que msntenen la linea don Cup? Van dir entrarien di era per implantar la republica, per altres acords no ho farian. No han entrat. No os diu res aixo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">I seguir en l,autonomia com fiu Esquerra, menys.\nPerque no reconeixeu alguns, que rls unics que msntenen la linea don Cup? Van dir entrarien di era per <strong>implantar</strong> la republica, per altres acords no ho farian. No han entrat. No os <strong>diu</strong> res aixo?</p>", "timestamp": "2018-04-20T14:38:59", "timestamp_epochs": 1524235139, "tweet_id": "987339851493269506", "tweet_url": "/ReCatalana2014/status/987339851493269506", "user_id": "313860496", "username": "REPUBLICA CATALANA \ud83c\udf40 #CloversForAssange", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984632025301725189", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rosacarrerasfz", "user_id": "4808542095"}, {"screen_name": "font_dolores", "user_id": "858018808702881792"}, {"screen_name": "elconfidencial", "user_id": "17229160"}], "retweets": 0, "screen_name": "jluisperezg", "text": "Mira idiota, jo s\u00f3c catal\u00e0 perqu\u00e8 s\u00f3c d'una regi\u00f3 d'Espanya que se'n diu Catalunya. El que no penso fer \u00e9s deixar que cap feixista triomfi amb el seu cop d'estat per implantar la seva rep\u00fablica nacional socialista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Mira idiota, jo s\u00f3c catal\u00e0 perqu\u00e8 s\u00f3c d'una regi\u00f3 d'Espanya que se'n <strong>diu</strong> Catalunya. El que no penso fer \u00e9s deixar que cap feixista triomfi amb el seu cop d'estat per <strong>implantar</strong> la seva rep\u00fablica nacional socialista.</p>", "timestamp": "2018-04-13T09:18:51", "timestamp_epochs": 1523611131, "tweet_id": "984722573794729984", "tweet_url": "/jluisperezg/status/984722573794729984", "user_id": "594625034", "username": "Jos\u00e9 Luis #MachineLearning #IA #LET #NLP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bicibcn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elmatidebcn", "text": "\"El @bicing va ser una aposta molt bona l'any 2007 per implantar l'h\u00e0bit d'anar en bici, per\u00f2 els \u00faltims anys el servei \u00e9s bastant deficitari i s'ha estancat, molta gent ens diu que ha deixat de fer-lo servir\", segons Adri\u00e0 Arenas del @bacc_cat #bicibcn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263610162\" dir=\"ltr\" href=\"/bicing\"><s>@</s><b>bicing</b></a> va ser una aposta molt bona l'any 2007 per <strong>implantar</strong> l'h\u00e0bit d'anar en bici, per\u00f2 els \u00faltims anys el servei \u00e9s bastant deficitari i s'ha estancat, molta gent ens <strong>diu</strong> que ha deixat de fer-lo servir\", segons Adri\u00e0 Arenas del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214581097\" dir=\"ltr\" href=\"/bacc_cat\"><s>@</s><b>bacc_cat</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bicibcn?src=hash\"><s>#</s><b>bicibcn</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-11T07:51:23", "timestamp_epochs": 1523433083, "tweet_id": "983975787425681408", "tweet_url": "/elmatidebcn/status/983975787425681408", "user_id": "2576737104", "username": "El mat\u00ed de Barcelona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Badalona"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "BadalonaMati", "text": ".@fduranv (Regidor Espais P\u00fablics) defensa que aquest estiu es retiraran els cotxes del passeig mar\u00edtim i es far\u00e0 zona blava a l'estaci\u00f3 de la Renfe. Per aix\u00f2, diu, \u00e9s necessari implantar la zona verda i blava al Centre. #Badalona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217176854\" dir=\"ltr\" href=\"/fduranv\"><s>@</s><b>fduranv</b></a> (Regidor Espais P\u00fablics) defensa que aquest estiu es retiraran els cotxes del passeig mar\u00edtim i es far\u00e0 zona blava a l'estaci\u00f3 de la Renfe. Per aix\u00f2, <strong>diu</strong>, \u00e9s necessari <strong>implantar</strong> la zona verda i blava al Centre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Badalona?src=hash\"><s>#</s><b>Badalona</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-10T08:05:46", "timestamp_epochs": 1523347546, "tweet_id": "983617018623594497", "tweet_url": "/BadalonaMati/status/983617018623594497", "user_id": "252061752", "username": "Badalona Mat\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "983169375040663553", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lostmyfakeID", "user_id": "857264950963777536"}, {"screen_name": "satanazinha", "user_id": "440437895"}], "retweets": 0, "screen_name": "subversylvia", "text": "se vc implantar o diu de cobre at\u00e9 5 dias depois da ~fecunda\u00e7\u00e3o, ele pode evitar a gravidez. a\u00ed umas semanas depois ce faz exame pra ver se engravidou. se sim, tira o diu e se n\u00e3o vc pode deixar la", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vc <strong>implantar</strong> o <strong>diu</strong> de cobre at\u00e9 5 dias depois da ~fecunda\u00e7\u00e3o, ele pode evitar a gravidez. a\u00ed umas semanas depois ce faz exame pra ver se engravidou. se sim, tira o <strong>diu</strong> e se n\u00e3o vc pode deixar la</p>", "timestamp": "2018-04-09T03:02:28", "timestamp_epochs": 1523242948, "tweet_id": "983178301819772928", "tweet_url": "/subversylvia/status/983178301819772928", "user_id": "636366737", "username": "fhc opina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iasminimiza", "text": "plano de sa\u00fade e o sus tem obriga\u00e7\u00e3o de oferecer e implantar o diu e a minha gineco t\u00e1 querendo me dobrar p pagar 1500 pila pq ela usa instrumentos superiores e anestesia e pipopo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">plano de sa\u00fade e o sus tem obriga\u00e7\u00e3o de oferecer e <strong>implantar</strong> o <strong>diu</strong> e a minha gineco t\u00e1 querendo me dobrar p pagar 1500 pila pq ela usa instrumentos superiores e anestesia e pipopo</p>", "timestamp": "2018-03-20T23:46:13", "timestamp_epochs": 1521589573, "tweet_id": "976243545668546560", "tweet_url": "/iasminimiza/status/976243545668546560", "user_id": "131915288", "username": "iasmine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.aldia.cat/espanya/noticia-cup-diu-arribat-moment-desobeir-lestat-implantar-republica-20180315135420.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlDiaCat", "text": "La CUP diu que ha arribat el moment de \"desobeir l'Estat i implantar la rep\u00fablica\" https://www.aldia.cat/espanya/noticia-cup-diu-arribat-moment-desobeir-lestat-implantar-republica-20180315135420.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP <strong>diu</strong> que ha arribat el moment de \"desobeir l'Estat i <strong>implantar</strong> la rep\u00fablica\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aldia.cat/espanya/noticia-cup-diu-arribat-moment-desobeir-lestat-implantar-republica-20180315135420.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SlGeibkBtX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aldia.cat/espanya/noticia-cup-diu-arribat-moment-desobeir-lestat-implantar-republica-20180315135420.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aldia.cat/espanya/notici</span><span class=\"invisible\">a-cup-diu-arribat-moment-desobeir-lestat-implantar-republica-20180315135420.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-15T12:54:23", "timestamp_epochs": 1521118463, "tweet_id": "974267565831786496", "tweet_url": "/AlDiaCat/status/974267565831786496", "user_id": "2494215493", "username": "AlDia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/polgibert/status/973240392991870977"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bernatripolles", "text": "Ho diu l'hereu de la mafia que va implantar Bustos a Sabadell, tot correcte. https://twitter.com/polgibert/status/973240392991870977\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ho <strong>diu</strong> l'hereu de la mafia que va <strong>implantar</strong> Bustos a Sabadell, tot correcte. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/polgibert/status/973240392991870977\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/asL3240LJn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/polgibert/status/973240392991870977\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/polgibert/stat</span><span class=\"invisible\">us/973240392991870977</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-13T09:09:45", "timestamp_epochs": 1520932185, "tweet_id": "973486258268798976", "tweet_url": "/bernatripolles/status/973486258268798976", "user_id": "1002369193", "username": "Bernat - Clan muralla humana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://fb.me/1xUczzKja"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Turamoll", "text": "Puigdemont diu que va cometre l'error de no implantar la rep\u00fablica el 10 d'octubre https://fb.me/1xUczzKja\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Puigdemont <strong>diu</strong> que va cometre l'error de no <strong>implantar</strong> la rep\u00fablica el 10 d'octubre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://fb.me/1xUczzKja\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cBA4EyY0EW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://fb.me/1xUczzKja\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1xUczzKja</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-03-02T10:40:43", "timestamp_epochs": 1519987243, "tweet_id": "969522884694761473", "tweet_url": "/Turamoll/status/969522884694761473", "user_id": "89042951", "username": "Ventura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LG_RDT/status/712704085619838976"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soretenegro60", "text": "El Peronista tiene un DIU cerebral que no permite implantar otra idea, Son pelotudos estructurales. https://twitter.com/LG_RDT/status/712704085619838976\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El Peronista tiene un <strong>DIU</strong> cerebral que no permite <strong>implantar</strong> otra idea, Son pelotudos estructurales. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LG_RDT/status/712704085619838976\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NSCiFHwTRu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LG_RDT/status/712704085619838976\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LG_RDT/status/</span><span class=\"invisible\">712704085619838976</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T18:32:05", "timestamp_epochs": 1458757925, "tweet_id": "712708511617179649", "tweet_url": "/soretenegro60/status/712708511617179649", "user_id": "332521752", "username": "Soretedeinvierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "710220117666308097", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VeuCat", "user_id": "1342860805"}], "retweets": 2, "screen_name": "1967BCN", "text": "@VeuCat @marichi2018 Q afegir el castell\u00e0 sense tocar el catal\u00e0 sigui considerat com un atac diu molt del monling\u00fcisme q volen implantar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1342860805\" dir=\"ltr\" href=\"/VeuCat\"><s>@</s><b>VeuCat</b></a> @marichi2018 Q afegir el castell\u00e0 sense tocar el catal\u00e0 sigui considerat com un atac <strong>diu</strong> molt del monling\u00fcisme q volen <strong>implantar</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-17T07:56:28", "timestamp_epochs": 1458201388, "tweet_id": "710374225484324864", "tweet_url": "/1967BCN/status/710374225484324864", "user_id": "329776243", "username": "Pensador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PxG", "PaP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "spora2punt0", "text": "Per arribar a qui no participa en la recollida selectiva, cal implantar #PxG, diu @josepmariatost a la Sessi\u00f3 Territorial del #PaP a Girona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Per arribar a qui no participa en la recollida selectiva, cal <strong>implantar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PxG?src=hash\"><s>#</s><b>PxG</b></a>, <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"239441884\" dir=\"ltr\" href=\"/josepmariatost\"><s>@</s><b>josepmariatost</b></a> a la Sessi\u00f3 Territorial del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaP?src=hash\"><s>#</s><b>PaP</b></a> a Girona.</p>", "timestamp": "2016-02-18T09:06:55", "timestamp_epochs": 1455786415, "tweet_id": "700245094549622784", "tweet_url": "/spora2punt0/status/700245094549622784", "user_id": "887035146", "username": "SPORA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arabalears", "text": "Armengol diu que \u00e9s urgent implantar medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Armengol <strong>diu</strong> que \u00e9s urgent <strong>implantar</strong> medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6dyLsi7KoE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_5ad41242?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-17T08:40:21", "timestamp_epochs": 1455698421, "tweet_id": "699876021626105856", "tweet_url": "/arabalears/status/699876021626105856", "user_id": "194178895", "username": "Diari ARA Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arabalears", "text": "Armengol diu que \u00e9s urgent implantar medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Armengol <strong>diu</strong> que \u00e9s urgent <strong>implantar</strong> medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6dyLsi7KoE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_5ad41242?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-16T20:00:32", "timestamp_epochs": 1455652832, "tweet_id": "699684808105062400", "tweet_url": "/arabalears/status/699684808105062400", "user_id": "194178895", "username": "Diari ARA Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["estudismedicina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joanpalmers", "text": "#estudismedicina Armengol diu que \u00e9s urgent implantar medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\u00a0 via @arabalears", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estudismedicina?src=hash\"><s>#</s><b>estudismedicina</b></a> Armengol <strong>diu</strong> que \u00e9s urgent <strong>implantar</strong> medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3IFmzQo3Wx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_5ad41242?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>arabalears</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-16T16:55:31", "timestamp_epochs": 1455641731, "tweet_id": "699638248092606465", "tweet_url": "/joanpalmers/status/699638248092606465", "user_id": "391417968", "username": "joan palmer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JaumePerell1", "text": "Armengol diu que \u00e9s urgent implantar medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\u00a0 via @arabalears", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Armengol <strong>diu</strong> que \u00e9s urgent <strong>implantar</strong> medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H0ilncrC9j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_5ad41242?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"194178895\" dir=\"ltr\" href=\"/arabalears\"><s>@</s><b>arabalears</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-16T13:43:07", "timestamp_epochs": 1455630187, "tweet_id": "699589829177245696", "tweet_url": "/JaumePerell1/status/699589829177245696", "user_id": "625426626", "username": "Jaume Perell\u00f3 Moll", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CbVrsBEWIAAFteX.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arabalears", "text": ".@F_Armengol diu que \u00e9s urgent implantar medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\u00a0pic.twitter.com/s3zTghhddW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466593375\" dir=\"ltr\" href=\"/F_Armengol\"><s>@</s><b>F_Armengol</b></a> <strong>diu</strong> que \u00e9s urgent <strong>implantar</strong> medicina per l'exist\u00e8ncia d'un projecte privat <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6dyLsi7KoE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://arabalears.cat/_5ad41242?s=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">arabalears.cat/_5ad41242?s=t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s3zTghhddW\">pic.twitter.com/s3zTghhddW</a></p>", "timestamp": "2016-02-16T13:18:51", "timestamp_epochs": 1455628731, "tweet_id": "699583722589437952", "tweet_url": "/arabalears/status/699583722589437952", "user_id": "194178895", "username": "Diari ARA Balears", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["M\u00e9s324"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoaquimFenollar", "text": "Cuy\u00e0s setmanes enrere deia que un grup d'anticapitalistes CUP no podien implantar la seva. Ara diu no \u00e9s optimista. Sempre negatiu. #M\u00e9s324", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Cuy\u00e0s setmanes enrere deia que un grup d'anticapitalistes CUP no podien <strong>implantar</strong> la seva. Ara <strong>diu</strong> no \u00e9s optimista. Sempre negatiu. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9s324?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9s324</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-11T21:33:17", "timestamp_epochs": 1452547997, "tweet_id": "686662187620937729", "tweet_url": "/JoaquimFenollar/status/686662187620937729", "user_id": "210212966", "username": "Joaquim Fenollar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Txellar", "text": "@antoniobanos_ La dimissi\u00f3 d'un pol\u00edtic \u00e9s tot un exemple i diu molt de la seva valia pol\u00edtica. \u00c9s un sa costum a implantar, fora i dins.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3395436645\" dir=\"ltr\" href=\"/antoniobanos_\"><s>@</s><b>antoniobanos_</b></a> La dimissi\u00f3 d'un pol\u00edtic \u00e9s tot un exemple i <strong>diu</strong> molt de la seva valia pol\u00edtica. \u00c9s un sa costum a <strong>implantar</strong>, fora i dins.</p>", "timestamp": "2016-01-05T09:23:37", "timestamp_epochs": 1451985817, "tweet_id": "684304233169076224", "tweet_url": "/Txellar/status/684304233169076224", "user_id": "253579187", "username": "Meritxell Armengol Sanz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jordinogueras61", "text": "Susana Diaz diu que te les \"receptes\" per Espanya...vol implantar el PER a tot Espanya a base d'exprimir mes a Catalunya?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Susana Diaz <strong>diu</strong> que te les \"receptes\" per Espanya...vol <strong>implantar</strong> el PER a tot Espanya a base d'exprimir mes a Catalunya?</p>", "timestamp": "2015-12-31T17:48:15", "timestamp_epochs": 1451584095, "tweet_id": "682619287924817920", "tweet_url": "/jordinogueras61/status/682619287924817920", "user_id": "398161451", "username": "N\ud83d\ude37guer \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SalutGOIB", "text": "\"El nostre comprom\u00eds es tornar a implantar el decret de garantia de demora\", diu @Patgompic a @Ultimahoraradio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El nostre comprom\u00eds es tornar a <strong>implantar</strong> el decret de garantia de demora\", <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"274497844\" dir=\"ltr\" href=\"/Patgompic\"><s>@</s><b>Patgompic</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540098434\" dir=\"ltr\" href=\"/Ultimahoraradio\"><s>@</s><b>Ultimahoraradio</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-16T09:24:22", "timestamp_epochs": 1450257862, "tweet_id": "677056662134497280", "tweet_url": "/SalutGOIB/status/677056662134497280", "user_id": "1498063933", "username": "Conselleria de Salut i Consum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "misjosep", "text": "\"Rivera diu q si governa Espanya endurir\u00e0 la llei Mordassa\" el dictador vol implantar una nova dictadura, l'excusa sempre ser\u00e0 el terrorisme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Rivera <strong>diu</strong> q si governa Espanya endurir\u00e0 la llei Mordassa\" el dictador vol <strong>implantar</strong> una nova dictadura, l'excusa sempre ser\u00e0 el terrorisme</p>", "timestamp": "2015-11-19T20:21:21", "timestamp_epochs": 1447964481, "tweet_id": "667437529017278465", "tweet_url": "/misjosep/status/667437529017278465", "user_id": "1864247245", "username": "Josep M\u00aa Mis Mar\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CUHyBexWUAExK_O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1Mn5tsu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "News_Rondonia", "text": "Ex-BBB Fani Pacheco perfurou o \u00fatero ao implantar DIU http://bit.ly/1Mn5tsu\u00a0pic.twitter.com/otIPVnn7GZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ex-BBB Fani Pacheco perfurou o \u00fatero ao <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Mn5tsu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IH2p0fjHA6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Mn5tsu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Mn5tsu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/otIPVnn7GZ\">pic.twitter.com/otIPVnn7GZ</a></p>", "timestamp": "2015-11-19T07:40:06", "timestamp_epochs": 1447918806, "tweet_id": "667245951141068800", "tweet_url": "/News_Rondonia/status/667245951141068800", "user_id": "327053368", "username": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CUHx8VZWsAEGVm-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1Mn5tsu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "News_Rondonia", "text": "Ex-BBB Fani Pacheco perfurou o \u00fatero ao implantar DIU http://bit.ly/1Mn5tsu\u00a0pic.twitter.com/bLLrdHTdvW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ex-BBB Fani Pacheco perfurou o \u00fatero ao <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Mn5tsu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IH2p0fjHA6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Mn5tsu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Mn5tsu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bLLrdHTdvW\">pic.twitter.com/bLLrdHTdvW</a></p>", "timestamp": "2015-11-19T02:40:06", "timestamp_epochs": 1447900806, "tweet_id": "667170455464247296", "tweet_url": "/News_Rondonia/status/667170455464247296", "user_id": "327053368", "username": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": ["http://r7.com/gc4P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "portalR7", "text": "Ex-BBB Fani Pacheco tem \u00fatero perfurado ao implantar DIU: \"Vou descobrir se preciso fazer uma cirurgia\" http://r7.com/gc4P\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ex-BBB Fani Pacheco tem \u00fatero perfurado ao <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong>: \"Vou descobrir se preciso fazer uma cirurgia\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://r7.com/gc4P\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lmvl5RNspW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://r7.com/gc4P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">r7.com/gc4P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-11-18T01:45:05", "timestamp_epochs": 1447811105, "tweet_id": "666794220720676866", "tweet_url": "/portalR7/status/666794220720676866", "user_id": "65473559", "username": "Portal R7.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["http://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/fotos/ex-bbb-fani-pacheco-tem-utero-perfurado-ao-implantar-diu-vou-descobrir-se-preciso-fazer-uma-cirurgia-17112015"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "FaniPacheco", "text": "Gra\u00e7as aos bons profissionais que tenho e repouso ,estou bem ! Fani Pacheco tem \u00fatero perfurado ao implantar DIU: - http://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/fotos/ex-bbb-fani-pacheco-tem-utero-perfurado-ao-implantar-diu-vou-descobrir-se-preciso-fazer-uma-cirurgia-17112015\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as aos bons profissionais que tenho e repouso ,estou bem ! Fani Pacheco tem \u00fatero perfurado ao <strong>implantar</strong> <strong>DIU</strong>: - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/fotos/ex-bbb-fani-pacheco-tem-utero-perfurado-ao-implantar-diu-vou-descobrir-se-preciso-fazer-uma-cirurgia-17112015\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WaObEpXn9I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/fotos/ex-bbb-fani-pacheco-tem-utero-perfurado-ao-implantar-diu-vou-descobrir-se-preciso-fazer-uma-cirurgia-17112015\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/f</span><span class=\"invisible\">otos/ex-bbb-fani-pacheco-tem-utero-perfurado-ao-implantar-diu-vou-descobrir-se-preciso-fazer-uma-cirurgia-17112015</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-11-18T00:57:14", "timestamp_epochs": 1447808234, "tweet_id": "666782179096162306", "tweet_url": "/FaniPacheco/status/666782179096162306", "user_id": "66144146", "username": "Fani Pacheco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mesaza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soretenegro60", "text": "El kichnerismo es un DIU cerebral que no permite implantar otra idea, aborta pensamientos. #Mesaza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El kichnerismo es un <strong>DIU</strong> cerebral que no permite <strong>implantar</strong> otra idea, aborta pensamientos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mesaza?src=hash\"><s>#</s><b>Mesaza</b></a></p>", "timestamp": "2015-11-15T18:24:24", "timestamp_epochs": 1447611864, "tweet_id": "665958543812665344", "tweet_url": "/soretenegro60/status/665958543812665344", "user_id": "332521752", "username": "Soretedeinvierno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UManresa", "text": "Teresa Niub\u00f3 diu que dep\u00e8n del consumidor implantar una estrat\u00e8gia totalment digital o combinada amb la tradicional @AgoraOpinio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Teresa Niub\u00f3 <strong>diu</strong> que dep\u00e8n del consumidor <strong>implantar</strong> una estrat\u00e8gia totalment digital o combinada amb la tradicional <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1405689360\" dir=\"ltr\" href=\"/AgoraOpinio\"><s>@</s><b>AgoraOpinio</b></a></p>", "timestamp": "2015-11-02T14:50:18", "timestamp_epochs": 1446475818, "tweet_id": "661193620473651200", "tweet_url": "/UManresa/status/661193620473651200", "user_id": "393440112", "username": "UManresa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fibwiradio", "text": "qu\u00e8 en diu @JaimeMartinez,exconseller de Turisme @ppbalears de l'ecotaxa que preveu implantar @iBalears a partir del maig?.Avui a les 08:00h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">qu\u00e8 en <strong>diu</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384917941\" dir=\"ltr\" href=\"/JaimeMartinez\"><s>@</s><b>JaimeMartinez</b></a>,exconseller de Turisme <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"262597648\" dir=\"ltr\" href=\"/ppbalears\"><s>@</s><b>ppbalears</b></a> de l'ecotaxa que preveu <strong>implantar</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"901010507322273792\" dir=\"ltr\" href=\"/ibalears\"><s>@</s><b>iBalears</b></a> a partir del maig?.Avui a les 08:00h</p>", "timestamp": "2015-10-16T05:43:32", "timestamp_epochs": 1444974212, "tweet_id": "654895431881793536", "tweet_url": "/fibwiradio/status/654895431881793536", "user_id": "1605518732", "username": "fibwi radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SUPERMEGAV\u00c1LIDO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "confirmxtixon", "text": "\u00bfTenemos capacidades m\u00e9dicas para implantar un DIU y me lo dec\u00eds ahora? #SUPERMEGAV\u00c1LIDO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTenemos capacidades m\u00e9dicas para <strong>implantar</strong> un <strong>DIU</strong> y me lo dec\u00eds ahora? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SUPERMEGAV%C3%81LIDO?src=hash\"><s>#</s><b>SUPERMEGAV\u00c1LIDO</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:02:23", "timestamp_epochs": 1594242143, "tweet_id": "1280970509241528322", "tweet_url": "/confirmxtixon/status/1280970509241528322", "user_id": "1214233137561006081", "username": "A\u0274\u028f\u1d00 {1mes}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/metropoles/status/1280211159749197830"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dosAnjosGabi_", "text": "O \u00fatero \u00e9 do tamanho da m\u00e3o fechada, mesmo q o diu se desloque (pouco prov\u00e1vel) e aconte\u00e7a a fecunda\u00e7\u00e3o, como que o \u00f3vulo fecundado vai conseguir se implantar no \u00fatero tendo um DIU DENTRO DELE... n\u00e3o acreditem nessas not\u00edcias q s\u00f3 criam p\u00e2nico e muitas n\u00e3o s\u00e3o reais https://twitter.com/metropoles/status/1280211159749197830\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O \u00fatero \u00e9 do tamanho da m\u00e3o fechada, mesmo q o <strong>diu</strong> se desloque (pouco prov\u00e1vel) e aconte\u00e7a a fecunda\u00e7\u00e3o, como que o \u00f3vulo fecundado vai conseguir se <strong>implantar</strong> no \u00fatero tendo um <strong>DIU</strong> DENTRO DELE... n\u00e3o acreditem nessas not\u00edcias q s\u00f3 criam p\u00e2nico e muitas n\u00e3o s\u00e3o reais <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/metropoles/status/1280211159749197830\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3MuLEpI11L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/metropoles/status/1280211159749197830\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/metropoles/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280211159749197830</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T01:12:35", "timestamp_epochs": 1594084355, "tweet_id": "1280308699328917509", "tweet_url": "/dosAnjosGabi_/status/1280308699328917509", "user_id": "2477687167", "username": "Gabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275099763311104002", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maryconas", "user_id": "1141194882779942914"}, {"screen_name": "JULIANITAHERO", "user_id": "2784491516"}], "retweets": 0, "screen_name": "DefiendeALaFam", "text": "El DIU funciona de tres maneras:\n-espesa el moco cervical, impide entrar espermatozoides.\n-inhibe movilidad de los espermatozoides (cuando pasan el moco cervical)\n-impide que el OVULO FECUNDADO se pueda implantar. (Cuando los espermatozoides logran llegar al \u00f3vulo) \nEs ABORTIVO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>DIU</strong> funciona de tres maneras:\n-espesa el moco cervical, impide entrar espermatozoides.\n-inhibe movilidad de los espermatozoides (cuando pasan el moco cervical)\n-impide que el OVULO FECUNDADO se pueda <strong>implantar</strong>. (Cuando los espermatozoides logran llegar al \u00f3vulo) \nEs ABORTIVO.</p>", "timestamp": "2020-06-25T13:21:29", "timestamp_epochs": 1593091289, "tweet_id": "1276143478356037635", "tweet_url": "/DefiendeALaFam/status/1276143478356037635", "user_id": "2876508471", "username": "Defiende A La Familia\u2694\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["endiuendemocr\u00e0ciahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/jaumecollboni/status/1275442825782419456"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "joaqVim109N_DUI", "text": "El frac\u00e0s del govern catal\u00e0 es diu potser 155, que vosaltres socialistes v\u00e0reu ajudar a implantar i que Rajoy va inventar a mida per reprimir una decissi\u00f3 presa el 27S15,  1 octubre27 i 21D27 de la majoria de catalans,  que no us agradava? #endiuendemocr\u00e0ciahttps://twitter.com/jaumecollboni/status/1275442825782419456\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">El frac\u00e0s del govern catal\u00e0 es <strong>diu</strong> potser 155, que vosaltres socialistes v\u00e0reu ajudar a <strong>implantar</strong> i que Rajoy va inventar a mida per reprimir una decissi\u00f3 presa el 27S15,  1 octubre27 i 21D27 de la majoria de catalans,  que no us agradava? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/endiuendemocr%C3%A0cia?src=hash\"><s>#</s><b>endiuendemocr\u00e0cia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jaumecollboni/status/1275442825782419456\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S0qJi1zoPT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jaumecollboni/status/1275442825782419456\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jaumecollboni/</span><span class=\"invisible\">status/1275442825782419456</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T22:35:26", "timestamp_epochs": 1592951726, "tweet_id": "1275558108505542659", "tweet_url": "/joaqVim109N_DUI/status/1275558108505542659", "user_id": "302011264", "username": "QVim #Llibertat #Just\u00edcia #Dignitat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272674741678202881", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mksjosoccdr", "user_id": "176361095"}], "retweets": 0, "screen_name": "Benedictamadre", "text": "\u00c9s el meu pensament. Un estat que diu, que hi haur\u00e0 rebrots que es preveu al octubre. Sempre un govern preveu les dates, el temps i els xips que voldran implantar a la gent. En un segke  XXI asediat per una corona, asediat per mentir, asediat.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\u00c9s el meu pensament. Un estat que <strong>diu</strong>, que hi haur\u00e0 rebrots que es preveu al octubre. Sempre un govern preveu les dates, el temps i els xips que voldran <strong>implantar</strong> a la gent. En un segke  XXI asediat per una corona, asediat per mentir, asediat.</p>", "timestamp": "2020-06-16T19:36:17", "timestamp_epochs": 1592336177, "tweet_id": "1272976308776120320", "tweet_url": "/Benedictamadre/status/1272976308776120320", "user_id": "210910351", "username": "Benedictamadre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["coronavirus"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naciopolitica", "text": "La Generalitat preveu implantar aquesta setmana la \u00abnova normalitat\u00bb a Catalunya\n\nBud\u00f3 assegura que la fase 3, si l'Estat l'aprova, durar\u00e0 com a molt un dia i diu que el Govern ja t\u00e9 preparada la regulaci\u00f3 de la nova etapa \n\nInforma @OriMarch https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter\u00a0\u2026 #coronavirus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La Generalitat preveu <strong>implantar</strong> aquesta setmana la \u00abnova normalitat\u00bb a Catalunya\n\nBud\u00f3 assegura que la fase 3, si l'Estat l'aprova, durar\u00e0 com a molt un dia i <strong>diu</strong> que el Govern ja t\u00e9 preparada la regulaci\u00f3 de la nova etapa \n\nInforma <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106220868\" dir=\"ltr\" href=\"/OriMarch\"><s>@</s><b>OriMarch</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FZWi9Zndpl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">naciodigital.cat/noticia/204283</span><span class=\"invisible\">/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-16T11:51:42", "timestamp_epochs": 1592308302, "tweet_id": "1272859392866684929", "tweet_url": "/naciopolitica/status/1272859392866684929", "user_id": "775351150866472960", "username": "Naci\u00f3Pol\u00edtica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["coronavirus"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naciodigital", "text": "La Generalitat preveu implantar aquesta setmana la \u00abnova normalitat\u00bb a Catalunya\n\nBud\u00f3 assegura que la fase 3, si l'Estat l'aprova, durar\u00e0 com a molt un dia i diu que el Govern ja t\u00e9 preparada la regulaci\u00f3 de la nova etapa \n\nInforma @OriMarch https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter\u00a0\u2026 #coronavirus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La Generalitat preveu <strong>implantar</strong> aquesta setmana la \u00abnova normalitat\u00bb a Catalunya\n\nBud\u00f3 assegura que la fase 3, si l'Estat l'aprova, durar\u00e0 com a molt un dia i <strong>diu</strong> que el Govern ja t\u00e9 preparada la regulaci\u00f3 de la nova etapa \n\nInforma <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106220868\" dir=\"ltr\" href=\"/OriMarch\"><s>@</s><b>OriMarch</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q2FkN2V4F5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.naciodigital.cat/noticia/204283/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">naciodigital.cat/noticia/204283</span><span class=\"invisible\">/generalitat/preveu/implantar/aquesta/setmana/nova/normalitat/catalunya#.XuiyBlqw_Ws.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-16T11:51:31", "timestamp_epochs": 1592308291, "tweet_id": "1272859347052310529", "tweet_url": "/naciodigital/status/1272859347052310529", "user_id": "14088938", "username": "Naci\u00f3Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1270756071389433857", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LanderdeAguirre", "user_id": "408645818"}, {"screen_name": "eudomir", "user_id": "2824879449"}], "retweets": 0, "screen_name": "LanderdeAguirre", "text": "Diu que Bill gates ens vol implantar xips a la sango o algo aix\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><strong>Diu</strong> que Bill gates ens vol <strong>implantar</strong> xips a la sango o algo aix\u00ed</p>", "timestamp": "2020-06-10T16:53:09", "timestamp_epochs": 1591807989, "tweet_id": "1270760929072906240", "tweet_url": "/LanderdeAguirre/status/1270760929072906240", "user_id": "408645818", "username": "Lander de Aguirre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "byunsvoir", "text": "quero implantar diu arrr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero <strong>implantar</strong> <strong>diu</strong> arrr</p>", "timestamp": "2020-06-09T09:19:37", "timestamp_epochs": 1591694377, "tweet_id": "1270284404049444865", "tweet_url": "/byunsvoir/status/1270284404049444865", "user_id": "1031328997328732161", "username": "juliet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "felixbarross", "text": "Amo mam\u00e3e recontando a hist\u00f3ria de que ela foi de boas fazer as consultas e exames pra implantar o DIU e descobriu que j\u00e1 era tarde demais porque Felipe j\u00e1 tava na barriga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo mam\u00e3e recontando a hist\u00f3ria de que ela foi de boas fazer as consultas e exames pra <strong>implantar</strong> o <strong>DIU</strong> e descobriu que j\u00e1 era tarde demais porque Felipe j\u00e1 tava na barriga.</p>", "timestamp": "2020-06-07T16:55:31", "timestamp_epochs": 1591548931, "tweet_id": "1269674358718582789", "tweet_url": "/felixbarross/status/1269674358718582789", "user_id": "81268468", "username": "F\u00e9lix Barros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1265575218610868231", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ral23671788", "user_id": "993143115094642688"}, {"screen_name": "gallifantes", "user_id": "250801453"}], "retweets": 0, "screen_name": "LannisterBU", "text": "Es la hora de implantar la DIU y transformar la industria contaminante en huertos ecol\u00f3gicos. El mundo nos mira emocionado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es la hora de <strong>implantar</strong> la <strong>DIU</strong> y transformar la industria contaminante en huertos ecol\u00f3gicos. El mundo nos mira emocionado.</p>", "timestamp": "2020-05-28T19:27:13", "timestamp_epochs": 1590694033, "tweet_id": "1266088659150942208", "tweet_url": "/LannisterBU/status/1266088659150942208", "user_id": "396623127", "username": "Lannister Burgal\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://www.elnacional.cat/lallanca/ca/profunditat/poetes-pressio-narcis-comadira_498717_102.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "joansafont", "text": "Narc\u00eds Comadira, flamant Premi Jaume Fuster de l'@EscriptorsAELC, diu que \"des que van implantar el confinament no he escrit ni un vers\".  A @la_llanca podeu llegir, per\u00f2, un dels seus darrers poemes, in\u00e8dit, dins la secci\u00f3 'Poetes sota pressi\u00f3'https://www.elnacional.cat/lallanca/ca/profunditat/poetes-pressio-narcis-comadira_498717_102.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Narc\u00eds Comadira, flamant Premi Jaume Fuster de l'<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"313246263\" dir=\"ltr\" href=\"/EscriptorsAELC\"><s>@</s><b>EscriptorsAELC</b></a>, <strong>diu</strong> que \"des que van <strong>implantar</strong> el confinament no he escrit ni un vers\".  A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"824664605066756097\" dir=\"ltr\" href=\"/la_llanca\"><s>@</s><b>la_llanca</b></a> podeu llegir, per\u00f2, un dels seus darrers poemes, in\u00e8dit, dins la secci\u00f3 'Poetes sota pressi\u00f3'<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elnacional.cat/lallanca/ca/profunditat/poetes-pressio-narcis-comadira_498717_102.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KQ5Waer8ET\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elnacional.cat/lallanca/ca/profunditat/poetes-pressio-narcis-comadira_498717_102.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elnacional.cat/lallanca/ca/pr</span><span class=\"invisible\">ofunditat/poetes-pressio-narcis-comadira_498717_102.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-12T12:08:46", "timestamp_epochs": 1589285326, "tweet_id": "1260180114496782337", "tweet_url": "/joansafont/status/1260180114496782337", "user_id": "12904542", "username": "Joan Safont", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1256115953487708161", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jordipuigdomen3", "user_id": "1036536081527791621"}], "retweets": 0, "screen_name": "RocGarciaEliasC", "text": "al Gobierno de Espa\u00f1a se li por retreure que van trigar en implantar l\u2019estat d\u2019alarma 15 dies, per\u00f2 que cal ja retornar a poc a poc a la normalitat, ho diu tamb\u00e9 la generalitat... no podem paralitzar el pais 3 mesos, com voldrien els sanitaris", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">al Gobierno de Espa\u00f1a se li por retreure que van trigar en <strong>implantar</strong> l\u2019estat d\u2019alarma 15 dies, per\u00f2 que cal ja retornar a poc a poc a la normalitat, ho <strong>diu</strong> tamb\u00e9 la generalitat... no podem paralitzar el pais 3 mesos, com voldrien els sanitaris</p>", "timestamp": "2020-05-01T08:35:54", "timestamp_epochs": 1588322154, "tweet_id": "1256140275384291328", "tweet_url": "/RocGarciaEliasC/status/1256140275384291328", "user_id": "2212185368", "username": "Groc Garcia-Elias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1250722944399167490", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LucanusLonginus", "user_id": "2564157956"}, {"screen_name": "jcoscu", "user_id": "278458079"}], "retweets": 0, "screen_name": "Antuanico1", "text": "Un paio que diu que al 1714 es va implantar un sistema autoritari i que es van eliminar institucions que representaven a la majoria de catalans. Juas. Amb aquests referents intel\u00b7lectuals del nacionalisme catal\u00e0 s'expliquen moltes coses.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Un paio que <strong>diu</strong> que al 1714 es va <strong>implantar</strong> un sistema autoritari i que es van eliminar institucions que representaven a la majoria de catalans. Juas. Amb aquests referents intel\u00b7lectuals del nacionalisme catal\u00e0 s'expliquen moltes coses.</p>", "timestamp": "2020-04-16T10:20:17", "timestamp_epochs": 1587032417, "tweet_id": "1250730725843832832", "tweet_url": "/Antuanico1/status/1250730725843832832", "user_id": "1248611221558816772", "username": "Antuanico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Mireia_veca/status/1250338906412699651"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MartaSerres", "text": "\"fan moltes coses..\" i cap d'efectiva!\nGr\u00e0cies Mireia per ser la nostra veu.\nL'\u00fanica resposta efectiva i reparadora, ara mateix (i sempre, diria jo), \u00e9s implantar de facto la Renda B\u00e0sica Universal x cobrir necessitats essencials. I com b\u00e9 diu en Busqueta, sense cap burocr\u00e0cia! https://twitter.com/Mireia_veca/status/1250338906412699651\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">\"fan moltes coses..\" i cap d'efectiva!\nGr\u00e0cies Mireia per ser la nostra veu.\nL'\u00fanica resposta efectiva i reparadora, ara mateix (i sempre, diria jo), \u00e9s <strong>implantar</strong> de facto la Renda B\u00e0sica Universal x cobrir necessitats essencials. I com b\u00e9 <strong>diu</strong> en Busqueta, sense cap burocr\u00e0cia! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Mireia_veca/status/1250338906412699651\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qdeio5e3ZK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Mireia_veca/status/1250338906412699651\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Mireia_veca/st</span><span class=\"invisible\">atus/1250338906412699651</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-15T09:21:09", "timestamp_epochs": 1586942469, "tweet_id": "1250353456084287488", "tweet_url": "/MartaSerres/status/1250353456084287488", "user_id": "200048241", "username": "\u041carta S. Bernis", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVgwnDWWkAAPgyq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EVgwnl9WAAAJXqg.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "traduccioautom", "text": "Quan perds la mem\u00f2ria perds la dignitat.\n\nEl 1714 els borbons ens van derogar les\u00a0Constitucions, i Implantar l'Absolutisme amb foc.\n\nCom diu la can\u00e7\u00f3 \"Tenim futur, tenim mem\u00f2ria\nfoc a les mans per teixir la hist\u00f2ria.\nPortem en elles un llarg cam\u00ed.\nViure vol dir prendre partit\" pic.twitter.com/2xHhy5pnDk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Quan perds la mem\u00f2ria perds la dignitat.\n\nEl 1714 els borbons ens van derogar les\u00a0Constitucions, i <strong>Implantar</strong> l'Absolutisme amb foc.\n\nCom <strong>diu</strong> la can\u00e7\u00f3 \"Tenim futur, tenim mem\u00f2ria\nfoc a les mans per teixir la hist\u00f2ria.\nPortem en elles un llarg cam\u00ed.\nViure vol dir prendre partit\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2xHhy5pnDk\">pic.twitter.com/2xHhy5pnDk</a></p>", "timestamp": "2020-04-13T20:51:20", "timestamp_epochs": 1586811080, "tweet_id": "1249802374174179330", "tweet_url": "/traduccioautom/status/1249802374174179330", "user_id": "927526340735262720", "username": "eNQUESTES cATALUNYA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1246785127704940545", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IvanLQF", "user_id": "143948644"}, {"screen_name": "Per_Deyna", "user_id": "320120713"}], "retweets": 0, "screen_name": "JRCanellas", "text": "Diu que es iniciativa europea, poder la obliguen a implantar conjuntament, no s\u00e9 si vinculat a les ajudes per exemple.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Diu</strong> que es iniciativa europea, poder la obliguen a <strong>implantar</strong> conjuntament, no s\u00e9 si vinculat a les ajudes per exemple.</p>", "timestamp": "2020-04-05T13:43:11", "timestamp_epochs": 1586094191, "tweet_id": "1246795524151349249", "tweet_url": "/JRCanellas/status/1246795524151349249", "user_id": "313970904", "username": "Jr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1089654846310043648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nihlaski", "user_id": "3349045059"}, {"screen_name": "AppleBlue21", "user_id": "1038794495314276353"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvarhitoelguap", "text": "Implantar un DIU como m\u00e9todo del d\u00eda despu\u00e9s me parece un poco excesivo \u00bfNo crees?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Implantar</strong> un <strong>DIU</strong> como m\u00e9todo del d\u00eda despu\u00e9s me parece un poco excesivo \u00bfNo crees?</p>", "timestamp": "2019-01-29T11:06:45", "timestamp_epochs": 1548760005, "tweet_id": "1090204598328012800", "tweet_url": "/alvarhitoelguap/status/1090204598328012800", "user_id": "963116898", "username": "Vincent Van Gol \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087968192528568320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xaviolivella", "user_id": "78258555"}, {"screen_name": "GavinaJudimai", "user_id": "362252315"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gemmatrop", "text": "Mare meva!! Tal com diu el meu pare- que va lluitar per combatre la dictadura franquista i implantar la democracia-, algunes persones no es mereixen la democracia que tenim i que amb tan esfor\u00e7 varem guanyar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mare meva!! Tal com <strong>diu</strong> el meu pare- que va lluitar per combatre la dictadura franquista i <strong>implantar</strong> la democracia-, algunes persones no es mereixen la democracia que tenim i que amb tan esfor\u00e7 varem guanyar.</p>", "timestamp": "2019-01-23T19:09:09", "timestamp_epochs": 1548270549, "tweet_id": "1088151669257445382", "tweet_url": "/Gemmatrop/status/1088151669257445382", "user_id": "385921099", "username": "Gemma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RepublicaCatalana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087815031595696131", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "perearagones", "user_id": "12824222"}], "retweets": 1, "screen_name": "profEHRBAR", "text": "I vosaltres haurieu d'implantar la #RepublicaCatalana i si no, dimitir. Ens l'ha de suar el que diu un ministre estranger.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I vosaltres haurieu d'<strong>implantar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RepublicaCatalana?src=hash\"><s>#</s><b>RepublicaCatalana</b></a> i si no, dimitir. Ens l'ha de suar el que <strong>diu</strong> un ministre estranger.</p>", "timestamp": "2019-01-23T06:26:41", "timestamp_epochs": 1548224801, "tweet_id": "1087959786442969090", "tweet_url": "/profEHRBAR/status/1087959786442969090", "user_id": "778211143366115329", "username": "Professor Ehrbar \ud83c\udf97\ufe0f RCiA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087268291784130562", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TotBcn", "user_id": "1052640851007074307"}, {"screen_name": "jordiborras", "user_id": "13553912"}], "retweets": 0, "screen_name": "verdaguer_ana", "text": "Si, ja ho sabem i se\u2019n diu 155 i el partit a qui representes el varen ajudar a implantar a Catalunya ? Pero es que no llegeixes i t\u2019informes???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Si, ja ho sabem i se\u2019n <strong>diu</strong> 155 i el partit a qui representes el varen ajudar a <strong>implantar</strong> a Catalunya ? Pero es que no llegeixes i t\u2019informes???</p>", "timestamp": "2019-01-21T11:13:52", "timestamp_epochs": 1548069232, "tweet_id": "1087307284194168833", "tweet_url": "/verdaguer_ana/status/1087307284194168833", "user_id": "977258450156687366", "username": "Ana Verdaguer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Lli\u00e7onsLesJustes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1084062715407224833", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JordiMonros", "user_id": "2467984724"}, {"screen_name": "conxi87", "user_id": "277538848"}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "user_id": "68740712"}], "retweets": 0, "screen_name": "montse469", "text": "I no t\u2019oblidis que van ser col\u2022laboradors necessaris per implantar el 155. Un 155 interpretat a mida dels seus interessos i no ajustable al que diu l\u2019article #Lli\u00e7onsLesJustes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">I no t\u2019oblidis que van ser col\u2022laboradors necessaris per <strong>implantar</strong> el 155. Un 155 interpretat a mida dels seus interessos i no ajustable al que <strong>diu</strong> l\u2019article <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lli%C3%A7onsLesJustes?src=hash\"><s>#</s><b>Lli\u00e7onsLesJustes</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-13T08:48:47", "timestamp_epochs": 1547369327, "tweet_id": "1084371670931070976", "tweet_url": "/montse469/status/1084371670931070976", "user_id": "71806632", "username": "Montse Caballero Tarragonina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VilaWeb", "text": "Valls s\u2019enfronta a Ciutadans i diu que no es pot dialogar amb Vox:  \u2018No es pot cercar el di\u00e0leg amb qui vol implantar un sistema de conviv\u00e8ncia que no es correspon a les m\u00e0ximes de llibertat, igualtat, toler\u00e0ncia i just\u00edcia\u2019  https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Valls s\u2019enfronta a Ciutadans i <strong>diu</strong> que no es pot dialogar amb Vox:  \u2018No es pot cercar el di\u00e0leg amb qui vol <strong>implantar</strong> un sistema de conviv\u00e8ncia que no es correspon a les m\u00e0ximes de llibertat, igualtat, toler\u00e0ncia i just\u00edcia\u2019  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XHm0dxBHQn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/valls</span><span class=\"invisible\">-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-05T15:00:44", "timestamp_epochs": 1546700444, "tweet_id": "1081566170959044610", "tweet_url": "/VilaWeb/status/1081566170959044610", "user_id": "151085945", "username": "VilaWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SegadorAnonim", "text": "Valls s'enfronta a cidagrams i diu que no es pot dialogar amb vox: No es pot buscar el di\u00e0leg amb qui vol implantar un sistema de conviv\u00e8ncia que no es correspon amb les m\u00e0ximes de llibertat, igualtat, toler\u00e0ncia i just\u00edcia. https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Valls s'enfronta a cidagrams i <strong>diu</strong> que no es pot dialogar amb vox: No es pot buscar el di\u00e0leg amb qui vol <strong>implantar</strong> un sistema de conviv\u00e8ncia que no es correspon amb les m\u00e0ximes de llibertat, igualtat, toler\u00e0ncia i just\u00edcia. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5zLAiYbjcT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.vilaweb.cat/noticies/valls-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/valls</span><span class=\"invisible\">-senfronta-a-ciutadans-i-diu-que-no-es-pot-dialogar-amb-vox/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-05T14:51:44", "timestamp_epochs": 1546699904, "tweet_id": "1081563906328481793", "tweet_url": "/SegadorAnonim/status/1081563906328481793", "user_id": "990996318788247552", "username": "SegadorAnonim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["21d"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1076860197753241603", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mallus_Malleus", "user_id": "368508424"}, {"screen_name": "CNICatalunya", "user_id": "1183842373"}], "retweets": 3, "screen_name": "oriol1981", "text": "@Esquerra_ERC  no es va presentar el #21d amb un discurs autonomista. Te diputats votats per implantar la independencia.D aix\u00f2 s en diu estafa. I una persona a la pres\u00f3, no pot dirigir un partit i anteposar els seus interessos personals traint la gent que l ha votat. @junqueras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84053338\" dir=\"ltr\" href=\"/Esquerra_ERC\"><s>@</s><b>Esquerra_ERC</b></a>  no es va presentar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/21d?src=hash\"><s>#</s><b>21d</b></a> amb un discurs autonomista. Te diputats votats per <strong>implantar</strong> la independencia.D aix\u00f2 s en <strong>diu</strong> estafa. I una persona a la pres\u00f3, no pot dirigir un partit i anteposar els seus interessos personals traint la gent que l ha votat. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31416615\" dir=\"ltr\" href=\"/junqueras\"><s>@</s><b>junqueras</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-23T19:08:45", "timestamp_epochs": 1545592125, "tweet_id": "1076917543879741441", "tweet_url": "/oriol1981/status/1076917543879741441", "user_id": "114874055", "username": "#republicacatalanaindependent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1076868392777326592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cacacaceta", "user_id": "958570967902703617"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabriellaweiss_", "text": "Se n\u00e3o for por algum tratamento, avalia a possibilidade de implantar um diu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for por algum tratamento, avalia a possibilidade de <strong>implantar</strong> um <strong>diu</strong>.</p>", "timestamp": "2018-12-23T16:11:01", "timestamp_epochs": 1545581461, "tweet_id": "1076872817394794501", "tweet_url": "/gabriellaweiss_/status/1076872817394794501", "user_id": "1067590339865833472", "username": "gabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["155"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["https://twitter.com/EnteXavie/status/1076216421531701248"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "MireiaPujol", "text": "Ole ole i ole. Aquest vasc m'encanta. \"me ha sobrao 2 minutos y algo\"\nPa chulo mi pirulo.\nPer fi alg\u00fa q es llegeix l'article #155 i q diu l'aplicaci\u00f3 exacte. No l'aplicaci\u00f3 treta de la m\u00e0niga x tal d'implantar una dictadura via PPSOE C'S https://twitter.com/EnteXavie/status/1076216421531701248\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Ole ole i ole. Aquest vasc m'encanta. \"me ha sobrao 2 minutos y algo\"\nPa chulo mi pirulo.\nPer fi alg\u00fa q es llegeix l'article #155 i q <strong>diu</strong> l'aplicaci\u00f3 exacte. No l'aplicaci\u00f3 treta de la m\u00e0niga x tal d'<strong>implantar</strong> una dictadura via PPSOE C'S <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EnteXavie/status/1076216421531701248\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JnFXY8db2R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EnteXavie/status/1076216421531701248\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EnteXavie/stat</span><span class=\"invisible\">us/1076216421531701248</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-22T01:52:05", "timestamp_epochs": 1545443525, "tweet_id": "1076294272524173313", "tweet_url": "/MireiaPujol/status/1076294272524173313", "user_id": "15909060", "username": "Mireia Pujol ||*||\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1073929576441659394", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "anna_socjo", "user_id": "936760126127648769"}, {"screen_name": "KenderKender", "user_id": "342272595"}], "retweets": 0, "screen_name": "cnisedr", "text": "No ho diu. Els errors que han trobat s\u00f3n : downloading key software over insecure internet connections, typing PINs and passwords in view of cameras, and preparing election software on insecure PCs\".Errors, molt f\u00e0cils de corregir.Finl\u00e0ndia, Litu\u00e0nia i UK tamb\u00e9 volen implantar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">No ho <strong>diu</strong>. Els errors que han trobat s\u00f3n : downloading key software over insecure internet connections, typing PINs and passwords in view of cameras, and preparing election software on insecure PCs\".Errors, molt f\u00e0cils de corregir.Finl\u00e0ndia, Litu\u00e0nia i UK tamb\u00e9 volen <strong>implantar</strong></p>", "timestamp": "2018-12-16T21:52:36", "timestamp_epochs": 1544997156, "tweet_id": "1074422063748800513", "tweet_url": "/cnisedr/status/1074422063748800513", "user_id": "986356750923239426", "username": "CNI St Esteve Roures \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FemLaRep\u00fablicaCatalanapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuXRfekWkAAV5dn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://primariescatalunya.cat/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "psicolegsanc", "text": "Escollim candidats a l'alcaldia en un proc\u00e9s transparent i de cara a implantar la Rep\u00fablica, tal com diu el mandat de l'1-O. Sense excuses.\nInscriu-te al cens de votants de les @PrimariesCat Republicanes: https://primariescatalunya.cat/\u00a0\n#FemLaRep\u00fablicaCatalanapic.twitter.com/JYFaQT43en", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Escollim candidats a l'alcaldia en un proc\u00e9s transparent i de cara a <strong>implantar</strong> la Rep\u00fablica, tal com <strong>diu</strong> el mandat de l'1-O. Sense excuses.\nInscriu-te al cens de votants de les <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029385374039257089\" dir=\"ltr\" href=\"/PrimariesCat\"><s>@</s><b>PrimariesCat</b></a> Republicanes: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://primariescatalunya.cat/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h9CFN8xm2Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://primariescatalunya.cat/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">primariescatalunya.cat</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FemLaRep%C3%BAblicaCatalana?src=hash\"><s>#</s><b>FemLaRep\u00fablicaCatalana</b></a><img alt=\"\ud83d\udea9\" aria-label=\"Emoji: Bandera triangular en poste\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a9.png\" title=\"Bandera triangular en poste\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JYFaQT43en\">pic.twitter.com/JYFaQT43en</a></p>", "timestamp": "2018-12-14T19:16:00", "timestamp_epochs": 1544814960, "tweet_id": "1073657877854736384", "tweet_url": "/psicolegsanc/status/1073657877854736384", "user_id": "936891408", "username": "Psic\u00f2legs per la independ\u00e8ncia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FemLaRep\u00fablicaCatalana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1073521733464842240", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VilaWeb", "user_id": "151085945"}, {"screen_name": "davidbonvehi", "user_id": "589075584"}], "retweets": 4, "screen_name": "Horsack", "text": "Pr\u00e8viament l'independentisme ha de prendre una decisi\u00f3 m\u00e9s important i urgent: Com implantar la Rep\u00fablica Catalana de manera immediata, tal com diu el mandat democr\u00e0tic de l'1-O que s'est\u00e0 incomplint des de fa m\u00e9s d'un any. \n#FemLaRep\u00fablicaCatalana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Pr\u00e8viament l'independentisme ha de prendre una decisi\u00f3 m\u00e9s important i urgent: Com <strong>implantar</strong> la Rep\u00fablica Catalana de manera immediata, tal com <strong>diu</strong> el mandat democr\u00e0tic de l'1-O que s'est\u00e0 incomplint des de fa m\u00e9s d'un any. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FemLaRep%C3%BAblicaCatalana?src=hash\"><s>#</s><b>FemLaRep\u00fablicaCatalana</b></a><img alt=\"\ud83d\udea9\" aria-label=\"Emoji: Bandera triangular en poste\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a9.png\" title=\"Bandera triangular en poste\"/></p>", "timestamp": "2018-12-14T10:26:45", "timestamp_epochs": 1544783205, "tweet_id": "1073524686686957569", "tweet_url": "/Horsack/status/1073524686686957569", "user_id": "511042179", "username": "Joan S. Vilallonga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["comissionsBCNhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/bcn_ajuntament/status/1072414321932754945"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PDeCATBCN", "text": ".@jciurana: M\u00e9s enll\u00e0 de discursos i exercicis acad\u00e8mics, el que compta \u00e9s l'acci\u00f3 i l'acci\u00f3 diu que no el govern de Colau no haur\u00e0 fet cap pas m\u00e9s enll\u00e0 dels que vam fer a l'anterior mandat. Aquesta mesura no \u00e9s que arribi tard, \u00e9s que no es podr\u00e0 implantar. #comissionsBCNhttps://twitter.com/bcn_ajuntament/status/1072414321932754945\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">.@jciurana: M\u00e9s enll\u00e0 de discursos i exercicis acad\u00e8mics, el que compta \u00e9s l'acci\u00f3 i l'acci\u00f3 <strong>diu</strong> que no el govern de Colau no haur\u00e0 fet cap pas m\u00e9s enll\u00e0 dels que vam fer a l'anterior mandat. Aquesta mesura no \u00e9s que arribi tard, \u00e9s que no es podr\u00e0 <strong>implantar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/comissionsBCN?src=hash\"><s>#</s><b>comissionsBCN</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bcn_ajuntament/status/1072414321932754945\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oNfim22Ffi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bcn_ajuntament/status/1072414321932754945\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bcn_ajuntament</span><span class=\"invisible\">/status/1072414321932754945</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-11T09:15:25", "timestamp_epochs": 1544519725, "tweet_id": "1072419574384087040", "tweet_url": "/PDeCATBCN/status/1072419574384087040", "user_id": "3309099899", "username": "Partit Dem\u00f2crata BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/pablocasado_/status/1068227257284595712"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mollfu", "text": "Garant\u00eda de cambio, diu...Anys i anys de governs espanyols sense implantar cap canvi en l\u2019economia andalusa (ni PP...ni PSOE!), i ara reivindiquen oportunitats pels joves. Va, home, va. Quina pena. No haver dedicat el temps a fotre\u2019s amb Catalunya! https://twitter.com/pablocasado_/status/1068227257284595712\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Garant\u00eda de cambio, <strong>diu</strong>...Anys i anys de governs espanyols sense <strong>implantar</strong> cap canvi en l\u2019economia andalusa (ni PP...ni PSOE!), i ara reivindiquen oportunitats pels joves. Va, home, va. Quina pena. No haver dedicat el temps a fotre\u2019s amb Catalunya! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pablocasado_/status/1068227257284595712\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vOs1oXQ0q7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pablocasado_/status/1068227257284595712\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pablocasado_/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1068227257284595712</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-29T20:07:39", "timestamp_epochs": 1543522059, "tweet_id": "1068235057419247616", "tweet_url": "/mollfu/status/1068235057419247616", "user_id": "619269456", "username": "Imma Mollfulleda\ud83c\udf97\u2b50\ufe0f\ud83e\udd42\ud83d\udc25\ud83c\udf4c\ud83d\udca1\ud83d\udc9b\ud83e\udd19\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1063553103381835777", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "_taaalii", "user_id": "407040334"}, {"screen_name": "rochido", "user_id": "26164503"}, {"screen_name": "pecesiqueira", "user_id": "928949598663606272"}], "retweets": 0, "screen_name": "natrevas", "text": "\u00c9 muito isso mesmo. A minha ginecologista \u00e9 maravilhosa, mas todos os exames que fiz pra implantar o diu foram com outros m\u00e9dicos, me bombardearam de perguntas e questionamentos, inclusive sobre meu estado civil, tive que me segurar pra n\u00e3o ser grossa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito isso mesmo. A minha ginecologista \u00e9 maravilhosa, mas todos os exames que fiz pra <strong>implantar</strong> o <strong>diu</strong> foram com outros m\u00e9dicos, me bombardearam de perguntas e questionamentos, inclusive sobre meu estado civil, tive que me segurar pra n\u00e3o ser grossa.</p>", "timestamp": "2018-11-16T22:22:55", "timestamp_epochs": 1542406975, "tweet_id": "1063558057735741440", "tweet_url": "/natrevas/status/1063558057735741440", "user_id": "169324551", "username": "Benetnasch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=qHv0QzDChnA&list=PLpn6BBgus7Ur_UcsWimDXiuBAEpaVAus5&index=3"], "parent_tweet_id": "1063413562809425920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "grdcastells", "user_id": "258462995"}, {"screen_name": "TGNAjuntament", "user_id": "631090686"}], "retweets": 0, "screen_name": "OtgerGanivet", "text": "Retard, es diu retard i no retr\u00e0s. I s\u00ed, implantar l'islam es retard cultural i nacional https://www.youtube.com/watch?v=qHv0QzDChnA&list=PLpn6BBgus7Ur_UcsWimDXiuBAEpaVAus5&index=3\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Retard, es <strong>diu</strong> retard i no retr\u00e0s. I s\u00ed, <strong>implantar</strong> l'islam es retard cultural i nacional <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=qHv0QzDChnA&amp;list=PLpn6BBgus7Ur_UcsWimDXiuBAEpaVAus5&amp;index=3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g9uSHFtH1q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=qHv0QzDChnA&amp;list=PLpn6BBgus7Ur_UcsWimDXiuBAEpaVAus5&amp;index=3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=qHv0Qz</span><span class=\"invisible\">DChnA&amp;list=PLpn6BBgus7Ur_UcsWimDXiuBAEpaVAus5&amp;index=3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-16T17:56:57", "timestamp_epochs": 1542391017, "tweet_id": "1063491123472142337", "tweet_url": "/OtgerGanivet/status/1063491123472142337", "user_id": "997477985417613312", "username": "Hoplita Catal\u00e0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": ["https://projectebcn2019.com/2017/05/25/falsos-mites-dels-druides-sobre-el-tramvia-per-la-diagonal/", "https://twitter.com/TotBcn/status/1063382177285660672"], "parent_tweet_id": "", "replies": 16, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "PDeCATBCN", "text": "Podeu llegir l\u2019article: \u2018Falsos mites dels druides sobre el tramvia per la Diagonal\u2019, on es desmunta el relat sobre la necessitat d\u2019implantar una infraestructura tramvi\u00e0ria al centre de Barcelona. I desconfieu del pol\u00edtic que diu que ja no fa pol\u00edtica...\nhttps://projectebcn2019.com/2017/05/25/falsos-mites-dels-druides-sobre-el-tramvia-per-la-diagonal/\u00a0\u2026https://twitter.com/TotBcn/status/1063382177285660672\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Podeu llegir l\u2019article: \u2018Falsos mites dels druides sobre el tramvia per la Diagonal\u2019, on es desmunta el relat sobre la necessitat d\u2019<strong>implantar</strong> una infraestructura tramvi\u00e0ria al centre de Barcelona. I desconfieu del pol\u00edtic que <strong>diu</strong> que ja no fa pol\u00edtica...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://projectebcn2019.com/2017/05/25/falsos-mites-dels-druides-sobre-el-tramvia-per-la-diagonal/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XVwTxoOsa3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://projectebcn2019.com/2017/05/25/falsos-mites-dels-druides-sobre-el-tramvia-per-la-diagonal/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">projectebcn2019.com/2017/05/25/fal</span><span class=\"invisible\">sos-mites-dels-druides-sobre-el-tramvia-per-la-diagonal/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/TotBcn/status/1063382177285660672\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vRJPvHApKx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/TotBcn/status/1063382177285660672\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/TotBcn/status/</span><span class=\"invisible\">1063382177285660672</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-16T12:33:38", "timestamp_epochs": 1542371618, "tweet_id": "1063409758701539328", "tweet_url": "/PDeCATBCN/status/1063409758701539328", "user_id": "3309099899", "username": "Partit Dem\u00f2crata BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FemLaRep\u00fablicaCatalana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "MTudela", "text": "Val ja s'ha acabat el concurs de qui la diu m\u00e9s grossa i de manifestos diversos. Han quedat deserts tots els premis. O ex aequo si ho preferiu. \nA partir de dem\u00e0 concretem estrat\u00e8gia conjunta per implantar la Rep\u00fablica Catalana?\n#FemLaRep\u00fablicaCatalana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Val ja s'ha acabat el concurs de qui la <strong>diu</strong> m\u00e9s grossa i de manifestos diversos. Han quedat deserts tots els premis. O ex aequo si ho preferiu. \nA partir de dem\u00e0 concretem estrat\u00e8gia conjunta per <strong>implantar</strong> la Rep\u00fablica Catalana?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FemLaRep%C3%BAblicaCatalana?src=hash\"><s>#</s><b>FemLaRep\u00fablicaCatalana</b></a></p>", "timestamp": "2018-11-11T19:03:41", "timestamp_epochs": 1541963021, "tweet_id": "1061695979202793472", "tweet_url": "/MTudela/status/1061695979202793472", "user_id": "23418981", "username": "Montserrat Tudela\ud83c\udf97", "video_url": ""}]