[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cuaslote", "text": "RT @darria: Unasur creado por Lula ser\u00e9 su peor dolor de cabeza con el trio de irresponsables en su seno: Chavez Correa Evo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266557866\" dir=\"ltr\" href=\"/Darria\"><s>@</s><b>darria</b></a>: Unasur creado por Lula ser\u00e9 su peor <strong>dolor</strong> de cabeza con el trio de irresponsables en su <strong>seno</strong>: Chavez Correa Evo.</p>", "timestamp": "2009-08-29T13:01:07", "timestamp_epochs": 1251550867, "tweet_id": "3624432144", "tweet_url": "/cuaslote/status/3624432144", "user_id": "40585615", "username": "Raul Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BertlemVL", "text": "RT @darria: Unasur creado por Lula ser\u00e9 su peor dolor de cabeza con el trio de irresponsables en su seno: Chavez Correa Evo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266557866\" dir=\"ltr\" href=\"/Darria\"><s>@</s><b>darria</b></a>: Unasur creado por Lula ser\u00e9 su peor <strong>dolor</strong> de cabeza con el trio de irresponsables en su <strong>seno</strong>: Chavez Correa Evo.</p>", "timestamp": "2009-08-29T10:37:22", "timestamp_epochs": 1251542242, "tweet_id": "3623190991", "tweet_url": "/BertlemVL/status/3623190991", "user_id": "34047049", "username": "Bertlem VL.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diego_Arria", "text": "Unasur creado por Lula ser\u00e9 su peor dolor de cabeza con el trio de irresponsables en su seno: Chavez Correa Evo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unasur creado por Lula ser\u00e9 su peor <strong>dolor</strong> de cabeza con el trio de irresponsables en su <strong>seno</strong>: Chavez Correa Evo.</p>", "timestamp": "2009-08-29T10:23:14", "timestamp_epochs": 1251541394, "tweet_id": "3623079235", "tweet_url": "/Diego_Arria/status/3623079235", "user_id": "14114420", "username": "Diego E. Arria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reinaldopulido", "text": "RT @Carlotica1: RT @Senosalud Q buscamos al autoexaminarnos? Cambios en el pez\u00f3n, tama\u00f1o o forma del seno, crecimientos anormales, dolor ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34262551\" dir=\"ltr\" href=\"/Carlotica1\"><s>@</s><b>Carlotica1</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34720857\" dir=\"ltr\" href=\"/Senosalud\"><s>@</s><b>Senosalud</b></a> Q buscamos al autoexaminarnos? Cambios en el pez\u00f3n, tama\u00f1o o forma del <strong>seno</strong>, crecimientos anormales, <strong>dolor</strong> ...</p>", "timestamp": "2009-08-23T16:17:58", "timestamp_epochs": 1251044278, "tweet_id": "3493856974", "tweet_url": "/reinaldopulido/status/3493856974", "user_id": "58367356", "username": "Reinaldo Pulido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlotica1", "text": "RT @Senosalud Q buscamos al autoexaminarnos? Cambios en el pez\u00f3n, tama\u00f1o o forma del seno, crecimientos anormales, dolor constante e inusual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34720857\" dir=\"ltr\" href=\"/Senosalud\"><s>@</s><b>Senosalud</b></a> Q buscamos al autoexaminarnos? Cambios en el pez\u00f3n, tama\u00f1o o forma del <strong>seno</strong>, crecimientos anormales, <strong>dolor</strong> constante e inusual</p>", "timestamp": "2009-08-23T16:09:16", "timestamp_epochs": 1251043756, "tweet_id": "3493721467", "tweet_url": "/Carlotica1/status/3493721467", "user_id": "34262551", "username": "Carlotica V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ESPACIOBITVE", "text": "RT @Senosalud Q buscamos al autoexaminarnos? Cambios en el pez\u00f3n, tama\u00f1o o forma del seno, crecimientos anormales, dolor constante e inusual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34720857\" dir=\"ltr\" href=\"/Senosalud\"><s>@</s><b>Senosalud</b></a> Q buscamos al autoexaminarnos? Cambios en el pez\u00f3n, tama\u00f1o o forma del <strong>seno</strong>, crecimientos anormales, <strong>dolor</strong> constante e inusual</p>", "timestamp": "2009-08-23T14:07:57", "timestamp_epochs": 1251036477, "tweet_id": "3492001993", "tweet_url": "/ESPACIOBITVE/status/3492001993", "user_id": "54761166", "username": "EspacioBitVE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laneurona", "text": "se\u00f1o dolor de cabeza =(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>se\u00f1o</strong> <strong>dolor</strong> de cabeza =(</p>", "timestamp": "2009-05-17T22:43:53", "timestamp_epochs": 1242600233, "tweet_id": "1829923512", "tweet_url": "/laneurona/status/1829923512", "user_id": "23401113", "username": "Mema", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bifedechorizo", "text": "RT @jaguardP: SIDA, c\u00e1ncer de seno, dengue, c\u00e1ncer est\u00f3mago: d\u00edcese de enfermedades que causan dolor y muerte pero no tanta paranoia com ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16809878\" dir=\"ltr\" href=\"/jaguardP\"><s>@</s><b>jaguardP</b></a>: SIDA, c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>, dengue, c\u00e1ncer est\u00f3mago: d\u00edcese de enfermedades que causan <strong>dolor</strong> y muerte pero no tanta paranoia com ...</p>", "timestamp": "2009-05-06T16:09:13", "timestamp_epochs": 1241626153, "tweet_id": "1717873941", "tweet_url": "/bifedechorizo/status/1717873941", "user_id": "15282271", "username": "bifedechorizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["h1n1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaguardP", "text": "SIDA, c\u00e1ncer de seno, dengue, c\u00e1ncer est\u00f3mago: d\u00edcese de enfermedades que causan dolor y muerte pero no tanta paranoia como el #h1n1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SIDA, c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>, dengue, c\u00e1ncer est\u00f3mago: d\u00edcese de enfermedades que causan <strong>dolor</strong> y muerte pero no tanta paranoia como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/h1n1?src=hash\"><s>#</s><b>h1n1</b></a></p>", "timestamp": "2009-05-06T16:01:36", "timestamp_epochs": 1241625696, "tweet_id": "1717802679", "tweet_url": "/jaguardP/status/1717802679", "user_id": "16809878", "username": "Jose Gregorio Soro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yokablue", "text": "Yo le iba a decir al doc lo de mi dolor en el seno pero como que me di\u00f3 feo....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo le iba a decir al doc lo de mi <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> pero como que me di\u00f3 feo....</p>", "timestamp": "2009-04-01T23:28:57", "timestamp_epochs": 1238628537, "tweet_id": "1434909516", "tweet_url": "/Yokablue/status/1434909516", "user_id": "11104452", "username": "Yoka Daytona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RaquelRdrgz_", "text": "\u00a1Ay que dolor de piernas se\u00f1\u00f3!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ay que <strong>dolor</strong> de piernas <strong>se\u00f1\u00f3</strong>!</p>", "timestamp": "2013-05-07T16:38:05", "timestamp_epochs": 1367944685, "tweet_id": "331810176489357313", "tweet_url": "/RaquelRdrgz_/status/331810176489357313", "user_id": "337839768", "username": "Raquel Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yasmilia22", "text": "@atusalud_medios de las mamas y hacen ecosonograma yo tengo un dolor en el seno izquierdo. m duele aveces y poco yo quiero ir a esa clinica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@atusalud_medios de las mamas y hacen ecosonograma yo tengo un <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> izquierdo. m duele aveces y poco yo quiero ir a esa clinica</p>", "timestamp": "2013-05-07T02:55:07", "timestamp_epochs": 1367895307, "tweet_id": "331603069047537664", "tweet_url": "/yasmilia22/status/331603069047537664", "user_id": "1205234540", "username": "mirna ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SusabelaSusana", "text": "El dolor que hemos reprimido empez\u00f3 muy temprano en nuestra infancia, muchas veces antes incluso del nacimiento, en el seno materno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> que hemos reprimido empez\u00f3 muy temprano en nuestra infancia, muchas veces antes incluso del nacimiento, en el <strong>seno</strong> materno</p>", "timestamp": "2013-05-07T01:04:55", "timestamp_epochs": 1367888695, "tweet_id": "331575336380809216", "tweet_url": "/SusabelaSusana/status/331575336380809216", "user_id": "373665844", "username": "Susana Grossi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["muriendo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Irina_Cha", "text": "Que dolor de seno mas horrible #muriendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> mas horrible <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/muriendo?src=hash\"><s>#</s><b>muriendo</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-06T23:30:31", "timestamp_epochs": 1367883031, "tweet_id": "331551582938353664", "tweet_url": "/Irina_Cha/status/331551582938353664", "user_id": "227525354", "username": "Shar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marisanteliz", "text": "Que dolor! Nicolas va a gastar $ y @Isbe34 pidiendo radioterapia para su tia de cancer de seno xq, en el HOSPITAL estan DA\u00d1ADOS los equipos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong>! Nicolas va a gastar $ y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131955307\" dir=\"ltr\" href=\"/Isbe34\"><s>@</s><b>Isbe34</b></a> pidiendo radioterapia para su tia de cancer de <strong>seno</strong> xq, en el HOSPITAL estan DA\u00d1ADOS los equipos</p>", "timestamp": "2013-05-06T22:11:50", "timestamp_epochs": 1367878310, "tweet_id": "331531780442161154", "tweet_url": "/marisanteliz/status/331531780442161154", "user_id": "142059480", "username": "Marisabel Camacho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fer_Mejias", "text": "Ver ese tipo de cancer de seno... hasta me da dolor de teta :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ver ese tipo de cancer de <strong>seno</strong>... hasta me da <strong>dolor</strong> de teta :S</p>", "timestamp": "2013-05-06T19:40:38", "timestamp_epochs": 1367869238, "tweet_id": "331493728973905922", "tweet_url": "/Fer_Mejias/status/331493728973905922", "user_id": "246423493", "username": "~ \ub9c8\ub9ac\uc544 ~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NeymarVZla", "text": "Sben que es peor un dolor de seno :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sben que es peor un <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> :(</p>", "timestamp": "2013-05-06T18:42:46", "timestamp_epochs": 1367865766, "tweet_id": "331479164576215040", "tweet_url": "/NeymarVZla/status/331479164576215040", "user_id": "178328884", "username": "#LaPerlaNegra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndresGA_", "text": "esta se\u00f1o me esta dando es dolor de cabeza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">esta <strong>se\u00f1o</strong> me esta dando es <strong>dolor</strong> de cabeza</p>", "timestamp": "2013-05-06T16:28:24", "timestamp_epochs": 1367857704, "tweet_id": "331445351510863872", "tweet_url": "/AndresGA_/status/331445351510863872", "user_id": "334429891", "username": "Silvia\ud83d\udd6f\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TutorEscribano", "text": "La ambici\u00f3n puede traer placer temporal, pero en su seno alberga la envidia, celos y dolor que sale apenas retrocede el \u00e9xito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ambici\u00f3n puede traer placer temporal, pero en su <strong>seno</strong> alberga la envidia, celos y <strong>dolor</strong> que sale apenas retrocede el \u00e9xito.</p>", "timestamp": "2013-05-04T18:32:50", "timestamp_epochs": 1367692370, "tweet_id": "330751889153064960", "tweet_url": "/TutorEscribano/status/330751889153064960", "user_id": "256083705", "username": "Realista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330719986492534784", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gisselle29_", "user_id": "138655455"}], "retweets": 0, "screen_name": "liazuniiga", "text": "@Giiisselle hahaha!! Cuando as\u00ed sea, anda con se\u00f1o margarita y le aumentas a tu dolor y decile *me quiero ir* :'(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1089399012313219072\" dir=\"ltr\" href=\"/giiisselle\"><s>@</s><b>Giiisselle</b></a> hahaha!! Cuando as\u00ed sea, anda con <strong>se\u00f1o</strong> margarita y le aumentas a tu <strong>dolor</strong> y decile *me quiero ir* :'(</p>", "timestamp": "2013-05-04T16:54:15", "timestamp_epochs": 1367686455, "tweet_id": "330727079937187841", "tweet_url": "/liazuniiga/status/330727079937187841", "user_id": "387279884", "username": "Lia Zu\u00f1iga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OLGALILI2012", "text": "Fui al segur porq tengo dolor en el seno y m mandaron ultrasonidio y me dieron la cita para agosto q crueldad @CSSPanama en chorrera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fui al segur porq tengo <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> y m mandaron ultrasonidio y me dieron la cita para agosto q crueldad <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253053805\" dir=\"ltr\" href=\"/CSSPanama\"><s>@</s><b>CSSPanama</b></a> en chorrera</p>", "timestamp": "2013-05-03T21:18:40", "timestamp_epochs": 1367615920, "tweet_id": "330431236055126016", "tweet_url": "/OLGALILI2012/status/330431236055126016", "user_id": "224864574", "username": "liliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DairethCruz", "text": "@Senosalud Hola yo tengo mucho dolor en un seno y segregaci\u00f3n en los 2 donde puedo acudir para hacerme examen?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34720857\" dir=\"ltr\" href=\"/Senosalud\"><s>@</s><b>Senosalud</b></a> Hola yo tengo mucho <strong>dolor</strong> en un <strong>seno</strong> y segregaci\u00f3n en los 2 donde puedo acudir para hacerme examen?</p>", "timestamp": "2013-05-03T14:17:44", "timestamp_epochs": 1367590664, "tweet_id": "330325305858338817", "tweet_url": "/DairethCruz/status/330325305858338817", "user_id": "1334785489", "username": "daireth cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lacuervaroja", "text": "Malditos, malditos, malditos hombres.. xq ustedes no sienten eatos c\u00f3licos y dolor de seno xq XQ xq XQ???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Malditos, malditos, malditos hombres.. xq ustedes no sienten eatos c\u00f3licos y <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> xq XQ xq XQ???</p>", "timestamp": "2013-05-03T03:11:01", "timestamp_epochs": 1367550661, "tweet_id": "330157522151424001", "tweet_url": "/lacuervaroja/status/330157522151424001", "user_id": "1104082003", "username": "Alejandra Cerda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BeluTurowiez", "text": "el martes volvi de dar clases con dolor en la espalda porque se me trepaban como 3 a la vez, no se dan cuenta que la se\u00f1o es chiquita?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el martes volvi de dar clases con <strong>dolor</strong> en la espalda porque se me trepaban como 3 a la vez, no se dan cuenta que la <strong>se\u00f1o</strong> es chiquita?</p>", "timestamp": "2013-05-02T19:23:19", "timestamp_epochs": 1367522599, "tweet_id": "330039821693227008", "tweet_url": "/BeluTurowiez/status/330039821693227008", "user_id": "856961322", "username": "Belu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329648905782456320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Candy_polanco", "user_id": "987853484"}], "retweets": 0, "screen_name": "16_V_", "text": "@Candy_polanco Hhahahahahahah te lo artastes va! descarada! aahahahha la se\u00f1o mishel me dijo \u00a1DESCARADA! AHAHAHHA XD muerte sin dolor ahhaha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"987853484\" dir=\"ltr\" href=\"/Candy_polanco\"><s>@</s><b>Candy_polanco</b></a> Hhahahahahahah te lo artastes va! descarada! aahahahha la <strong>se\u00f1o</strong> mishel me dijo \u00a1DESCARADA! AHAHAHHA XD muerte sin <strong>dolor</strong> ahhaha</p>", "timestamp": "2013-05-01T18:19:00", "timestamp_epochs": 1367432340, "tweet_id": "329661245089275904", "tweet_url": "/16_V_/status/329661245089275904", "user_id": "741667615", "username": "Vania \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329401983570153472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Citytv", "user_id": "41139989"}], "retweets": 0, "screen_name": "DianaBayona2", "text": "@Citytv Y con un perdon le van a aliviar el dolor a esos padres? Pq no la atendieron cuando debia y as\u00ed a\u00fan estar\u00eda en el seno de su familia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41139989\" dir=\"ltr\" href=\"/Citytv\"><s>@</s><b>Citytv</b></a> Y con un perdon le van a aliviar el <strong>dolor</strong> a esos padres? Pq no la atendieron cuando debia y as\u00ed a\u00fan estar\u00eda en el <strong>seno</strong> de su familia</p>", "timestamp": "2013-05-01T01:13:17", "timestamp_epochs": 1367370797, "tweet_id": "329403115902210048", "tweet_url": "/DianaBayona2/status/329403115902210048", "user_id": "498512997", "username": "Diana Bayona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/22UUrpxLx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FreTzaj", "text": "Durante 9 meses me acogiste en tu seno, Sin importar el dolor Que causaba a tu espalda...FELIZ DIA MAMA http://fb.me/22UUrpxLx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante 9 meses me acogiste en tu <strong>seno</strong>, Sin importar el <strong>dolor</strong> Que causaba a tu espalda...FELIZ DIA MAMA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/22UUrpxLx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nMBeYDLCUQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/22UUrpxLx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/22UUrpxLx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T22:55:26", "timestamp_epochs": 1367362526, "tweet_id": "329368422876061696", "tweet_url": "/FreTzaj/status/329368422876061696", "user_id": "525489267", "username": "Freddy El\u00ed Tzaj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elena292", "text": "Esos andares de f\u00e9mina alocada... Aaaai se\u00f1\u00f3 que dolor de ojos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esos andares de f\u00e9mina alocada... Aaaai <strong>se\u00f1\u00f3</strong> que <strong>dolor</strong> de ojos!</p>", "timestamp": "2013-04-30T17:46:19", "timestamp_epochs": 1367343979, "tweet_id": "329290631992184832", "tweet_url": "/Elena292/status/329290631992184832", "user_id": "440186770", "username": "Elena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diagnosticomedico.es/consultas_medicas/Ginecologia_Obstetricia/dolor_solo_seno-54240"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pollybepa", "text": "Dolor en un solo seno :: Diagn\u00f3stico M\u00e9dico http://www.diagnosticomedico.es/consultas_medicas/Ginecologia_Obstetricia/dolor_solo_seno-54240\u00a0\u2026 v\u00eda @AddThis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong> en un solo <strong>seno</strong> :: Diagn\u00f3stico M\u00e9dico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diagnosticomedico.es/consultas_medicas/Ginecologia_Obstetricia/dolor_solo_seno-54240\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ODwCCwh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diagnosticomedico.es/consultas_medicas/Ginecologia_Obstetricia/dolor_solo_seno-54240\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diagnosticomedico.es/consultas_medi</span><span class=\"invisible\">cas/Ginecologia_Obstetricia/dolor_solo_seno-54240</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>AddThis</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T19:42:03", "timestamp_epochs": 1300304523, "tweet_id": "48106772610818049", "tweet_url": "/pollybepa/status/48106772610818049", "user_id": "158469416", "username": "Paula Beledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rosylena_cp", "text": "Contractura capsular grado 1: el seno se encuentra blando, no hay cambios de forma pero hay dolor o molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contractura capsular grado 1: el <strong>seno</strong> se encuentra blando, no hay cambios de forma pero hay <strong>dolor</strong> o molestia.</p>", "timestamp": "2011-03-15T21:31:23", "timestamp_epochs": 1300224683, "tweet_id": "47771900151205888", "tweet_url": "/rosylena_cp/status/47771900151205888", "user_id": "181424083", "username": "Rosy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jairfparra", "text": "el cancer de seno no es un juego, hazt a tiempo tu examen para evitarlo.. las consecuencias son fatales hasta llegar a convivir con el dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el cancer de <strong>seno</strong> no es un juego, hazt a tiempo tu examen para evitarlo.. las consecuencias son fatales hasta llegar a convivir con el <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2011-03-15T03:16:40", "timestamp_epochs": 1300159000, "tweet_id": "47496405383778304", "tweet_url": "/jairfparra/status/47496405383778304", "user_id": "260337201", "username": "Jair Parra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frankmontigue", "text": "Ke dolor tan grande x tu partida asi de repent de ti primo t extranare un monton jose luis k Diosito t acoja en su seno y nos de fuerzas :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ke <strong>dolor</strong> tan grande x tu partida asi de repent de ti primo t extranare un monton jose luis k Diosito t acoja en su <strong>seno</strong> y nos de fuerzas :(</p>", "timestamp": "2011-03-14T15:29:21", "timestamp_epochs": 1300116561, "tweet_id": "47318405707071488", "tweet_url": "/frankmontigue/status/47318405707071488", "user_id": "251836231", "username": "Francisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "46975151698489344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Lunadesalojada", "user_id": "252243563"}], "retweets": 0, "screen_name": "_ElPato", "text": "@_Lunadesalojada buen d\u00eda Se\u00f1o! Con dolor de cabeza? Hay que aflojarle a la joda, ya estas media viejita! :O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252243563\" dir=\"ltr\" href=\"/_Lunadesalojada\"><s>@</s><b>_Lunadesalojada</b></a> buen d\u00eda <strong>Se\u00f1o</strong>! Con <strong>dolor</strong> de cabeza? Hay que aflojarle a la joda, ya estas media viejita! :O</p>", "timestamp": "2011-03-13T16:49:55", "timestamp_epochs": 1300034995, "tweet_id": "46976292922462208", "tweet_url": "/_ElPato/status/46976292922462208", "user_id": "152739145", "username": "Pato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "46634338946781184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DANIELSARCOSC", "user_id": "174298035"}], "retweets": 0, "screen_name": "chriseunic", "text": "@DANIELSARCOSC QUE TRISTE TE ACOMPA\u00d1O EN TU DOLOR Y A SUS SERES QUERIDOS, QUE DIOS DE FORTALEZA A LOS SUYOS Y LO LLEVE EN SU SANTO SENO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174298035\" dir=\"ltr\" href=\"/DANIELSARCOSC\"><s>@</s><b>DANIELSARCOSC</b></a> QUE TRISTE TE ACOMPA\u00d1O EN TU <strong>DOLOR</strong> Y A SUS SERES QUERIDOS, QUE DIOS DE FORTALEZA A LOS SUYOS Y LO LLEVE EN SU SANTO <strong>SENO</strong></p>", "timestamp": "2011-03-12T19:06:51", "timestamp_epochs": 1299956811, "tweet_id": "46648364762284032", "tweet_url": "/chriseunic/status/46648364762284032", "user_id": "237979455", "username": "Eunice Duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["enrredodepalabras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gigichirinos", "text": "Jajaajajaja me estoy quejando del dolor del seno y mi mama me dice \"bueno yo te di la teta ya\" refiriendoc a la pastilla #enrredodepalabras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaajajaja me estoy quejando del <strong>dolor</strong> del <strong>seno</strong> y mi mama me dice \"bueno yo te di la teta ya\" refiriendoc a la pastilla <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enrredodepalabras?src=hash\"><s>#</s><b>enrredodepalabras</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-11T05:50:35", "timestamp_epochs": 1299822635, "tweet_id": "46085589564526592", "tweet_url": "/gigichirinos/status/46085589564526592", "user_id": "42939232", "username": "genesis chirinos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "46011608748658688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Lapiz", "user_id": "112781387"}], "retweets": 0, "screen_name": "JPMaciasSalazar", "text": "@_Lapiz jajajajajaja si! escala!! tu \u00e9chale! Ma\u00f1ana te va a doler pero dolor de ejercicio chido! ;) nos leemos al rat\u00f3n Se\u00f1o!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112781387\" dir=\"ltr\" href=\"/_Lapiz\"><s>@</s><b>_Lapiz</b></a> jajajajajaja si! escala!! tu \u00e9chale! Ma\u00f1ana te va a doler pero <strong>dolor</strong> de ejercicio chido! ;) nos leemos al rat\u00f3n <strong>Se\u00f1o</strong>!</p>", "timestamp": "2011-03-11T00:57:16", "timestamp_epochs": 1299805036, "tweet_id": "46011772527845378", "tweet_url": "/JPMaciasSalazar/status/46011772527845378", "user_id": "137397240", "username": "Juan Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JPMaciasSalazar", "text": "Se\u00f1o @_Lapiz se le quit\u00f3 el dolor de cabecha??? Fue a la yoga?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112781387\" dir=\"ltr\" href=\"/_Lapiz\"><s>@</s><b>_Lapiz</b></a> se le quit\u00f3 el <strong>dolor</strong> de cabecha??? Fue a la yoga?</p>", "timestamp": "2011-03-10T03:09:14", "timestamp_epochs": 1299726554, "tweet_id": "45682595874344961", "tweet_url": "/JPMaciasSalazar/status/45682595874344961", "user_id": "137397240", "username": "Juan Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pyz30", "text": "Segun SP, Independencia = \"parto q signific\u00f3 dolor para la madre y un trauma para el hijo que abandon\u00f3 calidez y seguridad del seno materno\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Segun SP, Independencia = \"parto q signific\u00f3 <strong>dolor</strong> para la madre y un trauma para el hijo que abandon\u00f3 calidez y seguridad del <strong>seno</strong> materno\"</p>", "timestamp": "2011-03-09T19:57:49", "timestamp_epochs": 1299700669, "tweet_id": "45574027535847425", "tweet_url": "/pyz30/status/45574027535847425", "user_id": "122820406", "username": "Paz Zarate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mauriciosiete", "text": "Pobre Mafer Meza sigue con el dolor en su seno, ayer en Pelileo un enfermo le lanzo un globo con agua dsde un 3er piso, peligra su protesis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pobre Mafer Meza sigue con el <strong>dolor</strong> en su <strong>seno</strong>, ayer en Pelileo un enfermo le lanzo un globo con agua dsde un 3er piso, peligra su protesis</p>", "timestamp": "2011-03-09T00:09:13", "timestamp_epochs": 1299629353, "tweet_id": "45274906308526080", "tweet_url": "/mauriciosiete/status/45274906308526080", "user_id": "193862553", "username": "MAURICIO ALTAMIRANO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "COSTARRICENSE", "text": "DO\u00d1A LAURA CHINCHILLA MIRANDA  UNA ORDEN SUYA ES SUFICIENTE PARA TERMINAR CON TANTO DOLOR. \n\nSE\u00d1O... http://kvs.co/4wNX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DO\u00d1A LAURA CHINCHILLA MIRANDA  UNA ORDEN SUYA ES SUFICIENTE PARA TERMINAR CON TANTO <strong>DOLOR</strong>. \n\n<strong>SE\u00d1O</strong>... http://kvs.co/4wNX</p>", "timestamp": "2011-03-07T00:22:55", "timestamp_epochs": 1299457375, "tweet_id": "44553577502482432", "tweet_url": "/COSTARRICENSE/status/44553577502482432", "user_id": "26666262", "username": "RADIO GIGANTE 800 AM - LA VOZ DEL PUEBLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["migra\u00f1a"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandromsq", "text": "Mil se\u00f1o mas dolor #migra\u00f1a Morire -.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mil <strong>se\u00f1o</strong> mas <strong>dolor</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/migra%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>migra\u00f1a</b></a> Morire -.-</p>", "timestamp": "2011-03-06T19:47:45", "timestamp_epochs": 1299440865, "tweet_id": "44484328532606976", "tweet_url": "/alejandromsq/status/44484328532606976", "user_id": "169283245", "username": "Alejandro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "44057114490052611", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kaledhuneidi", "user_id": "114787438"}], "retweets": 0, "screen_name": "radamescandanga", "text": "@kaledhuneidi Q es tio  en el seno d su familia existe dolor la muerte de quien sea merece respeto a sus familiares  amigos y conocidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114787438\" dir=\"ltr\" href=\"/kaledhuneidi\"><s>@</s><b>kaledhuneidi</b></a> Q es tio  en el <strong>seno</strong> d su familia existe <strong>dolor</strong> la muerte de quien sea merece respeto a sus familiares  amigos y conocidos</p>", "timestamp": "2011-03-05T16:16:15", "timestamp_epochs": 1299341775, "tweet_id": "44068717142867968", "tweet_url": "/radamescandanga/status/44068717142867968", "user_id": "147367022", "username": "Salem R. Huneidi D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yosergabriel", "text": "Tu seno me debilita....... Y tus ojos me dominan......y el dolor que me produce.... Tu caricia me fasina....tu boca esss un veneeeno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>seno</strong> me debilita....... Y tus ojos me dominan......y el <strong>dolor</strong> que me produce.... Tu caricia me fasina....tu boca esss un veneeeno</p>", "timestamp": "2011-03-04T15:38:00", "timestamp_epochs": 1299253080, "tweet_id": "43696703110529025", "tweet_url": "/yosergabriel/status/43696703110529025", "user_id": "70848156", "username": "Dauntless", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carlitosj93", "text": "No me dan ganas ni de salir de mi casa.. Porque pienso en lo que mi mam\u00e1 tenga me da mala espina ese dolor que tiene el seno :-(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me dan ganas ni de salir de mi casa.. Porque pienso en lo que mi mam\u00e1 tenga me da mala espina ese <strong>dolor</strong> que tiene el <strong>seno</strong> :-(</p>", "timestamp": "2011-03-04T03:34:35", "timestamp_epochs": 1299209675, "tweet_id": "43514651224457216", "tweet_url": "/Carlitosj93/status/43514651224457216", "user_id": "72139912", "username": "CarloNovantatr\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["serviciomedico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_danniels", "text": "[llegue a creer que mi dolor venia del seno derecho, ahora ya lo descarte, de verdad es un pulmon lo que me molesta..!! #serviciomedico] _", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[llegue a creer que mi <strong>dolor</strong> venia del <strong>seno</strong> derecho, ahora ya lo descarte, de verdad es un pulmon lo que me molesta..!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/serviciomedico?src=hash\"><s>#</s><b>serviciomedico</b></a>] _</p>", "timestamp": "2011-03-03T19:39:53", "timestamp_epochs": 1299181193, "tweet_id": "43395185887023104", "tweet_url": "/el_danniels/status/43395185887023104", "user_id": "167856666", "username": "\u1d05\u1d00\u0274\u0274\u026a\u1d07\u029fs \u1d0d\u026a\u1d04\u1d1b\u014d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KellyVillarroel", "text": "Y para rematar un gran dolor en el seno izquierdo :'((((", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y para rematar un gran <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> izquierdo :'((((</p>", "timestamp": "2011-03-03T11:04:57", "timestamp_epochs": 1299150297, "tweet_id": "43265599383678977", "tweet_url": "/KellyVillarroel/status/43265599383678977", "user_id": "97325163", "username": "kelly r\u00e1mil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgemv_", "text": "Dejar q el c\u00famulo de emociones no aparezca, drenarlas, de inmediato limpiar. Con ese dolor del seno perdido y la tortura de secar la herida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejar q el c\u00famulo de emociones no aparezca, drenarlas, de inmediato limpiar. Con ese <strong>dolor</strong> del <strong>seno</strong> perdido y la tortura de secar la herida</p>", "timestamp": "2011-03-01T02:42:42", "timestamp_epochs": 1298947362, "tweet_id": "42414426980233216", "tweet_url": "/jorgemv_/status/42414426980233216", "user_id": "132297796", "username": "Jorge Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CristianLucenaM", "text": "Cualquier acto terrorista causa dolor; pero vivirlo en el seno de tu pa\u00eds, en la misma ciudad d\u00f3nde tienes amigos y familiares,causa a\u00fan m\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquier acto terrorista causa <strong>dolor</strong>; pero vivirlo en el <strong>seno</strong> de tu pa\u00eds, en la misma ciudad d\u00f3nde tienes amigos y familiares,causa a\u00fan m\u00e1s</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:02:34", "timestamp_epochs": 1503010954, "tweet_id": "898319167731810305", "tweet_url": "/CristianLucenaM/status/898319167731810305", "user_id": "422692717", "username": "Cristian Lucena", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHd37T_W0AAGNHx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "cofradiahuercal", "text": "Nos solidarizamos con el dolor por las victimas y heridos de los atentados de barcelona que nuestros titulares los acojan en su seno pic.twitter.com/Rcr6yFpPwa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos solidarizamos con el <strong>dolor</strong> por las victimas y heridos de los atentados de barcelona que nuestros titulares los acojan en su <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rcr6yFpPwa\">pic.twitter.com/Rcr6yFpPwa</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:59:58", "timestamp_epochs": 1503010798, "tweet_id": "898318515127681027", "tweet_url": "/cofradiahuercal/status/898318515127681027", "user_id": "4275134957", "username": "cofradia de huercal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "correonistas", "text": "Nos unimos al dolor de los familiares de las v\u00edctimas de este ataque terrorista. Que nuestros Sagrados Titulares los acojan en su seno DEP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos unimos al <strong>dolor</strong> de los familiares de las v\u00edctimas de este ataque terrorista. Que nuestros Sagrados Titulares los acojan en su <strong>seno</strong> DEP</p>", "timestamp": "2017-08-17T18:00:49", "timestamp_epochs": 1502992849, "tweet_id": "898243230097133571", "tweet_url": "/correonistas/status/898243230097133571", "user_id": "406143442", "username": "Hermandad Sacramental de Vi\u00f1eros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898000370936434688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlbertoRodNews", "user_id": "2334661493"}], "retweets": 0, "screen_name": "Boves48", "text": "Pobre gente, que dolor para sus pobres familiares. Dios los tenga en su seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pobre gente, que <strong>dolor</strong> para sus pobres familiares. Dios los tenga en su <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-17T11:25:55", "timestamp_epochs": 1502969155, "tweet_id": "898143852749406209", "tweet_url": "/Boves48/status/898143852749406209", "user_id": "50076518", "username": "Luis guill\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897920363790839809", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mfuentessanchez", "user_id": "1688433084"}, {"screen_name": "lfvalenzuela", "user_id": "165845191"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gaz77Gz", "text": "Para llorar de verdad, hoy si que ha sido un mal d\u00eda se\u00f1o; pobrecita la gente, puchica no es justo tanto dolor en el pa\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para llorar de verdad, hoy si que ha sido un mal d\u00eda <strong>se\u00f1o</strong>; pobrecita la gente, puchica no es justo tanto <strong>dolor</strong> en el pa\u00eds.</p>", "timestamp": "2017-08-16T20:45:23", "timestamp_epochs": 1502916323, "tweet_id": "897922258064351233", "tweet_url": "/Gaz77Gz/status/897922258064351233", "user_id": "1949220937", "username": "Lagarto Escorpi\u00f3n Del Motagua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beiirr97_", "text": "madre m\u00eda que dolor al plantar el pie, se\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">madre m\u00eda que <strong>dolor</strong> al plantar el pie, <strong>se\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2017-08-15T12:16:51", "timestamp_epochs": 1502799411, "tweet_id": "897431893523800064", "tweet_url": "/beiirr97_/status/897431893523800064", "user_id": "476368533", "username": "\ud835\udc9c\u2112\u2131\ud83e\uddf8\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/cbo430cmi0p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseMaJuarez", "text": "Dar el seno podr\u00eda reducir el dolor de la ces\u00e1rea http://ow.ly/cbo430cmi0p\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dar el <strong>seno</strong> podr\u00eda reducir el <strong>dolor</strong> de la ces\u00e1rea <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/cbo430cmi0p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lnMs3JdDcm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/cbo430cmi0p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/cbo430cmi0p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T12:10:15", "timestamp_epochs": 1502712615, "tweet_id": "897067843514232832", "tweet_url": "/JoseMaJuarez/status/897067843514232832", "user_id": "230571692", "username": "Josemajuarez \u264f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rosarioal5", "text": "7 a\u00f1os\n-Se\u00f1o xq Jes\u00fas tiene lastimado el pecho si ah\u00ed no le pusieron clavos?\n-Por que ah\u00ed le clavaron una lanza \n-Ay que dolor pobresito!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 a\u00f1os\n-<strong>Se\u00f1o</strong> xq Jes\u00fas tiene lastimado el pecho si ah\u00ed no le pusieron clavos?\n-Por que ah\u00ed le clavaron una lanza \n-Ay que <strong>dolor</strong> pobresito!!!!</p>", "timestamp": "2017-08-14T01:33:14", "timestamp_epochs": 1502674394, "tweet_id": "896907532022591489", "tweet_url": "/rosarioal5/status/896907532022591489", "user_id": "415960578", "username": "Ro al", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/alcaldeledezma/status/896882130411810817"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ecorsport", "text": "Muy lamentable, cuanto dolor para su familia Dios lo ha recibido en su seno. Vuela alto guerrero a reunirt con tus hmnos q se t adelantaron https://twitter.com/alcaldeledezma/status/896882130411810817\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muy lamentable, cuanto <strong>dolor</strong> para su familia Dios lo ha recibido en su <strong>seno</strong>. Vuela alto guerrero a reunirt con tus hmnos q se t adelantaron <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alcaldeledezma/status/896882130411810817\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eFlUn4ZIPx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alcaldeledezma/status/896882130411810817\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alcaldeledezma</span><span class=\"invisible\">/status/896882130411810817</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T00:01:03", "timestamp_epochs": 1502668863, "tweet_id": "896884335055224832", "tweet_url": "/ecorsport/status/896884335055224832", "user_id": "77571727", "username": "VenezuelaEnTusManos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidahumada3", "text": "Bendigo a la que me dio amamantar de su seno pero bendigo a la que sinti\u00f3 el dolor y la dicha de parir...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bendigo a la que me dio amamantar de su <strong>seno</strong> pero bendigo a la que sinti\u00f3 el <strong>dolor</strong> y la dicha de parir...<img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Micr\u00f3fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Micr\u00f3fono\"/></p>", "timestamp": "2017-08-12T15:37:58", "timestamp_epochs": 1502552278, "tweet_id": "896395341637013504", "tweet_url": "/davidahumada3/status/896395341637013504", "user_id": "427093866", "username": "Dav \ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wildayery", "text": "Puto dolor en la boca, duele m\u00e1s que un golpe en un seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puto <strong>dolor</strong> en la boca, duele m\u00e1s que un golpe en un <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-09T17:02:38", "timestamp_epochs": 1502298158, "tweet_id": "895329484471025664", "tweet_url": "/wildayery/status/895329484471025664", "user_id": "386309314", "username": "Will Ca\u00f1izalez!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Palindromari"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EladiErill", "text": "-\"Seno pet\u00f3, mocoso \u00bfCausaba dolor o lo daba su acoso?-\n-\"\u00a1C\u00f3mo te pones!\"-.\n#Palindromari", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-\"<strong>Seno</strong> pet\u00f3, mocoso \u00bfCausaba <strong>dolor</strong> o lo daba su acoso?-\n-\"\u00a1C\u00f3mo te pones!\"-.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Palindromari?src=hash\"><s>#</s><b>Palindromari</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-08T14:21:46", "timestamp_epochs": 1502202106, "tweet_id": "894926615033126915", "tweet_url": "/EladiErill/status/894926615033126915", "user_id": "851609293", "username": "Eladi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "894703857359630336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danielantequera", "user_id": "38924347"}, {"screen_name": "Team_AntiRojos", "user_id": "1360312160"}], "retweets": 1, "screen_name": "ssha367", "text": "Por Dios otra vida joven se\u00f1or bendito rec\u00edbelo en tu seno y dale descanso eterno. Que   Tristeza,  pobre familia q dolor para esa madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por Dios otra vida joven se\u00f1or bendito rec\u00edbelo en tu <strong>seno</strong> y dale descanso eterno. Que   Tristeza,  pobre familia q <strong>dolor</strong> para esa madre.</p>", "timestamp": "2017-08-07T23:58:12", "timestamp_epochs": 1502150292, "tweet_id": "894709290681995264", "tweet_url": "/ssha367/status/894709290681995264", "user_id": "114815513", "username": "100% Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7vf32pYYL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jrcacer", "text": "Dolor en el seno izquierdo http://fb.me/7vf32pYYL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong> en el <strong>seno</strong> izquierdo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7vf32pYYL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qnRWfJa6fT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7vf32pYYL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7vf32pYYL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-05T23:41:10", "timestamp_epochs": 1501976470, "tweet_id": "893980228753772544", "tweet_url": "/jrcacer/status/893980228753772544", "user_id": "175412649", "username": "JOHANA CACERES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "falavi2005", "text": "Abrazo solidario a @HumbertoPavaC en dolor de su familia y que el Creador acoja en su seno a su ser querido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abrazo solidario a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292617809\" dir=\"ltr\" href=\"/HumbertoPavaC\"><s>@</s><b>HumbertoPavaC</b></a> en <strong>dolor</strong> de su familia y que el Creador acoja en su <strong>seno</strong> a su ser querido</p>", "timestamp": "2017-08-05T22:47:24", "timestamp_epochs": 1501973244, "tweet_id": "893966696662409218", "tweet_url": "/falavi2005/status/893966696662409218", "user_id": "187405573", "username": "falavi2005", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "893799665677869056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sepulcrova", "user_id": "1465058100"}], "retweets": 1, "screen_name": "DescenVA", "text": "Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same para @sepulcrova  y su fam\u00edlia. Os acompa\u00f1amos en vuestro dolor. CTO DESCENDIDO  lo acoge en su seno. D.E.P.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1465058100\" dir=\"ltr\" href=\"/sepulcrova\"><s>@</s><b>sepulcrova</b></a>  y su fam\u00edlia. Os acompa\u00f1amos en vuestro <strong>dolor</strong>. CTO DESCENDIDO  lo acoge en su <strong>seno</strong>. D.E.P.</p>", "timestamp": "2017-08-05T13:40:59", "timestamp_epochs": 1501940459, "tweet_id": "893829185696911360", "tweet_url": "/DescenVA/status/893829185696911360", "user_id": "458313078", "username": "Descendimiento-VA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DEP\u00c1ngelNieto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ultreia65", "text": "#DEP\u00c1ngelNieto siento un gran dolor por tu p\u00e9rdida \u00c1ngel. Que Dios te acoga en tu seno. DEP.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DEP%C3%81ngelNieto?src=hash\"><s>#</s><b>DEP\u00c1ngelNieto</b></a> siento un gran <strong>dolor</strong> por tu p\u00e9rdida \u00c1ngel. Que Dios te acoga en tu <strong>seno</strong>. DEP.</p>", "timestamp": "2017-08-04T06:19:57", "timestamp_epochs": 1501827597, "tweet_id": "893355811950518272", "tweet_url": "/Ultreia65/status/893355811950518272", "user_id": "55243126", "username": "Antonio J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vinci_maia", "text": "Me lesione un seno, m voy a morir del dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me lesione un <strong>seno</strong>, m voy a morir del <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2017-08-03T18:01:07", "timestamp_epochs": 1501783267, "tweet_id": "893169875325263878", "tweet_url": "/vinci_maia/status/893169875325263878", "user_id": "559888100", "username": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "msotcor", "text": "Haci\u00e9ndome el piercing que se supone que te quita la migra\u00f1a, y con dolor de cabeza. S\u00ed, se\u00f1\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Haci\u00e9ndome el piercing que se supone que te quita la migra\u00f1a, y con <strong>dolor</strong> de cabeza. S\u00ed, <strong>se\u00f1\u00f3</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-02T11:30:08", "timestamp_epochs": 1501673408, "tweet_id": "892709095207297025", "tweet_url": "/msotcor/status/892709095207297025", "user_id": "564021271", "username": "bruja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/J4tZIslz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarias1", "text": "El Dios de los cristianos es el Dios de las transformaciones. Ech\u00e1is en su seno el dolor y sac\u00e1is paz; ech\u00e1is... http://fb.me/J4tZIslz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Dios de los cristianos es el Dios de las transformaciones. Ech\u00e1is en su <strong>seno</strong> el <strong>dolor</strong> y sac\u00e1is paz; ech\u00e1is... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/J4tZIslz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KrpzLJAP2j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/J4tZIslz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/J4tZIslz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-01T14:50:11", "timestamp_epochs": 1501599011, "tweet_id": "892397052596039680", "tweet_url": "/clarias1/status/892397052596039680", "user_id": "135559258", "username": "Claudia Arias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "psuarez53", "text": "Lamentablemente nos dejaste sintiendo el vaporon de la tristeza y dolor paz a tus restos dios te acoga en su seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentablemente nos dejaste sintiendo el vaporon de la tristeza y <strong>dolor</strong> paz a tus restos dios te acoga en su <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2011-12-03T23:19:37", "timestamp_epochs": 1322954377, "tweet_id": "143107149780881408", "tweet_url": "/psuarez53/status/143107149780881408", "user_id": "117588935", "username": "Pedro Suarez D Leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PerlaAd__", "text": "DiiOs ttenqo Un dOlOr En un SenO :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DiiOs ttenqo Un <strong>dOlOr</strong> En un <strong>SenO</strong> :(</p>", "timestamp": "2011-12-03T17:56:43", "timestamp_epochs": 1322935003, "tweet_id": "143025886407573504", "tweet_url": "/PerlaAd__/status/143025886407573504", "user_id": "318737156", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lmneuquen.com.ar/noticias/2011/12/3/fundacion-seno-un-lugar-para-contener-el-dolor_129322"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NewenKoni", "text": "Fundaci\u00f3n SENO: un lugar para contener el dolor - Diario La Ma\u00f1ana Neuqu\u00e9n http://www.lmneuquen.com.ar/noticias/2011/12/3/fundacion-seno-un-lugar-para-contener-el-dolor_129322\u00a0\u2026 v\u00eda @lamneuquengmail.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fundaci\u00f3n <strong>SENO</strong>: un lugar para contener el <strong>dolor</strong> - Diario La Ma\u00f1ana Neuqu\u00e9n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lmneuquen.com.ar/noticias/2011/12/3/fundacion-seno-un-lugar-para-contener-el-dolor_129322\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XiBkseTU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lmneuquen.com.ar/noticias/2011/12/3/fundacion-seno-un-lugar-para-contener-el-dolor_129322\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lmneuquen.com.ar/noticias/2011/</span><span class=\"invisible\">12/3/fundacion-seno-un-lugar-para-contener-el-dolor_129322</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @lamneuquengmail.com</p>", "timestamp": "2011-12-03T17:05:09", "timestamp_epochs": 1322931909, "tweet_id": "143012911672070144", "tweet_url": "/NewenKoni/status/143012911672070144", "user_id": "152410610", "username": "Newen Ko\u00f1i", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PerlaAd__", "text": "tEnqo Un DOlor En un SenO :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tEnqo Un <strong>DOlor</strong> En un <strong>SenO</strong> :(</p>", "timestamp": "2011-12-03T15:42:36", "timestamp_epochs": 1322926956, "tweet_id": "142992136797822976", "tweet_url": "/PerlaAd__/status/142992136797822976", "user_id": "318737156", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marianjbr", "text": "Un dolor de seno as\u00ed no es normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> as\u00ed no es normal.</p>", "timestamp": "2011-12-02T23:10:27", "timestamp_epochs": 1322867427, "tweet_id": "142742454402170880", "tweet_url": "/Marianjbr/status/142742454402170880", "user_id": "249329192", "username": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MachoQueSeRespeta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rafaelgaytan", "text": "#MachoQueSeRespeta ve el dolor de la dama y se acomide a aliviarlo: \u00bfte sobo el seno derecho amiguis?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MachoQueSeRespeta?src=hash\"><s>#</s><b>MachoQueSeRespeta</b></a> ve el <strong>dolor</strong> de la dama y se acomide a aliviarlo: \u00bfte sobo el <strong>seno</strong> derecho amiguis?</p>", "timestamp": "2011-12-01T21:50:42", "timestamp_epochs": 1322776242, "tweet_id": "142359993977536512", "tweet_url": "/rafaelgaytan/status/142359993977536512", "user_id": "279638739", "username": "Rafael Gaytan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MedicaLaCarta", "text": "Amiga si usted tiene un abultamiento, dolor, secreci\u00f3n o irritaci\u00f3n en la piel de un seno, consulte a su m\u00e9dico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amiga si usted tiene un abultamiento, <strong>dolor</strong>, secreci\u00f3n o irritaci\u00f3n en la piel de un <strong>seno</strong>, consulte a su m\u00e9dico.</p>", "timestamp": "2011-12-01T21:01:08", "timestamp_epochs": 1322773268, "tweet_id": "142347520721424386", "tweet_url": "/MedicaLaCarta/status/142347520721424386", "user_id": "208890549", "username": "c.brito.m", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "keylitadfranco", "text": "@jeanfranco65  noo es me duele mucho el seno aff n aguanto e dolor y stoy sola mi mami iaa se fue :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"333725418\" dir=\"ltr\" href=\"/jeanfranco65\"><s>@</s><b>jeanfranco65</b></a>  noo es me duele mucho el <strong>seno</strong> aff n aguanto e <strong>dolor</strong> y stoy sola mi mami iaa se fue :(</p>", "timestamp": "2011-12-01T20:10:22", "timestamp_epochs": 1322770222, "tweet_id": "142334744888229890", "tweet_url": "/keylitadfranco/status/142334744888229890", "user_id": "298600111", "username": "keylita garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mafer_rubio", "text": "Que problema con este dolor de seno que tengo :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que problema con este <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> que tengo :/</p>", "timestamp": "2011-12-01T16:36:27", "timestamp_epochs": 1322757387, "tweet_id": "142280909838753792", "tweet_url": "/mafer_rubio/status/142280909838753792", "user_id": "223695811", "username": "maria fernanda rubio\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichelleGoyo", "text": "Y es que cuando se me cae el tel\u00e9fono me da un dolor de seno nada normal \u00bfA ustedes no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y es que cuando se me cae el tel\u00e9fono me da un <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> nada normal \u00bfA ustedes no?</p>", "timestamp": "2011-11-30T19:14:49", "timestamp_epochs": 1322680489, "tweet_id": "141958379936559104", "tweet_url": "/MichelleGoyo/status/141958379936559104", "user_id": "128129756", "username": "Michelle Goyo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Naeluu", "text": "Y el dolor que me produce tu carisia me facina. (8) RT @Celyburqos: @Naeluu Tu senO me debili & tu OjOs me dominan 88'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el <strong>dolor</strong> que me produce tu carisia me facina. (8) RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259091040\" dir=\"ltr\" href=\"/Celyburqos\"><s>@</s><b>Celyburqos</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99019140\" dir=\"ltr\" href=\"/Naeluu\"><s>@</s><b>Naeluu</b></a> Tu <strong>senO</strong> me debili &amp; tu OjOs me dominan 88'</p>", "timestamp": "2011-11-29T03:08:48", "timestamp_epochs": 1322536128, "tweet_id": "141352883936444416", "tweet_url": "/Naeluu/status/141352883936444416", "user_id": "99019140", "username": "Nael Ure\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SandyYuko6", "text": "1er d\u00eda de pr\u00e1cticas con los peques de 5 a\u00f1itos y ya los tengo calados a todos xD \u00a1\u00a1SE\u00d1O SANDRAAAAAAAAA !!  Que dolor de cabeza xDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1er d\u00eda de pr\u00e1cticas con los peques de 5 a\u00f1itos y ya los tengo calados a todos xD \u00a1\u00a1<strong>SE\u00d1O</strong> SANDRAAAAAAAAA !!  Que <strong>dolor</strong> de cabeza xDD</p>", "timestamp": "2011-11-28T14:14:46", "timestamp_epochs": 1322489686, "tweet_id": "141158093076705281", "tweet_url": "/SandyYuko6/status/141158093076705281", "user_id": "89185064", "username": "Sandra Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yima0620", "text": ".. Siento el dolor de los familiares Dios tenga en su seno a nuestros heroes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.. Siento el <strong>dolor</strong> de los familiares Dios tenga en su <strong>seno</strong> a nuestros heroes.</p>", "timestamp": "2011-11-27T18:13:12", "timestamp_epochs": 1322417592, "tweet_id": "140855706311065601", "tweet_url": "/yima0620/status/140855706311065601", "user_id": "398459755", "username": "tamara ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SonielvisB", "text": "Unas veces sentimos dolor, otras veces el alambre de un sosten te perfora un seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unas veces sentimos <strong>dolor</strong>, otras veces el alambre de un sosten te perfora un <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-26T23:12:37", "timestamp_epochs": 1322349157, "tweet_id": "140568669615964160", "tweet_url": "/SonielvisB/status/140568669615964160", "user_id": "147652184", "username": "Sonielvis J. Blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HerrNautiker", "text": "ah no resisti: llega ninel y dice \"dr. tengo dolor en mi seno izquierdo\" el dr. responde -disculpe yo soy dr. en derecho-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ah no resisti: llega ninel y dice \"dr. tengo <strong>dolor</strong> en mi <strong>seno</strong> izquierdo\" el dr. responde -disculpe yo soy dr. en derecho-</p>", "timestamp": "2011-11-25T21:29:51", "timestamp_epochs": 1322256591, "tweet_id": "140180419336343556", "tweet_url": "/HerrNautiker/status/140180419336343556", "user_id": "181235705", "username": "HerrNautiker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "139880833107501056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_ximmecrly", "user_id": "213759773"}], "retweets": 0, "screen_name": "lore_rzcruz", "text": "@_ximme_ noo nada padre :( mejor hay qe hacer el baile del seno y de x^2 jaja yo moria del dolor d gastritis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@_ximme_ noo nada padre :( mejor hay qe hacer el baile del <strong>seno</strong> y de x^2 jaja yo moria del <strong>dolor</strong> d gastritis</p>", "timestamp": "2011-11-25T01:42:50", "timestamp_epochs": 1322185370, "tweet_id": "139881699050917888", "tweet_url": "/lore_rzcruz/status/139881699050917888", "user_id": "158495817", "username": "Lore", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KatherineVx8", "text": "Perdoname se\u00f1o por todo este dolor, por estas ganas incontrolables de llorar que siento en estos momentos.Por esta tristza que siento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perdoname <strong>se\u00f1o</strong> por todo este <strong>dolor</strong>, por estas ganas incontrolables de llorar que siento en estos momentos.Por esta tristza que siento</p>", "timestamp": "2011-11-25T01:35:33", "timestamp_epochs": 1322184933, "tweet_id": "139879865594822656", "tweet_url": "/KatherineVx8/status/139879865594822656", "user_id": "133495338", "username": "Katherine Ventura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Leexdanb_", "text": "Es como ese dolor de seno que te da cuando alguien te da un codazo bueno as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es como ese <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> que te da cuando alguien te da un codazo bueno as\u00ed.</p>", "timestamp": "2011-11-25T01:20:56", "timestamp_epochs": 1322184056, "tweet_id": "139876187232141312", "tweet_url": "/Leexdanb_/status/139876187232141312", "user_id": "183701796", "username": "Lexly Baron", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Botoagent"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Botoagent", "text": "Mujeres: Si tiene un abultamiento, dolor, secreci\u00f3n o irritaci\u00f3n en la piel de un seno, consulte a su m\u00e9dico, prevenga. #Botoagent.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres: Si tiene un abultamiento, <strong>dolor</strong>, secreci\u00f3n o irritaci\u00f3n en la piel de un <strong>seno</strong>, consulte a su m\u00e9dico, prevenga. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Botoagent?src=hash\"><s>#</s><b>Botoagent</b></a>.</p>", "timestamp": "2011-11-23T23:01:07", "timestamp_epochs": 1322089267, "tweet_id": "139478613018943488", "tweet_url": "/Botoagent/status/139478613018943488", "user_id": "183688145", "username": "Botoagent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LorenaFaerie", "text": "Disculpen la sinceridad, pero este dolor de seno me molesta!!!! :'(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disculpen la sinceridad, pero este <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> me molesta!!!! :'(</p>", "timestamp": "2014-01-22T03:11:54", "timestamp_epochs": 1390360314, "tweet_id": "425828140335001600", "tweet_url": "/LorenaFaerie/status/425828140335001600", "user_id": "33594784", "username": "\ud83c\udf37Lola\ud83c\udf37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GuayoGutierrez", "text": "Se\u00f1o me extirpa el dolor y transplanta su ternura?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong> me extirpa el <strong>dolor</strong> y transplanta su ternura?</p>", "timestamp": "2014-01-21T19:16:45", "timestamp_epochs": 1390331805, "tweet_id": "425708563257118720", "tweet_url": "/GuayoGutierrez/status/425708563257118720", "user_id": "349605196", "username": "Guayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PartyHard"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LiaTommo_", "text": "Mi dolor de cabeza en estos momentos con la tangente, el seno, y el coseno es importante.  Y si a\u00f1adimos los grados y radianes... #PartyHard", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>dolor</strong> de cabeza en estos momentos con la tangente, el <strong>seno</strong>, y el coseno es importante.  Y si a\u00f1adimos los grados y radianes... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PartyHard?src=hash\"><s>#</s><b>PartyHard</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-21T17:28:09", "timestamp_epochs": 1390325289, "tweet_id": "425681235336527872", "tweet_url": "/LiaTommo_/status/425681235336527872", "user_id": "603812331", "username": "Wasabi \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DionBlackburn2", "text": "Me uno al dolor de la familia Rivera,mi mas sincero pesame, Que Dios te acoja en su santo seno,Que descanse en paz..:(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me uno al <strong>dolor</strong> de la familia Rivera,mi mas sincero pesame, Que Dios te acoja en su santo <strong>seno</strong>,Que descanse en paz..:(</p>", "timestamp": "2014-01-21T14:18:17", "timestamp_epochs": 1390313897, "tweet_id": "425633453632409600", "tweet_url": "/DionBlackburn2/status/425633453632409600", "user_id": "1557579116", "username": "Dion Blackburn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "regaso1", "text": "Este dolor que siento en mi alma es punzante me desgarra, Dios te reciba en su santo Seno hermanita linda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>dolor</strong> que siento en mi alma es punzante me desgarra, Dios te reciba en su santo <strong>Seno</strong> hermanita linda.</p>", "timestamp": "2014-01-21T08:10:22", "timestamp_epochs": 1390291822, "tweet_id": "425540861766561793", "tweet_url": "/regaso1/status/425540861766561793", "user_id": "357788061", "username": "soy regaso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rociopqt", "text": "Se\u00f1\u00f3 se me quitar\u00e1 alg\u00fan d\u00eda el dolor de cabeza?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1\u00f3</strong> se me quitar\u00e1 alg\u00fan d\u00eda el <strong>dolor</strong> de cabeza?</p>", "timestamp": "2014-01-21T07:51:18", "timestamp_epochs": 1390290678, "tweet_id": "425536063877435393", "tweet_url": "/Rociopqt/status/425536063877435393", "user_id": "261230006", "username": "Roc\u00edo Poquet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AumentodeSenos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GrupoConsalud", "text": "\u00bfDuele el aumento de seno? Si el implante va delante del m\u00fasculo pectoral el dolor es m\u00ednimo, detr\u00e1s el dolor aumenta #AumentodeSenos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDuele el aumento de <strong>seno</strong>? Si el implante va delante del m\u00fasculo pectoral el <strong>dolor</strong> es m\u00ednimo, detr\u00e1s el <strong>dolor</strong> aumenta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AumentodeSenos?src=hash\"><s>#</s><b>AumentodeSenos</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-20T14:32:20", "timestamp_epochs": 1390228340, "tweet_id": "425274600717836288", "tweet_url": "/GrupoConsalud/status/425274600717836288", "user_id": "209368767", "username": "Grupo Consalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iPanchoVilla", "text": "MI VIDA UNA MATEMATICAS:SUMARE ALEGRIA, RESTARE DOLOR,DIVIDERE LAS PENAS, MUTIPLICARE EL AMOR -en la Bio de @NoemiCobas y el Seno y Coseno?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MI VIDA UNA MATEMATICAS:SUMARE ALEGRIA, RESTARE <strong>DOLOR</strong>,DIVIDERE LAS PENAS, MUTIPLICARE EL AMOR -en la Bio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"808172504\" dir=\"ltr\" href=\"/NoemiCobas\"><s>@</s><b>NoemiCobas</b></a> y el <strong>Seno</strong> y Coseno?</p>", "timestamp": "2014-01-20T14:09:22", "timestamp_epochs": 1390226962, "tweet_id": "425268818974216192", "tweet_url": "/iPanchoVilla/status/425268818974216192", "user_id": "378659188", "username": "T\u00edo Pancho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "424912221765111808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maby80", "user_id": "110832518"}], "retweets": 0, "screen_name": "anapastora29", "text": "@Maby80 DEJA IR ESE DOLOR EL ESTA DESCANSANDO EN EL SENO DE HABRAM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110832518\" dir=\"ltr\" href=\"/Maby80\"><s>@</s><b>Maby80</b></a> DEJA IR ESE <strong>DOLOR</strong> EL ESTA DESCANSANDO EN EL <strong>SENO</strong> DE HABRAM</p>", "timestamp": "2014-01-20T03:11:39", "timestamp_epochs": 1390187499, "tweet_id": "425103298555699200", "tweet_url": "/anapastora29/status/425103298555699200", "user_id": "1677125778", "username": "ana pastora guevara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karenisabelM", "text": "No le deseo a nadie un dolor en el seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No le deseo a nadie un <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-19T04:44:14", "timestamp_epochs": 1390106654, "tweet_id": "424764213119049728", "tweet_url": "/karenisabelM/status/424764213119049728", "user_id": "462153967", "username": "Karen Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_horacionc", "text": "tu seno me debilita y tus ojos me dominan y el dolor que me produce tus caricias me fascina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tu <strong>seno</strong> me debilita y tus ojos me dominan y el <strong>dolor</strong> que me produce tus caricias me fascina.</p>", "timestamp": "2014-01-18T16:44:38", "timestamp_epochs": 1390063478, "tweet_id": "424583116519653376", "tweet_url": "/_horacionc/status/424583116519653376", "user_id": "244677005", "username": "horacio'nivar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BePXCC5CEAAiep2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lacachicamaa", "text": "Dolor familiar en el seno de la cachicama mirar foto DIOS probera pic.twitter.com/N6KhPp4axT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong> familiar en el <strong>seno</strong> de la cachicama mirar foto DIOS probera <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N6KhPp4axT\">pic.twitter.com/N6KhPp4axT</a></p>", "timestamp": "2014-01-18T05:53:22", "timestamp_epochs": 1390024402, "tweet_id": "424419220160380928", "tweet_url": "/Lacachicamaa/status/424419220160380928", "user_id": "2169560193", "username": "Ernesto castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "irerodrigueez", "text": "Que dolor de ovarios se\u00f1\u00f3 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> de ovarios <strong>se\u00f1\u00f3</strong> <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/></p>", "timestamp": "2014-01-16T21:19:17", "timestamp_epochs": 1389907157, "tweet_id": "423927458786988032", "tweet_url": "/irerodrigueez/status/423927458786988032", "user_id": "423674602", "username": "Irene .", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ydsgp_", "text": "Se\u00f1o llenanos de mucha fuerza para soportar este dolor tan grande.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong> llenanos de mucha fuerza para soportar este <strong>dolor</strong> tan grande.</p>", "timestamp": "2014-01-16T08:41:05", "timestamp_epochs": 1389861665, "tweet_id": "423736653598175232", "tweet_url": "/Ydsgp_/status/423736653598175232", "user_id": "135237310", "username": "Yelimar Gonz\u00e1lez  de Mendez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Wuisy_", "text": "El peor dolor del mundo: que te den un codazo en un seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El peor <strong>dolor</strong> del mundo: que te den un codazo en un <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2014-01-16T02:30:13", "timestamp_epochs": 1389839413, "tweet_id": "423643322691760128", "tweet_url": "/Wuisy_/status/423643322691760128", "user_id": "1307506928", "username": "free", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosueFeliberty1", "text": "El dolor mas grande de una mujer es: que te den un cantaso en el seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> mas grande de una mujer es: que te den un cantaso en el <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-16T01:06:48", "timestamp_epochs": 1389834408, "tweet_id": "423622328325779456", "tweet_url": "/JosueFeliberty1/status/423622328325779456", "user_id": "1832102424", "username": "Josue\ud83d\udc7e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["preguntaleamhoni"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "papadedavid09", "text": "@mhonividente #preguntaleamhoni hola mhoni mi esposa tiene dolor en un seno que es.? Estar\u00e1 bien.?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preguntaleamhoni?src=hash\"><s>#</s><b>preguntaleamhoni</b></a> hola mhoni mi esposa tiene <strong>dolor</strong> en un <strong>seno</strong> que es.? Estar\u00e1 bien.?</p>", "timestamp": "2014-01-16T00:19:29", "timestamp_epochs": 1389831569, "tweet_id": "423610422030123008", "tweet_url": "/papadedavid09/status/423610422030123008", "user_id": "235477210", "username": "Norberto lozano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["preguntaleamhoni"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423605258317619200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "papadedavid09", "user_id": "235477210"}], "retweets": 0, "screen_name": "papadedavid09", "text": "@papadedavid09 @mhonividente#preguntaleamhoni mhoni mi esposa tiene dolor en un seno que es.? Estar\u00e1 bien.?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"235477210\" dir=\"ltr\" href=\"/papadedavid09\"><s>@</s><b>papadedavid09</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a>#preguntaleamhoni mhoni mi esposa tiene <strong>dolor</strong> en un <strong>seno</strong> que es.? Estar\u00e1 bien.?</p>", "timestamp": "2014-01-16T00:00:26", "timestamp_epochs": 1389830426, "tweet_id": "423605628133576704", "tweet_url": "/papadedavid09/status/423605628133576704", "user_id": "235477210", "username": "Norberto lozano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ImplanteMamario", "Cirug\u00edaPl\u00e1stica", "Dolor"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BeCZLnDCAAA8oed.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mauxalud", "text": "#ImplanteMamario #Cirug\u00edaPl\u00e1stica: Masaje suave en el seno y alrededor de \u00e9l,para aliviar inflamaci\u00f3n y #Dolor pic.twitter.com/C1We45Ki1B", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ImplanteMamario?src=hash\"><s>#</s><b>ImplanteMamario</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cirug%C3%ADaPl%C3%A1stica?src=hash\"><s>#</s><b>Cirug\u00edaPl\u00e1stica</b></a>: Masaje suave en el <strong>seno</strong> y alrededor de \u00e9l,para aliviar inflamaci\u00f3n y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dolor?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Dolor</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C1We45Ki1B\">pic.twitter.com/C1We45Ki1B</a></p>", "timestamp": "2014-01-15T17:27:41", "timestamp_epochs": 1389806861, "tweet_id": "423506789703745536", "tweet_url": "/mauxalud/status/423506789703745536", "user_id": "1035819890", "username": "Mar\u00eda Aux Mej\u00edas M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "trashero", "text": "Yo era tan amargo en la primaria que tan solo la idea de sugerirme actuar era un dolor de ovarios de la SE\u00d1O! @NatalieRouge", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo era tan amargo en la primaria que tan solo la idea de sugerirme actuar era un <strong>dolor</strong> de ovarios de la <strong>SE\u00d1O</strong>! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169607649\" dir=\"ltr\" href=\"/NatalieRouge\"><s>@</s><b>NatalieRouge</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-15T13:52:28", "timestamp_epochs": 1389793948, "tweet_id": "423452628283314176", "tweet_url": "/trashero/status/423452628283314176", "user_id": "192016657", "username": "davo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gauterozoee", "text": "Siento un dolor en el alma, nos dejo la se\u00f1o Silvia siempre tan dulce, tan sincera y llena de amor. QEPD. Guianos se\u00f1o ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siento un <strong>dolor</strong> en el alma, nos dejo la <strong>se\u00f1o</strong> Silvia siempre tan dulce, tan sincera y llena de amor. QEPD. Guianos <strong>se\u00f1o</strong> <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/></p>", "timestamp": "2016-03-14T00:39:17", "timestamp_epochs": 1457915957, "tweet_id": "709177042722492416", "tweet_url": "/gauterozoee/status/709177042722492416", "user_id": "1074148477", "username": "Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "709128214895931393", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luisabinader", "user_id": "53387327"}], "retweets": 3, "screen_name": "lenin_engels", "text": "@luisabinader Dios te reciba en su santo seno profesor, has dejado mucho dolor en tu pa\u00eds espero que esto no se quede impune ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53387327\" dir=\"ltr\" href=\"/luisabinader\"><s>@</s><b>luisabinader</b></a> Dios te reciba en su santo <strong>seno</strong> profesor, has dejado mucho <strong>dolor</strong> en tu pa\u00eds espero que esto no se quede impune <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2016-03-13T21:30:08", "timestamp_epochs": 1457904608, "tweet_id": "709129442988175360", "tweet_url": "/lenin_engels/status/709129442988175360", "user_id": "3180056448", "username": "Lenin Engels Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelhs2013", "text": "\u201cDios ha decidido que partas hacia su seno y respetamos su voluntad. Ahora que est\u00e1s junto a \u00c9l, ya no hay m\u00e1s dolor, solo paz. Hilda....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cDios ha decidido que partas hacia su <strong>seno</strong> y respetamos su voluntad. Ahora que est\u00e1s junto a \u00c9l, ya no hay m\u00e1s <strong>dolor</strong>, solo paz. Hilda....</p>", "timestamp": "2016-03-13T19:13:53", "timestamp_epochs": 1457896433, "tweet_id": "709095154234187776", "tweet_url": "/angelhs2013/status/709095154234187776", "user_id": "1891553743", "username": "Angel  Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelhs2013", "text": ":: \u201cDios ha decidido que partas hacia su seno y respetamos su voluntad. Ahora que est\u00e1s junto a \u00c9l, ya no hay m\u00e1s dolor, solo paz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">:: \u201cDios ha decidido que partas hacia su <strong>seno</strong> y respetamos su voluntad. Ahora que est\u00e1s junto a \u00c9l, ya no hay m\u00e1s <strong>dolor</strong>, solo paz.</p>", "timestamp": "2016-03-13T18:54:18", "timestamp_epochs": 1457895258, "tweet_id": "709090225461407744", "tweet_url": "/angelhs2013/status/709090225461407744", "user_id": "1891553743", "username": "Angel  Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarDiaz1097", "text": "El se\u00f1\u00f3 bendito q dolor de pie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>se\u00f1\u00f3</strong> bendito q <strong>dolor</strong> de pie<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83e\udd15\" aria-label=\"Emoji: Rostro con la cabeza vendada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f915.png\" title=\"Rostro con la cabeza vendada\"/></p>", "timestamp": "2016-03-13T15:16:37", "timestamp_epochs": 1457882197, "tweet_id": "709035441333411845", "tweet_url": "/OscarDiaz1097/status/709035441333411845", "user_id": "634922077", "username": "\ud83d\udc3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "708611468372131840", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xMadCaster", "user_id": "4893344165"}], "retweets": 0, "screen_name": "xMadCaster", "text": "@xMadCaster + sufrir tal tormento para acudir al seno del se\u00f1or? Con su poder y su gloria podr\u00eda limpiar un alma sin necesidad de dolor. +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4893344165\" dir=\"ltr\" href=\"/xMadCaster\"><s>@</s><b>xMadCaster</b></a> + sufrir tal tormento para acudir al <strong>seno</strong> del se\u00f1or? Con su poder y su gloria podr\u00eda limpiar un alma sin necesidad de <strong>dolor</strong>. +</p>", "timestamp": "2016-03-12T11:13:04", "timestamp_epochs": 1457781184, "tweet_id": "708611764414521344", "tweet_url": "/xMadCaster/status/708611764414521344", "user_id": "4893344165", "username": "\u30b8\u30eb \u30c9 \u30ec\u30a4 (Caster)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "707309977602490368", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SenoritaPuri", "user_id": "269701138"}], "retweets": 0, "screen_name": "tesgarp", "text": "@SenoritaPuri @liopardo @Chocolate_Ok_  :(  La culpa es de la chocolate se\u00f1o!! Es m\u00e1s mala que un dolor...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"269701138\" dir=\"ltr\" href=\"/SenoritaPuri\"><s>@</s><b>SenoritaPuri</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2931988360\" dir=\"ltr\" href=\"/liopardo\"><s>@</s><b>liopardo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"829745046\" dir=\"ltr\" href=\"/Chocolate_Ok_\"><s>@</s><b>Chocolate_Ok_</b></a>  :(  La culpa es de la chocolate <strong>se\u00f1o</strong>!! Es m\u00e1s mala que un <strong>dolor</strong>...</p>", "timestamp": "2016-03-09T17:17:41", "timestamp_epochs": 1457543861, "tweet_id": "707616357869871104", "tweet_url": "/tesgarp/status/707616357869871104", "user_id": "245359220", "username": "Tambor de Colon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BeatByte_", "text": "Y que le digo a la se\u00f1o de la fonda: \u201c\u00bfCuando hace albondigas?\u201d\nY que me dice: \u201cHice ayer joven me hubiera hablado\u201d\nY yo as\u00ed de: \u201cQue dolor\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y que le digo a la <strong>se\u00f1o</strong> de la fonda: \u201c\u00bfCuando hace albondigas?\u201d\nY que me dice: \u201cHice ayer joven me hubiera hablado\u201d\nY yo as\u00ed de: \u201cQue <strong>dolor</strong>\u201d</p>", "timestamp": "2016-03-08T23:50:48", "timestamp_epochs": 1457481048, "tweet_id": "707352902168219648", "tweet_url": "/BeatByte_/status/707352902168219648", "user_id": "78778299", "username": "Chavo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PrimerDiaMasQueSuperado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Merche_Rock", "text": "La \"se\u00f1o Merche\" se va hoy a dormir con un curioso dolor de ri\u00f1ones y olor a crema y pa\u00f1ales. #PrimerDiaMasQueSuperado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La \"<strong>se\u00f1o</strong> Merche\" se va hoy a dormir con un curioso <strong>dolor</strong> de ri\u00f1ones y olor a crema y pa\u00f1ales. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimerDiaMasQueSuperado?src=hash\"><s>#</s><b>PrimerDiaMasQueSuperado</b></a>.</p>", "timestamp": "2016-03-07T20:54:17", "timestamp_epochs": 1457384057, "tweet_id": "706946091221127168", "tweet_url": "/Merche_Rock/status/706946091221127168", "user_id": "214447188", "username": "Merchi.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "706197387761623040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasGs", "user_id": "1100930546"}], "retweets": 4, "screen_name": "NoticiasGs", "text": "La ni\u00f1a, hija de un docente de Tierralta, se desmay\u00f3 por un dolor abdominal y est\u00e1 siendo tratada de forma casera en el seno de su familia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a, hija de un docente de Tierralta, se desmay\u00f3 por un <strong>dolor</strong> abdominal y est\u00e1 siendo tratada de forma casera en el <strong>seno</strong> de su familia.</p>", "timestamp": "2016-03-05T19:24:37", "timestamp_epochs": 1457205877, "tweet_id": "706198752449732608", "tweet_url": "/NoticiasGs/status/706198752449732608", "user_id": "1100930546", "username": "Gustavo Santiago", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aranzazu_irene", "text": "Hoy a 3 a\u00f1os de tu SIEMBRa comandante!!! Con el dolor en el pecho, pero el legado en el seno... Mas Chavista q nunca... REBELDE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy a 3 a\u00f1os de tu SIEMBRa comandante!!! Con el <strong>dolor</strong> en el pecho, pero el legado en el <strong>seno</strong>... Mas Chavista q nunca... REBELDE</p>", "timestamp": "2016-03-05T10:40:08", "timestamp_epochs": 1457174408, "tweet_id": "706066762425638913", "tweet_url": "/aranzazu_irene/status/706066762425638913", "user_id": "1673331170", "username": "irene aranzazu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "smrtimezeddness", "text": "Que dolor ponerse un arete en el seno pero mi icon me sigue gustando", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> ponerse un arete en el <strong>seno</strong> pero mi icon me sigue gustando</p>", "timestamp": "2016-03-04T06:53:48", "timestamp_epochs": 1457074428, "tweet_id": "705647412765822976", "tweet_url": "/smrtimezeddness/status/705647412765822976", "user_id": "518744233", "username": "monica\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraZoraidaH1", "text": "Despu\u00e9s de un aumento de mamas, es normal sentir dolor en el estern\u00f3n y en las costillas, por debajo del surco del seno, \u00a1no temas! #Tips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de un aumento de mamas, es normal sentir <strong>dolor</strong> en el estern\u00f3n y en las costillas, por debajo del surco del <strong>seno</strong>, \u00a1no temas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tips?src=hash\"><s>#</s><b>Tips</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T16:30:10", "timestamp_epochs": 1457022610, "tweet_id": "705430074007289856", "tweet_url": "/DraZoraidaH1/status/705430074007289856", "user_id": "3882008488", "username": "Zoraida Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Juan__TM", "text": "Para el dolor enciendo un le\u00f1o y con rabia frunso el se\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el <strong>dolor</strong> enciendo un le\u00f1o y con rabia frunso el <strong>se\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-03T15:19:13", "timestamp_epochs": 1457018353, "tweet_id": "705412216942673920", "tweet_url": "/Juan__TM/status/705412216942673920", "user_id": "3210242463", "username": "Juan Londo\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "t3llmemavis", "text": "Esas mujeres que se perforan los pezones, \u00bfComo soportan el dolor? a uno medio le aprietan un seno ve el infierno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esas mujeres que se perforan los pezones, \u00bfComo soportan el <strong>dolor</strong>? a uno medio le aprietan un <strong>seno</strong> ve el infierno.</p>", "timestamp": "2016-03-03T03:47:51", "timestamp_epochs": 1456976871, "tweet_id": "705238230988427264", "tweet_url": "/t3llmemavis/status/705238230988427264", "user_id": "1347516888", "username": "\u2098\u2090\u1d65\u1d62\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kiara3nr", "text": "Lo que me dice es mas falso que el dolor de pansa que le desia ah la se\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que me dice es mas falso que el <strong>dolor</strong> de pansa que le desia ah la <strong>se\u00f1o</strong><img alt=\"\ud83d\ude39\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f639.png\" title=\"Cara de gato con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude39\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f639.png\" title=\"Cara de gato con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2016-03-03T01:33:36", "timestamp_epochs": 1456968816, "tweet_id": "705204445173432320", "tweet_url": "/Kiara3nr/status/705204445173432320", "user_id": "701980834442694656", "username": "\ud835\ude46\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude56", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_EddyGonzalez", "text": "Como quisiera sentir el dolor de seno cuando se sale la barilla del bra \udbb8\udf29\n\nEl 99.9 % dicen que siente de lo peor. \udbb8\udf39\udbb8\uddae\n\nEs cierto? \udbb8\uddae", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como quisiera sentir el <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> cuando se sale la barilla del bra \udbb8\udf29\n\nEl 99.9 % dicen que siente de lo peor. \udbb8\udf39\udbb8\uddae\n\nEs cierto? \udbb8\uddae</p>", "timestamp": "2016-03-02T23:18:46", "timestamp_epochs": 1456960726, "tweet_id": "705170513560207360", "tweet_url": "/_EddyGonzalez/status/705170513560207360", "user_id": "1632035875", "username": "Eddy Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MuesaRocio", "text": "Hay un dicho que dice todo pasa por algo pero el dolor de esa familia y de TODO el colegio es inevitable,Q.E.P.D se\u00f1o Marce", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay un dicho que dice todo pasa por algo pero el <strong>dolor</strong> de esa familia y de TODO el colegio es inevitable,Q.E.P.D <strong>se\u00f1o</strong> Marce<img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2016-03-02T10:14:18", "timestamp_epochs": 1456913658, "tweet_id": "704973096223113216", "tweet_url": "/MuesaRocio/status/704973096223113216", "user_id": "3225731271", "username": "Rocio Muesa \u26f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamuuP", "text": "Dolor de garganta, de cabeza, mocos..  soy un asco!  Pero mis chiquis no se dan cuenta y te dicen \"hay se\u00f1o... hoy estas m\u00e1s linda que ayer\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong> de garganta, de cabeza, mocos..  soy un asco!  Pero mis chiquis no se dan cuenta y te dicen \"hay <strong>se\u00f1o</strong>... hoy estas m\u00e1s linda que ayer\"</p>", "timestamp": "2016-03-01T19:54:32", "timestamp_epochs": 1456862072, "tweet_id": "704756727720370177", "tweet_url": "/CamuuP/status/704756727720370177", "user_id": "305130111", "username": "Camu\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstefanisRam", "text": "Hola quisiera preguntarle   es q tengo muchos a\u00f1os de fibroquisticos en los dos senos pero solo siento mucho dolor en un solo seno p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola quisiera preguntarle   es q tengo muchos a\u00f1os de fibroquisticos en los dos senos pero solo siento mucho <strong>dolor</strong> en un solo <strong>seno</strong> p</p>", "timestamp": "2016-03-01T14:37:11", "timestamp_epochs": 1456843031, "tweet_id": "704676864175042560", "tweet_url": "/EstefanisRam/status/704676864175042560", "user_id": "703572790742540288", "username": "estefanis madera ram", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tu_bombon22", "text": "Y cuando no es la cabeza, la columna, el pecho, el seno es el brazo.... Hdp de dolor ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y cuando no es la cabeza, la columna, el pecho, el <strong>seno</strong> es el brazo.... Hdp de <strong>dolor</strong> <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/></p>", "timestamp": "2019-01-20T13:28:31", "timestamp_epochs": 1547990911, "tweet_id": "1086978782894923776", "tweet_url": "/tu_bombon22/status/1086978782894923776", "user_id": "151868467", "username": "\ud83d\udc51Tu Bomb\u00f3n\ud83c\udf51\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086710887338000384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlfonsoJavierL6", "user_id": "1067840828930998272"}, {"screen_name": "CabezArcos", "user_id": "2927239000"}, {"screen_name": "el_pais", "user_id": "7996082"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlfonsoJavierL6", "text": "La idiot\u00e9s de Adan y Eva caus\u00f3 la maldici\u00f3n de la tierra  y hasta el seno de DIOS caus\u00f3 dolor al tener qu\u00e9 corregir lo inesperado rescatar a la humanidad de las enfermedades y la muerte tener que morir el hijo de DIOS  la vida eterna que DIOS prometi\u00f3 Tito 1 : 2 Y n\u00f3 puede mentir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La idiot\u00e9s de Adan y Eva caus\u00f3 la maldici\u00f3n de la tierra  y hasta el <strong>seno</strong> de DIOS caus\u00f3 <strong>dolor</strong> al tener qu\u00e9 corregir lo inesperado rescatar a la humanidad de las enfermedades y la muerte tener que morir el hijo de DIOS  la vida eterna que DIOS prometi\u00f3 Tito 1 : 2 Y n\u00f3 puede mentir</p>", "timestamp": "2019-01-19T23:58:45", "timestamp_epochs": 1547942325, "tweet_id": "1086774999371972609", "tweet_url": "/AlfonsoJavierL6/status/1086774999371972609", "user_id": "1067840828930998272", "username": "Alfonso Javier L\u00e1zaro Bohorquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085959112817627136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanielSamperO", "user_id": "134855279"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjber1948", "text": "Se\u00f1o Uribe:Sab\u00eda de su sangre de violencia, pero no, que la usar\u00e1 en un hecho de mucho dolor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong> Uribe:Sab\u00eda de su sangre de violencia, pero no, que la usar\u00e1 en un hecho de mucho <strong>dolor</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-17T19:51:53", "timestamp_epochs": 1547754713, "tweet_id": "1085988095084974081", "tweet_url": "/jjber1948/status/1085988095084974081", "user_id": "768810068099928064", "username": "Jos\u00e9 Jes\u00fas Berm\u00fadez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elkotur1", "text": "El Buf\u00f3n del Rey es la imagen pat\u00e9tica del presidente ante el FMI y EEUU, entrega todo el patrimonio nacional sin beneficio de inventario,  a costa del dolor social y la muerte cotidiana en el seno del pueblo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Buf\u00f3n del Rey es la imagen pat\u00e9tica del presidente ante el FMI y EEUU, entrega todo el patrimonio nacional sin beneficio de inventario,  a costa del <strong>dolor</strong> social y la muerte cotidiana en el <strong>seno</strong> del pueblo</p>", "timestamp": "2019-01-17T00:54:57", "timestamp_epochs": 1547686497, "tweet_id": "1085701979337191424", "tweet_url": "/elkotur1/status/1085701979337191424", "user_id": "3989548708", "username": "Jorge Rachid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10983, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 653, "reply_to_users": [], "retweets": 1422, "screen_name": "Josemithve", "text": "Comparto con ustedes el fin del ciclo de las Quimio Terapia. Me siento cansada pero en paz conmigo. He sacado valor del seno mismo de la desgracia y he vuelto a nacer con cada dolor que debi\u00f3 darme la muerte.  La vida es as\u00ed llena de  agitaciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparto con ustedes el fin del ciclo de las Quimio Terapia. Me siento cansada pero en paz conmigo. He sacado valor del <strong>seno</strong> mismo de la desgracia y he vuelto a nacer con cada <strong>dolor</strong> que debi\u00f3 darme la muerte.  La vida es as\u00ed llena de  agitaciones.</p>", "timestamp": "2019-01-16T20:26:28", "timestamp_epochs": 1547670388, "tweet_id": "1085634413671735297", "tweet_url": "/Josemithve/status/1085634413671735297", "user_id": "381141996", "username": "Josemith Berm\u00fadez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083335005710049280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ruapiornais", "user_id": "113732335"}, {"screen_name": "GuaracuchaFB", "user_id": "3371400873"}], "retweets": 0, "screen_name": "172823", "text": "que dolor..  Dios acoja en su seno a \u00e9ste angelito..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que <strong>dolor</strong>.. <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/> Dios acoja en su <strong>seno</strong> a \u00e9ste angelito..</p>", "timestamp": "2019-01-13T00:41:47", "timestamp_epochs": 1547340107, "tweet_id": "1084249111551975424", "tweet_url": "/172823/status/1084249111551975424", "user_id": "129098937", "username": "Angelica Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/1340597601/posts/10214163901595100/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VictorOquendoPe", "text": "\"Tiempos cr\u00edticos y dif\u00edciles de manejar\". \n\nHoy un hogar tierraltense lo embarga el dolor y la tristeza por la p\u00e9rdida irreparable en su seno,  hogar \u00e9ste liderado por una gran mujer,  luchadora, empredendora y... https://www.facebook.com/1340597601/posts/10214163901595100/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Tiempos cr\u00edticos y dif\u00edciles de manejar\". \n\nHoy un hogar tierraltense lo embarga el <strong>dolor</strong> y la tristeza por la p\u00e9rdida irreparable en su <strong>seno</strong>,  hogar \u00e9ste liderado por una gran mujer,  luchadora, empredendora y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1340597601/posts/10214163901595100/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OP7N01Ngpk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1340597601/posts/10214163901595100/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/1340597601/pos</span><span class=\"invisible\">ts/10214163901595100/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-12T20:51:21", "timestamp_epochs": 1547326281, "tweet_id": "1084191122627407872", "tweet_url": "/VictorOquendoPe/status/1084191122627407872", "user_id": "338614106", "username": "Victor Oquendo Perei", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sebasti62162329", "text": "si alguien funcionario p\u00fablico nos ven este denuncia favor de interceder por esta se\u00f1ora para estirar la ernia que tiene en su seno le agradezco alg\u00fan funcionario que me ech\u00e9 la mano el dolor es denso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si alguien funcionario p\u00fablico nos ven este denuncia favor de interceder por esta se\u00f1ora para estirar la ernia que tiene en su <strong>seno</strong> le agradezco alg\u00fan funcionario que me ech\u00e9 la mano el <strong>dolor</strong> es denso</p>", "timestamp": "2019-01-12T20:01:43", "timestamp_epochs": 1547323303, "tweet_id": "1084178630958305285", "tweet_url": "/Sebasti62162329/status/1084178630958305285", "user_id": "1035529977897406469", "username": "Sebastian Hernandez Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MicaStocco", "text": "Q dolor en el pecho salir del club y q el portero me diga 'chau se\u00f1o', q ganas de poder seguir dando clases culiado, facultad vergggga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q <strong>dolor</strong> en el pecho salir del club y q el portero me diga 'chau <strong>se\u00f1o</strong>', q ganas de poder seguir dando clases culiado, facultad vergggga</p>", "timestamp": "2019-01-12T00:32:12", "timestamp_epochs": 1547253132, "tweet_id": "1083884311949004801", "tweet_url": "/MicaStocco/status/1083884311949004801", "user_id": "2590440505", "username": "Micaela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LESITEE", "text": "Justo cuando ya me iba a dormir este dolor de seno que me aqueja ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Justo cuando ya me iba a dormir este <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> que me aqueja <img alt=\"\ud83d\ude3e\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato enfadado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63e.png\" title=\"Cara de gato enfadado\"/></p>", "timestamp": "2019-01-11T07:26:56", "timestamp_epochs": 1547191616, "tweet_id": "1083626295412453376", "tweet_url": "/LESITEE/status/1083626295412453376", "user_id": "156070571", "username": "Alfonsina y el mar \ud83c\udf0a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/100000805412922/posts/2027605003942994/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esmeraldaoroz1", "text": "As\u00ed es, lo ratifico!!\n\nHoy sufr\u00ed un dolor demasiado intenso, tan fuerte o m\u00e1s de lo que es un parto. Me abrieron el seno, a carne viva, sin anestesia, para drenarlo.\n\nUn dolor demasiado ARRECHO, insoportable. Se... https://www.facebook.com/100000805412922/posts/2027605003942994/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed es, lo ratifico!!\n\nHoy sufr\u00ed un <strong>dolor</strong> demasiado intenso, tan fuerte o m\u00e1s de lo que es un parto. Me abrieron el <strong>seno</strong>, a carne viva, sin anestesia, para drenarlo.\n\nUn <strong>dolor</strong> demasiado ARRECHO, insoportable. Se... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/100000805412922/posts/2027605003942994/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WUNuJxPEcy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/100000805412922/posts/2027605003942994/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/10000080541292</span><span class=\"invisible\">2/posts/2027605003942994/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-10T23:48:30", "timestamp_epochs": 1547164110, "tweet_id": "1083510925959876608", "tweet_url": "/esmeraldaoroz1/status/1083510925959876608", "user_id": "126354736", "username": "Esmeralda Elena Orozco Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083427510417801216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alfredodelmazo", "user_id": "39860797"}], "retweets": 0, "screen_name": "elsy_daza", "text": "Se\u00f1or gobernador es para m\u00ed un profundo dolor enviarle en este momento mi m\u00e1s sinceras condolencias; que Dios acoja en su seno a su querido padre y a usted Le mando un enorme abrazo con todo respeto!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1or gobernador es para m\u00ed un profundo <strong>dolor</strong> enviarle en este momento mi m\u00e1s sinceras condolencias; que Dios acoja en su <strong>seno</strong> a su querido padre y a usted Le mando un enorme abrazo con todo respeto!!!!</p>", "timestamp": "2019-01-10T19:41:50", "timestamp_epochs": 1547149310, "tweet_id": "1083448853389561856", "tweet_url": "/elsy_daza/status/1083448853389561856", "user_id": "905187800630394880", "username": "Elsy Daza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwjVSkBX4AAwi6K.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "LaPoderosaFem", "text": "Leidy Johana Morales ten\u00eda 26 a\u00f1os. Fue encontrada el d\u00eda 2 de enero, estaba desnuda, rapada, desfigurada, sin un seno y amarrada con alambres de p\u00faas a un tronco.\nCada vez que un nuevo feminicidio se presenta, un dolor colectivo nos embarga como mujeres, HOY LATIMOS JUNTAS. pic.twitter.com/vrxQqrgi99", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leidy Johana Morales ten\u00eda 26 a\u00f1os. Fue encontrada el d\u00eda 2 de enero, estaba desnuda, rapada, desfigurada, sin un <strong>seno</strong> y amarrada con alambres de p\u00faas a un tronco.\nCada vez que un nuevo feminicidio se presenta, un <strong>dolor</strong> colectivo nos embarga como mujeres, HOY LATIMOS JUNTAS. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vrxQqrgi99\">pic.twitter.com/vrxQqrgi99</a></p>", "timestamp": "2019-01-10T13:09:57", "timestamp_epochs": 1547125797, "tweet_id": "1083350232354701312", "tweet_url": "/LaPoderosaFem/status/1083350232354701312", "user_id": "1066837359784849408", "username": "LA PODEROSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barbaraivonnec", "text": "Mi mam\u00e1 tiene como tres meses con dolor en un seno y le dije: explorat\u00e9 y ve con un m\u00e9dico. Hoy la fuia visitar y pasando el d\u00eda con ella ve\u00eda su cara de dolor y le pregunte si fue a checarse y me dice que no por que le da miedo que tenga algo malo (C\u00e1ncer). Estoy s\u00faper emputada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mam\u00e1 tiene como tres meses con <strong>dolor</strong> en un <strong>seno</strong> y le dije: explorat\u00e9 y ve con un m\u00e9dico. Hoy la fuia visitar y pasando el d\u00eda con ella ve\u00eda su cara de <strong>dolor</strong> y le pregunte si fue a checarse y me dice que no por que le da miedo que tenga algo malo (C\u00e1ncer). Estoy s\u00faper emputada.</p>", "timestamp": "2019-01-09T04:29:18", "timestamp_epochs": 1547008158, "tweet_id": "1082856819716894720", "tweet_url": "/barbaraivonnec/status/1082856819716894720", "user_id": "56009572", "username": "La Barbarita.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082422673765003264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Guida_Bor", "user_id": "2808131455"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cataplumba", "text": "Dios lo reciba en su seno y descanse en paz. Mis condolencias a la familia y fuerza para soportar tanto dolor, un abrazo de .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios lo reciba en su <strong>seno</strong> y descanse en paz. Mis condolencias a la familia y fuerza para soportar tanto <strong>dolor</strong>, un abrazo de <img alt=\"\ud83d\udc93\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n latiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f493.png\" title=\"Coraz\u00f3n latiendo\"/>.</p>", "timestamp": "2019-01-09T04:28:50", "timestamp_epochs": 1547008130, "tweet_id": "1082856702318387201", "tweet_url": "/Cataplumba/status/1082856702318387201", "user_id": "301113248", "username": "Cata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082387317719998471", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CDN37", "user_id": "145802745"}], "retweets": 0, "screen_name": "LeopordoArcena", "text": "K Dios los tengo em sus santo seno me unos al dolor y sufrimiento de su fimiliares aconpa\u00f1o en sus centimiento paz asu almas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">K Dios los tengo em sus santo <strong>seno</strong> me unos al <strong>dolor</strong> y sufrimiento de su fimiliares aconpa\u00f1o en sus centimiento paz asu almas</p>", "timestamp": "2019-01-08T22:37:54", "timestamp_epochs": 1546987074, "tweet_id": "1082768383949578242", "tweet_url": "/LeopordoArcena/status/1082768383949578242", "user_id": "1071163011358969857", "username": "Leopordo arcena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1082701251429711877", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Topangakiddo", "user_id": "233369168"}], "retweets": 0, "screen_name": "elsenyorgalleta", "text": "Ay qu\u00e9 dolor!. Que dios los tenga en su seno a los currantes. Y ya que no quiere dormir, espero que le quiten el sue\u00f1o de verdad al pinfloi este reclamando sus derechos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay qu\u00e9 <strong>dolor</strong>!. Que dios los tenga en su <strong>seno</strong> a los currantes. Y ya que no quiere dormir, espero que le quiten el sue\u00f1o de verdad al pinfloi este reclamando sus derechos.</p>", "timestamp": "2019-01-08T18:14:41", "timestamp_epochs": 1546971281, "tweet_id": "1082702142874546176", "tweet_url": "/elsenyorgalleta/status/1082702142874546176", "user_id": "4834859381", "username": "srgalleta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alwaysaliced", "text": "Traigo un dolor de cabeza nivel Kevin despu\u00e9s que lo dejo su se\u00f1o makiloka.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Traigo un <strong>dolor</strong> de cabeza nivel Kevin despu\u00e9s que lo dejo su <strong>se\u00f1o</strong> makiloka.</p>", "timestamp": "2019-01-08T04:12:37", "timestamp_epochs": 1546920757, "tweet_id": "1082490231994093568", "tweet_url": "/alwaysaliced/status/1082490231994093568", "user_id": "360384803", "username": "Alicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ESCICIA", "text": "\u00bfQu\u00e9 es la mastalgia?La\u00a0mastalgia\u00a0es dolor en el seno y generalmente se clasifica como c\u00edclica (asociada con los periodos menstruales) o no El dolor no c\u00edclico puede venir del seno o de alg\u00fan otro lugar, como cerca de los m\u00fasculos o articulaciones, y se puede sentir en el seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es la mastalgia?La\u00a0mastalgia\u00a0es <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> y generalmente se clasifica como c\u00edclica (asociada con los periodos menstruales) o no El <strong>dolor</strong> no c\u00edclico puede venir del <strong>seno</strong> o de alg\u00fan otro lugar, como cerca de los m\u00fasculos o articulaciones, y se puede sentir en el <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-07T23:50:43", "timestamp_epochs": 1546905043, "tweet_id": "1082424321124065280", "tweet_url": "/ESCICIA/status/1082424321124065280", "user_id": "116676224", "username": "Esccie Carba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MeCambioComoHildaHern\u00e1ndez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NahuntwittoVCF", "text": "le llevar\u00e9 pastillas a Hilda pq ha d tener dolor d cabeza. *buenas se\u00f1o, tiene pastillas d curar frijoles?* \n#MeCambioComoHildaHern\u00e1ndez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">le llevar\u00e9 pastillas a Hilda pq ha d tener <strong>dolor</strong> d cabeza. *buenas <strong>se\u00f1o</strong>, tiene pastillas d curar frijoles?* \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeCambioComoHildaHern%C3%A1ndez?src=hash\"><s>#</s><b>MeCambioComoHildaHern\u00e1ndez</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-26T04:28:51", "timestamp_epochs": 1435292931, "tweet_id": "614289195436277760", "tweet_url": "/NahuntwittoVCF/status/614289195436277760", "user_id": "99228429", "username": "L\u00f3pez N \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4HUfmdAfX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HendersonTV5", "text": "Abuela Juana,que el se\u00f1or te reciba en su seno, Hoy, partes a un mundo maravilloso donde no existe el dolor ni... http://fb.me/4HUfmdAfX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abuela Juana,que el se\u00f1or te reciba en su <strong>seno</strong>, Hoy, partes a un mundo maravilloso donde no existe el <strong>dolor</strong> ni... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4HUfmdAfX\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gUY3bjz8W0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4HUfmdAfX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4HUfmdAfX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-26T01:37:17", "timestamp_epochs": 1435282637, "tweet_id": "614246016473243648", "tweet_url": "/HendersonTV5/status/614246016473243648", "user_id": "1069933626", "username": "Henderson Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nymphath", "text": "Posibilidades de que el dolor que tengo en el seno sea que me va a crecer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Posibilidades de que el <strong>dolor</strong> que tengo en el <strong>seno</strong> sea que me va a crecer</p>", "timestamp": "2015-06-25T05:33:02", "timestamp_epochs": 1435210382, "tweet_id": "613942958921007104", "tweet_url": "/nymphath/status/613942958921007104", "user_id": "133834518", "username": "nymphadora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7MPp758IY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MINISTRODEFUEGO", "text": "RED DE ORACI\u00d3N GENERACI\u00d3N DE FUEGO 24 HORAS .\nPOR ISMELDA ARELLANO RODR\u00cdGUEZ, TIENE UN DOLOR Y ARDOR EN EL SENO... http://fb.me/7MPp758IY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RED DE ORACI\u00d3N GENERACI\u00d3N DE FUEGO 24 HORAS .\nPOR ISMELDA ARELLANO RODR\u00cdGUEZ, TIENE UN <strong>DOLOR</strong> Y ARDOR EN EL <strong>SENO</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7MPp758IY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V51WTFxBME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7MPp758IY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7MPp758IY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-23T13:51:02", "timestamp_epochs": 1435067462, "tweet_id": "613343510285021184", "tweet_url": "/MINISTRODEFUEGO/status/613343510285021184", "user_id": "180940399", "username": "ANGEL MORENO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "607951817322790912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IEileen_Dallen", "user_id": "1672038530"}], "retweets": 0, "screen_name": "IEileen_Dallen", "text": "@Irad_the_fallen su seno, sent\u00eda tambi\u00e9n aquel dolor tan peculiar y su cuerpo entero temblaba y sucumb\u00eda ante las atenciones de Irad, +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Irad_the_fallen su <strong>seno</strong>, sent\u00eda tambi\u00e9n aquel <strong>dolor</strong> tan peculiar y su cuerpo entero temblaba y sucumb\u00eda ante las atenciones de Irad, +</p>", "timestamp": "2015-06-23T04:54:33", "timestamp_epochs": 1435035273, "tweet_id": "613208499539939328", "tweet_url": "/IEileen_Dallen/status/613208499539939328", "user_id": "1672038530", "username": "Eileen Dallen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neyshka_x", "text": "how I hate ese dolor que me da debajo del seno, fuck siento que me da un ataque al coraz\u00f3n, ok.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">how I hate ese <strong>dolor</strong> que me da debajo del <strong>seno</strong>, fuck siento que me da un ataque al coraz\u00f3n, ok.</p>", "timestamp": "2015-06-23T02:43:55", "timestamp_epochs": 1435027435, "tweet_id": "613175623368871936", "tweet_url": "/neyshka_x/status/613175623368871936", "user_id": "2509741690", "username": "neyyy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "613052376782651392", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gataloca", "user_id": "17579819"}], "retweets": 0, "screen_name": "teresitacc", "text": "@Gataloca pero me crise\u00f3 el dolor cerca del seno :/ y me quit\u00f3 fuerza en el brazo. El s\u00e1bado no pod\u00eda agarrar la jarra del agua :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17579819\" dir=\"ltr\" href=\"/Gataloca\"><s>@</s><b>Gataloca</b></a> pero me crise\u00f3 el <strong>dolor</strong> cerca del <strong>seno</strong> :/ y me quit\u00f3 fuerza en el brazo. El s\u00e1bado no pod\u00eda agarrar la jarra del agua :/</p>", "timestamp": "2015-06-22T20:42:19", "timestamp_epochs": 1435005739, "tweet_id": "613084624286273537", "tweet_url": "/teresitacc/status/613084624286273537", "user_id": "81135685", "username": "Teresita Cerdeira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fercolillanca", "text": "Un nene me dice \"se\u00f1o tomate una pastilla asi se te pasa el dolor de tu pancita\" me mueeeee", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un nene me dice \"<strong>se\u00f1o</strong> tomate una pastilla asi se te pasa el <strong>dolor</strong> de tu pancita\" me mueeeee</p>", "timestamp": "2015-06-22T12:52:34", "timestamp_epochs": 1434977554, "tweet_id": "612966405252718592", "tweet_url": "/Fercolillanca/status/612966405252718592", "user_id": "152499463", "username": "Ferchu \ud83d\udc18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "anarcomico", "text": "ruota la libert\u00e0\ngirandola di dolor\nspero di dormir\nsul seno sporco d'amnesia\nla libert\u00e0 vuota\nm'incaglia allo scoglio\ndi premeditata follia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">ruota la libert\u00e0\ngirandola di <strong>dolor</strong>\nspero di dormir\nsul <strong>seno</strong> sporco d'amnesia\nla libert\u00e0 vuota\nm'incaglia allo scoglio\ndi premeditata follia</p>", "timestamp": "2015-06-21T15:59:50", "timestamp_epochs": 1434902390, "tweet_id": "612651148332429312", "tweet_url": "/anarcomico/status/612651148332429312", "user_id": "2494373125", "username": "Alex Kaos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_NYRC", "text": "Que puto dolor se\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que puto <strong>dolor</strong> <strong>se\u00f1o</strong>.<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2015-06-19T18:49:35", "timestamp_epochs": 1434739775, "tweet_id": "611969090387775488", "tweet_url": "/_NYRC/status/611969090387775488", "user_id": "166018620", "username": "Noemi.\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TefiiOn", "Cansansio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meeri_1994", "text": "Taka taka la cigala, que dolor de cabeza se\u00f1\u00f3 #TefiiOn #Cansansio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Taka taka la cigala, que <strong>dolor</strong> de cabeza <strong>se\u00f1\u00f3</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TefiiOn?src=hash\"><s>#</s><b>TefiiOn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cansansio?src=hash\"><s>#</s><b>Cansansio</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-18T10:17:27", "timestamp_epochs": 1434622647, "tweet_id": "611477817570820096", "tweet_url": "/meeri_1994/status/611477817570820096", "user_id": "3012842003", "username": "Meeeeri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cinthyahoran1", "text": "El dolor de seno es tan horrible...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> es tan horrible...</p>", "timestamp": "2015-06-18T05:30:18", "timestamp_epochs": 1434605418, "tweet_id": "611405557530898432", "tweet_url": "/cinthyahoran1/status/611405557530898432", "user_id": "1206473606", "username": "Almeida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "611381816906391552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EsnaiderC13", "user_id": "336192717"}], "retweets": 1, "screen_name": "vivianaortegaG", "text": "@EsnaiderC13 jajajajaja ustedes tres eran el dolor de cabeza de la se\u00f1o de lengua jajajaja pobre se\u00f1oraaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336192717\" dir=\"ltr\" href=\"/EsnaiderC13\"><s>@</s><b>EsnaiderC13</b></a> jajajajaja ustedes tres eran el <strong>dolor</strong> de cabeza de la <strong>se\u00f1o</strong> de lengua jajajaja pobre se\u00f1oraaa<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2015-06-18T04:06:57", "timestamp_epochs": 1434600417, "tweet_id": "611384582030655488", "tweet_url": "/vivianaortegaG/status/611384582030655488", "user_id": "2620018412", "username": "V I V I A N A \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["C\u00e1ncerdeMama"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/b7NXv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UMastologia_Bna", "text": "Otras posibles se\u00f1ales de #C\u00e1ncerdeMama: Dolor en el seno o en el Pez\u00f3n.Retracci\u00f3n (contracci\u00f3n) de los pezones.\n http://ow.ly/i/b7NXv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otras posibles se\u00f1ales de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncerdeMama?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncerdeMama</b></a>: <strong>Dolor</strong> en el <strong>seno</strong> o en el Pez\u00f3n.Retracci\u00f3n (contracci\u00f3n) de los pezones.\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/b7NXv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1Yo3yX6vli\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/b7NXv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/b7NXv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T18:30:59", "timestamp_epochs": 1434565859, "tweet_id": "611239633742110721", "tweet_url": "/UMastologia_Bna/status/611239633742110721", "user_id": "757815602", "username": "Unidad de Mastolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jesusmanny08R", "text": "Han fallecido los cavs l\u00f3s fans pasan por el dolor de invitarles al acto del sepelio que Dios acoja en su seno lo que en vida se llamo CAVS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Han fallecido los cavs l\u00f3s fans pasan por el <strong>dolor</strong> de invitarles al acto del sepelio que Dios acoja en su <strong>seno</strong> lo que en vida se llamo CAVS</p>", "timestamp": "2015-06-17T17:47:40", "timestamp_epochs": 1434563260, "tweet_id": "611228732603375617", "tweet_url": "/Jesusmanny08R/status/611228732603375617", "user_id": "2559105662", "username": "jesus manuel rosario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1R941dj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EugeniaGmz3", "text": "La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de seno: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el dolor ... http://bit.ly/1R941dj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el <strong>dolor</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1R941dj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p1NZEOJKU8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1R941dj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1R941dj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T14:40:07", "timestamp_epochs": 1434552007, "tweet_id": "611181535375441921", "tweet_url": "/EugeniaGmz3/status/611181535375441921", "user_id": "1913670320", "username": "Eugenia Gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1R941dj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexBrmdz_9", "text": "La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de seno: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el dolor ... http://bit.ly/1R941dj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el <strong>dolor</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1R941dj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/s4jXgbdl5f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1R941dj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1R941dj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T14:40:06", "timestamp_epochs": 1434552006, "tweet_id": "611181529289527296", "tweet_url": "/AlexBrmdz_9/status/611181529289527296", "user_id": "1913635782", "username": "Alex Bermudez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1R941dj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "novocorpoec", "text": "La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de seno: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el dolor ... http://bit.ly/1R941dj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el <strong>dolor</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1R941dj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oqR1MmymBa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1R941dj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1R941dj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T14:40:04", "timestamp_epochs": 1434552004, "tweet_id": "611181519340593152", "tweet_url": "/novocorpoec/status/611181519340593152", "user_id": "950606718", "username": "Novocorpo Cl\u00ednica de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1R941dj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gloria_cadenas", "text": "La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de seno: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el dolor ... http://bit.ly/1R941dj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el <strong>dolor</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1R941dj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kSrf9psP41\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1R941dj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1R941dj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T14:40:03", "timestamp_epochs": 1434552003, "tweet_id": "611181516605952000", "tweet_url": "/Gloria_cadenas/status/611181516605952000", "user_id": "736935847", "username": "Gloria Cadenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1R941dj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rthumo", "text": "La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de seno: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el dolor ... http://bit.ly/1R941dj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aspirina frenar\u00eda el c\u00e1ncer de <strong>seno</strong>: La aspirina, uno de los f\u00e1rmacos m\u00e1s populares para combatir el <strong>dolor</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1R941dj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YymoxalEiS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1R941dj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1R941dj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-17T14:40:02", "timestamp_epochs": 1434552002, "tweet_id": "611181514336788482", "tweet_url": "/rthumo/status/611181514336788482", "user_id": "499818342", "username": "Radioterapia H.U.M.O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrManuelMercado", "text": "@MayeVillaLemus me uno al dolor por partida de tu mam\u00e1. Pido al Padre la reciba en su seno. Ella vive en su legado y amor. Abrazo solidario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3956440875\" dir=\"ltr\" href=\"/MayeVillaLemus\"><s>@</s><b>MayeVillaLemus</b></a> me uno al <strong>dolor</strong> por partida de tu mam\u00e1. Pido al Padre la reciba en su <strong>seno</strong>. Ella vive en su legado y amor. Abrazo solidario</p>", "timestamp": "2016-11-30T20:09:45", "timestamp_epochs": 1480536585, "tweet_id": "804054833095438338", "tweet_url": "/DrManuelMercado/status/804054833095438338", "user_id": "117485816", "username": "Manuel MercadoMD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "804016932525670400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "NGalpe", "text": "Dios los reciba es su seno y a las familias mucha fortaleza para superar este dolor tan grande Dios bendiga las familias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios los reciba es su <strong>seno</strong> y a las familias mucha fortaleza para superar este <strong>dolor</strong> tan grande Dios bendiga las familias</p>", "timestamp": "2016-11-30T18:31:56", "timestamp_epochs": 1480530716, "tweet_id": "804030218780475398", "tweet_url": "/NGalpe/status/804030218780475398", "user_id": "535839446", "username": "norfygalpe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasCaracol"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosUrielMah1", "text": "Fallecieron en tal fatal Accidente Aereo en mi pa\u00eds y desde el seno de mi familia los acompa\u00f1\u00f3 con tan inmenso dolor..... #NoticiasCaracol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fallecieron en tal fatal Accidente Aereo en mi pa\u00eds y desde el <strong>seno</strong> de mi familia los acompa\u00f1\u00f3 con tan inmenso <strong>dolor</strong>..... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasCaracol?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasCaracol</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T18:21:32", "timestamp_epochs": 1480530092, "tweet_id": "804027601404755969", "tweet_url": "/CarlosUrielMah1/status/804027601404755969", "user_id": "1202885917", "username": "Carlos Mahecha G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "803766952795611136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 1, "screen_name": "ChamitaJohanna", "text": "padre m\u00edo t\u00fa sabes lo que haces se\u00f1or tanto dolor se\u00f1or dale fuerzas a sus familiares Sales Consuelo  ac\u00f3gelos en tu seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">padre m\u00edo t\u00fa sabes lo que haces se\u00f1or tanto <strong>dolor</strong> se\u00f1or dale fuerzas a sus familiares Sales Consuelo <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/> ac\u00f3gelos en tu <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2016-11-30T13:59:11", "timestamp_epochs": 1480514351, "tweet_id": "803961575514271744", "tweet_url": "/ChamitaJohanna/status/803961575514271744", "user_id": "836739133", "username": "Johanna Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "803950548726771712", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "acapi76", "user_id": "232080308"}], "retweets": 0, "screen_name": "7Culebras", "text": "eso es medio un dolor de huevos, se\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eso es medio un <strong>dolor</strong> de huevos, <strong>se\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2016-11-30T13:17:40", "timestamp_epochs": 1480511860, "tweet_id": "803951129931481089", "tweet_url": "/7Culebras/status/803951129931481089", "user_id": "494851218", "username": "Se\u00f1or Nico Culebras", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HastaSiempreComandante", "SantiagodeCuba", "FidelCastropic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CygztwRXAAA1Vpo.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cygzyu-WQAEmw3J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LuisAsberHernan", "text": "#HastaSiempreComandante #SantiagodeCuba te espera con dolor, pero orgulloso de acogerte en su seno #FidelCastropic.twitter.com/d4BmoXNePg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HastaSiempreComandante?src=hash\"><s>#</s><b>HastaSiempreComandante</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantiagodeCuba?src=hash\"><s>#</s><b>SantiagodeCuba</b></a> te espera con <strong>dolor</strong>, pero orgulloso de acogerte en su <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FidelCastro?src=hash\"><s>#</s><b>FidelCastro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d4BmoXNePg\">pic.twitter.com/d4BmoXNePg</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T13:12:50", "timestamp_epochs": 1480511570, "tweet_id": "803949912190808064", "tweet_url": "/LuisAsberHernan/status/803949912190808064", "user_id": "482541358", "username": "Luis Asber Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803677436193820672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FOXSportsMX", "user_id": "123681659"}], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaDeGracia2", "text": "Mucho dolor, p\u00e9rdida irreparable, Dios los guarde en su seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mucho <strong>dolor</strong>, p\u00e9rdida irreparable, Dios los guarde en su <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:19:02", "timestamp_epochs": 1480457942, "tweet_id": "803724979128897536", "tweet_url": "/SofiaDeGracia2/status/803724979128897536", "user_id": "755561691757350913", "username": "Sofia De Gracia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/60gdjL2N4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ronaldcb2009", "text": "El dolor es indescriptible tanto como el que vivimos los grones en diciembre pr\u00f3ximo, Dios los acoja en su seno y... http://fb.me/60gdjL2N4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> es indescriptible tanto como el que vivimos los grones en diciembre pr\u00f3ximo, Dios los acoja en su <strong>seno</strong> y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/60gdjL2N4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Hn2LM8oKA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/60gdjL2N4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/60gdjL2N4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T18:45:32", "timestamp_epochs": 1480445132, "tweet_id": "803671252950978560", "tweet_url": "/ronaldcb2009/status/803671252950978560", "user_id": "189335654", "username": "Ronald C\u00e1rdenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4z1eUTQxc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pprojo23", "text": "Que dolor tan grande ... la vida aveces te da sorpresas , te quita ..te pone Dios rec\u00edbelos en tu seno http://fb.me/4z1eUTQxc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> tan grande ... la vida aveces te da sorpresas , te quita ..te pone Dios rec\u00edbelos en tu <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4z1eUTQxc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/saiOAfZddB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4z1eUTQxc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4z1eUTQxc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T12:36:21", "timestamp_epochs": 1480422981, "tweet_id": "803578345283842048", "tweet_url": "/pprojo23/status/803578345283842048", "user_id": "171256887", "username": "cesarleonoficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803517816783667204", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "afefutbol", "user_id": "904105908"}], "retweets": 0, "screen_name": "guanchextremeno", "text": "@IMurillo96 @ChapecoenseReal compartimos el dolor y la desolaci\u00f3n. Que Dios los tenga en su seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@IMurillo96 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"287690539\" dir=\"ltr\" href=\"/ChapecoenseReal\"><s>@</s><b>ChapecoenseReal</b></a> compartimos el <strong>dolor</strong> y la desolaci\u00f3n. Que Dios los tenga en su <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-29T12:24:31", "timestamp_epochs": 1480422271, "tweet_id": "803575363926454272", "tweet_url": "/guanchextremeno/status/803575363926454272", "user_id": "3688007427", "username": "Jesus Martinez Hdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "exexemary", "text": "Se\u00f1o salveme de este dolor de corason", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong> salveme de este <strong>dolor</strong> de corason</p>", "timestamp": "2016-11-26T23:04:05", "timestamp_epochs": 1480201445, "tweet_id": "802649153276956674", "tweet_url": "/exexemary/status/802649153276956674", "user_id": "2273545460", "username": "me rio por no..", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "snxfk", "text": "Debo estudiar ley de seno, coseno y sistema de ecuaciones definan dolor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debo estudiar ley de <strong>seno</strong>, coseno y sistema de ecuaciones definan <strong>dolor</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-26T22:36:34", "timestamp_epochs": 1480199794, "tweet_id": "802642227663147008", "tweet_url": "/snxfk/status/802642227663147008", "user_id": "712120621925343232", "username": "\u3164\u3164", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArleydisS", "text": "@PartidoPCC Con mucho dolor en mi coraz\u00f3n transmito mi tributo a mi comandante, con este mensaje al seno de nuestro PCC. # FIDEL VIVE. CUBA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"291238168\" dir=\"ltr\" href=\"/PartidoPCC\"><s>@</s><b>PartidoPCC</b></a> Con mucho <strong>dolor</strong> en mi coraz\u00f3n transmito mi tributo a mi comandante, con este mensaje al <strong>seno</strong> de nuestro PCC. # FIDEL VIVE. CUBA</p>", "timestamp": "2016-11-26T10:06:43", "timestamp_epochs": 1480154803, "tweet_id": "802453523032055808", "tweet_url": "/ArleydisS/status/802453523032055808", "user_id": "3144955028", "username": "arleydis santana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "801295934755893248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sirebria", "user_id": "719972270165209088"}], "retweets": 0, "screen_name": "psicCesar16", "text": "Querida Se\u00f1o... El dolor de cabeza es originado por la falta de sexo o por la falta de ti... Sea cual fuera la raz\u00f3n aliviese.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querida <strong>Se\u00f1o</strong>... El <strong>dolor</strong> de cabeza es originado por la falta de sexo o por la falta de ti... Sea cual fuera la raz\u00f3n aliviese.</p>", "timestamp": "2016-11-23T07:49:19", "timestamp_epochs": 1479887359, "tweet_id": "801331782423613444", "tweet_url": "/psicCesar16/status/801331782423613444", "user_id": "2873729025", "username": "C\u00e9SaR\ud83c\udfa7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "800350348187758592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "A3Noticias", "user_id": "145992645"}], "retweets": 0, "screen_name": "angiesiete67", "text": "que Dios te  bendiga y  te  acoja  en su  seno,el dolor ya pas\u00f3 mamita linda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que Dios te  bendiga y  te  acoja  en su  <strong>seno</strong>,el <strong>dolor</strong> ya pas\u00f3 mamita linda<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n con destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Coraz\u00f3n con destellos\"/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n con destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Coraz\u00f3n con destellos\"/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n con destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Coraz\u00f3n con destellos\"/></p>", "timestamp": "2016-11-20T22:50:05", "timestamp_epochs": 1479682205, "tweet_id": "800471302914142208", "tweet_url": "/angiesiete67/status/800471302914142208", "user_id": "568247754", "username": "Angie_nocturna canaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loluchha", "text": "Ahora siempre viene a tomar mates con mam\u00e1 la se\u00f1o Zulma y ke dolor ya pasaron m\u00e1s de diez a\u00f1os cuando iba a preescolar jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora siempre viene a tomar mates con mam\u00e1 la <strong>se\u00f1o</strong> Zulma y ke <strong>dolor</strong> ya pasaron m\u00e1s de diez a\u00f1os cuando iba a preescolar jajajaja</p>", "timestamp": "2016-11-19T22:18:29", "timestamp_epochs": 1479593909, "tweet_id": "800100963667365888", "tweet_url": "/loluchha/status/800100963667365888", "user_id": "2221752794", "username": "l\u0332o\u0332l\u0332i\u0332", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6ZEGGzOTu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CatolicosCCM", "text": "Il parto di Mar\u00eda.   \n\nQuem genuit adoravit.\n\nImmune da dolor, ch\u00e8 nulla duole\nPena ove nulla \u00e8 colpa, il seno... http://fb.me/6ZEGGzOTu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Il parto di Mar\u00eda.   \n\nQuem genuit adoravit.\n\nImmune da <strong>dolor</strong>, ch\u00e8 nulla duole\nPena ove nulla \u00e8 colpa, il <strong>seno</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6ZEGGzOTu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sJWOQKexHz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6ZEGGzOTu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6ZEGGzOTu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-19T04:33:47", "timestamp_epochs": 1479530027, "tweet_id": "799833023785168896", "tweet_url": "/CatolicosCCM/status/799833023785168896", "user_id": "92063174", "username": "Cristianos Cat\u00f3licos En El Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5rdP4v9s8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RCCCartagena", "text": "El dolor de la Iglesia en Uruguay por los abusos sexuales contra menores en su seno http://fb.me/5rdP4v9s8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> de la Iglesia en Uruguay por los abusos sexuales contra menores en su <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5rdP4v9s8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wrkFCqTe6t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5rdP4v9s8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5rdP4v9s8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-18T15:40:22", "timestamp_epochs": 1479483622, "tweet_id": "799638388303425537", "tweet_url": "/RCCCartagena/status/799638388303425537", "user_id": "3131012818", "username": "RCCCartagena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://time2god.com/el-dolor-de-la-iglesia-en-uruguay-por-los-abusos-sexuales-contra-menores-en-su-seno/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Time2God", "text": "El dolor de la Iglesia en Uruguay por los abusos sexuales contra menores en su\u00a0seno http://time2god.com/el-dolor-de-la-iglesia-en-uruguay-por-los-abusos-sexuales-contra-menores-en-su-seno/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> de la Iglesia en Uruguay por los abusos sexuales contra menores en su\u00a0<strong>seno</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://time2god.com/el-dolor-de-la-iglesia-en-uruguay-por-los-abusos-sexuales-contra-menores-en-su-seno/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AOOMqOZnNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://time2god.com/el-dolor-de-la-iglesia-en-uruguay-por-los-abusos-sexuales-contra-menores-en-su-seno/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">time2god.com/el-dolor-de-la</span><span class=\"invisible\">-iglesia-en-uruguay-por-los-abusos-sexuales-contra-menores-en-su-seno/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-17T15:44:30", "timestamp_epochs": 1479397470, "tweet_id": "799277036539932672", "tweet_url": "/Time2God/status/799277036539932672", "user_id": "4425715408", "username": "Time2God", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2glWVf8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "katholikosfeed", "text": "El dolor de la Iglesia en Uruguay por los abusos sexuales contra menores en su seno http://ift.tt/2glWVf8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> de la Iglesia en Uruguay por los abusos sexuales contra menores en su <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2glWVf8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s0fqlYEtj5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2glWVf8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2glWVf8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-17T15:40:34", "timestamp_epochs": 1479397234, "tweet_id": "799276046881128449", "tweet_url": "/katholikosfeed/status/799276046881128449", "user_id": "760283296060346368", "username": "katholikos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17299498701", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "felixcarlos", "user_id": "71378292"}], "retweets": 0, "screen_name": "Melkorio", "text": "@felixcarlos tiene ahorita, dolor que le frunce el se\u00f1o, mi mama te recomienda, beber 2 de ibuprofeno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71378292\" dir=\"ltr\" href=\"/felixcarlos\"><s>@</s><b>felixcarlos</b></a> tiene ahorita, <strong>dolor</strong> que le frunce el <strong>se\u00f1o</strong>, mi mama te recomienda, beber 2 de ibuprofeno</p>", "timestamp": "2010-06-29T02:51:24", "timestamp_epochs": 1277779884, "tweet_id": "17300415344", "tweet_url": "/Melkorio/status/17300415344", "user_id": "77241114", "username": "Octavio Bermudez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jenngaitan", "text": "Gracias Dios Celestial por permitir que algunos secuestrados regresen al seno de su hogar... La cura para cualquier dolor es la familia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Dios Celestial por permitir que algunos secuestrados regresen al <strong>seno</strong> de su hogar... La cura para cualquier <strong>dolor</strong> es la familia...</p>", "timestamp": "2010-06-14T01:40:53", "timestamp_epochs": 1276479653, "tweet_id": "16112595659", "tweet_url": "/jenngaitan/status/16112595659", "user_id": "122804270", "username": "Jenniffer Gait\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raulperezg", "text": "RT @JohanPerozo: Gran dolor y pena nos sacude el alma, la p\u00e9rdida de Graterolacho no s algo que tenga reparaci\u00f3n, q Dios lo acoja en su seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45380202\" dir=\"ltr\" href=\"/johanperozo\"><s>@</s><b>JohanPerozo</b></a>: Gran <strong>dolor</strong> y pena nos sacude el alma, la p\u00e9rdida de Graterolacho no s algo que tenga reparaci\u00f3n, q Dios lo acoja en su <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2010-06-11T21:20:15", "timestamp_epochs": 1276291215, "tweet_id": "15956302961", "tweet_url": "/raulperezg/status/15956302961", "user_id": "76110937", "username": "Ra\u00fal P\u00e9rez Ger\u00f3nimo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MickVillarroel", "text": "RT @JohanPerozo: Gran dolor y pena nos sacud el alma, la p\u00e9rdida d Graterolacho o es algo que tenga reparaci\u00f3n, que Dios lo acoja en su seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45380202\" dir=\"ltr\" href=\"/johanperozo\"><s>@</s><b>JohanPerozo</b></a>: Gran <strong>dolor</strong> y pena nos sacud el alma, la p\u00e9rdida d Graterolacho o es algo que tenga reparaci\u00f3n, que Dios lo acoja en su <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2010-06-11T21:16:08", "timestamp_epochs": 1276290968, "tweet_id": "15956107347", "tweet_url": "/MickVillarroel/status/15956107347", "user_id": "44809171", "username": "Miguel Villarroel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "johanperozo", "text": "Gran dolor y pena nos sacude el alma, la p\u00e9rdida de Graterolacho no es algo que tenga reparaci\u00f3n, que Dios lo acoja en su seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gran <strong>dolor</strong> y pena nos sacude el alma, la p\u00e9rdida de Graterolacho no es algo que tenga reparaci\u00f3n, que Dios lo acoja en su <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-11T21:14:07", "timestamp_epochs": 1276290847, "tweet_id": "15956012123", "tweet_url": "/johanperozo/status/15956012123", "user_id": "45380202", "username": "Johan Perozo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["estoyllorando"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaGuido_", "text": "pff me desperto un dolor en mi seno muuuy cabron aaahhh #estoyllorando ='(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pff me desperto un <strong>dolor</strong> en mi <strong>seno</strong> muuuy cabron aaahhh <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estoyllorando?src=hash\"><s>#</s><b>estoyllorando</b></a> ='(</p>", "timestamp": "2010-06-06T04:42:45", "timestamp_epochs": 1275799365, "tweet_id": "15534278014", "tweet_url": "/AnaGuido_/status/15534278014", "user_id": "55173612", "username": "Not Ana Guido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cosasinsolitas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyDoguic", "text": "#cosasinsolitas el pote de Shampoo me cayo en el seno mientras me ba\u00f1aba: susto y dolor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cosasinsolitas?src=hash\"><s>#</s><b>cosasinsolitas</b></a> el pote de Shampoo me cayo en el <strong>seno</strong> mientras me ba\u00f1aba: susto y <strong>dolor</strong>.</p>", "timestamp": "2010-05-27T20:54:07", "timestamp_epochs": 1274993647, "tweet_id": "14858649900", "tweet_url": "/SoyDoguic/status/14858649900", "user_id": "86778083", "username": "Fabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oscardo", "text": "anoche mi padre falleci\u00f3, q dolor tan inexplicable...Dios gu\u00e1rdalo en su seno protector y a nosotros en la tierra bend\u00edcenos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">anoche mi padre falleci\u00f3, q <strong>dolor</strong> tan inexplicable...Dios gu\u00e1rdalo en su <strong>seno</strong> protector y a nosotros en la tierra bend\u00edcenos.</p>", "timestamp": "2010-05-21T12:34:40", "timestamp_epochs": 1274445280, "tweet_id": "14424917705", "tweet_url": "/oscardo/status/14424917705", "user_id": "16103799", "username": "Oscar Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Miguelx2001", "text": "Mosca con los mercaderes de la salud q usan como fachada organizaciones de lucha contra el c\u00e1ncer de seno se lucran con el dolor ajeno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mosca con los mercaderes de la salud q usan como fachada organizaciones de lucha contra el c\u00e1ncer de <strong>seno</strong> se lucran con el <strong>dolor</strong> ajeno</p>", "timestamp": "2010-05-19T16:55:42", "timestamp_epochs": 1274288142, "tweet_id": "14304938293", "tweet_url": "/Miguelx2001/status/14304938293", "user_id": "68048300", "username": "Miguel\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zaibelgil", "text": "RT @ainhoagoitia: RT @Fundamama: La Mamograf\u00eda es una radiograf\u00eda del seno...si es bien realizada no causa dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49179874\" dir=\"ltr\" href=\"/ainhoagoitia\"><s>@</s><b>ainhoagoitia</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132314438\" dir=\"ltr\" href=\"/Fundamama\"><s>@</s><b>Fundamama</b></a>: La Mamograf\u00eda es una radiograf\u00eda del <strong>seno</strong>...si es bien realizada no causa <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2010-05-19T16:11:42", "timestamp_epochs": 1274285502, "tweet_id": "14302776411", "tweet_url": "/zaibelgil/status/14302776411", "user_id": "74435108", "username": "zaibel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ainhoagoitia", "text": "RT @Fundamama: La Mamograf\u00eda es una radiograf\u00eda del seno...si es bien realizada no causa dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132314438\" dir=\"ltr\" href=\"/Fundamama\"><s>@</s><b>Fundamama</b></a>: La Mamograf\u00eda es una radiograf\u00eda del <strong>seno</strong>...si es bien realizada no causa <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2010-05-19T15:39:29", "timestamp_epochs": 1274283569, "tweet_id": "14301292258", "tweet_url": "/ainhoagoitia/status/14301292258", "user_id": "49179874", "username": "Ainhoa Goitia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fundamama", "text": "La Mamograf\u00eda es una radiograf\u00eda del seno...si es bien realizada no causa dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Mamograf\u00eda es una radiograf\u00eda del <strong>seno</strong>...si es bien realizada no causa <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2010-05-19T13:34:01", "timestamp_epochs": 1274276041, "tweet_id": "14295497943", "tweet_url": "/Fundamama/status/14295497943", "user_id": "132314438", "username": "Fundamama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14049285013", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danvica", "user_id": "54111598"}], "retweets": 0, "screen_name": "aKieLuZeMog", "text": "@Danvica Se\u00f1o.. me uno a su dolor.. es lo peor que puede pasar.. estoy saliendo de dos endodoncias de urgencia igual y duele de la shit...!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54111598\" dir=\"ltr\" href=\"/danvica\"><s>@</s><b>Danvica</b></a> <strong>Se\u00f1o</strong>.. me uno a su <strong>dolor</strong>.. es lo peor que puede pasar.. estoy saliendo de dos endodoncias de urgencia igual y duele de la shit...!</p>", "timestamp": "2010-05-15T23:03:31", "timestamp_epochs": 1273964611, "tweet_id": "14063151028", "tweet_url": "/aKieLuZeMog/status/14063151028", "user_id": "103971124", "username": "Zuleika G\u00f3mez \u0950", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NairoobiLee", "text": "-Uy tengo un Dolor Horrible en Mi Seno izkierdo! Se\u00f1or ke no sea Na Malo La Bolita ke tengo :S Bueno mis Amores Hablamos Niw Piqkz!! :) jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Uy tengo un <strong>Dolor</strong> Horrible en Mi <strong>Seno</strong> izkierdo! Se\u00f1or ke no sea Na Malo La Bolita ke tengo :S Bueno mis Amores Hablamos Niw Piqkz!! :) jeje</p>", "timestamp": "2010-05-12T04:14:07", "timestamp_epochs": 1273637647, "tweet_id": "13830798821", "tweet_url": "/NairoobiLee/status/13830798821", "user_id": "67961730", "username": "NaaiTweet\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lalobrito", "text": "la muerte era 1 instante, nada mas q eso.Aunq sintiese dolor, pasar\u00eda enseguida y entonces el Se\u00f1or de los ej\u00e9rcitos lo recibir\u00eda en su seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la muerte era 1 instante, nada mas q eso.Aunq sintiese <strong>dolor</strong>, pasar\u00eda enseguida y entonces el Se\u00f1or de los ej\u00e9rcitos lo recibir\u00eda en su <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2010-05-04T19:24:13", "timestamp_epochs": 1273001053, "tweet_id": "13380030269", "tweet_url": "/lalobrito/status/13380030269", "user_id": "42355575", "username": "LALO BRITO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Talalamena", "text": "me dijo el damo @ciuranatv y se\u00f1o esposa @ConsueloDuval EL DOLOR ES NECESARIO, EL SUFRIMIENTO ES OPCIONAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me dijo el damo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87489442\" dir=\"ltr\" href=\"/Ciuranatv\"><s>@</s><b>ciuranatv</b></a> y <strong>se\u00f1o</strong> esposa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73731440\" dir=\"ltr\" href=\"/ConsueloDuval\"><s>@</s><b>ConsueloDuval</b></a> EL <strong>DOLOR</strong> ES NECESARIO, EL SUFRIMIENTO ES OPCIONAL</p>", "timestamp": "2010-05-03T04:51:29", "timestamp_epochs": 1272862289, "tweet_id": "13287815899", "tweet_url": "/Talalamena/status/13287815899", "user_id": "62343359", "username": "Jimena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diegoala1", "text": "Hay que dolor, don chema esta muy mal, dios lo recoja en su seno, padre nuestro que estas en el cielo santificado sea tu nombre venga tu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que <strong>dolor</strong>, don chema esta muy mal, dios lo recoja en su <strong>seno</strong>, padre nuestro que estas en el cielo santificado sea tu nombre venga tu</p>", "timestamp": "2010-05-02T08:11:51", "timestamp_epochs": 1272787911, "tweet_id": "13235557325", "tweet_url": "/Diegoala1/status/13235557325", "user_id": "84466526", "username": "Diego Sarcasmo Informado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "irrantia", "text": "traigo dolor en la espalda baja de se\u00f1o embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">traigo <strong>dolor</strong> en la espalda baja de <strong>se\u00f1o</strong> embarazada</p>", "timestamp": "2010-04-23T18:27:07", "timestamp_epochs": 1272047227, "tweet_id": "12717467215", "tweet_url": "/irrantia/status/12717467215", "user_id": "106247696", "username": "\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yucenis", "text": "no han sentido el dolor de amar, cuando no se puede olvidar y los dias se hacen grises!!! se\u00f1or ayudame a olvidar a la se\u00f1o...!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no han sentido el <strong>dolor</strong> de amar, cuando no se puede olvidar y los dias se hacen grises!!! se\u00f1or ayudame a olvidar a la <strong>se\u00f1o</strong><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/>...!</p>", "timestamp": "2010-04-20T14:41:03", "timestamp_epochs": 1271774463, "tweet_id": "12519745352", "tweet_url": "/yucenis/status/12519745352", "user_id": "128211632", "username": "Yucenis Barraza G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wsdrwxzd", "text": "Dios perdone al \"Inca\" Valero y permita que el alma de su esposa descanse en su seno... Que pena y dolor para sus familiares", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios perdone al \"Inca\" Valero y permita que el alma de su esposa descanse en su <strong>seno</strong>... Que pena y <strong>dolor</strong> para sus familiares</p>", "timestamp": "2010-04-19T01:49:49", "timestamp_epochs": 1271641789, "tweet_id": "12430548989", "tweet_url": "/wsdrwxzd/status/12430548989", "user_id": "134141648", "username": "karina hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236495477049290752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alexprimicias01", "user_id": "341847562"}], "retweets": 0, "screen_name": "hgomez27", "text": "@Alexprimicias01 Me uno al dolor que embarga a tu familia heramno. Que Dios la acoja en Su Santo Seno!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"341847562\" dir=\"ltr\" href=\"/Alexprimicias01\"><s>@</s><b>Alexprimicias01</b></a> Me uno al <strong>dolor</strong> que embarga a tu familia heramno. Que Dios la acoja en Su Santo <strong>Seno</strong>!!!</p>", "timestamp": "2012-08-17T16:13:05", "timestamp_epochs": 1345219985, "tweet_id": "236495877068435456", "tweet_url": "/hgomez27/status/236495877068435456", "user_id": "255772191", "username": "H\u00e9ctor G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonjaUC", "text": "Se\u00f1o+cansancio+hambre+frio+dolor de cabeza= zombi...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong>+cansancio+hambre+frio+<strong>dolor</strong> de cabeza= zombi...</p>", "timestamp": "2012-08-16T22:34:38", "timestamp_epochs": 1345156478, "tweet_id": "236229509836337152", "tweet_url": "/MonjaUC/status/236229509836337152", "user_id": "233370126", "username": "Claudio Mart\u00ednez\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235859446780289024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cata__Vargas", "user_id": "297298735"}], "retweets": 0, "screen_name": "MisiaLoquera", "text": "@Cata__Vargas @endrystar Donde  destilo envidia,que ella nunca va a conocer que es el dolor de un parto, un cancer de seno, una menopausia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"297298735\" dir=\"ltr\" href=\"/Cata__Vargas\"><s>@</s><b>Cata__Vargas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168823176\" dir=\"ltr\" href=\"/endrystar\"><s>@</s><b>endrystar</b></a> Donde  destilo envidia,que ella nunca va a conocer que es el <strong>dolor</strong> de un parto, un cancer de <strong>seno</strong>, una menopausia</p>", "timestamp": "2012-08-16T20:37:21", "timestamp_epochs": 1345149441, "tweet_id": "236199991775997952", "tweet_url": "/MisiaLoquera/status/236199991775997952", "user_id": "306346779", "username": "Armando Larumba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andrea_Urdaneta", "text": "\u00bfQue es la muerte? Es solo un ,instante, nada mas! Aunque sintiese dolor, pasar\u00eda enseguida, y entonces el Se\u00f1or lo recibir\u00eda en su seno..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQue es la muerte? Es solo un ,instante, nada mas! Aunque sintiese <strong>dolor</strong>, pasar\u00eda enseguida, y entonces el Se\u00f1or lo recibir\u00eda en su <strong>seno</strong>..</p>", "timestamp": "2012-08-16T14:54:54", "timestamp_epochs": 1345128894, "tweet_id": "236113811743064066", "tweet_url": "/Andrea_Urdaneta/status/236113811743064066", "user_id": "39864414", "username": "Andrea Urdaneta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesargonzaalez", "text": "se\u00f1o veni veni , no tenes una solucion para el dolor de cuello na mentira aca si 3.14 ... jajajajajajaja que manera de reirnos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>se\u00f1o</strong> veni veni , no tenes una solucion para el <strong>dolor</strong> de cuello na mentira aca si 3.14 ... jajajajajajaja que manera de reirnos</p>", "timestamp": "2012-08-15T18:06:55", "timestamp_epochs": 1345054015, "tweet_id": "235799747561127937", "tweet_url": "/cesargonzaalez/status/235799747561127937", "user_id": "478171698", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arrosconcoco", "text": "Ay se\u00f1o' ll\u00e9vate pronto este dolor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay <strong>se\u00f1o</strong>' ll\u00e9vate pronto este <strong>dolor</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-15T16:55:26", "timestamp_epochs": 1345049726, "tweet_id": "235781760447815682", "tweet_url": "/arrosconcoco/status/235781760447815682", "user_id": "242709640", "username": "anna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sandriuskyvk", "text": "Ay se\u00f1o' ll\u00e9vate pronto este dolor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay <strong>se\u00f1o</strong>' ll\u00e9vate pronto este <strong>dolor</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-15T06:06:41", "timestamp_epochs": 1345010801, "tweet_id": "235618494392172544", "tweet_url": "/sandriuskyvk/status/235618494392172544", "user_id": "160618341", "username": "\u2648 Con L de Loca \u2648", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DavidTM1108", "text": "Bendigo a la q me dio amamantar de su seno  pero bendigo a la q sinti\u00f3 el dolor y la dicha de parir  la q se sacrific\u00f3 para q yo viviera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bendigo a la q me dio amamantar de su <strong>seno</strong>  pero bendigo a la q sinti\u00f3 el <strong>dolor</strong> y la dicha de parir  la q se sacrific\u00f3 para q yo viviera</p>", "timestamp": "2012-08-15T00:37:22", "timestamp_epochs": 1344991042, "tweet_id": "235535619437236224", "tweet_url": "/DavidTM1108/status/235535619437236224", "user_id": "526478146", "username": "David Torregrosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mariangel_gv", "text": "Dolor? Dolor es cuando te das un golpe en un seno eso si es dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong>? <strong>Dolor</strong> es cuando te das un golpe en un <strong>seno</strong> eso si es <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2012-08-14T05:55:33", "timestamp_epochs": 1344923733, "tweet_id": "235253307399102464", "tweet_url": "/mariangel_gv/status/235253307399102464", "user_id": "171297763", "username": "Mariangel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OyeMajo", "text": "tanto seno, coseno y tangente me dio dolor de cabeza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tanto <strong>seno</strong>, coseno y tangente me dio <strong>dolor</strong> de cabeza</p>", "timestamp": "2012-08-14T03:16:42", "timestamp_epochs": 1344914202, "tweet_id": "235213330514583552", "tweet_url": "/OyeMajo/status/235213330514583552", "user_id": "187731949", "username": "Mar\u00eda Jos\u00e9\ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChrisMoore__", "text": "Animadme,que me muero aqu\u00ed de calor, de fr\u00edo, de dolor de cabeza, mareada, ai se\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Animadme,que me muero aqu\u00ed de calor, de fr\u00edo, de <strong>dolor</strong> de cabeza, mareada, ai <strong>se\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2012-08-12T13:16:01", "timestamp_epochs": 1344777361, "tweet_id": "234639376724946944", "tweet_url": "/ChrisMoore__/status/234639376724946944", "user_id": "590804186", "username": "chris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joselyneeeee_", "text": "Otra ves el dolor en el seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra ves el <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong></p>", "timestamp": "2012-08-12T04:00:23", "timestamp_epochs": 1344744023, "tweet_id": "234499546275782658", "tweet_url": "/Joselyneeeee_/status/234499546275782658", "user_id": "189350856", "username": "\u2661Jjho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kmarceladp", "text": "Me siento joven con ganas del mundo para emprender un se\u00f1o qe libere todo el dolor hay ilusiones que aun deben permanecer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me siento joven con ganas del mundo para emprender un <strong>se\u00f1o</strong> qe libere todo el <strong>dolor</strong> hay ilusiones que aun deben permanecer</p>", "timestamp": "2012-08-11T22:07:53", "timestamp_epochs": 1344722873, "tweet_id": "234410838566502400", "tweet_url": "/kmarceladp/status/234410838566502400", "user_id": "89314736", "username": "Marcela.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "narcisodq", "text": "Dejame meter la mano en el seno de tu amor, q si acaso me quemara aguantar\u00eda mi dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejame meter la mano en el <strong>seno</strong> de tu amor, q si acaso me quemara aguantar\u00eda mi <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2012-08-11T02:15:20", "timestamp_epochs": 1344651320, "tweet_id": "234110724220272641", "tweet_url": "/narcisodq/status/234110724220272641", "user_id": "106758669", "username": "Narciso Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "233905353551654912", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GabeeLuna", "user_id": "375737912"}], "retweets": 0, "screen_name": "Thejpbest", "text": "@GabeeLuna ala q le dijeras Se\u00f1o Astrid! Q llegare 1 poco tarde! Porq amaneci enfermito,  con dolor de cintura, ala si ni pararme podiaaa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"375737912\" dir=\"ltr\" href=\"/GabeeLuna\"><s>@</s><b>GabeeLuna</b></a> ala q le dijeras <strong>Se\u00f1o</strong> Astrid! Q llegare 1 poco tarde! Porq amaneci enfermito,  con <strong>dolor</strong> de cintura, ala si ni pararme podiaaa!</p>", "timestamp": "2012-08-10T12:43:21", "timestamp_epochs": 1344602601, "tweet_id": "233906379579064320", "tweet_url": "/Thejpbest/status/233906379579064320", "user_id": "154400399", "username": "Gerardo 20-10-12 +", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_imcalledalex_", "text": "Ay se\u00f1\u00f3 que dolor de espalda. -.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay <strong>se\u00f1\u00f3</strong> que <strong>dolor</strong> de espalda. -.-</p>", "timestamp": "2012-08-10T07:55:28", "timestamp_epochs": 1344585328, "tweet_id": "233833930602729472", "tweet_url": "/_imcalledalex_/status/233833930602729472", "user_id": "310490412", "username": "macarr\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Damaires", "text": "Madre Maria bendice mi pensamiento, Impr\u00e9gname con tu amor, Alivia Mi dolor Y mi duro abatimiento En tu seno virginal consula mi coraz\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Madre Maria bendice mi pensamiento, Impr\u00e9gname con tu amor, Alivia Mi <strong>dolor</strong> Y mi duro abatimiento En tu <strong>seno</strong> virginal consula mi coraz\u00f3n</p>", "timestamp": "2012-08-10T02:44:18", "timestamp_epochs": 1344566658, "tweet_id": "233755623249031168", "tweet_url": "/Damaires/status/233755623249031168", "user_id": "133416197", "username": "Oremos por Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "233682092263870464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChinithaSoy_", "user_id": "368996054"}], "retweets": 0, "screen_name": "ReflexionReal", "text": "@rak3liitha Que ondas Cu\u00f1is :( es que me dio un dolor bien raro ni pararme bien podia vv pero me paso y la se\u00f1o llamo a mi mama \u00ac\u00ac :C", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@rak3liitha Que ondas Cu\u00f1is :( es que me dio un <strong>dolor</strong> bien raro ni pararme bien podia vv pero me paso y la <strong>se\u00f1o</strong> llamo a mi mama \u00ac\u00ac :C</p>", "timestamp": "2012-08-09T23:44:54", "timestamp_epochs": 1344555894, "tweet_id": "233710477543354369", "tweet_url": "/ReflexionReal/status/233710477543354369", "user_id": "422235664", "username": "Disonancias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JonnaMacf", "text": "@KarlManzano de nada te mando un beso para que se te quite el dolor haha duerme manzanita alrrato me cuentas tu se\u00f1o :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"854895188\" dir=\"ltr\" href=\"/KarlManzano\"><s>@</s><b>KarlManzano</b></a> de nada te mando un beso para que se te quite el <strong>dolor</strong> haha duerme manzanita alrrato me cuentas tu <strong>se\u00f1o</strong> :D</p>", "timestamp": "2012-08-09T20:53:48", "timestamp_epochs": 1344545628, "tweet_id": "233667419011444737", "tweet_url": "/JonnaMacf/status/233667419011444737", "user_id": "178256354", "username": "iJonna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sr_Ranitas", "text": "Lo siguieron de atr\u00e1s.. lo siguieron de atr\u00e1s le metieron un palo en el cuuulo... hay que dolor pobre se\u00f1o no se lo pudo sacaar.. (8)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo siguieron de atr\u00e1s.. lo siguieron de atr\u00e1s le metieron un palo en el cuuulo... hay que <strong>dolor</strong> pobre <strong>se\u00f1o</strong> no se lo pudo sacaar.. (8)</p>", "timestamp": "2012-08-09T03:06:56", "timestamp_epochs": 1344481616, "tweet_id": "233398932187799553", "tweet_url": "/Sr_Ranitas/status/233398932187799553", "user_id": "99580870", "username": "Se\u00f1or NPI.-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CulturalAmistad", "text": "La Pe\u00f1a Cultural La Amistad se une al dolor de familiares, amigos y hermanos de la Hermandad de la Amargura por el fallecimiento de su Hermano Mayor  D. Juan Francisco Fern\u00e1ndez Perez.\nQue Dios lo acoja en su seno.\nDEP.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Pe\u00f1a Cultural La Amistad se une al <strong>dolor</strong> de familiares, amigos y hermanos de la Hermandad de la Amargura por el fallecimiento de su Hermano Mayor  D. Juan Francisco Fern\u00e1ndez Perez.\nQue Dios lo acoja en su <strong>seno</strong>.\nDEP.</p>", "timestamp": "2019-10-08T21:36:39", "timestamp_epochs": 1570570599, "tweet_id": "1181684856733999104", "tweet_url": "/CulturalAmistad/status/1181684856733999104", "user_id": "1089096894062780416", "username": "Pe\u00f1a Cultural La Amistad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["603"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGXi_3dU4AEtLRi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UltraPriego", "text": "El dolor de seno puede ser un signo de c\u00e1ncer. Si tiene alg\u00fan signo o s\u00edntoma que le preocupa, consulte a un especialista de inmediato.\n\nRECUERDA QUE PREVENIR ES LA MEJOR HERRAMIENTA DE SALUD.\n\n01 (993) 312 5933 y 314 8847.\n(044) 993 108 9491.\nAv. 27 de Febrero #603. Col. Centro. pic.twitter.com/VetUMkJmEX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> puede ser un signo de c\u00e1ncer. Si tiene alg\u00fan signo o s\u00edntoma que le preocupa, consulte a un especialista de inmediato.\n\nRECUERDA QUE PREVENIR ES LA MEJOR HERRAMIENTA DE SALUD.\n\n01 (993) 312 5933 y 314 8847.\n(044) 993 108 9491.\nAv. 27 de Febrero #603. Col. Centro. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VetUMkJmEX\">pic.twitter.com/VetUMkJmEX</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T15:59:44", "timestamp_epochs": 1570550384, "tweet_id": "1181600069356683265", "tweet_url": "/UltraPriego/status/1181600069356683265", "user_id": "2979126011", "username": "Ultrasonido Priego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180966385423458304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xStephenStrange", "user_id": "701146784819707904"}, {"screen_name": "TheWitchWandaM", "user_id": "2447532391"}], "retweets": 0, "screen_name": "xStephenStrange", "text": "\u00ab por vivir en el seno de una familia noble, pero la mayor fortuna era que sus padres conoc\u00edan la hechicer\u00eda y hab\u00edan podido ayudarle un poco en el trance, en soportar el dolor que lo dejaba tan d\u00e9bil al principio. Baj\u00f3 un poco la cabeza al recordar aquello, esperando realmente \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab por vivir en el <strong>seno</strong> de una familia noble, pero la mayor fortuna era que sus padres conoc\u00edan la hechicer\u00eda y hab\u00edan podido ayudarle un poco en el trance, en soportar el <strong>dolor</strong> que lo dejaba tan d\u00e9bil al principio. Baj\u00f3 un poco la cabeza al recordar aquello, esperando realmente \u00bb</p>", "timestamp": "2019-10-08T05:43:44", "timestamp_epochs": 1570513424, "tweet_id": "1181445049093165056", "tweet_url": "/xStephenStrange/status/1181445049093165056", "user_id": "701146784819707904", "username": "\u06de Dr Strange \u06de", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGOCkirWsAESUce.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 73, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "PNCSV", "text": "Nuestra familia policial, se une al dolor, por tan irreparable p\u00e9rdida del se\u00f1or subcomisionado Aldo Zelada (Q.D.D.G)\n\nElevamos plegarias al Alt\u00edsimo para que lo reciba en su seno. pic.twitter.com/jphZBDGoQB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra familia policial, se une al <strong>dolor</strong>, por tan irreparable p\u00e9rdida del se\u00f1or subcomisionado Aldo Zelada (Q.D.D.G)\n\nElevamos plegarias al Alt\u00edsimo para que lo reciba en su <strong>seno</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jphZBDGoQB\">pic.twitter.com/jphZBDGoQB</a></p>", "timestamp": "2019-10-06T19:41:29", "timestamp_epochs": 1570390889, "tweet_id": "1180931099968581634", "tweet_url": "/PNCSV/status/1180931099968581634", "user_id": "117157927", "username": "PNC El Salvador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180554167997345792", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carmenlucci", "user_id": "177363195"}], "retweets": 0, "screen_name": "Goose_Castanaza", "text": "Pero f\u00edjese se\u00f1o que \u00faltimamente me ha dolido la rodilla cuando camino, creo que es la edad pero no s\u00e9, usted que me recomienda para el dolor?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero f\u00edjese <strong>se\u00f1o</strong> que \u00faltimamente me ha dolido la rodilla cuando camino, creo que es la edad pero no s\u00e9, usted que me recomienda para el <strong>dolor</strong>?</p>", "timestamp": "2019-10-05T19:28:02", "timestamp_epochs": 1570303682, "tweet_id": "1180565328755150848", "tweet_url": "/Goose_Castanaza/status/1180565328755150848", "user_id": "707487451", "username": "Gustavo Casta\u00f1aza Cort\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180100014074404864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kmiis", "user_id": "260493224"}], "retweets": 0, "screen_name": "ojosdvideo", "text": "La calle es dureza , dolor , miseria y alegr\u00eda cotidiana , las contradicciones en el seno de nuestro intelecto , la calle no se gana... se conquista y todos los d\u00edas, no es de nadie y es nuestra .\nBah es de ella y nunca se casa con nadie.\nEsperando saludarte x la calle.\nBuen d\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La calle es dureza , <strong>dolor</strong> , miseria y alegr\u00eda cotidiana , las contradicciones en el <strong>seno</strong> de nuestro intelecto , la calle no se gana... se conquista y todos los d\u00edas, no es de nadie y es nuestra .\nBah es de ella y nunca se casa con nadie.\nEsperando saludarte x la calle.\nBuen d\u00eda</p>", "timestamp": "2019-10-04T12:48:29", "timestamp_epochs": 1570193309, "tweet_id": "1180102388377690113", "tweet_url": "/ojosdvideo/status/1180102388377690113", "user_id": "300437413", "username": "martin orozco \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGBMs1wWwAEPSX5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "SEntierroDosHer", "text": "Con profundo dolor lamentamos el fallecimiento de nuestro querido hermano D. Jes\u00fas R\u00edos Sutil, que su gran devoci\u00f3n, Nuestra Se\u00f1ora de la Soledad, a la que tanto quiso, lo lleve de la mano al seno de Nuestro Se\u00f1or Jesucristo y d\u00e9 fortaleza a sus familiares.Descansa en Paz, Jes\u00fas. pic.twitter.com/4j7XyUy6JK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con profundo <strong>dolor</strong> lamentamos el fallecimiento de nuestro querido hermano D. Jes\u00fas R\u00edos Sutil, que su gran devoci\u00f3n, Nuestra Se\u00f1ora de la Soledad, a la que tanto quiso, lo lleve de la mano al <strong>seno</strong> de Nuestro Se\u00f1or Jesucristo y d\u00e9 fortaleza a sus familiares.Descansa en Paz, Jes\u00fas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4j7XyUy6JK\">pic.twitter.com/4j7XyUy6JK</a></p>", "timestamp": "2019-10-04T07:50:41", "timestamp_epochs": 1570175441, "tweet_id": "1180027444507693061", "tweet_url": "/SEntierroDosHer/status/1180027444507693061", "user_id": "1331513714", "username": "S. Entierro Nazareno", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RetoDraJpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF9j7sJXkAEpISE.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 109, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 68, "screen_name": "GrafosParaTi", "text": "Una noche de luna llena\nella cont\u00f3 sobre su dolor\nen ese instante, lloraron\nhasta dejar sus ojos secos,\ndesde el d\u00eda que supo\nsobre su c\u00e1ncer que la dejar\u00eda marcada para toda la vida,\nella lucha todos los d\u00edas por vivir\nsin su bello seno, \u00e9l la hizo renacer\nam\u00e1ndola.\n\n#RetoDraJpic.twitter.com/2kZh6WSXuS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una noche de luna llena\nella cont\u00f3 sobre su <strong>dolor</strong>\nen ese instante, lloraron\nhasta dejar sus ojos secos,\ndesde el d\u00eda que supo\nsobre su c\u00e1ncer que la dejar\u00eda marcada para toda la vida,\nella lucha todos los d\u00edas por vivir\nsin su bello <strong>seno</strong>, \u00e9l la hizo renacer\nam\u00e1ndola.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RetoDraJ?src=hash\"><s>#</s><b>RetoDraJ</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2kZh6WSXuS\">pic.twitter.com/2kZh6WSXuS</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T14:53:53", "timestamp_epochs": 1570114433, "tweet_id": "1179771561043251201", "tweet_url": "/GrafosParaTi/status/1179771561043251201", "user_id": "111296709", "username": "Grafeando ~~~ Ando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "F_Falcon18", "text": "Quiero expresar el dolor que me causo la triste noticia de la desaparicion fisica, pero no de la memoria , de Tito Mastandrea, gran Periodista y mejor Persona, lleguen mis condolencias a su Flia.y Amigos,descansa en Paz Tito, Dios te reciba en su seno QEPD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero expresar el <strong>dolor</strong> que me causo la triste noticia de la desaparicion fisica, pero no de la memoria , de Tito Mastandrea, gran Periodista y mejor Persona, lleguen mis condolencias a su Flia.y Amigos,descansa en Paz Tito, Dios te reciba en su <strong>seno</strong> QEPD</p>", "timestamp": "2019-10-03T01:23:44", "timestamp_epochs": 1570065824, "tweet_id": "1179567677112750081", "tweet_url": "/F_Falcon18/status/1179567677112750081", "user_id": "972531325377839104", "username": "Fernando Falcon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1179390610123448324", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JLozanoA", "user_id": "142004355"}, {"screen_name": "Reforma", "user_id": "27708897"}], "retweets": 0, "screen_name": "RodolfoPenia", "text": "Una adolescente de 12 a\u00f1os sufri\u00f3 abuso sexual en el seno familiar, como parte de su proceso para enfrentar un dolor tan grande, decidi\u00f3 cambiar legalmente su nombre y apellidos. Que la llames Citlali es revictimizarla... S\u00e9 que eres miserable, pero no esper\u00e9 fueras tan abyecto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una adolescente de 12 a\u00f1os sufri\u00f3 abuso sexual en el <strong>seno</strong> familiar, como parte de su proceso para enfrentar un <strong>dolor</strong> tan grande, decidi\u00f3 cambiar legalmente su nombre y apellidos. Que la llames Citlali es revictimizarla... S\u00e9 que eres miserable, pero no esper\u00e9 fueras tan abyecto.</p>", "timestamp": "2019-10-03T00:26:26", "timestamp_epochs": 1570062386, "tweet_id": "1179553257447780352", "tweet_url": "/RodolfoPenia/status/1179553257447780352", "user_id": "900432257097146368", "username": "Rodolfo Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1179482189773377536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SrCaronte", "user_id": "911757044427960322"}, {"screen_name": "EresMuyGracioso", "user_id": "1546889148"}], "retweets": 0, "screen_name": "No_Tengo_gracia", "text": "Pues ha sido una ida de casta\u00f1a muy interesante, provocada sin duda por el dolor de cabeza que me gasto... \n\u00a1Mis excusas se\u00f1\u00f3!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues ha sido una ida de casta\u00f1a muy interesante, provocada sin duda por el <strong>dolor</strong> de cabeza que me gasto... \n\u00a1Mis excusas <strong>se\u00f1\u00f3</strong>!<img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/></p>", "timestamp": "2019-10-02T20:32:49", "timestamp_epochs": 1570048369, "tweet_id": "1179494465574187011", "tweet_url": "/No_Tengo_gracia/status/1179494465574187011", "user_id": "1037875920", "username": "\u1d0d\u2071\u1d4d\u1d49\u02e1_\u02e2\u2071\u207f_\u1d1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GeralyUlloa", "text": "Estaba conversando con la mam\u00e1 de mi enamorado y a la vez me quejaba de mi dolor lumbar, que creo que es por estr\u00e9s, en fin, la linda de la se\u00f1o me fue a preparar unos pa\u00f1os calientes, me los puso y me abrig\u00f3  suegrita goalsssss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba conversando con la mam\u00e1 de mi enamorado y a la vez me quejaba de mi <strong>dolor</strong> lumbar, que creo que es por estr\u00e9s, en fin, la linda de la <strong>se\u00f1o</strong> me fue a preparar unos pa\u00f1os calientes, me los puso y me abrig\u00f3 <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/> suegrita goalsssss</p>", "timestamp": "2019-10-02T01:33:07", "timestamp_epochs": 1569979987, "tweet_id": "1179207652167036928", "tweet_url": "/GeralyUlloa/status/1179207652167036928", "user_id": "1044224200863608833", "username": "\u2728Geraly Ulloa\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178675594810331136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MalenaStein", "user_id": "113703706"}, {"screen_name": "epineyro_ok", "user_id": "259904904"}], "retweets": 0, "screen_name": "GUS8791", "text": "Mantenlo loco,pena de muerte con dolor hijo de re mil puta,q juicio,de se\u00f1o a los presos yaaaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mantenlo loco,pena de muerte con <strong>dolor</strong> hijo de re mil puta,q juicio,de <strong>se\u00f1o</strong> a los presos yaaaa</p>", "timestamp": "2019-10-01T12:18:21", "timestamp_epochs": 1569932301, "tweet_id": "1179007643698024448", "tweet_url": "/GUS8791/status/1179007643698024448", "user_id": "153563607", "username": "Elisabet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/carlaangola/status/1178682280480575489"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lupesita1", "text": "En nombre de los Venezolanos sentido p\u00e9same Senador,  lo estamos acompa\u00f1ando en su dolor,  Dios la acoja en su seno https://twitter.com/carlaangola/status/1178682280480575489\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En nombre de los Venezolanos sentido p\u00e9same Senador,  lo estamos acompa\u00f1ando en su <strong>dolor</strong>,  Dios la acoja en su <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/carlaangola/status/1178682280480575489\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1LMJpIFOyR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/carlaangola/status/1178682280480575489\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/carlaangola/st</span><span class=\"invisible\">atus/1178682280480575489</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-30T20:02:25", "timestamp_epochs": 1569873745, "tweet_id": "1178762040351039488", "tweet_url": "/lupesita1/status/1178762040351039488", "user_id": "220762561", "username": "Guadalupe Duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1178686909112967170", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sancheztomi", "user_id": "197605627"}], "retweets": 0, "screen_name": "marlagutierreza", "text": "Me dio dolor en el seno derecho, bye.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me dio <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> derecho, bye.</p>", "timestamp": "2019-09-30T19:20:28", "timestamp_epochs": 1569871228, "tweet_id": "1178751482562318337", "tweet_url": "/marlagutierreza/status/1178751482562318337", "user_id": "127052614", "username": "Marla Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/q2Y4qS97I9I"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aurelio_hipnosi", "text": "4192 Aurelio Mejia. Esp\u00edritu, quiste seno, dolor ovarios, dolor cuerdas ... https://youtu.be/q2Y4qS97I9I\u00a0 v\u00eda @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4192 Aurelio Mejia. Esp\u00edritu, quiste <strong>seno</strong>, <strong>dolor</strong> ovarios, <strong>dolor</strong> cuerdas ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/q2Y4qS97I9I\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eFfIVNh4sd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/q2Y4qS97I9I\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/q2Y4qS97I9I</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-30T18:39:10", "timestamp_epochs": 1569868750, "tweet_id": "1178741089072799744", "tweet_url": "/aurelio_hipnosi/status/1178741089072799744", "user_id": "635978721", "username": "Aurelio Mejia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178571160621109248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "raforih", "user_id": "536850877"}], "retweets": 0, "screen_name": "tallertomca", "text": "Estimado y recordado Dr. Rafael Orihuela: uni\u00e9ndome al dolor que los embarga por el sensible fallecimiento de su nieto Vicente Alejandro. Dios, en su infinita misericordia, lo acoger\u00e1 en su seno como s\u00f3lo El lo sabe hacer. Un muy fuerte abrazo y la paz del Se\u00f1or para todos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimado y recordado Dr. Rafael Orihuela: uni\u00e9ndome al <strong>dolor</strong> que los embarga por el sensible fallecimiento de su nieto Vicente Alejandro. Dios, en su infinita misericordia, lo acoger\u00e1 en su <strong>seno</strong> como s\u00f3lo El lo sabe hacer. Un muy fuerte abrazo y la paz del Se\u00f1or para todos</p>", "timestamp": "2019-09-30T16:34:55", "timestamp_epochs": 1569861295, "tweet_id": "1178709820104249349", "tweet_url": "/tallertomca/status/1178709820104249349", "user_id": "4399330667", "username": "Guillermo Muskus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178409202949263360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EscaleraRioseco", "user_id": "1344592806"}], "retweets": 0, "screen_name": "DescenESP", "text": "Queridos hnos:\nNos unimos a vuestro dolor y al de su familia, mostrando nuestras sinceras y sentidas condolencias por tan triste p\u00e9rdida.\nQue el Se\u00f1or del Descendimiento la acoja en su seno.\nDala Se\u00f1or el descanso eterno.\nBrille para ella la luz perpetua. \nD E P. \n\u00a0\nAm\u00e9n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Queridos hnos:\nNos unimos a vuestro <strong>dolor</strong> y al de su familia, mostrando nuestras sinceras y sentidas condolencias por tan triste p\u00e9rdida.\nQue el Se\u00f1or del Descendimiento la acoja en su <strong>seno</strong>.\nDala Se\u00f1or el descanso eterno.\nBrille para ella la luz perpetua. \nD E P. \n\u00a0<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Folded hands (tono de piel medio-claro)\"/>\nAm\u00e9n.</p>", "timestamp": "2019-09-30T09:00:58", "timestamp_epochs": 1569834058, "tweet_id": "1178595583348658176", "tweet_url": "/DescenESP/status/1178595583348658176", "user_id": "2234481165", "username": "descendimientos@gmail.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["gym", "sudor", "heavymetal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "audiox30", "text": "Dia 4 gym\nEstupendo 20min en escaladora\ncero dolor y mucho incentivo visual\nExcepto la se\u00f1o que se me quedaba viendo\n#gym #sudor #heavymetal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dia 4 gym\nEstupendo 20min en escaladora\ncero <strong>dolor</strong> y mucho incentivo visual\nExcepto la <strong>se\u00f1o</strong> que se me quedaba viendo\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gym?src=hash\"><s>#</s><b>gym</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sudor?src=hash\"><s>#</s><b>sudor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/heavymetal?src=hash\"><s>#</s><b>heavymetal</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T01:20:27", "timestamp_epochs": 1412904027, "tweet_id": "520383324020551680", "tweet_url": "/audiox30/status/520383324020551680", "user_id": "555166030", "username": "Quiquetecuhtli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["OctubreMesDeLuchaContraElCancer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauracantun", "text": "2. Dolor en el seno o pez\u00f3n \n3. Protuberancias duras sin dolor \n4. Irritaci\u00f3n o hendiduras en la piel. #OctubreMesDeLuchaContraElCancer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2. <strong>Dolor</strong> en el <strong>seno</strong> o pez\u00f3n \n3. Protuberancias duras sin <strong>dolor</strong> \n4. Irritaci\u00f3n o hendiduras en la piel. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OctubreMesDeLuchaContraElCancer?src=hash\"><s>#</s><b>OctubreMesDeLuchaContraElCancer</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T19:45:38", "timestamp_epochs": 1412883938, "tweet_id": "520299065356341249", "tweet_url": "/lauracantun/status/520299065356341249", "user_id": "398531767", "username": "Laura Jeanette Ara Cant\u00fan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnadeLeeuwerk", "text": "Que dolor de piessss se\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> de piessss <strong>se\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2014-10-08T18:53:39", "timestamp_epochs": 1412794419, "tweet_id": "519923593468473346", "tweet_url": "/AnadeLeeuwerk/status/519923593468473346", "user_id": "286179312", "username": "Anita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6PYAJDeQJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pio2325", "text": "El Dios de los cristianos es el Dios de las transformaciones. Ech\u00e1is en su seno el dolor y sac\u00e1is la paz; ech\u00e1is... http://fb.me/6PYAJDeQJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Dios de los cristianos es el Dios de las transformaciones. Ech\u00e1is en su <strong>seno</strong> el <strong>dolor</strong> y sac\u00e1is la paz; ech\u00e1is... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6PYAJDeQJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zceDbEcECx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6PYAJDeQJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6PYAJDeQJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T11:26:40", "timestamp_epochs": 1412767600, "tweet_id": "519811107603501056", "tweet_url": "/Pio2325/status/519811107603501056", "user_id": "956405209", "username": "PIO DE PIETRELCINA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Franrmg", "text": "Dolor de cabeza, mocos, fiebre... Ta bien la cosa si se\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong> de cabeza, mocos, fiebre... Ta bien la cosa si <strong>se\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2014-10-07T21:04:34", "timestamp_epochs": 1412715874, "tweet_id": "519594152267247617", "tweet_url": "/Franrmg/status/519594152267247617", "user_id": "890539423", "username": "Fran Rivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519525631282122752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marthadebayle", "user_id": "14689728"}], "retweets": 0, "screen_name": "hikatc", "text": "@marthadebayle @revistamoi @fundacion_cima   Yo tengo dolor en el seno izquierdo desde hace un mes pero no palp\u00f3 ninguna bolita,debo preocup", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14689728\" dir=\"ltr\" href=\"/marthadebayle\"><s>@</s><b>marthadebayle</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2307040928\" dir=\"ltr\" href=\"/revistamoi\"><s>@</s><b>revistamoi</b></a> @fundacion_cima   Yo tengo <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> izquierdo desde hace un mes pero no palp\u00f3 ninguna bolita,debo preocup</p>", "timestamp": "2014-10-07T16:40:43", "timestamp_epochs": 1412700043, "tweet_id": "519527755344392192", "tweet_url": "/hikatc/status/519527755344392192", "user_id": "457857403", "username": "Karla Tinoco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GuerrerosXvzla", "text": "@NicolasMaduro Como le decimos a la Vecina que Sufre de Cancer en un Seno y no consigue el medicamento que le calma el dolor?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> Como le decimos a la Vecina que Sufre de Cancer en un <strong>Seno</strong> y no consigue el medicamento que le calma el <strong>dolor</strong>?</p>", "timestamp": "2014-10-06T17:52:41", "timestamp_epochs": 1412617961, "tweet_id": "519183475262627840", "tweet_url": "/GuerrerosXvzla/status/519183475262627840", "user_id": "1329448964", "username": "Guerreros de Franela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/tyTzNkHljr/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soficardozoo", "text": "Mi dolor de cabeza de las tardes. Mis peque\u00f1as bailarinas. Feliz de ser su se\u00f1o. Las amoo http://instagram.com/p/tyTzNkHljr/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>dolor</strong> de cabeza de las tardes. Mis peque\u00f1as bailarinas. Feliz de ser su <strong>se\u00f1o</strong>. Las amoo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/tyTzNkHljr/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Lz77hy7nqz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/tyTzNkHljr/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/tyTzNkHljr/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T21:34:49", "timestamp_epochs": 1412544889, "tweet_id": "518876988736405506", "tweet_url": "/soficardozoo/status/518876988736405506", "user_id": "587990914", "username": "Sofi\u0251\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Iguala", "Guerrero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PacoLandaMx", "text": "Madres llorando sus hijos,\nImpotencia, dolor, tristeza,\nen el seno de las familias,\nNadie asume,\nNadie es responsable.\n#Iguala #Guerrero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Madres llorando sus hijos,\nImpotencia, <strong>dolor</strong>, tristeza,\nen el <strong>seno</strong> de las familias,\nNadie asume,\nNadie es responsable.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Iguala?src=hash\"><s>#</s><b>Iguala</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guerrero?src=hash\"><s>#</s><b>Guerrero</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T17:27:00", "timestamp_epochs": 1412530020, "tweet_id": "518814625715220481", "tweet_url": "/PacoLandaMx/status/518814625715220481", "user_id": "485081356", "username": "PacoLandaMx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Pato_Azul8", "text": "Se\u00f1\u00f3! Que dolor de cabeza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1\u00f3</strong>! Que <strong>dolor</strong> de cabeza!</p>", "timestamp": "2014-10-05T10:36:18", "timestamp_epochs": 1412505378, "tweet_id": "518711269139185665", "tweet_url": "/Pato_Azul8/status/518711269139185665", "user_id": "232211878", "username": "Pato Azul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HonorYGloriaARobertSerra"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CHAVITA1954", "text": "Hasta siempre camarada q Dios te cobije en su seno #HonorYGloriaARobertSerra q Dolor y tristeza nos dejas x el odio de la ultraderecha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta siempre camarada q Dios te cobije en su <strong>seno</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HonorYGloriaARobertSerra?src=hash\"><s>#</s><b>HonorYGloriaARobertSerra</b></a> q <strong>Dolor</strong> y tristeza nos dejas x el odio de la ultraderecha</p>", "timestamp": "2014-10-03T22:51:38", "timestamp_epochs": 1412376698, "tweet_id": "518171545207070720", "tweet_url": "/CHAVITA1954/status/518171545207070720", "user_id": "142465272", "username": "Mi Lealtad a Chavez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "518153387926642688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LorenaMeritano", "user_id": "96329413"}], "retweets": 0, "screen_name": "martica15", "text": "@LorenaMeritano sabe ni\u00f1a voy a contarle breve primero hace 30 a\u00f1os dure con un dolor de seno me pon\u00edan cita en el cancerologico de aqu\u00ed de", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96329413\" dir=\"ltr\" href=\"/LorenaMeritano\"><s>@</s><b>LorenaMeritano</b></a> sabe ni\u00f1a voy a contarle breve primero hace 30 a\u00f1os dure con un <strong>dolor</strong> de <strong>seno</strong> me pon\u00edan cita en el cancerologico de aqu\u00ed de</p>", "timestamp": "2014-10-03T21:47:37", "timestamp_epochs": 1412372857, "tweet_id": "518155434629562368", "tweet_url": "/martica15/status/518155434629562368", "user_id": "225976592", "username": "martha quito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "milangelamar", "text": "Honor y Gloria Robert Serra, Jehova te reciba en su seno sagrado.Cuanto dolor por tu Asesinato Camarada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Honor y Gloria Robert Serra, Jehova te reciba en su <strong>seno</strong> sagrado.Cuanto <strong>dolor</strong> por tu Asesinato Camarada.</p>", "timestamp": "2014-10-03T20:07:27", "timestamp_epochs": 1412366847, "tweet_id": "518130228871589888", "tweet_url": "/milangelamar/status/518130228871589888", "user_id": "522448755", "username": "milangelamar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NataliaGP4", "text": "Que dolor de pies m\u00e1s malo se\u00f1\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> de pies m\u00e1s malo <strong>se\u00f1\u00f3</strong></p>", "timestamp": "2014-10-03T18:11:36", "timestamp_epochs": 1412359896, "tweet_id": "518101073392054272", "tweet_url": "/NataliaGP4/status/518101073392054272", "user_id": "328215053", "username": "Natalia Gonz\u00e1lez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mercedesa51", "text": "Dios te reciba en Santo Seno y te lleve a la gloria eterna hijo. Mil bendiciones y una l\u00e1grima de dolor. No tienes sustituto valiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios te reciba en Santo <strong>Seno</strong> y te lleve a la gloria eterna hijo. Mil bendiciones y una l\u00e1grima de <strong>dolor</strong>. No tienes sustituto valiente</p>", "timestamp": "2014-10-03T02:48:14", "timestamp_epochs": 1412304494, "tweet_id": "517868700763193344", "tweet_url": "/mercedesa51/status/517868700763193344", "user_id": "2251154764", "username": "Antonia Mercedes Ala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Funda5Tomotor", "text": "Un profundo Dolor la partida del camarada que sus buenas obras sean alivio a su alma y sea recogido en el santo seno de nuestro dios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un profundo <strong>Dolor</strong> la partida del camarada que sus buenas obras sean alivio a su alma y sea recogido en el santo <strong>seno</strong> de nuestro dios</p>", "timestamp": "2014-10-03T02:26:24", "timestamp_epochs": 1412303184, "tweet_id": "517863205818081280", "tweet_url": "/Funda5Tomotor/status/517863205818081280", "user_id": "1288959361", "username": "FUNDACION RELAMPAGO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ramirez1Reyna", "text": "Padre Eterno Cuanto Dolor. Sr. Acoje en Tu Santo seno. A est Hijo d la Paria A ROBERTSERRA A este mi Hijo He Hijo d miles d MAdres Vnzolanas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Padre Eterno Cuanto <strong>Dolor</strong>. Sr. Acoje en Tu Santo <strong>seno</strong>. A est Hijo d la Paria A ROBERTSERRA A este mi Hijo He Hijo d miles d MAdres Vnzolanas</p>", "timestamp": "2014-10-02T21:49:21", "timestamp_epochs": 1412286561, "tweet_id": "517793483168686080", "tweet_url": "/Ramirez1Reyna/status/517793483168686080", "user_id": "868992222", "username": "Reyna Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daviarmas", "text": "Con un dolor en el seno vale", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con un <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> vale</p>", "timestamp": "2014-10-02T19:48:51", "timestamp_epochs": 1412279331, "tweet_id": "517763159709728772", "tweet_url": "/Daviarmas/status/517763159709728772", "user_id": "172064868", "username": "David Armas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BeTheChangeLH", "text": "PUTA REGLA JODERRRRRR!! QUE DOLOR SE\u00d1\u00d3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PUTA REGLA JODERRRRRR!! QUE <strong>DOLOR</strong> <strong>SE\u00d1\u00d3</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-02T14:34:29", "timestamp_epochs": 1412260469, "tweet_id": "517684048651902976", "tweet_url": "/BeTheChangeLH/status/517684048651902976", "user_id": "132865882", "username": "BeTheChange", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndreaKettle", "text": "Nunca me tatuaria un seno, que dolor tan grande.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca me tatuaria un <strong>seno</strong>, que <strong>dolor</strong> tan grande.</p>", "timestamp": "2020-06-25T12:27:31", "timestamp_epochs": 1593088051, "tweet_id": "1276129898764042242", "tweet_url": "/AndreaKettle/status/1276129898764042242", "user_id": "69637421", "username": "Andrea\ud83d\udc51\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275917863719763968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BeatricedeDaz1", "user_id": "1047965840635826176"}], "retweets": 0, "screen_name": "jlc898", "text": "Perder a mama debe ser uno de los sentimientos m\u00e1s dif\u00edciles de afrontar. Que Dios les mitigue el dolor y reciba a tu mam\u00e1 en su seno. ......", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perder a mama debe ser uno de los sentimientos m\u00e1s dif\u00edciles de afrontar. Que Dios les mitigue el <strong>dolor</strong> y reciba a tu mam\u00e1 en su <strong>seno</strong>. ......</p>", "timestamp": "2020-06-25T01:14:10", "timestamp_epochs": 1593047650, "tweet_id": "1275960444386246659", "tweet_url": "/jlc898/status/1275960444386246659", "user_id": "291990886", "username": "Jorge", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbTg7n2WkAAm6tZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheDharmicBoy", "text": "\u201cNo uses el hacha con la raza solar. P\u00eddeme mi propia cabeza y te la dar\u00e9, pero no me mates apart\u00e1ndome de Rama. Deja que se quede, o tu seno areder\u00e1 de dolor toda tu vida\u201d. Ramayana pic.twitter.com/P68Wm5UOGd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cNo uses el hacha con la raza solar. P\u00eddeme mi propia cabeza y te la dar\u00e9, pero no me mates apart\u00e1ndome de Rama. Deja que se quede, o tu <strong>seno</strong> areder\u00e1 de <strong>dolor</strong> toda tu vida\u201d. Ramayana <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P68Wm5UOGd\">pic.twitter.com/P68Wm5UOGd</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T20:41:52", "timestamp_epochs": 1593031312, "tweet_id": "1275891915016278019", "tweet_url": "/TheDharmicBoy/status/1275891915016278019", "user_id": "1243235300522045441", "username": "\ud83c\udf1eThe Dharmic Taxidermist\ud83c\udf1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275700634440916992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "radiomarta", "user_id": "197544542"}], "retweets": 0, "screen_name": "jjjgueto", "text": "Me uno al dolor de su familia y de sus amigos. Le encomiendo a la intercesi\u00f3n de la Virgen para que el Se\u00f1or lo acoja en su seno. Rezar\u00e9 por \u00e9l y su familia en la Santa Misa. Descanse en paz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me uno al <strong>dolor</strong> de su familia y de sus amigos. Le encomiendo a la intercesi\u00f3n de la Virgen para que el Se\u00f1or lo acoja en su <strong>seno</strong>. Rezar\u00e9 por \u00e9l y su familia en la Santa Misa. Descanse en paz.</p>", "timestamp": "2020-06-24T08:07:10", "timestamp_epochs": 1592986030, "tweet_id": "1275701989352054784", "tweet_url": "/jjjgueto/status/1275701989352054784", "user_id": "397532838", "username": "Jos\u00e9 J Jim\u00e9nez G\u00fceto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275444249647960064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Chileokulto", "user_id": "967183981"}], "retweets": 0, "screen_name": "carmenelecaro", "text": "Espero q Nuestro Se\u00f1o CASTIGUE A MALVADOS SUJETOS  en \u00a1\u00a1esta vida!! mientras llega la hora de su muerte y durante toda la ETERNIDAD. Causan grave dolor a nuestros hermanos mapuches y a\ntodos los que amamos la JUSTICIA y por supuesto,luego de recibir castigo ...llega la PAZ.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espero q Nuestro <strong>Se\u00f1o</strong> CASTIGUE A MALVADOS SUJETOS  en \u00a1\u00a1esta vida!! mientras llega la hora de su muerte y durante toda la ETERNIDAD. Causan grave <strong>dolor</strong> a nuestros hermanos mapuches y a\ntodos los que amamos la JUSTICIA y por supuesto,luego de recibir castigo ...llega la PAZ.</p>", "timestamp": "2020-06-23T19:56:11", "timestamp_epochs": 1592942171, "tweet_id": "1275518033151381505", "tweet_url": "/carmenelecaro/status/1275518033151381505", "user_id": "956390911", "username": "Carmen Vega Lizana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275142329565876225", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Omega96718778", "user_id": "1196822026763341824"}], "retweets": 0, "screen_name": "juantogarport", "text": "Este dolor no se compara con nada fuerza, y que Dios le d\u00e9 paz en su seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>dolor</strong> no se compara con nada fuerza, y que Dios le d\u00e9 paz en su <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-23T14:30:16", "timestamp_epochs": 1592922616, "tweet_id": "1275436013154779136", "tweet_url": "/juantogarport/status/1275436013154779136", "user_id": "1218974474500018182", "username": "juantogarport", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/IpspGT/status/1275420900993781760"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "orbobadilla", "text": "\u00a1Qu\u00e9 dolor siento! Fuimos compa\u00f1eros en Siglo Veintiuno y en @NuestroDiario, pero sobre todo en el camino del periodismo. \"El Pupo\" era un tipo humilde, servicial, trabajador, honesto, pero sobre todo una buena persona. Que Dios te reciba en su seno, querido amigo.  https://twitter.com/IpspGT/status/1275420900993781760\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1Qu\u00e9 <strong>dolor</strong> siento! Fuimos compa\u00f1eros en Siglo Veintiuno y en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51154192\" dir=\"ltr\" href=\"/NuestroDiario\"><s>@</s><b>NuestroDiario</b></a>, pero sobre todo en el camino del periodismo. \"El Pupo\" era un tipo humilde, servicial, trabajador, honesto, pero sobre todo una buena persona. Que Dios te reciba en su <strong>seno</strong>, querido amigo. <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/IpspGT/status/1275420900993781760\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zz8xsWUmoK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/IpspGT/status/1275420900993781760\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/IpspGT/status/</span><span class=\"invisible\">1275420900993781760</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T13:56:17", "timestamp_epochs": 1592920577, "tweet_id": "1275427459685646336", "tweet_url": "/orbobadilla/status/1275427459685646336", "user_id": "508940265", "username": "Orlando Bobadilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275236896294273026", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "xiomyml", "user_id": "136501321"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alma36708635", "text": "Dios la reciba en su santo seno que dios les de esa fuerza que necesita para ese dolor tan grande . Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios la reciba en su santo <strong>seno</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/>que dios les de esa fuerza que necesita para ese <strong>dolor</strong> tan grande . Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same .</p>", "timestamp": "2020-06-23T05:54:16", "timestamp_epochs": 1592891656, "tweet_id": "1275306155611287552", "tweet_url": "/Alma36708635/status/1275306155611287552", "user_id": "1136674216869109760", "username": "Alma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 305, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 106, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "Omega96718778", "text": "HOY UN DIA DE LOS MAS TRISTES Q ME HA TOCADO VIVIR.\nMI PADRE SE ME FUE DE ESTE MUNDO.\nDIOCITO RECIBELO EN TU SENO.\nPAPA FUISTE MI MEJOR AMIGO .\nYA ESTAS DESCANZANDO.\n\n\nQ DOLOR Y TRISTEZA..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY UN DIA DE LOS MAS TRISTES Q ME HA TOCADO VIVIR.\nMI PADRE SE ME FUE DE ESTE MUNDO.\nDIOCITO RECIBELO EN TU <strong>SENO</strong>.\nPAPA FUISTE MI MEJOR AMIGO .\nYA ESTAS DESCANZANDO.\n<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/>\n\nQ <strong>DOLOR</strong> Y TRISTEZA..<img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/></p>", "timestamp": "2020-06-22T19:03:17", "timestamp_epochs": 1592852597, "tweet_id": "1275142329565876225", "tweet_url": "/Omega96718778/status/1275142329565876225", "user_id": "1196822026763341824", "username": "Omega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 240, "links": [], "parent_tweet_id": "1275031737085591555", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlvaroUribeVel", "user_id": "61097151"}], "retweets": 17, "screen_name": "J_LozanoC", "text": "Ese es el problema, que la direcci\u00f3n de su mente es nefasta para Colombia. Ha llevado dolor en el seno de millones de familias de Colombianos..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese es el problema, que la direcci\u00f3n de su mente es nefasta para Colombia. Ha llevado <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> de millones de familias de Colombianos..</p>", "timestamp": "2020-06-22T14:58:33", "timestamp_epochs": 1592837913, "tweet_id": "1275080741743767553", "tweet_url": "/J_LozanoC/status/1275080741743767553", "user_id": "106935555", "username": "J_Lozano \ud83d\udd1f.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1274754141680799746", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fuentes_jg", "user_id": "1084617195127296000"}], "retweets": 0, "screen_name": "nidiammelamed", "text": "Oh k dolor muy joven   Dios lo acoja en su seno ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oh k <strong>dolor</strong> muy joven   Dios lo acoja en su <strong>seno</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Folded hands (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Folded hands (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Folded hands (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-22T03:33:11", "timestamp_epochs": 1592796791, "tweet_id": "1274908265588166656", "tweet_url": "/nidiammelamed/status/1274908265588166656", "user_id": "1223572267277471745", "username": "NIDIAMMELAMED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jalbyjh", "text": "Uno de nosotros\nAhora est\u00e1 llorando\nEn su cama azul\nViendo fijo el techo\nQueriendo estar en otro lugar\n\nUno de nosotros\nAhora est\u00e1 a\u00f1orando\nUn llamado y ya\nMas tan solo hay sufrimiento y gran dolor\nPor haberte dicho \"ya me voy\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de nosotros\nAhora est\u00e1 llorando\nEn su cama azul\nViendo fijo el techo\nQueriendo estar en otro lugar\n\nUno de nosotros\nAhora est\u00e1 a\u00f1orando\nUn llamado y ya\nMas tan solo hay sufrimiento y gran <strong>dolor</strong>\nPor haberte dicho \"ya me voy\"</p>", "timestamp": "2020-06-22T00:53:52", "timestamp_epochs": 1592787232, "tweet_id": "1274868171099512832", "tweet_url": "/jalbyjh/status/1274868171099512832", "user_id": "920137874", "username": "seno de arriba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274210548377432064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alea_Sara", "user_id": "986764440"}], "retweets": 1, "screen_name": "JennyHilll", "text": "Dios la acoja en su seno y aUd le d\u00e9 fortaleza para soportar el dolor de perderla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios la acoja en su <strong>seno</strong> y aUd le d\u00e9 fortaleza para soportar el <strong>dolor</strong> de perderla</p>", "timestamp": "2020-06-21T21:29:23", "timestamp_epochs": 1592774963, "tweet_id": "1274816709669650433", "tweet_url": "/JennyHilll/status/1274816709669650433", "user_id": "887454302", "username": "Jenny Hill", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbAnzLcWoAYTkUQ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gatsgby", "text": "Yo haci\u00e9ndole una pregunta sobre un dolor de un seno a mi amigo m\u00e9dico y miren esto ... jajajajaajaja se paso pic.twitter.com/vDudv6Va8W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo haci\u00e9ndole una pregunta sobre un <strong>dolor</strong> de un <strong>seno</strong> a mi amigo m\u00e9dico y miren esto ... jajajajaajaja se paso <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vDudv6Va8W\">pic.twitter.com/vDudv6Va8W</a></p>", "timestamp": "2020-06-21T04:39:06", "timestamp_epochs": 1592714346, "tweet_id": "1274562464185831424", "tweet_url": "/Gatsgby/status/1274562464185831424", "user_id": "883022358126178311", "username": "\ud83c\udf2a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1274210548377432064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alea_Sara", "user_id": "986764440"}], "retweets": 0, "screen_name": "elsuprii", "text": "Que dios la acoja en su seno y cuide su alma y se termine el dolor saludos y mucha fuerza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que dios la acoja en su <strong>seno</strong> y cuide su alma y se termine el <strong>dolor</strong> saludos y mucha fuerza</p>", "timestamp": "2020-06-21T04:31:37", "timestamp_epochs": 1592713897, "tweet_id": "1274560583094992898", "tweet_url": "/elsuprii/status/1274560583094992898", "user_id": "1119032068040732673", "username": "Elsuprii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274498111352823808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "isabellamart06", "user_id": "1254118358284451841"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElHalcnNegro3", "text": "QEPD y que Dios lo tenga su seno. Te acompa\u00f1o en t\u00fa dolor ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">QEPD y que Dios lo tenga su <strong>seno</strong>. Te acompa\u00f1o en t\u00fa <strong>dolor</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/></p>", "timestamp": "2020-06-21T00:37:34", "timestamp_epochs": 1592699854, "tweet_id": "1274501682261569537", "tweet_url": "/ElHalcnNegro3/status/1274501682261569537", "user_id": "1193999265661685762", "username": "El Halc\u00f3n Negro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1274374455972835330", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Versalles1961", "user_id": "363689823"}], "retweets": 1, "screen_name": "Pinedaz", "text": "Hombre que dolor...se va un grande, que digo un grande, UN INMENSO, emprededor, caballero, excelente patr\u00f3n, tres generaciones de mi familia ha disfrutado en Versalles las delicias de DON LEO, Dios lo reciba en su seno y mil gracias por su legado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombre que <strong>dolor</strong>...se va un grande, que digo un grande, UN INMENSO, emprededor, caballero, excelente patr\u00f3n, tres generaciones de mi familia ha disfrutado en Versalles las delicias de DON LEO, Dios lo reciba en su <strong>seno</strong> y mil gracias por su legado.</p>", "timestamp": "2020-06-20T23:46:25", "timestamp_epochs": 1592696785, "tweet_id": "1274488807614746624", "tweet_url": "/Pinedaz/status/1274488807614746624", "user_id": "75547480", "username": "Omar  Pineda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea-_ozqXkAYcG6u.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dalaila_ma", "text": "Para quitar el dolor de cabeza.  pic.twitter.com/mSNs6lP0hx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para quitar el <strong>dolor</strong> de cabeza. <img alt=\"\u2615\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bebida caliente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2615.png\" title=\"Bebida caliente\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mSNs6lP0hx\">pic.twitter.com/mSNs6lP0hx</a></p>", "timestamp": "2020-06-20T21:04:01", "timestamp_epochs": 1592687041, "tweet_id": "1274447940489183240", "tweet_url": "/dalaila_ma/status/1274447940489183240", "user_id": "34831300", "username": "Se\u00f1o doctora\u00ae\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/clemenciaplatab/status/992783114740133889"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "clemenciaplatab", "text": "Bien por el acuerdo pero imposible olvidar que atr\u00e1s hay un hombre bueno inocente que sufre junto con su familia a la que la injusticia y el dolor le quitaron los sue\u00f1os la alegr\u00eda la paz y la posibilidad de vivir juntos en el seno de su hogar. https://twitter.com/clemenciaplatab/status/992783114740133889\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bien por el acuerdo pero imposible olvidar que atr\u00e1s hay un hombre bueno inocente que sufre junto con su familia a la que la injusticia y el <strong>dolor</strong> le quitaron los sue\u00f1os la alegr\u00eda la paz y la posibilidad de vivir juntos en el <strong>seno</strong> de su hogar. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/clemenciaplatab/status/992783114740133889\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lbLgMp7Nts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/clemenciaplatab/status/992783114740133889\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/clemenciaplata</span><span class=\"invisible\">b/status/992783114740133889</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T15:19:33", "timestamp_epochs": 1525533573, "tweet_id": "992785878895427584", "tweet_url": "/clemenciaplatab/status/992785878895427584", "user_id": "148851499", "username": "Clemencia Plata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/normandiputado/posts/10216080627666444"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NormanCorreaB", "text": "Dolor profundo y solidaridad con la familia y la IE Primitivo Leal de La Doctora, mi oraci\u00f3n a Dios por este ni\u00f1o que est\u00e1 en el cielo y porque sus otros dos compa\u00f1eritos heridos en el accidente sanen y vuelvan al seno de sus familias. https://www.facebook.com/normandiputado/posts/10216080627666444\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Dolor</strong> profundo y solidaridad con la familia y la IE Primitivo Leal de La Doctora, mi oraci\u00f3n a Dios por este ni\u00f1o que est\u00e1 en el cielo y porque sus otros dos compa\u00f1eritos heridos en el accidente sanen y vuelvan al <strong>seno</strong> de sus familias. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/normandiputado/posts/10216080627666444\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iiRIAgaFyd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/normandiputado/posts/10216080627666444\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/normandiputado</span><span class=\"invisible\">/posts/10216080627666444</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T21:23:07", "timestamp_epochs": 1525468987, "tweet_id": "992514986348982272", "tweet_url": "/NormanCorreaB/status/992514986348982272", "user_id": "437859970", "username": "Norman Correa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nicaragua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maha_bone", "text": "BUEN DIA NICARAGUA... Yo te amo..ya son mas de sesenta tres.. !!!Ortega, Donde est\u00e1n los r\u00edos de leche y miel que prometieron?\n#Nicaragua... En tu seno corren r\u00edos de sangre y dolor! Tenemos que cerrar tus heridas y transfundirte de libertad..!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BUEN DIA NICARAGUA... Yo te amo..ya son mas de sesenta tres.. !!!Ortega, Donde est\u00e1n los r\u00edos de leche y miel que prometieron?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nicaragua?src=hash\"><s>#</s><b>Nicaragua</b></a>... En tu <strong>seno</strong> corren r\u00edos de sangre y <strong>dolor</strong>! Tenemos que cerrar tus heridas y transfundirte de libertad..!!</p>", "timestamp": "2018-05-04T11:09:58", "timestamp_epochs": 1525432198, "tweet_id": "992360683642683392", "tweet_url": "/maha_bone/status/992360683642683392", "user_id": "185713357", "username": "@Paideia#2Cn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiaDelAlba\u00f1il"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "YoSoyDragon", "text": "Se\u00f1o !!! Quisiera ser dolor de cabeza para darte bien R.U.D.O  cuando menos lo esperas \n\n#DiaDelAlba\u00f1il", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Se\u00f1o</strong> !!! Quisiera ser <strong>dolor</strong> de cabeza para darte bien R.U.D.O <img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con cuernos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f608.png\" title=\"Cara sonriente con cuernos\"/> cuando menos lo esperas \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaDelAlba%C3%B1il?src=hash\"><s>#</s><b>DiaDelAlba\u00f1il</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-03T22:51:27", "timestamp_epochs": 1525387887, "tweet_id": "992174828215062528", "tweet_url": "/YoSoyDragon/status/992174828215062528", "user_id": "620695338", "username": "Dragon Rojo JR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991889904639488002", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VisionGlobalRD", "user_id": "155420209"}, {"screen_name": "hmartep", "user_id": "495196395"}], "retweets": 0, "screen_name": "orlandogildice", "text": "Me uno al dolor de la familia, paz a sus restos y que el Se\u00f1or los acoja en su seno. Renovado afecto,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me uno al <strong>dolor</strong> de la familia, paz a sus restos y que el Se\u00f1or los acoja en su <strong>seno</strong>. Renovado afecto,</p>", "timestamp": "2018-05-03T16:17:43", "timestamp_epochs": 1525364263, "tweet_id": "992075740551303169", "tweet_url": "/orlandogildice/status/992075740551303169", "user_id": "1450000206", "username": "Orlando Gil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/lareveron10/status/991433626020712450"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "griseldareyesq", "text": "Fue superada por el dolor y la injusticia    \n\u00a1Dios la reciba en su seno! https://twitter.com/lareveron10/status/991433626020712450\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fue superada por el <strong>dolor</strong> y la injusticia <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/> <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/> <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n roto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Coraz\u00f3n roto\"/> \n\u00a1Dios la reciba en su <strong>seno</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lareveron10/status/991433626020712450\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lq8FKvHo09\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lareveron10/status/991433626020712450\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lareveron10/st</span><span class=\"invisible\">atus/991433626020712450</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-03T00:30:00", "timestamp_epochs": 1525307400, "tweet_id": "991837240799064064", "tweet_url": "/griseldareyesq/status/991837240799064064", "user_id": "1202553104", "username": "Griselda Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brodriguez03", "text": "Qu\u00e9 Dios y la Virgen la reciban en su seno. Qu\u00e9 dolor! https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Qu\u00e9 Dios y la Virgen la reciban en su <strong>seno</strong>. Qu\u00e9 <strong>dolor</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/diT9JGD2NK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ibepacheco/sta</span><span class=\"invisible\">tus/991493160982466563</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T17:45:25", "timestamp_epochs": 1525283125, "tweet_id": "991735422828064768", "tweet_url": "/brodriguez03/status/991735422828064768", "user_id": "168541310", "username": "Blanca E Rodriguez M", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcMksLjXcAAgnz6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991491634008379392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "porlagoma", "user_id": "63730093"}, {"screen_name": "NicolasMaduro", "user_id": "1252764865"}], "retweets": 1, "screen_name": "yapi2012", "text": "Que Dios la reciba en su seno junto a su hijo.. Que dolor para el padre ahora solo Dios dale mucha resignaci\u00f3n pic.twitter.com/FzJVNoX7XE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que Dios la reciba en su <strong>seno</strong> junto a su hijo.. Que <strong>dolor</strong> para el padre ahora solo Dios dale mucha resignaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FzJVNoX7XE\">pic.twitter.com/FzJVNoX7XE</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T13:52:03", "timestamp_epochs": 1525269123, "tweet_id": "991676696947458048", "tweet_url": "/yapi2012/status/991676696947458048", "user_id": "720735025", "username": "DORITA \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9d \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisanazamora", "text": "Que dolor tan grande!..Que Dios los reciba en su seno para que que puedan estar juntos eternamente. Paz a su alma! https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> tan grande!..Que Dios los reciba en su <strong>seno</strong> para que que puedan estar juntos eternamente. Paz a su alma! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJxqASRy9G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ibepacheco/status/991493160982466563\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ibepacheco/sta</span><span class=\"invisible\">tus/991493160982466563</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T12:50:16", "timestamp_epochs": 1525265416, "tweet_id": "991661146674524160", "tweet_url": "/luisanazamora/status/991661146674524160", "user_id": "109564668", "username": "Luisana Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991493160982466563", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ibepacheco", "user_id": "84195118"}], "retweets": 0, "screen_name": "moritajimene", "text": "Dios! Ac\u00f3gela en tu seno!....que dolor tan grande.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dios! Ac\u00f3gela en tu <strong>seno</strong>!....que <strong>dolor</strong> tan grande.</p>", "timestamp": "2018-05-02T09:57:45", "timestamp_epochs": 1525255065, "tweet_id": "991617731551223808", "tweet_url": "/moritajimene/status/991617731551223808", "user_id": "954433479441297414", "username": "Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990957804407218177", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AldoPestoy_Ar", "user_id": "890401981851947009"}, {"screen_name": "DBI1956", "user_id": "855830258"}], "retweets": 0, "screen_name": "gloria_a19", "text": "Es necesario en esta \u00e9poca  no discutir de pol\u00edticas en el seno familiar. \nLo aprend\u00ed con dolor\n\nAhora eso hago", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es necesario en esta \u00e9poca  no discutir de pol\u00edticas en el <strong>seno</strong> familiar. \nLo aprend\u00ed con <strong>dolor</strong>\n\nAhora eso hago</p>", "timestamp": "2018-05-02T02:02:06", "timestamp_epochs": 1525226526, "tweet_id": "991498030103826432", "tweet_url": "/gloria_a19/status/991498030103826432", "user_id": "532711916", "username": "GLORIA A por sobre todo Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "904532117861912577", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luibustilloso", "user_id": "299411563"}, {"screen_name": "ZambranCarmen", "user_id": "331370934"}], "retweets": 2, "screen_name": "1412Yolis", "text": "Hola amigo Luis como estas? contrale vale no sab\u00eda lo lamento mucho mi sentido p\u00e9same para la amiga y camarada Beatriz, que Dios le de fortaleza para soportar ese gran dolor como lo es perder a una MADRE. Que Dios la acoja en su Santo seno Q.E.P.D. Abrazos!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amigo Luis como estas? contrale vale no sab\u00eda lo lamento mucho mi sentido p\u00e9same para la amiga y camarada Beatriz, que Dios le de fortaleza para soportar ese gran <strong>dolor</strong> como lo es perder a una MADRE. Que Dios la acoja en su Santo <strong>seno</strong> Q.E.P.D. Abrazos!!!</p>", "timestamp": "2018-05-02T01:36:07", "timestamp_epochs": 1525224967, "tweet_id": "991491493683744768", "tweet_url": "/1412Yolis/status/991491493683744768", "user_id": "1257808801", "username": "\ud83d\udc8b\ud83d\udc51REINA DL AMOR Y LA AMISTAD YolysParra\ud83d\udc8b\ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991440604163969024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "YoSoyJustin_", "user_id": "2474515807"}], "retweets": 0, "screen_name": "mjcm62", "text": "Dolo me queda confiar en la justicia divina ante tanta injusticia.. dios la perdona y reciba en su seno..que dolor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dolo me queda confiar en la justicia divina ante tanta injusticia.. dios la perdona y reciba en su <strong>seno</strong>..que <strong>dolor</strong></p>", "timestamp": "2018-05-01T23:59:51", "timestamp_epochs": 1525219191, "tweet_id": "991467268327518208", "tweet_url": "/mjcm62/status/991467268327518208", "user_id": "146625713", "username": "migcam62", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "991445842585358339", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OsmelOmar", "user_id": "3411123502"}, {"screen_name": "EAristeguieta", "user_id": "1410380994"}], "retweets": 9, "screen_name": "mayterizzo", "text": "Cuanta dolor en el seno de esa familia. Bendito sea Dios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuanta <strong>dolor</strong> en el <strong>seno</strong> de esa familia. Bendito sea Dios.</p>", "timestamp": "2018-05-01T22:44:29", "timestamp_epochs": 1525214669, "tweet_id": "991448299319300097", "tweet_url": "/mayterizzo/status/991448299319300097", "user_id": "2352608041", "username": "Mayte Rizzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990741218093973505", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agaviriau", "user_id": "175806207"}, {"screen_name": "elespectador", "user_id": "14834302"}], "retweets": 1, "screen_name": "martha3318", "text": "Se\u00f1ores medimas necesito con urgencias la consulta con cirugia de seno y la cita de manejo del Dolor esta ultima llevo ya 2 meses pidiendo la al Hospitaldesanjose he llamado 3538008 y no contestan o ya est\u00e1n sin fecha para este mes o semana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1ores medimas necesito con urgencias la consulta con cirugia de <strong>seno</strong> y la cita de manejo del <strong>Dolor</strong> esta ultima llevo ya 2 meses pidiendo la al Hospitaldesanjose he llamado 3538008 y no contestan o ya est\u00e1n sin fecha para este mes o semana</p>", "timestamp": "2018-04-30T13:03:53", "timestamp_epochs": 1525093433, "tweet_id": "990939800118153216", "tweet_url": "/martha3318/status/990939800118153216", "user_id": "767215399138103296", "username": "martha@33", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ricfermu", "text": "Que dolor cuando la se\u00f1o me lava una gorra y me la hace pedazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>dolor</strong> cuando la <strong>se\u00f1o</strong> me lava una gorra y me la hace pedazo<img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2018-04-28T17:34:28", "timestamp_epochs": 1524936868, "tweet_id": "990283118530777097", "tweet_url": "/Ricfermu/status/990283118530777097", "user_id": "4161211522", "username": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "990202722023591936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pontifex_es", "user_id": "525264466"}], "retweets": 0, "screen_name": "MolinariJulia", "text": "Se consum\u00f3 el homicidio \"legal\" del Reino Unido, qu\u00e9 lastima Dios, dolor para sus padres que nunca se borrar\u00e1 de sus almas. Dios y la Virgen Mar\u00eda lo acojan en su seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se consum\u00f3 el homicidio \"legal\" del Reino Unido, qu\u00e9 lastima Dios, <strong>dolor</strong> para sus padres que nunca se borrar\u00e1 de sus almas. Dios y la Virgen Mar\u00eda lo acojan en su <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-28T13:59:57", "timestamp_epochs": 1524923997, "tweet_id": "990229133316820992", "tweet_url": "/MolinariJulia/status/990229133316820992", "user_id": "191485582", "username": "Julia Molinari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MuereAlfieEvans"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MomicheSuber", "text": "#MuereAlfieEvans. Dios lo ha llevado a su seno. Recemos por sus padres, para que puedan llevar este dolor que les durar\u00e1 sin duda siempre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MuereAlfieEvans?src=hash\"><s>#</s><b>MuereAlfieEvans</b></a>. Dios lo ha llevado a su <strong>seno</strong>. Recemos por sus padres, para que puedan llevar este <strong>dolor</strong> que les durar\u00e1 sin duda siempre.</p>", "timestamp": "2018-04-28T06:42:06", "timestamp_epochs": 1524897726, "tweet_id": "990118944223744000", "tweet_url": "/MomicheSuber/status/990118944223744000", "user_id": "273287266", "username": "LuSuber", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989104753681616896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PPmerino", "user_id": "18430394"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alex_Pime", "text": "Si, reconciliemonos con todos aquellos que nos quieren quitar la vida s\u00f3lo por que no se les da la gana trabajar, son nuestros hermanos, debemos amarlos, y sin embargo, sentir un gran dolor, en nuestro seno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, reconciliemonos con todos aquellos que nos quieren quitar la vida s\u00f3lo por que no se les da la gana trabajar, son nuestros hermanos, debemos amarlos, y sin embargo, sentir un gran <strong>dolor</strong>, en nuestro <strong>seno</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-27T02:49:28", "timestamp_epochs": 1524797368, "tweet_id": "989698011168215040", "tweet_url": "/Alex_Pime/status/989698011168215040", "user_id": "273026146", "username": "Alex Pime o_O", "video_url": ""}]