[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pitacoatl", "text": "Cuando la se\u00f1ora de limpieza comienza a dudar sobre si vamos a requerir sus servicios, comienzo a sentir que tengo un cuchitril.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la se\u00f1ora de limpieza comienza a <strong>dudar</strong> sobre si vamos a <strong>requerir</strong> sus servicios, comienzo a sentir que tengo un cuchitril.</p>", "timestamp": "2010-12-06T17:00:55", "timestamp_epochs": 1291654855, "tweet_id": "11827438489182208", "tweet_url": "/Pitacoatl/status/11827438489182208", "user_id": "20601855", "username": "Alberto Pita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pitacoatl", "text": "Cuando la se\u00f1ora de limpieza comienza a dudar sobre si vamos a requerir sus servicios, comienzo a sentir que tengo un cuchitril.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la se\u00f1ora de limpieza comienza a <strong>dudar</strong> sobre si vamos a <strong>requerir</strong> sus servicios, comienzo a sentir que tengo un cuchitril.</p>", "timestamp": "2010-12-06T17:00:55", "timestamp_epochs": 1291654855, "tweet_id": "11827438489182208", "tweet_url": "/Pitacoatl/status/11827438489182208", "user_id": "20601855", "username": "Alberto Pita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SoyLoPeorSi"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martinp1983", "text": "#SoyLoPeorSi pero la cara de este se\u00f1or me hace dudar sobre el motivo que le llev\u00f3 a requerir el transplante  https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoyLoPeorSi?src=hash\"><s>#</s><b>SoyLoPeorSi</b></a> pero la cara de este se\u00f1or me hace <strong>dudar</strong> sobre el motivo que le llev\u00f3 a <strong>requerir</strong> el transplante <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BUWwKfvzLh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/clarincom/stat</span><span class=\"invisible\">us/732427631631572993</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-05-17T05:52:17", "timestamp_epochs": 1463464337, "tweet_id": "732448636160774145", "tweet_url": "/martinp1983/status/732448636160774145", "user_id": "266339306", "username": "Martin Sebastian Pessacg Lemes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SoyLoPeorSi"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martinp1983", "text": "#SoyLoPeorSi pero la cara de este se\u00f1or me hace dudar sobre el motivo que le llev\u00f3 a requerir el transplante  https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoyLoPeorSi?src=hash\"><s>#</s><b>SoyLoPeorSi</b></a> pero la cara de este se\u00f1or me hace <strong>dudar</strong> sobre el motivo que le llev\u00f3 a <strong>requerir</strong> el transplante <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BUWwKfvzLh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/clarincom/status/732427631631572993\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/clarincom/stat</span><span class=\"invisible\">us/732427631631572993</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-05-17T05:52:17", "timestamp_epochs": 1463464337, "tweet_id": "732448636160774145", "tweet_url": "/martinp1983/status/732448636160774145", "user_id": "266339306", "username": "Martin Sebastian Pessacg Lemes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFV_3FXUMAEK01G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeNicte", "text": "Si jimmy sigue as\u00ed va a requerir cirug\u00eda para quitarse la mano de la cara, aunque el cuque parece dudar de que el arma pueda hacer eso... pic.twitter.com/YaykDgburL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si jimmy sigue as\u00ed va a <strong>requerir</strong> cirug\u00eda para quitarse la mano de la cara, aunque el cuque parece <strong>dudar</strong> de que el arma pueda hacer eso... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YaykDgburL\">pic.twitter.com/YaykDgburL</a></p>", "timestamp": "2017-07-22T13:46:17", "timestamp_epochs": 1500731177, "tweet_id": "888757092550619136", "tweet_url": "/DeNicte/status/888757092550619136", "user_id": "315451178", "username": "dos caras", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFV_3FXUMAEK01G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeNicte", "text": "Si jimmy sigue as\u00ed va a requerir cirug\u00eda para quitarse la mano de la cara, aunque el cuque parece dudar de que el arma pueda hacer eso... pic.twitter.com/YaykDgburL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si jimmy sigue as\u00ed va a <strong>requerir</strong> cirug\u00eda para quitarse la mano de la cara, aunque el cuque parece <strong>dudar</strong> de que el arma pueda hacer eso... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YaykDgburL\">pic.twitter.com/YaykDgburL</a></p>", "timestamp": "2017-07-22T13:46:17", "timestamp_epochs": 1500731177, "tweet_id": "888757092550619136", "tweet_url": "/DeNicte/status/888757092550619136", "user_id": "315451178", "username": "dos caras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AsambleaSV", "text": "Escuch\u00e9 que Uds me iban a requerir. Empez\u00e9 a dudar. Como no se resolvi\u00f3 el atascamiento, regres\u00e9 y aqu\u00ed me tiene dice Fco. Flores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuch\u00e9 que Uds me iban a <strong>requerir</strong>. Empez\u00e9 a <strong>dudar</strong>. Como no se resolvi\u00f3 el atascamiento, regres\u00e9 y aqu\u00ed me tiene dice Fco. Flores</p>", "timestamp": "2014-01-29T01:27:42", "timestamp_epochs": 1390958862, "tweet_id": "428338630856163330", "tweet_url": "/AsambleaSV/status/428338630856163330", "user_id": "762345164", "username": "Asamblea Legislativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_somk", "text": "Loco siempre que pasa algo bueno hay algo que me hace dudar. Me llegan a requerir todas las materias aprobadas y muero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Loco siempre que pasa algo bueno hay algo que me hace <strong>dudar</strong>. Me llegan a <strong>requerir</strong> todas las materias aprobadas y muero.</p>", "timestamp": "2013-10-15T22:45:11", "timestamp_epochs": 1381877111, "tweet_id": "390247006238937088", "tweet_url": "/_somk/status/390247006238937088", "user_id": "131207233", "username": ",", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AsambleaSV", "text": "Escuch\u00e9 que Uds me iban a requerir. Empez\u00e9 a dudar. Como no se resolvi\u00f3 el atascamiento, regres\u00e9 y aqu\u00ed me tiene dice Fco. Flores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuch\u00e9 que Uds me iban a <strong>requerir</strong>. Empez\u00e9 a <strong>dudar</strong>. Como no se resolvi\u00f3 el atascamiento, regres\u00e9 y aqu\u00ed me tiene dice Fco. Flores</p>", "timestamp": "2014-01-29T01:27:42", "timestamp_epochs": 1390958862, "tweet_id": "428338630856163330", "tweet_url": "/AsambleaSV/status/428338630856163330", "user_id": "762345164", "username": "Asamblea Legislativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_somk", "text": "Loco siempre que pasa algo bueno hay algo que me hace dudar. Me llegan a requerir todas las materias aprobadas y muero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Loco siempre que pasa algo bueno hay algo que me hace <strong>dudar</strong>. Me llegan a <strong>requerir</strong> todas las materias aprobadas y muero.</p>", "timestamp": "2013-10-15T22:45:11", "timestamp_epochs": 1381877111, "tweet_id": "390247006238937088", "tweet_url": "/_somk/status/390247006238937088", "user_id": "131207233", "username": ",", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "682268067632578560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiegoHerreratv", "user_id": "308713710"}], "retweets": 0, "screen_name": "espadaanabel", "text": "@DiegoHerreratv @MADRID @policiademadrid  ante cualquier emergencia tel\u00e9fono \u00fanico manera de requerir ayuda sin dudar a quien recurrir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"308713710\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegoHerreratv\"><s>@</s><b>DiegoHerreratv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"816178\" dir=\"ltr\" href=\"/MADRID\"><s>@</s><b>MADRID</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"300144495\" dir=\"ltr\" href=\"/policiademadrid\"><s>@</s><b>policiademadrid</b></a>  ante cualquier emergencia tel\u00e9fono \u00fanico manera de <strong>requerir</strong> ayuda sin <strong>dudar</strong> a quien recurrir</p>", "timestamp": "2015-12-30T20:24:35", "timestamp_epochs": 1451507075, "tweet_id": "682296242492293120", "tweet_url": "/espadaanabel/status/682296242492293120", "user_id": "143880595", "username": "Ana F. Espada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Wire____", "text": "Nadie es lo suficientemente importante como para requerir m\u00e1s atenci\u00f3n que uno mismo. Aunque contigo llegue a dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie es lo suficientemente importante como para <strong>requerir</strong> m\u00e1s atenci\u00f3n que uno mismo. Aunque contigo llegue a <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-24T21:10:55", "timestamp_epochs": 1437772255, "tweet_id": "624688233092378624", "tweet_url": "/Wire____/status/624688233092378624", "user_id": "284145797", "username": "\ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud83e\udda6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "682268067632578560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiegoHerreratv", "user_id": "308713710"}], "retweets": 0, "screen_name": "espadaanabel", "text": "@DiegoHerreratv @MADRID @policiademadrid  ante cualquier emergencia tel\u00e9fono \u00fanico manera de requerir ayuda sin dudar a quien recurrir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"308713710\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegoHerreratv\"><s>@</s><b>DiegoHerreratv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"816178\" dir=\"ltr\" href=\"/MADRID\"><s>@</s><b>MADRID</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"300144495\" dir=\"ltr\" href=\"/policiademadrid\"><s>@</s><b>policiademadrid</b></a>  ante cualquier emergencia tel\u00e9fono \u00fanico manera de <strong>requerir</strong> ayuda sin <strong>dudar</strong> a quien recurrir</p>", "timestamp": "2015-12-30T20:24:35", "timestamp_epochs": 1451507075, "tweet_id": "682296242492293120", "tweet_url": "/espadaanabel/status/682296242492293120", "user_id": "143880595", "username": "Ana F. Espada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Wire____", "text": "Nadie es lo suficientemente importante como para requerir m\u00e1s atenci\u00f3n que uno mismo. Aunque contigo llegue a dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie es lo suficientemente importante como para <strong>requerir</strong> m\u00e1s atenci\u00f3n que uno mismo. Aunque contigo llegue a <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-24T21:10:55", "timestamp_epochs": 1437772255, "tweet_id": "624688233092378624", "tweet_url": "/Wire____/status/624688233092378624", "user_id": "284145797", "username": "\ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud83e\udda6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "221323137294413824", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LGmobile_cl", "user_id": "62519382"}], "retweets": 0, "screen_name": "chavp", "text": "@LGmobile_cl entre nos \u00bfxq ac\u00e1 no aparece el LG Optimus Pro?, miren q me hace dudar respecto del eventual soporte q pudiera requerir ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62519382\" dir=\"ltr\" href=\"/LGmobile_cl\"><s>@</s><b>LGmobile_cl</b></a> entre nos \u00bfxq ac\u00e1 no aparece el LG Optimus Pro?, miren q me hace <strong>dudar</strong> respecto del eventual soporte q pudiera <strong>requerir</strong> ...</p>", "timestamp": "2012-07-06T19:34:23", "timestamp_epochs": 1341603263, "tweet_id": "221326246464860161", "tweet_url": "/chavp/status/221326246464860161", "user_id": "27496204", "username": "\u2620\ufe0fChristian Alejandro Vidal Paiva\u2620\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Garmakh", "text": "Si la infanta solo tuvo en N\u00f3os una relaci\u00f3n testimonial, el juez Castro no debe dudar en requerir su testimonio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la infanta solo tuvo en N\u00f3os una relaci\u00f3n testimonial, el juez Castro no debe <strong>dudar</strong> en <strong>requerir</strong> su testimonio.</p>", "timestamp": "2012-02-26T20:04:56", "timestamp_epochs": 1330286696, "tweet_id": "173861122707951616", "tweet_url": "/Garmakh/status/173861122707951616", "user_id": "303408240", "username": "Juli\u00e1n Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "221323137294413824", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LGmobile_cl", "user_id": "62519382"}], "retweets": 0, "screen_name": "chavp", "text": "@LGmobile_cl entre nos \u00bfxq ac\u00e1 no aparece el LG Optimus Pro?, miren q me hace dudar respecto del eventual soporte q pudiera requerir ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62519382\" dir=\"ltr\" href=\"/LGmobile_cl\"><s>@</s><b>LGmobile_cl</b></a> entre nos \u00bfxq ac\u00e1 no aparece el LG Optimus Pro?, miren q me hace <strong>dudar</strong> respecto del eventual soporte q pudiera <strong>requerir</strong> ...</p>", "timestamp": "2012-07-06T19:34:23", "timestamp_epochs": 1341603263, "tweet_id": "221326246464860161", "tweet_url": "/chavp/status/221326246464860161", "user_id": "27496204", "username": "\u2620\ufe0fChristian Alejandro Vidal Paiva\u2620\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Garmakh", "text": "Si la infanta solo tuvo en N\u00f3os una relaci\u00f3n testimonial, el juez Castro no debe dudar en requerir su testimonio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la infanta solo tuvo en N\u00f3os una relaci\u00f3n testimonial, el juez Castro no debe <strong>dudar</strong> en <strong>requerir</strong> su testimonio.</p>", "timestamp": "2012-02-26T20:04:56", "timestamp_epochs": 1330286696, "tweet_id": "173861122707951616", "tweet_url": "/Garmakh/status/173861122707951616", "user_id": "303408240", "username": "Juli\u00e1n Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "313570005029625856", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "InformadorVeraz", "user_id": "95038850"}], "retweets": 1, "screen_name": "27Lucille", "text": "@InformadorVeraz EN ESTE PA\u00cdS ES PECADO PREGUNTAR, es un delito dudar, exigir o requerir cualquier cosa al gobierno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95038850\" dir=\"ltr\" href=\"/InformadorVeraz\"><s>@</s><b>InformadorVeraz</b></a> EN ESTE PA\u00cdS ES PECADO PREGUNTAR, es un delito <strong>dudar</strong>, exigir o <strong>requerir</strong> cualquier cosa al gobierno.</p>", "timestamp": "2013-03-18T10:11:47", "timestamp_epochs": 1363601507, "tweet_id": "313593567576748032", "tweet_url": "/27Lucille/status/313593567576748032", "user_id": "822146886", "username": "Lucille Bassinger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "313570005029625856", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "InformadorVeraz", "user_id": "95038850"}], "retweets": 1, "screen_name": "27Lucille", "text": "@InformadorVeraz EN ESTE PA\u00cdS ES PECADO PREGUNTAR, es un delito dudar, exigir o requerir cualquier cosa al gobierno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95038850\" dir=\"ltr\" href=\"/InformadorVeraz\"><s>@</s><b>InformadorVeraz</b></a> EN ESTE PA\u00cdS ES PECADO PREGUNTAR, es un delito <strong>dudar</strong>, exigir o <strong>requerir</strong> cualquier cosa al gobierno.</p>", "timestamp": "2013-03-18T10:11:47", "timestamp_epochs": 1363601507, "tweet_id": "313593567576748032", "tweet_url": "/27Lucille/status/313593567576748032", "user_id": "822146886", "username": "Lucille Bassinger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994315943315689472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChacaoToday", "user_id": "2794651183"}, {"screen_name": "MRW_Vzla", "user_id": "342139269"}], "retweets": 0, "screen_name": "jdelrgg", "text": "Desde hace algunos meses se ha o\u00eddo \u00e9sto de que MRW desvalija las encomiendas a varias personas... Me recomendaron que ubicase otras empresas del ramo, m\u00e1s serias y responsables en caso de requerir estos servicios. H\u00e1ganlo sin dudar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde hace algunos meses se ha o\u00eddo \u00e9sto de que MRW desvalija las encomiendas a varias personas... Me recomendaron que ubicase otras empresas del ramo, m\u00e1s serias y responsables en caso de <strong>requerir</strong> estos servicios. H\u00e1ganlo sin <strong>dudar</strong>...</p>", "timestamp": "2018-05-09T21:22:20", "timestamp_epochs": 1525900940, "tweet_id": "994326727420719105", "tweet_url": "/jdelrgg/status/994326727420719105", "user_id": "710640877836836864", "username": "Jos\u00e9 del Rosario Guerrero Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "al3jandroooo", "text": "Que seria ese 10% que falta . Que puede pedir o requerir milito que a los dirigentes los hace dudar? https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que seria ese 10% que falta . Que puede pedir o <strong>requerir</strong> milito que a los dirigentes los hace <strong>dudar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ol7BaSTxCO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaAcade/status</span><span class=\"invisible\">/941736209012969472</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-12-15T20:24:43", "timestamp_epochs": 1513369483, "tweet_id": "941765990593056773", "tweet_url": "/al3jandroooo/status/941765990593056773", "user_id": "1571619786", "username": "te gane CON 9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["GonzaloCastillo", "Hurac\u00e1nIrmapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DJAm3V2WsAANbIG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DJAm3yrXoAUYKSz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ronnie198703", "text": "#GonzaloCastillo exhort\u00f3 a poblaci\u00f3n a no dudar en llamar las unidades Asistencia Vial (829)-688-1000 para requerir asistencia.#Hurac\u00e1nIrmapic.twitter.com/e5talHIZtU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GonzaloCastillo?src=hash\"><s>#</s><b>GonzaloCastillo</b></a> exhort\u00f3 a poblaci\u00f3n a no <strong>dudar</strong> en llamar las unidades Asistencia Vial (829)-688-1000 para <strong>requerir</strong> asistencia.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hurac%C3%A1nIrma?src=hash\"><s>#</s><b>Hurac\u00e1nIrma</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e5talHIZtU\">pic.twitter.com/e5talHIZtU</a></p>", "timestamp": "2017-09-06T03:07:56", "timestamp_epochs": 1504667276, "tweet_id": "905266288750100481", "tweet_url": "/ronnie198703/status/905266288750100481", "user_id": "46976090", "username": "Jos\u00e9 Rafael Tejada J", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994315943315689472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChacaoToday", "user_id": "2794651183"}, {"screen_name": "MRW_Vzla", "user_id": "342139269"}], "retweets": 0, "screen_name": "jdelrgg", "text": "Desde hace algunos meses se ha o\u00eddo \u00e9sto de que MRW desvalija las encomiendas a varias personas... Me recomendaron que ubicase otras empresas del ramo, m\u00e1s serias y responsables en caso de requerir estos servicios. H\u00e1ganlo sin dudar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde hace algunos meses se ha o\u00eddo \u00e9sto de que MRW desvalija las encomiendas a varias personas... Me recomendaron que ubicase otras empresas del ramo, m\u00e1s serias y responsables en caso de <strong>requerir</strong> estos servicios. H\u00e1ganlo sin <strong>dudar</strong>...</p>", "timestamp": "2018-05-09T21:22:20", "timestamp_epochs": 1525900940, "tweet_id": "994326727420719105", "tweet_url": "/jdelrgg/status/994326727420719105", "user_id": "710640877836836864", "username": "Jos\u00e9 del Rosario Guerrero Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "al3jandroooo", "text": "Que seria ese 10% que falta . Que puede pedir o requerir milito que a los dirigentes los hace dudar? https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que seria ese 10% que falta . Que puede pedir o <strong>requerir</strong> milito que a los dirigentes los hace <strong>dudar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ol7BaSTxCO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaAcade/status/941736209012969472\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaAcade/status</span><span class=\"invisible\">/941736209012969472</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-12-15T20:24:43", "timestamp_epochs": 1513369483, "tweet_id": "941765990593056773", "tweet_url": "/al3jandroooo/status/941765990593056773", "user_id": "1571619786", "username": "te gane CON 9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["GonzaloCastillo", "Hurac\u00e1nIrmapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DJAm3V2WsAANbIG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DJAm3yrXoAUYKSz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ronnie198703", "text": "#GonzaloCastillo exhort\u00f3 a poblaci\u00f3n a no dudar en llamar las unidades Asistencia Vial (829)-688-1000 para requerir asistencia.#Hurac\u00e1nIrmapic.twitter.com/e5talHIZtU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GonzaloCastillo?src=hash\"><s>#</s><b>GonzaloCastillo</b></a> exhort\u00f3 a poblaci\u00f3n a no <strong>dudar</strong> en llamar las unidades Asistencia Vial (829)-688-1000 para <strong>requerir</strong> asistencia.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hurac%C3%A1nIrma?src=hash\"><s>#</s><b>Hurac\u00e1nIrma</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e5talHIZtU\">pic.twitter.com/e5talHIZtU</a></p>", "timestamp": "2017-09-06T03:07:56", "timestamp_epochs": 1504667276, "tweet_id": "905266288750100481", "tweet_url": "/ronnie198703/status/905266288750100481", "user_id": "46976090", "username": "Jos\u00e9 Rafael Tejada J", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JeniferGimary", "text": "Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para Requerir Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para Dudar de la Misma ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para <strong>Requerir</strong> Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para <strong>Dudar</strong> de la Misma ;)</p>", "timestamp": "2011-11-08T20:34:43", "timestamp_epochs": 1320784483, "tweet_id": "134005950758649856", "tweet_url": "/JeniferGimary/status/134005950758649856", "user_id": "107129782", "username": "jenifer jaramillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YaribbyM", "text": "Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para Requerir Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para Dudar de la Misma ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para <strong>Requerir</strong> Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para <strong>Dudar</strong> de la Misma ;)</p>", "timestamp": "2011-11-08T19:54:45", "timestamp_epochs": 1320782085, "tweet_id": "133995894411493377", "tweet_url": "/YaribbyM/status/133995894411493377", "user_id": "299839543", "username": "Asdfghjkl\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JeniferGimary", "text": "Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para Requerir Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para Dudar de la Misma ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para <strong>Requerir</strong> Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para <strong>Dudar</strong> de la Misma ;)</p>", "timestamp": "2011-11-08T20:34:43", "timestamp_epochs": 1320784483, "tweet_id": "134005950758649856", "tweet_url": "/JeniferGimary/status/134005950758649856", "user_id": "107129782", "username": "jenifer jaramillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YaribbyM", "text": "Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para Requerir Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para Dudar de la Misma ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aveces Pienzo que No Hay que Demostrar Madures Para <strong>Requerir</strong> Un Poco de Confianza Si Nunca eh Dado razones Para <strong>Dudar</strong> de la Misma ;)</p>", "timestamp": "2011-11-08T19:54:45", "timestamp_epochs": 1320782085, "tweet_id": "133995894411493377", "tweet_url": "/YaribbyM/status/133995894411493377", "user_id": "299839543", "username": "Asdfghjkl\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gatitomexbra", "text": "Comienzo a dudar de sus capacidades cient\u00edficas... O realmente est\u00e1 en un estado de crisis, si es lo \u00faltimo terminar\u00e1 por requerir las golondrinas.. https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Comienzo a <strong>dudar</strong> de sus capacidades cient\u00edficas... O realmente est\u00e1 en un estado de crisis, si es lo \u00faltimo terminar\u00e1 por <strong>requerir</strong> las golondrinas.. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6q7q2UOb3h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ObreroFuturist</span><span class=\"invisible\">a/status/1100423383601344516</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-26T18:45:17", "timestamp_epochs": 1551206717, "tweet_id": "1100466852210331650", "tweet_url": "/Gatitomexbra/status/1100466852210331650", "user_id": "97315060", "username": "Miky Xoconostle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gatitomexbra", "text": "Comienzo a dudar de sus capacidades cient\u00edficas... O realmente est\u00e1 en un estado de crisis, si es lo \u00faltimo terminar\u00e1 por requerir las golondrinas.. https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Comienzo a <strong>dudar</strong> de sus capacidades cient\u00edficas... O realmente est\u00e1 en un estado de crisis, si es lo \u00faltimo terminar\u00e1 por <strong>requerir</strong> las golondrinas.. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6q7q2UOb3h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ObreroFuturista/status/1100423383601344516\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ObreroFuturist</span><span class=\"invisible\">a/status/1100423383601344516</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-26T18:45:17", "timestamp_epochs": 1551206717, "tweet_id": "1100466852210331650", "tweet_url": "/Gatitomexbra/status/1100466852210331650", "user_id": "97315060", "username": "Miky Xoconostle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CuarentenaTotal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1246909624676159493", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "izkia", "user_id": "52534878"}, {"screen_name": "colmedchile", "user_id": "633098103"}], "retweets": 1, "screen_name": "iconuecar", "text": "#CuarentenaTotal Ya... esos contagios pueden requerir equipos m\u00e9dicos, lamento mucho dudar sobre la cifra de muertos. Hay que tomar medidas serias, no pueden circular los contagiados por todas partes. Hay una desinformaci\u00f3n enorme sobre las formas de contagio y la prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuarentenaTotal?src=hash\"><s>#</s><b>CuarentenaTotal</b></a> Ya... esos contagios pueden <strong>requerir</strong> equipos m\u00e9dicos, lamento mucho <strong>dudar</strong> sobre la cifra de muertos. Hay que tomar medidas serias, no pueden circular los contagiados por todas partes. Hay una desinformaci\u00f3n enorme sobre las formas de contagio y la prevenci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-04-05T23:28:36", "timestamp_epochs": 1586129316, "tweet_id": "1246942847879860227", "tweet_url": "/iconuecar/status/1246942847879860227", "user_id": "1232051655694340098", "username": "Ivonne Co\u00f1uecar \ud83e\ude82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1230839280064487425", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierBA85", "user_id": "238752460"}, {"screen_name": "DrAstrocyte", "user_id": "1062074472591699969"}], "retweets": 0, "screen_name": "JavierBA85", "text": "Desd dudar de autoria de papers (1er autor doct. Resto director y Pi de centro durante estancia) y requerir confirmacion del director de tesis ignorando al doct. A preguntar cosas que no son de la tesis ni entran en su ambito disciplinar. No he visto aun un tribunal normal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desd <strong>dudar</strong> de autoria de papers (1er autor doct. Resto director y Pi de centro durante estancia) y <strong>requerir</strong> confirmacion del director de tesis ignorando al doct. A preguntar cosas que no son de la tesis ni entran en su ambito disciplinar. No he visto aun un tribunal normal</p>", "timestamp": "2020-02-22T12:55:20", "timestamp_epochs": 1582376120, "tweet_id": "1231200803622465536", "tweet_url": "/JavierBA85/status/1231200803622465536", "user_id": "238752460", "username": "Javier Bab\u00ed Almenar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1222503573734535169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daniatm26", "user_id": "720167882450149376"}, {"screen_name": "doniphon62", "user_id": "249266796"}], "retweets": 0, "screen_name": "daniatm26", "text": "(+) y que juegue porque \"en el f\u00fatbol no hay edades\", dicen. Si eres bueno juegas. Roro es bueno. Yo le pondr\u00eda. Quemarle me refer\u00eda al escenario, la responsabilidad que puede requerir tirar de un partido as\u00ed con tantas bajas. Pero que le pondr\u00eda sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+) y que juegue porque \"en el f\u00fatbol no hay edades\", dicen. Si eres bueno juegas. Roro es bueno. Yo le pondr\u00eda. Quemarle me refer\u00eda al escenario, la responsabilidad que puede <strong>requerir</strong> tirar de un partido as\u00ed con tantas bajas. Pero que le pondr\u00eda sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-01-29T16:55:09", "timestamp_epochs": 1580316909, "tweet_id": "1222563844444258305", "tweet_url": "/daniatm26/status/1222563844444258305", "user_id": "720167882450149376", "username": "Icardi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CuarentenaTotal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1246909624676159493", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "izkia", "user_id": "52534878"}, {"screen_name": "colmedchile", "user_id": "633098103"}], "retweets": 1, "screen_name": "iconuecar", "text": "#CuarentenaTotal Ya... esos contagios pueden requerir equipos m\u00e9dicos, lamento mucho dudar sobre la cifra de muertos. Hay que tomar medidas serias, no pueden circular los contagiados por todas partes. Hay una desinformaci\u00f3n enorme sobre las formas de contagio y la prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuarentenaTotal?src=hash\"><s>#</s><b>CuarentenaTotal</b></a> Ya... esos contagios pueden <strong>requerir</strong> equipos m\u00e9dicos, lamento mucho <strong>dudar</strong> sobre la cifra de muertos. Hay que tomar medidas serias, no pueden circular los contagiados por todas partes. Hay una desinformaci\u00f3n enorme sobre las formas de contagio y la prevenci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-04-05T23:28:36", "timestamp_epochs": 1586129316, "tweet_id": "1246942847879860227", "tweet_url": "/iconuecar/status/1246942847879860227", "user_id": "1232051655694340098", "username": "Ivonne Co\u00f1uecar \ud83e\ude82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1230839280064487425", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierBA85", "user_id": "238752460"}, {"screen_name": "DrAstrocyte", "user_id": "1062074472591699969"}], "retweets": 0, "screen_name": "JavierBA85", "text": "Desd dudar de autoria de papers (1er autor doct. Resto director y Pi de centro durante estancia) y requerir confirmacion del director de tesis ignorando al doct. A preguntar cosas que no son de la tesis ni entran en su ambito disciplinar. No he visto aun un tribunal normal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desd <strong>dudar</strong> de autoria de papers (1er autor doct. Resto director y Pi de centro durante estancia) y <strong>requerir</strong> confirmacion del director de tesis ignorando al doct. A preguntar cosas que no son de la tesis ni entran en su ambito disciplinar. No he visto aun un tribunal normal</p>", "timestamp": "2020-02-22T12:55:20", "timestamp_epochs": 1582376120, "tweet_id": "1231200803622465536", "tweet_url": "/JavierBA85/status/1231200803622465536", "user_id": "238752460", "username": "Javier Bab\u00ed Almenar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1222503573734535169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daniatm26", "user_id": "720167882450149376"}, {"screen_name": "doniphon62", "user_id": "249266796"}], "retweets": 0, "screen_name": "daniatm26", "text": "(+) y que juegue porque \"en el f\u00fatbol no hay edades\", dicen. Si eres bueno juegas. Roro es bueno. Yo le pondr\u00eda. Quemarle me refer\u00eda al escenario, la responsabilidad que puede requerir tirar de un partido as\u00ed con tantas bajas. Pero que le pondr\u00eda sin dudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(+) y que juegue porque \"en el f\u00fatbol no hay edades\", dicen. Si eres bueno juegas. Roro es bueno. Yo le pondr\u00eda. Quemarle me refer\u00eda al escenario, la responsabilidad que puede <strong>requerir</strong> tirar de un partido as\u00ed con tantas bajas. Pero que le pondr\u00eda sin <strong>dudar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-01-29T16:55:09", "timestamp_epochs": 1580316909, "tweet_id": "1222563844444258305", "tweet_url": "/daniatm26/status/1222563844444258305", "user_id": "720167882450149376", "username": "Icardi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1082998474759720961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "guzhotero", "user_id": "1424284448"}, {"screen_name": "AgusOtero9", "user_id": "1266412374921224199"}], "retweets": 0, "screen_name": "HyenaLoL", "text": "Creo que los dos van muy a los extremos\nDe lo que se trata no es sacrificar-no sacrificar, sino estar dispuesto a hacerlo, porque no es cuesti\u00f3n de sacrificar porque si para quemarte con algo, pero va a haber situaciones que lo van a requerir y ah\u00ed no tenes que dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que los dos van muy a los extremos\nDe lo que se trata no es sacrificar-no sacrificar, sino estar dispuesto a hacerlo, porque no es cuesti\u00f3n de sacrificar porque si para quemarte con algo, pero va a haber situaciones que lo van a <strong>requerir</strong> y ah\u00ed no tenes que <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2019-01-09T14:49:29", "timestamp_epochs": 1547045369, "tweet_id": "1083012893031972866", "tweet_url": "/HyenaLoL/status/1083012893031972866", "user_id": "3293478218", "username": "HyenaLoL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ori323668211", "text": "Noticia para quienes se alarman cuando alguien pide pruebas frente a un abuso sea sexual o de \"genero\". C\u00f3mo se le ocurre a alguien dudar de dichas denuncias?... Pues si, como en todo ambito hay enga\u00f1os, hay malas intenciones no encuentro tan loco o descabellado requerir pruebas. https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Noticia para quienes se alarman cuando alguien pide pruebas frente a un abuso sea sexual o de \"genero\". C\u00f3mo se le ocurre a alguien <strong>dudar</strong> de dichas denuncias?... Pues si, como en todo ambito hay enga\u00f1os, hay malas intenciones no encuentro tan loco o descabellado <strong>requerir</strong> pruebas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/udvtb5Ny34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AgustinLaje/st</span><span class=\"invisible\">atus/1074459789026123776</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-17T00:43:00", "timestamp_epochs": 1545007380, "tweet_id": "1074464947504115713", "tweet_url": "/Ori323668211/status/1074464947504115713", "user_id": "1073550849014665216", "username": "@Ori32366821", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dfanning65", "text": "La caracter\u00edstica esential para un creyente es su fidelidad a su esposa. Jam\u00e1s debe tener raz\u00f3n de dudar su lealdad a su esposa. Este video expresa la raz\u00f3n para requerir el liderazgo de la iglesia sea un ejemplo del matrimonio https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La caracter\u00edstica esential para un creyente es su fidelidad a su esposa. Jam\u00e1s debe tener raz\u00f3n de <strong>dudar</strong> su lealdad a su esposa. Este video expresa la raz\u00f3n para <strong>requerir</strong> el liderazgo de la iglesia sea un ejemplo del matrimonio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cpIDF4G8A8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/DonFanningEsp/</span><span class=\"invisible\">videos/2464510520255279/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-12T19:52:02", "timestamp_epochs": 1544644322, "tweet_id": "1072942172582817792", "tweet_url": "/dfanning65/status/1072942172582817792", "user_id": "93472675", "username": "Don Fanning", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["G20Argentina", "BuenSabado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "carlosargent", "text": "\"Esto que estamos haciendo es lo correcto, ac\u00e1 hay futuro, no tenemos que dudar, m\u00e1s all\u00e1 de que cueste, de que nada viene regalado, todo va a requerir que pongamos nuestro granito de arena\".\n#G20Argentina\n#BuenSabado https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Esto que estamos haciendo es lo correcto, ac\u00e1 hay futuro, no tenemos que <strong>dudar</strong>, m\u00e1s all\u00e1 de que cueste, de que nada viene regalado, todo va a <strong>requerir</strong> que pongamos nuestro granito de arena\".\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/G20Argentina?src=hash\"><s>#</s><b>G20Argentina</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenSabado?src=hash\"><s>#</s><b>BuenSabado</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p3aoUvyBEi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">infobae.com/g20/2018/12/01</span><span class=\"invisible\">/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-01T22:55:26", "timestamp_epochs": 1543704926, "tweet_id": "1069002058496450560", "tweet_url": "/carlosargent/status/1069002058496450560", "user_id": "2171181412", "username": "carlosargent.72", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "drguillenvargas", "text": "Los ri\u00f1ones hacen m\u00e1s que orinar, por esa raz\u00f3n en algunos caso de insuficiencia renal con requerimiento de di\u00e1lisis el paciente podr\u00eda dudar de estar enfermo y de requerir dicho tratamiento propuesto por... https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ri\u00f1ones hacen m\u00e1s que orinar, por esa raz\u00f3n en algunos caso de insuficiencia renal con requerimiento de di\u00e1lisis el paciente podr\u00eda <strong>dudar</strong> de estar enfermo y de <strong>requerir</strong> dicho tratamiento propuesto por... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nqew4eXmJu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/14700761232841</span><span class=\"invisible\">57/posts/2026958297595934/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-19T21:38:47", "timestamp_epochs": 1539985127, "tweet_id": "1053400089828438016", "tweet_url": "/drguillenvargas/status/1053400089828438016", "user_id": "84536443", "username": "Dr. Guill\u00e9n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1034583618503487488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "herrera_fk", "user_id": "364527787"}], "retweets": 0, "screen_name": "QKiDescalza", "text": "Jajaja, pues no requerir sus servicios para empezar jajajaja quiero una pareja que no me haga dudar jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja, pues no <strong>requerir</strong> sus servicios para empezar jajajaja quiero una pareja que no me haga <strong>dudar</strong> jajajaja</p>", "timestamp": "2018-08-29T00:53:53", "timestamp_epochs": 1535504033, "tweet_id": "1034605018953998336", "tweet_url": "/QKiDescalza/status/1034605018953998336", "user_id": "121567954", "username": "Q. Ki.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AguaTransport", "text": "Dios nunca nos dar\u00e1 explicaciones, pero siempre sus decisiones responden al prop\u00f3sito de cada uno de nosotros, en su tiempo perfecto ... requerir a nuestros seres amados, a veces nos hace dudar y hasta perder la fe, pero no, ellos estar\u00e1n en su reino de eternidad, cuidandonos... https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Dios nunca nos dar\u00e1 explicaciones, pero siempre sus decisiones responden al prop\u00f3sito de cada uno de nosotros, en su tiempo perfecto ... <strong>requerir</strong> a nuestros seres amados, a veces nos hace <strong>dudar</strong> y hasta perder la fe, pero no, ellos estar\u00e1n en su reino de eternidad, cuidandonos... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iigCbfZESf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MeWitheCloud/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1031341638201868288</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-20T00:51:59", "timestamp_epochs": 1534726319, "tweet_id": "1031343051116085250", "tweet_url": "/AguaTransport/status/1031343051116085250", "user_id": "4725972673", "username": "El Se\u00f1or de la Medianoche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1082998474759720961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "guzhotero", "user_id": "1424284448"}, {"screen_name": "AgusOtero9", "user_id": "1266412374921224199"}], "retweets": 0, "screen_name": "HyenaLoL", "text": "Creo que los dos van muy a los extremos\nDe lo que se trata no es sacrificar-no sacrificar, sino estar dispuesto a hacerlo, porque no es cuesti\u00f3n de sacrificar porque si para quemarte con algo, pero va a haber situaciones que lo van a requerir y ah\u00ed no tenes que dudar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que los dos van muy a los extremos\nDe lo que se trata no es sacrificar-no sacrificar, sino estar dispuesto a hacerlo, porque no es cuesti\u00f3n de sacrificar porque si para quemarte con algo, pero va a haber situaciones que lo van a <strong>requerir</strong> y ah\u00ed no tenes que <strong>dudar</strong></p>", "timestamp": "2019-01-09T14:49:29", "timestamp_epochs": 1547045369, "tweet_id": "1083012893031972866", "tweet_url": "/HyenaLoL/status/1083012893031972866", "user_id": "3293478218", "username": "HyenaLoL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Ori323668211", "text": "Noticia para quienes se alarman cuando alguien pide pruebas frente a un abuso sea sexual o de \"genero\". C\u00f3mo se le ocurre a alguien dudar de dichas denuncias?... Pues si, como en todo ambito hay enga\u00f1os, hay malas intenciones no encuentro tan loco o descabellado requerir pruebas. https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Noticia para quienes se alarman cuando alguien pide pruebas frente a un abuso sea sexual o de \"genero\". C\u00f3mo se le ocurre a alguien <strong>dudar</strong> de dichas denuncias?... Pues si, como en todo ambito hay enga\u00f1os, hay malas intenciones no encuentro tan loco o descabellado <strong>requerir</strong> pruebas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/udvtb5Ny34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AgustinLaje/status/1074459789026123776\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AgustinLaje/st</span><span class=\"invisible\">atus/1074459789026123776</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-17T00:43:00", "timestamp_epochs": 1545007380, "tweet_id": "1074464947504115713", "tweet_url": "/Ori323668211/status/1074464947504115713", "user_id": "1073550849014665216", "username": "@Ori32366821", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dfanning65", "text": "La caracter\u00edstica esential para un creyente es su fidelidad a su esposa. Jam\u00e1s debe tener raz\u00f3n de dudar su lealdad a su esposa. Este video expresa la raz\u00f3n para requerir el liderazgo de la iglesia sea un ejemplo del matrimonio https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La caracter\u00edstica esential para un creyente es su fidelidad a su esposa. Jam\u00e1s debe tener raz\u00f3n de <strong>dudar</strong> su lealdad a su esposa. Este video expresa la raz\u00f3n para <strong>requerir</strong> el liderazgo de la iglesia sea un ejemplo del matrimonio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cpIDF4G8A8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/DonFanningEsp/videos/2464510520255279/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/DonFanningEsp/</span><span class=\"invisible\">videos/2464510520255279/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-12T19:52:02", "timestamp_epochs": 1544644322, "tweet_id": "1072942172582817792", "tweet_url": "/dfanning65/status/1072942172582817792", "user_id": "93472675", "username": "Don Fanning", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["G20Argentina", "BuenSabado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "carlosargent", "text": "\"Esto que estamos haciendo es lo correcto, ac\u00e1 hay futuro, no tenemos que dudar, m\u00e1s all\u00e1 de que cueste, de que nada viene regalado, todo va a requerir que pongamos nuestro granito de arena\".\n#G20Argentina\n#BuenSabado https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Esto que estamos haciendo es lo correcto, ac\u00e1 hay futuro, no tenemos que <strong>dudar</strong>, m\u00e1s all\u00e1 de que cueste, de que nada viene regalado, todo va a <strong>requerir</strong> que pongamos nuestro granito de arena\".\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/G20Argentina?src=hash\"><s>#</s><b>G20Argentina</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenSabado?src=hash\"><s>#</s><b>BuenSabado</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p3aoUvyBEi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.infobae.com/g20/2018/12/01/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">infobae.com/g20/2018/12/01</span><span class=\"invisible\">/las-10-preguntas-que-respondio-macri-en-la-conferencia-de-prensa-de-cierre-de-la-cumbre-del-g20/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-01T22:55:26", "timestamp_epochs": 1543704926, "tweet_id": "1069002058496450560", "tweet_url": "/carlosargent/status/1069002058496450560", "user_id": "2171181412", "username": "carlosargent.72", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "drguillenvargas", "text": "Los ri\u00f1ones hacen m\u00e1s que orinar, por esa raz\u00f3n en algunos caso de insuficiencia renal con requerimiento de di\u00e1lisis el paciente podr\u00eda dudar de estar enfermo y de requerir dicho tratamiento propuesto por... https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ri\u00f1ones hacen m\u00e1s que orinar, por esa raz\u00f3n en algunos caso de insuficiencia renal con requerimiento de di\u00e1lisis el paciente podr\u00eda <strong>dudar</strong> de estar enfermo y de <strong>requerir</strong> dicho tratamiento propuesto por... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nqew4eXmJu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1470076123284157/posts/2026958297595934/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/14700761232841</span><span class=\"invisible\">57/posts/2026958297595934/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-10-19T21:38:47", "timestamp_epochs": 1539985127, "tweet_id": "1053400089828438016", "tweet_url": "/drguillenvargas/status/1053400089828438016", "user_id": "84536443", "username": "Dr. Guill\u00e9n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1034583618503487488", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "herrera_fk", "user_id": "364527787"}], "retweets": 0, "screen_name": "QKiDescalza", "text": "Jajaja, pues no requerir sus servicios para empezar jajajaja quiero una pareja que no me haga dudar jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja, pues no <strong>requerir</strong> sus servicios para empezar jajajaja quiero una pareja que no me haga <strong>dudar</strong> jajajaja</p>", "timestamp": "2018-08-29T00:53:53", "timestamp_epochs": 1535504033, "tweet_id": "1034605018953998336", "tweet_url": "/QKiDescalza/status/1034605018953998336", "user_id": "121567954", "username": "Q. Ki.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AguaTransport", "text": "Dios nunca nos dar\u00e1 explicaciones, pero siempre sus decisiones responden al prop\u00f3sito de cada uno de nosotros, en su tiempo perfecto ... requerir a nuestros seres amados, a veces nos hace dudar y hasta perder la fe, pero no, ellos estar\u00e1n en su reino de eternidad, cuidandonos... https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Dios nunca nos dar\u00e1 explicaciones, pero siempre sus decisiones responden al prop\u00f3sito de cada uno de nosotros, en su tiempo perfecto ... <strong>requerir</strong> a nuestros seres amados, a veces nos hace <strong>dudar</strong> y hasta perder la fe, pero no, ellos estar\u00e1n en su reino de eternidad, cuidandonos... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iigCbfZESf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MeWitheCloud/status/1031341638201868288\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MeWitheCloud/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1031341638201868288</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-20T00:51:59", "timestamp_epochs": 1534726319, "tweet_id": "1031343051116085250", "tweet_url": "/AguaTransport/status/1031343051116085250", "user_id": "4725972673", "username": "El Se\u00f1or de la Medianoche", "video_url": ""}]