[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1079367540", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pulpopaz", "user_id": "10630222"}], "retweets": 0, "screen_name": "PabloSanchez", "text": "@Pulpopaz si, pero no cu\u00e1les. Es bueno saber m\u00e1s. Como ej: edad, sector social, etc d 1 muestra de publico en cualq informe estad\u00edstico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10630222\" dir=\"ltr\" href=\"/Pulpopaz\"><s>@</s><b>Pulpopaz</b></a> si, pero no cu\u00e1les. Es bueno saber m\u00e1s. Como ej: <strong>edad</strong>, sector <strong>social</strong>, etc d 1 muestra de publico en cualq informe estad\u00edstico.</p>", "timestamp": "2008-12-26T14:56:21", "timestamp_epochs": 1230303381, "tweet_id": "1079372895", "tweet_url": "/PabloSanchez/status/1079372895", "user_id": "7238782", "username": "Pablo Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElenaBRZ", "text": "I'm in Madrid. Going to give a talk called \"Web Social, edad: sin determinar\" at IMSERSO CEADAC  I Jornada Orvita . http://bit.ly/16Lc9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm in Madrid. Going to give a talk called \"Web <strong>Social</strong>, <strong>edad</strong>: sin determinar\" at IMSERSO CEADAC  I Jornada Orvita . http://bit.ly/16Lc9</p>", "timestamp": "2008-12-03T12:49:33", "timestamp_epochs": 1228308573, "tweet_id": "1036050217", "tweet_url": "/ElenaBRZ/status/1036050217", "user_id": "15631713", "username": "Elena Benito Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElenaBRZ", "text": "preparing talk for I Jornadas Orvita, its title \"web social, edad: sin determinar\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">preparing talk for I Jornadas Orvita, its title \"web <strong>social</strong>, <strong>edad</strong>: sin determinar\"</p>", "timestamp": "2008-11-29T11:23:53", "timestamp_epochs": 1227957833, "tweet_id": "1029260806", "tweet_url": "/ElenaBRZ/status/1029260806", "user_id": "15631713", "username": "Elena Benito Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agirregabiria", "text": "Tuenti no viene de twenty (20) en referencia al rango de edad de los usuarios de esa red social, sino que proviene del t\u00e9rmino \u00abtu entidad\u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuenti no viene de twenty (20) en referencia al rango de <strong>edad</strong> de los usuarios de esa red <strong>social</strong>, sino que proviene del t\u00e9rmino \u00abtu entidad\u00bb</p>", "timestamp": "2008-11-28T18:32:20", "timestamp_epochs": 1227897140, "tweet_id": "1028302938", "tweet_url": "/agirregabiria/status/1028302938", "user_id": "765133", "username": "\u26a1Mikel Agirregabiria\ud83d\udca1 Prodesse et delectare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "949853953", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JanettMR", "user_id": "14883405"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanleung", "text": "@Tarwill La edad??? No sera la situaci\u00f3n social del pa\u00eds? xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24881140\" dir=\"ltr\" href=\"/Tarwill\"><s>@</s><b>Tarwill</b></a> La <strong>edad</strong>??? No sera la situaci\u00f3n <strong>social</strong> del pa\u00eds? xD</p>", "timestamp": "2008-10-07T20:27:08", "timestamp_epochs": 1223411228, "tweet_id": "950142256", "tweet_url": "/juanleung/status/950142256", "user_id": "14861967", "username": "Juan Leung", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "matopa77", "text": "SOLTERONA LABORAL: cuando llegas a cierta edad, y sientes la presi\u00f3n social porque sigues esperando el trabajo ideal (azul)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SOLTERONA LABORAL: cuando llegas a cierta <strong>edad</strong>, y sientes la presi\u00f3n <strong>social</strong> porque sigues esperando el trabajo ideal (azul)</p>", "timestamp": "2008-09-24T22:57:18", "timestamp_epochs": 1222297038, "tweet_id": "933636123", "tweet_url": "/matopa77/status/933636123", "user_id": "14875196", "username": "Maricela Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarincom", "text": "Obligan a una obra social a dar un tratamiento de fertilizaci\u00f3n urgente: Un juez tuvo en cuenta la edad.. http://tinyurl.com/4gslnd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obligan a una obra <strong>social</strong> a dar un tratamiento de fertilizaci\u00f3n urgente: Un juez tuvo en cuenta la <strong>edad</strong>.. http://tinyurl.com/4gslnd</p>", "timestamp": "2008-09-24T09:53:52", "timestamp_epochs": 1222250032, "tweet_id": "932796577", "tweet_url": "/clarincom/status/932796577", "user_id": "8105922", "username": "Clar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lanacioncl", "text": "12:55 | Sindicato cubano debate ley de seguridad social que atrasa edad de jubilaci\u00f3n http://tinyurl.com/5ow65m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">12:55 | Sindicato cubano debate ley de seguridad <strong>social</strong> que atrasa <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n http://tinyurl.com/5ow65m</p>", "timestamp": "2008-09-01T17:44:01", "timestamp_epochs": 1220291041, "tweet_id": "905948044", "tweet_url": "/lanacioncl/status/905948044", "user_id": "10283142", "username": "La Naci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nacioncl", "text": "12:55 | Sindicato cubano debate ley de seguridad social que atrasa edad de jubilaci\u00f3n http://tinyurl.com/5ow65m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">12:55 | Sindicato cubano debate ley de seguridad <strong>social</strong> que atrasa <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n http://tinyurl.com/5ow65m</p>", "timestamp": "2008-09-01T17:13:31", "timestamp_epochs": 1220289211, "tweet_id": "905921880", "tweet_url": "/nacioncl/status/905921880", "user_id": "10283902", "username": "La Naci\u00f3n Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898909378", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "demente", "user_id": "8150842"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucianaeiff", "text": "@demente claro,la fobia social es un razgo q se acrecienta con la edad (?) Inv\u00e9ntese un compromiso familiar o acad\u00e9mico.No pueden protestar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8150842\" dir=\"ltr\" href=\"/demente\"><s>@</s><b>demente</b></a> claro,la fobia <strong>social</strong> es un razgo q se acrecienta con la <strong>edad</strong> (?) Inv\u00e9ntese un compromiso familiar o acad\u00e9mico.No pueden protestar</p>", "timestamp": "2008-08-26T02:56:15", "timestamp_epochs": 1219719375, "tweet_id": "898911889", "tweet_url": "/lucianaeiff/status/898911889", "user_id": "15284269", "username": "Luciana Eiff \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rod85", "text": "Ya estoy de social... thx God hay mucha ni\u00f1a de mi edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya estoy de <strong>social</strong>... thx God hay mucha ni\u00f1a de mi <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2008-07-27T22:18:42", "timestamp_epochs": 1217197122, "tweet_id": "870025726", "tweet_url": "/Rod85/status/870025726", "user_id": "816850", "username": "Unknown", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kynos", "text": "continuaci\u00f3n...\n- Pues no se... \u00bfInstituto... de estudio... social..? Bah, \u00a1da igual!.\n... (Notar que ambas tienen edad de ir al instituto)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">continuaci\u00f3n...\n- Pues no se... \u00bfInstituto... de estudio... <strong>social</strong>..? Bah, \u00a1da igual!.\n... (Notar que ambas tienen <strong>edad</strong> de ir al instituto)</p>", "timestamp": "2008-07-03T18:46:36", "timestamp_epochs": 1215110796, "tweet_id": "849485020", "tweet_url": "/Kynos/status/849485020", "user_id": "14050056", "username": "Sergio Gimeno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "838891816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "skycirrus", "user_id": "13957412"}], "retweets": 0, "screen_name": "arturogarrido", "text": "@skycirrus el albur no distingue edad, raza, sexo, religion o red social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13957412\" dir=\"ltr\" href=\"/skycirrus\"><s>@</s><b>skycirrus</b></a> el albur no distingue <strong>edad</strong>, raza, sexo, religion o red <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2008-06-19T18:59:01", "timestamp_epochs": 1213901941, "tweet_id": "838892046", "tweet_url": "/arturogarrido/status/838892046", "user_id": "4101701", "username": "Arturo Garrido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radarqnet", "text": "d\u00e1ndole duro a un trabajo de riesgos de exclusi\u00f3n social: 3a edad, municipio y tics", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">d\u00e1ndole duro a un trabajo de riesgos de exclusi\u00f3n <strong>social</strong>: 3a <strong>edad</strong>, municipio y tics</p>", "timestamp": "2008-05-26T11:38:11", "timestamp_epochs": 1211801891, "tweet_id": "820116358", "tweet_url": "/radarqnet/status/820116358", "user_id": "9834362", "username": "Paco Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rahego", "text": "Mala cosa: de las invitaciones de tuenti, todas son de hombres de edad igual o superior a la m\u00eda. Mala red social voy a hacer :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mala cosa: de las invitaciones de tuenti, todas son de hombres de <strong>edad</strong> igual o superior a la m\u00eda. Mala red <strong>social</strong> voy a hacer :P</p>", "timestamp": "2008-05-14T12:23:12", "timestamp_epochs": 1210767792, "tweet_id": "811036168", "tweet_url": "/rahego/status/811036168", "user_id": "2575751", "username": "Ra\u00fal Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "798124833", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "conpriego", "user_id": "10551982"}], "retweets": 0, "screen_name": "sblanco", "text": "@conpriego Adem\u00e1s la idea es ver como la serie se adapta al momento social, a la edad de las protagonistas, el cambiio tras el 11-S :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10551982\" dir=\"ltr\" href=\"/conpriego\"><s>@</s><b>conpriego</b></a> Adem\u00e1s la idea es ver como la serie se adapta al momento <strong>social</strong>, a la <strong>edad</strong> de las protagonistas, el cambiio tras el 11-S :D</p>", "timestamp": "2008-04-27T17:02:41", "timestamp_epochs": 1209315761, "tweet_id": "798129997", "tweet_url": "/sblanco/status/798129997", "user_id": "792646", "username": "\ud83d\udd3a Sonia Blanco \ud83d\udd3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldia", "text": "El local social de la tercera edad reabre tras su remodelaci\u00f3n http://tinyurl.com/3489ym", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El local <strong>social</strong> de la tercera <strong>edad</strong> reabre tras su remodelaci\u00f3n http://tinyurl.com/3489ym</p>", "timestamp": "2008-03-24T07:32:53", "timestamp_epochs": 1206343973, "tweet_id": "776105622", "tweet_url": "/eldia/status/776105622", "user_id": "5107341", "username": "eldia.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eqnX140", "text": "Fallece en Bogot\u00e1 a los 90 a\u00f1os de edad la poetisa caucana Matilde Espinosa, considerada \"precursora de la poes\u00eda social\" (12:06)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fallece en Bogot\u00e1 a los 90 a\u00f1os de <strong>edad</strong> la poetisa caucana Matilde Espinosa, considerada \"precursora de la poes\u00eda <strong>social</strong>\" (12:06)</p>", "timestamp": "2008-03-20T17:06:51", "timestamp_epochs": 1206032811, "tweet_id": "774524498", "tweet_url": "/eqnX140/status/774524498", "user_id": "10787422", "username": "equinoXio (eqnX140)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nauj27", "text": "Entrando en una nueva red social: tuenti. Creo que la edad media de ah\u00ed es la mitad de la m\u00eda pero bueno...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrando en una nueva red <strong>social</strong>: tuenti. Creo que la <strong>edad</strong> media de ah\u00ed es la mitad de la m\u00eda pero bueno...</p>", "timestamp": "2008-02-20T19:52:53", "timestamp_epochs": 1203537173, "tweet_id": "736250732", "tweet_url": "/nauj27/status/736250732", "user_id": "10737972", "username": "Juan Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alphekka", "text": "seg\u00fan mi mam\u00e1, soy una in\u00fatil porque a mi edad alejandro ya trabajaba. seg\u00fan alejandrp, soy una in\u00fatil por no tener vida social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">seg\u00fan mi mam\u00e1, soy una in\u00fatil porque a mi <strong>edad</strong> alejandro ya trabajaba. seg\u00fan alejandrp, soy una in\u00fatil por no tener vida <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2008-01-23T21:32:19", "timestamp_epochs": 1201123939, "tweet_id": "633825292", "tweet_url": "/Alphekka/status/633825292", "user_id": "4421911", "username": "alphekka glaukopis \u29dc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "518831852", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CayBlog", "user_id": "11254472"}], "retweets": 0, "screen_name": "huguito", "text": "@cayblog as\u00ed me sacan m\u00e1s r\u00e1pido. mejor hago un buen social llevando a los de la tres edad a su caja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11254472\" dir=\"ltr\" href=\"/CayBlog\"><s>@</s><b>cayblog</b></a> as\u00ed me sacan m\u00e1s r\u00e1pido. mejor hago un buen <strong>social</strong> llevando a los de la tres <strong>edad</strong> a su caja</p>", "timestamp": "2007-12-20T20:02:51", "timestamp_epochs": 1198180971, "tweet_id": "518833792", "tweet_url": "/huguito/status/518833792", "user_id": "758970", "username": "Hugo Londo\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cambiadeempleo", "text": "m\u00edam: Educadora social busca empleo a jornada completa. Experiencia en \u00f1os \u00e0mbitos de discapacidados i tercera edad (pr\u00e1cticas) CV: http ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">m\u00edam: Educadora <strong>social</strong> busca empleo a jornada completa. Experiencia en \u00f1os \u00e0mbitos de discapacidados i tercera <strong>edad</strong> (pr\u00e1cticas) CV: http ...</p>", "timestamp": "2007-10-08T12:58:33", "timestamp_epochs": 1191848313, "tweet_id": "320208242", "tweet_url": "/cambiadeempleo/status/320208242", "user_id": "8358892", "username": "cambiadeempleo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50255059786797056", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "candangadanny", "user_id": "165779872"}], "retweets": 0, "screen_name": "fhhernandez", "text": "@candangadanny @PresidencialVen.\u00a92,No olvidar Ley de Seguridad Social,asi como renovar decreto 7401pensionados, gente que actual cumple edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165779872\" dir=\"ltr\" href=\"/candangadanny\"><s>@</s><b>candangadanny</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138901003\" dir=\"ltr\" href=\"/PresidencialVen\"><s>@</s><b>PresidencialVen</b></a>.\u00a92,No olvidar Ley de Seguridad <strong>Social</strong>,asi como renovar decreto 7401pensionados, gente que actual cumple <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2011-03-22T18:13:34", "timestamp_epochs": 1300817614, "tweet_id": "50258832328368128", "tweet_url": "/fhhernandez/status/50258832328368128", "user_id": "163163249", "username": "Felipe Hern\u00e1ndez H.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WunthompsonARG", "text": "Facebook revela que alrededor de 20,000 ni\u00f1os son expulsados por dia de la red social, por mentir acerca de su edad http://bit.ly/dK0Hpa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Facebook revela que alrededor de 20,000 ni\u00f1os son expulsados por dia de la red <strong>social</strong>, por mentir acerca de su <strong>edad</strong> http://bit.ly/dK0Hpa</p>", "timestamp": "2011-03-22T17:26:54", "timestamp_epochs": 1300814814, "tweet_id": "50247088621105152", "tweet_url": "/WunthompsonARG/status/50247088621105152", "user_id": "223551459", "username": "Wunderman Thompson Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PlusInformacion", "text": "Desarrollo Social realiz\u00f3 una jornada de pol\u00edticas de tercera edad: El ministerio de Desarrollo Social realiz\u00f3 u... http://bit.ly/fC2ZrA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desarrollo <strong>Social</strong> realiz\u00f3 una jornada de pol\u00edticas de tercera <strong>edad</strong>: El ministerio de Desarrollo <strong>Social</strong> realiz\u00f3 u... http://bit.ly/fC2ZrA</p>", "timestamp": "2011-03-22T15:20:59", "timestamp_epochs": 1300807259, "tweet_id": "50215403691061248", "tweet_url": "/PlusInformacion/status/50215403691061248", "user_id": "24957965", "username": "Plus Informaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prensagba", "text": "Desarrollo Social realiz\u00f3 una jornada de pol\u00edticas de tercera edad. http://bit.ly/eDlOht", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desarrollo <strong>Social</strong> realiz\u00f3 una jornada de pol\u00edticas de tercera <strong>edad</strong>. http://bit.ly/eDlOht</p>", "timestamp": "2011-03-22T13:32:43", "timestamp_epochs": 1300800763, "tweet_id": "50188155374145536", "tweet_url": "/prensagba/status/50188155374145536", "user_id": "130144489", "username": "Prensa Buenos Aires", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VKOFILMMAKER", "text": "Y ese acondicionamiento social viene desde la edad media, cuando apareci\u00f3 magicamente la idea de las corporaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ese acondicionamiento <strong>social</strong> viene desde la <strong>edad</strong> media, cuando apareci\u00f3 magicamente la idea de las corporaciones</p>", "timestamp": "2011-03-22T05:29:36", "timestamp_epochs": 1300771776, "tweet_id": "50066576485003264", "tweet_url": "/VKOFILMMAKER/status/50066576485003264", "user_id": "83956188", "username": "VAK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bambam4416", "text": "junto a @maicolymanuel no vacilen q son d mi edad...lol  RT @ruthypebbles: Cojiendo seguro social y viviendo en (cont) http://tl.gd/9dkqae", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104323680\" dir=\"ltr\" href=\"/maicolymanuel\"><s>@</s><b>maicolymanuel</b></a> no vacilen q son d mi <strong>edad</strong>...lol  RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92159550\" dir=\"ltr\" href=\"/ruthypebbles\"><s>@</s><b>ruthypebbles</b></a>: Cojiendo seguro <strong>social</strong> y viviendo en (cont) http://tl.gd/9dkqae</p>", "timestamp": "2011-03-22T03:35:06", "timestamp_epochs": 1300764906, "tweet_id": "50037759460646912", "tweet_url": "/bambam4416/status/50037759460646912", "user_id": "86732914", "username": "Pedro Roldan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "50010554890334208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HenriFalconLara", "user_id": "116540863"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisEMoralesE", "text": "@HenriFalconLara buena esa..que la seguridad social llegue a todos los vzolanos con solo tener la edad..55 ellas 65 ellos mas nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116540863\" dir=\"ltr\" href=\"/HenriFalconLara\"><s>@</s><b>HenriFalconLara</b></a> buena esa..que la seguridad <strong>social</strong> llegue a todos los vzolanos con solo tener la <strong>edad</strong>..55 ellas 65 ellos mas nada</p>", "timestamp": "2011-03-22T02:07:06", "timestamp_epochs": 1300759626, "tweet_id": "50015614215000064", "tweet_url": "/LuisEMoralesE/status/50015614215000064", "user_id": "109673915", "username": "luis morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OsCerna", "text": "Feliz Cumplea\u00f1os @twitter y ya son 5 a\u00f1os de edad, aunque yo apenas llevo de conocerte casi 2 eres la mejor red social que existe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz Cumplea\u00f1os <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"783214\" dir=\"ltr\" href=\"/Twitter\"><s>@</s><b>twitter</b></a> y ya son 5 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, aunque yo apenas llevo de conocerte casi 2 eres la mejor red <strong>social</strong> que existe</p>", "timestamp": "2011-03-22T02:02:18", "timestamp_epochs": 1300759338, "tweet_id": "50014405961859072", "tweet_url": "/OsCerna/status/50014405961859072", "user_id": "93063540", "username": "O. Cerna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fhhernandez", "text": "@HenriFalconLara. Prioridad Seguridad Social,ya 3ra edad llegaran a 3milloes.Recuerda decreto 7401 renovar para otros que cumplen edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116540863\" dir=\"ltr\" href=\"/HenriFalconLara\"><s>@</s><b>HenriFalconLara</b></a>. Prioridad Seguridad <strong>Social</strong>,ya 3ra <strong>edad</strong> llegaran a 3milloes.Recuerda decreto 7401 renovar para otros que cumplen <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2011-03-22T01:41:39", "timestamp_epochs": 1300758099, "tweet_id": "50009210896916480", "tweet_url": "/fhhernandez/status/50009210896916480", "user_id": "163163249", "username": "Felipe Hern\u00e1ndez H.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AleUrich", "text": "@Pafc7 No importa edad color o clase social si eres d los hombres q c tiran fotos en el espejo tienes 99% d probabilidad d ser Rolo e'PaLcha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148871470\" dir=\"ltr\" href=\"/Pafc7\"><s>@</s><b>Pafc7</b></a> No importa <strong>edad</strong> color o clase <strong>social</strong> si eres d los hombres q c tiran fotos en el espejo tienes 99% d probabilidad d ser Rolo e'PaLcha</p>", "timestamp": "2011-03-22T01:32:25", "timestamp_epochs": 1300757545, "tweet_id": "50006884832387072", "tweet_url": "/AleUrich/status/50006884832387072", "user_id": "255289760", "username": "Alejandro Urich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Di_rodri", "text": "Sape gato!!   RT @MaikeDeSousa: RT @Franciscologia: No importa edad color o clase social / si eres de los (cont) http://tl.gd/9disrf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sape gato!!   RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136476918\" dir=\"ltr\" href=\"/MaikeDeSousa\"><s>@</s><b>MaikeDeSousa</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70632366\" dir=\"ltr\" href=\"/Franciscologia\"><s>@</s><b>Franciscologia</b></a>: No importa <strong>edad</strong> color o clase <strong>social</strong> / si eres de los (cont) http://tl.gd/9disrf</p>", "timestamp": "2011-03-22T01:16:09", "timestamp_epochs": 1300756569, "tweet_id": "50002793179774976", "tweet_url": "/Di_rodri/status/50002793179774976", "user_id": "137878148", "username": "Di", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaikeDeSousa", "text": "RT @Franciscologia: No importa edad color o clase social / si eres de los hombres q se tiran fotos en el espejo (cont) http://tl.gd/9dirue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70632366\" dir=\"ltr\" href=\"/Franciscologia\"><s>@</s><b>Franciscologia</b></a>: No importa <strong>edad</strong> color o clase <strong>social</strong> / si eres de los hombres q se tiran fotos en el espejo (cont) http://tl.gd/9dirue</p>", "timestamp": "2011-03-22T01:13:49", "timestamp_epochs": 1300756429, "tweet_id": "50002206748971008", "tweet_url": "/MaikeDeSousa/status/50002206748971008", "user_id": "136476918", "username": "La Poltu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Franciscologia", "text": "No importa edad color o clase social / si eres de los hombres q se tiran fotos en el espejo tienes 99% de probabilidad de ser Rolo e' PaLcha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No importa <strong>edad</strong> color o clase <strong>social</strong> / si eres de los hombres q se tiran fotos en el espejo tienes 99% de probabilidad de ser Rolo e' PaLcha</p>", "timestamp": "2011-03-22T01:11:00", "timestamp_epochs": 1300756260, "tweet_id": "50001496393252864", "tweet_url": "/Franciscologia/status/50001496393252864", "user_id": "70632366", "username": "Pancho 1ero (\u00ac_\u00ac)\u250c\u041f\u2510", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dangc82", "text": "Hoy quiero saber la edad y estado civil de @agusaubert. Es pura y exclusivamente para un an\u00e1lisis social...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy quiero saber la <strong>edad</strong> y estado civil de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153520246\" dir=\"ltr\" href=\"/agusaubert\"><s>@</s><b>agusaubert</b></a>. Es pura y exclusivamente para un an\u00e1lisis <strong>social</strong>...</p>", "timestamp": "2011-03-22T00:56:51", "timestamp_epochs": 1300755411, "tweet_id": "49997937266270208", "tweet_url": "/Dangc82/status/49997937266270208", "user_id": "194457374", "username": "Nanela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seguridadneza", "text": "Recuerde que para los delincuentes no hay edad, tipo o clase social para robar a un peque\u00f1o o a un adolescente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerde que para los delincuentes no hay <strong>edad</strong>, tipo o clase <strong>social</strong> para robar a un peque\u00f1o o a un adolescente.</p>", "timestamp": "2011-03-21T22:43:36", "timestamp_epochs": 1300747416, "tweet_id": "49964402023202816", "tweet_url": "/seguridadneza/status/49964402023202816", "user_id": "164436067", "username": "DGSC NEZA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "seguridadneza", "text": "Recuerde que para los delincuentes no hay edad, tipo o clase social para robar a un peque\u00f1o o a\u00a0un adolescente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerde que para los delincuentes no hay <strong>edad</strong>, tipo o clase <strong>social</strong> para robar a un peque\u00f1o o a\u00a0un adolescente.</p>", "timestamp": "2011-03-21T22:43:35", "timestamp_epochs": 1300747415, "tweet_id": "49964396692254722", "tweet_url": "/seguridadneza/status/49964396692254722", "user_id": "164436067", "username": "DGSC NEZA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Payo_BA", "text": "Para la red social, soy de la tercera edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para la red <strong>social</strong>, soy de la tercera <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-21T22:16:37", "timestamp_epochs": 1300745797, "tweet_id": "49957611889627137", "tweet_url": "/Payo_BA/status/49957611889627137", "user_id": "262307965", "username": "Amparo Buendia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Incaval", "text": "[ La Edad de Liderazgo ] de Katalina Groh en Social Media Club, Todo a nuestro alrededor esta cambiando en espa\u00f1ol http://bit.ly/gRESsl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[ La <strong>Edad</strong> de Liderazgo ] de Katalina Groh en <strong>Social</strong> Media Club, Todo a nuestro alrededor esta cambiando en espa\u00f1ol http://bit.ly/gRESsl</p>", "timestamp": "2011-03-21T18:26:13", "timestamp_epochs": 1300731973, "tweet_id": "49899630959398912", "tweet_url": "/Incaval/status/49899630959398912", "user_id": "260714291", "username": "Incaval \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LulaMnez", "text": "A quien mierda le interesa la Historia econ\u00f3mica y social de la Edad Media? a mi no,cabe decir -.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A quien mierda le interesa la Historia econ\u00f3mica y <strong>social</strong> de la <strong>Edad</strong> Media? a mi no,cabe decir -.-</p>", "timestamp": "2011-03-21T17:59:49", "timestamp_epochs": 1300730389, "tweet_id": "49892986670153728", "tweet_url": "/LulaMnez/status/49892986670153728", "user_id": "118932927", "username": "Luc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kEismerLin_FZ", "text": "cUaNdO Se aMa dE VeRdA nO InPOrTa La dIStanCiA, EdAd O\nla claSe SoCiAl... *O*''", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cUaNdO Se aMa dE VeRdA nO InPOrTa La dIStanCiA, <strong>EdAd</strong> O\nla claSe <strong>SoCiAl</strong>... *O*''</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:54:16", "timestamp_epochs": 1368575656, "tweet_id": "334456659961339905", "tweet_url": "/kEismerLin_FZ/status/334456659961339905", "user_id": "340489429", "username": "IG: kEismerLin_FZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "amofrecultura", "text": "SE BUSCA EGORXISTA con  conocimientos en red social \"Twitter\", cualquier sexo, mayor se edad para examinar, diagnosticar y practicar Y\u00c0!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SE BUSCA EGORXISTA con  conocimientos en red <strong>social</strong> \"Twitter\", cualquier sexo, mayor se <strong>edad</strong> para examinar, diagnosticar y practicar Y\u00c0!</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:46:19", "timestamp_epochs": 1368575179, "tweet_id": "334454658615607299", "tweet_url": "/amofrecultura/status/334454658615607299", "user_id": "148842859", "username": "Frecuencia Cultural", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "332588195961270272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CFKArgentina", "user_id": "138814032"}], "retweets": 0, "screen_name": "ronnergabriela", "text": "@CFKArgentina YO NO TENGO LABURO Y SOY MAS CULTA QUE VOS, PSICOLOGA SOCIAL, TENGO 53 A\u00d1OS Y??DONDE ESTA EL LABURO PARA MUJERES DE MI EDAD ??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138814032\" dir=\"ltr\" href=\"/CFKArgentina\"><s>@</s><b>CFKArgentina</b></a> YO NO TENGO LABURO Y SOY MAS CULTA QUE VOS, PSICOLOGA <strong>SOCIAL</strong>, TENGO 53 A\u00d1OS Y??DONDE ESTA EL LABURO PARA MUJERES DE MI <strong>EDAD</strong> ??</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:43:38", "timestamp_epochs": 1368575018, "tweet_id": "334453983093600257", "tweet_url": "/ronnergabriela/status/334453983093600257", "user_id": "1345502348", "username": "M. GABRIELA R\u00d6NNER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MoonRG_", "text": "Porque cuando se ama de verdad no importa la distancia, la edad ni la clase social.. lo \u00fanico importante es besarse y con sinceridad ..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque cuando se ama de verdad no importa la distancia, la <strong>edad</strong> ni la clase <strong>social</strong>.. lo \u00fanico importante es besarse y con sinceridad ..</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:16:51", "timestamp_epochs": 1368573411, "tweet_id": "334447243908243456", "tweet_url": "/MoonRG_/status/334447243908243456", "user_id": "138211727", "username": "Montse \ud83c\udf1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RamonLadino", "text": "No se trata de madur\u00e9z, edad, estrato social. Sencillamente de saber querer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se trata de madur\u00e9z, <strong>edad</strong>, estrato <strong>social</strong>. Sencillamente de saber querer.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:03:36", "timestamp_epochs": 1368572616, "tweet_id": "334443911231717376", "tweet_url": "/RamonLadino/status/334443911231717376", "user_id": "1373391823", "username": "Ladino.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vivesindrogas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leoomoreno", "text": "Las drogas que no le importa el sexo, edad, status social, profesi\u00f3n, religi\u00f3n.... Nada #vivesindrogas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las drogas que no le importa el sexo, <strong>edad</strong>, status <strong>social</strong>, profesi\u00f3n, religi\u00f3n.... Nada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vivesindrogas?src=hash\"><s>#</s><b>vivesindrogas</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T21:34:09", "timestamp_epochs": 1368567249, "tweet_id": "334421397919121409", "tweet_url": "/leoomoreno/status/334421397919121409", "user_id": "297214150", "username": "Leonardo Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["END"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://j.mp/19ppAjL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicaNws", "text": "#END Reforma al Seguro Social en 2014 pero sin mover edad de jubilaci\u00f3n: A pesar que el Gobierno de Nicaragua... http://j.mp/19ppAjL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/END?src=hash\"><s>#</s><b>END</b></a> Reforma al Seguro <strong>Social</strong> en 2014 pero sin mover <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n: A pesar que el Gobierno de Nicaragua... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://j.mp/19ppAjL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/64vjSvdXsE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://j.mp/19ppAjL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">j.mp/19ppAjL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T21:14:41", "timestamp_epochs": 1368566081, "tweet_id": "334416501148897280", "tweet_url": "/NicaNws/status/334416501148897280", "user_id": "425092108", "username": "Nica Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334406120766599168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "emmanuel_bt1", "user_id": "385695907"}], "retweets": 0, "screen_name": "Valencia_Guzman", "text": "@emmanuel_bt1 se tienen que registrar en la direcci\u00f3n de Desarrollo Social de la delegaci\u00f3n los adultos mayores que tengan la edad requerida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"385695907\" dir=\"ltr\" href=\"/emmanuel_bt1\"><s>@</s><b>emmanuel_bt1</b></a> se tienen que registrar en la direcci\u00f3n de Desarrollo <strong>Social</strong> de la delegaci\u00f3n los adultos mayores que tengan la <strong>edad</strong> requerida</p>", "timestamp": "2013-05-14T21:01:49", "timestamp_epochs": 1368565309, "tweet_id": "334413261392986112", "tweet_url": "/Valencia_Guzman/status/334413261392986112", "user_id": "130038334", "username": "Jes\u00fas Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nicaragua"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/3Mwhp1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elnuevodiario", "text": "Reforma al Seguro Social en 2014 pero sin mover edad de jubilaci\u00f3n: \u00a0 Reforma al Seguro Social en 2014... http://dlvr.it/3Mwhp1\u00a0 #Nicaragua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reforma al Seguro <strong>Social</strong> en 2014 pero sin mover <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n: \u00a0 Reforma al Seguro <strong>Social</strong> en 2014... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/3Mwhp1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oCyu41tAI6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/3Mwhp1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/3Mwhp1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nicaragua?src=hash\"><s>#</s><b>Nicaragua</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T20:56:03", "timestamp_epochs": 1368564963, "tweet_id": "334411812944625664", "tweet_url": "/elnuevodiario/status/334411812944625664", "user_id": "129485874", "username": "El Nuevo Diario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeroccaTips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "serocca_mcbo", "text": "#SeroccaTips, Para el delincuente no hay sexo, edad o clase social y no perdona incautos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeroccaTips?src=hash\"><s>#</s><b>SeroccaTips</b></a>, Para el delincuente no hay sexo, <strong>edad</strong> o clase <strong>social</strong> y no perdona incautos.</p>", "timestamp": "2013-05-14T20:02:46", "timestamp_epochs": 1368561766, "tweet_id": "334398401506594816", "tweet_url": "/serocca_mcbo/status/334398401506594816", "user_id": "312300058", "username": "Serenos Occidentales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["porqueelamormanda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "YRodriguez923", "text": "'CUANDO SE AMA DE VERDAD, NO IMPORTA LA DISTANCIA,EDAD, NI LA CLASE SOCIAL' #porqueelamormanda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'CUANDO SE AMA DE VERDAD, NO IMPORTA LA DISTANCIA,<strong>EDAD</strong>, NI LA CLASE <strong>SOCIAL</strong>' <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porqueelamormanda?src=hash\"><s>#</s><b>porqueelamormanda</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-14T19:40:08", "timestamp_epochs": 1368560408, "tweet_id": "334392704467353600", "tweet_url": "/YRodriguez923/status/334392704467353600", "user_id": "548205490", "username": "Flacaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jeanneth_22", "text": "Porque cuando se ama de verdad No importa la distancia, edad o la clase social...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque cuando se ama de verdad No importa la distancia, <strong>edad</strong> o la clase <strong>social</strong>...</p>", "timestamp": "2013-05-14T19:10:40", "timestamp_epochs": 1368558640, "tweet_id": "334385292003909632", "tweet_url": "/Jeanneth_22/status/334385292003909632", "user_id": "900417613", "username": "K4r3nc1t4\u00a1\u00b0!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334369180470104064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aprendoatrinar", "user_id": "65425622"}], "retweets": 0, "screen_name": "animesa", "text": "@Aprendoatrinar @ensergio jajajajajaja qui\u00e9n sabe... A esa edad deber ser harta presi\u00f3n social. Ganas tambi\u00e9n, seguro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65425622\" dir=\"ltr\" href=\"/Aprendoatrinar\"><s>@</s><b>Aprendoatrinar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11549222\" dir=\"ltr\" href=\"/ensergio\"><s>@</s><b>ensergio</b></a> jajajajajaja qui\u00e9n sabe... A esa <strong>edad</strong> deber ser harta presi\u00f3n <strong>social</strong>. Ganas tambi\u00e9n, seguro.</p>", "timestamp": "2013-05-14T18:14:07", "timestamp_epochs": 1368555247, "tweet_id": "334371059212103681", "tweet_url": "/animesa/status/334371059212103681", "user_id": "34124487", "username": "Ana Mar\u00eda Mesa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kathyc_c", "text": "diferencia de edad ? clase social ?.distancia ? estupedices antiguas...exijo una explicacion por favor !!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">diferencia de <strong>edad</strong> ? clase <strong>social</strong> ?.distancia ? estupedices antiguas...exijo una explicacion por favor !!!!!!</p>", "timestamp": "2013-05-14T17:58:14", "timestamp_epochs": 1368554294, "tweet_id": "334367060924694530", "tweet_url": "/kathyc_c/status/334367060924694530", "user_id": "1163864928", "username": "katherine campos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oscarvp83", "text": "Tarde o temprano habra que cerrar la persiana y retirarse del mundo social uno ya tiene una edad y no quiero verme estorbo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarde o temprano habra que cerrar la persiana y retirarse del mundo <strong>social</strong> uno ya tiene una <strong>edad</strong> y no quiero verme estorbo.</p>", "timestamp": "2013-05-14T17:05:50", "timestamp_epochs": 1368551150, "tweet_id": "334353877119938560", "tweet_url": "/oscarvp83/status/334353877119938560", "user_id": "90271976", "username": "Oscar vegas pastora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334340285750452226", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Princessalunar", "user_id": "48486650"}], "retweets": 0, "screen_name": "DarkitaFresita", "text": "@Princessalunar aunque mi edad es la ideal, biol\u00f3gica, social y econ\u00f3micamente hablando\u2026 el pedo es que no me cosquillea nada, nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48486650\" dir=\"ltr\" href=\"/Princessalunar\"><s>@</s><b>Princessalunar</b></a> aunque mi <strong>edad</strong> es la ideal, biol\u00f3gica, <strong>social</strong> y econ\u00f3micamente hablando\u2026 el pedo es que no me cosquillea nada, nada</p>", "timestamp": "2013-05-14T16:57:00", "timestamp_epochs": 1368550620, "tweet_id": "334351653077651456", "tweet_url": "/DarkitaFresita/status/334351653077651456", "user_id": "6895972", "username": "Busty Alexa (not a girl)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ABGpantallas", "text": "Dato: 92% de los mexicanos que tienen acceso a Internet accede forma regular a una Red Social. 64% de estos usuarios son mayores de edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dato: 92% de los mexicanos que tienen acceso a Internet accede forma regular a una Red <strong>Social</strong>. 64% de estos usuarios son mayores de <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2013-05-14T16:46:03", "timestamp_epochs": 1368549963, "tweet_id": "334348897700950016", "tweet_url": "/ABGpantallas/status/334348897700950016", "user_id": "399693012", "username": "Pantallas ABG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drunkeado", "text": "Entre toda la mierda social que hab\u00eda antes, ahora llegan puter\u00edos de menores de edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre toda la mierda <strong>social</strong> que hab\u00eda antes, ahora llegan puter\u00edos de menores de <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-14T15:57:04", "timestamp_epochs": 1368547024, "tweet_id": "334336569085399041", "tweet_url": "/drunkeado/status/334336569085399041", "user_id": "553944771", "username": "David", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334331212615282688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "piahildebrandt", "user_id": "24024323"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kamisaga", "text": "@piahildebrandt el cancer no conoce edad, sexo,condici\u00f3n econ\u00f3mica o social,no discrimina a nadie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24024323\" dir=\"ltr\" href=\"/piahildebrandt\"><s>@</s><b>piahildebrandt</b></a> el cancer no conoce <strong>edad</strong>, sexo,condici\u00f3n econ\u00f3mica o <strong>social</strong>,no discrimina a nadie.</p>", "timestamp": "2013-05-14T15:36:52", "timestamp_epochs": 1368545812, "tweet_id": "334331484133535745", "tweet_url": "/Kamisaga/status/334331484133535745", "user_id": "201139767", "username": "Kami", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dajmfanpage", "text": "Para el amor no correspondido no existe edad, ni condici\u00f3n social que se encuentre exenta de sufrir esta condici\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el amor no correspondido no existe <strong>edad</strong>, ni condici\u00f3n <strong>social</strong> que se encuentre exenta de sufrir esta condici\u00f3n</p>", "timestamp": "2010-07-04T18:39:58", "timestamp_epochs": 1278268798, "tweet_id": "17737727024", "tweet_url": "/dajmfanpage/status/17737727024", "user_id": "148030053", "username": "Dedicado a JOSE M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EconomiaEnLaWeb", "text": "\u00abElevar la edad de jubilaci\u00f3n va ser una decisi\u00f3n individual\u00bb: El secretario de Estado de Seguridad Social afirma ... http://bit.ly/c6Lekw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abElevar la <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n va ser una decisi\u00f3n individual\u00bb: El secretario de Estado de Seguridad <strong>Social</strong> afirma ... http://bit.ly/c6Lekw</p>", "timestamp": "2010-07-04T07:51:47", "timestamp_epochs": 1278229907, "tweet_id": "17706927807", "tweet_url": "/EconomiaEnLaWeb/status/17706927807", "user_id": "56634176", "username": "ECONOM\u00cdA EN LA WEB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dicarape", "text": "A mis casi 24 me est\u00e1 pegando la edad y la presi\u00f3n social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mis casi 24 me est\u00e1 pegando la <strong>edad</strong> y la presi\u00f3n <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2010-07-04T02:23:41", "timestamp_epochs": 1278210221, "tweet_id": "17691511791", "tweet_url": "/dicarape/status/17691511791", "user_id": "48623517", "username": "Diana R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mundial"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gledymarbarco", "text": "No importa la edad, clase social, partido pol\u00edtico todos hablan #Mundial!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No importa la <strong>edad</strong>, clase <strong>social</strong>, partido pol\u00edtico todos hablan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mundial?src=hash\"><s>#</s><b>Mundial</b></a>!</p>", "timestamp": "2010-07-03T02:40:51", "timestamp_epochs": 1278124851, "tweet_id": "17618768597", "tweet_url": "/gledymarbarco/status/17618768597", "user_id": "96874114", "username": "Gledymar Barco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MJnyo", "text": "Si eres mamila, no importa color, pref.sexual, status social, estado f\u00edsico, nacionalidad, estudios, sexo, edad,etc. igual te respondo:...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si eres mamila, no importa color, pref.sexual, status <strong>social</strong>, estado f\u00edsico, nacionalidad, estudios, sexo, <strong>edad</strong>,etc. igual te respondo:...\"</p>", "timestamp": "2010-07-02T23:25:15", "timestamp_epochs": 1278113115, "tweet_id": "17607927469", "tweet_url": "/MJnyo/status/17607927469", "user_id": "44812137", "username": "MJnyo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16983799828", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chavezcandanga", "user_id": "128637475"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhoanadesiree", "text": "@chavezcandanga mi presidente en el lara atienden muy mal a las personas de la tercera edad sobre el seguro social crr 24 entre 30 y 32", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> mi presidente en el lara atienden muy mal a las personas de la tercera <strong>edad</strong> sobre el seguro <strong>social</strong> crr 24 entre 30 y 32</p>", "timestamp": "2010-07-02T17:53:48", "timestamp_epochs": 1278093228, "tweet_id": "17588769731", "tweet_url": "/jhoanadesiree/status/17588769731", "user_id": "147695185", "username": "jhoana desiree", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17573124572", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdryMarrugoS", "user_id": "141454129"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoTrillo09", "text": "@AdryMarrugoS eso no pela ni edad ni estatus social! jajajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141454129\" dir=\"ltr\" href=\"/AdryMarrugoS\"><s>@</s><b>AdryMarrugoS</b></a> eso no pela ni <strong>edad</strong> ni estatus <strong>social</strong>! jajajajaj</p>", "timestamp": "2010-07-02T13:55:12", "timestamp_epochs": 1278078912, "tweet_id": "17573494468", "tweet_url": "/AlbertoTrillo09/status/17573494468", "user_id": "139807827", "username": "Alberto Mario Trillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Derrilyn", "text": "El 72 por ciento de los j\u00f3venes espa\u00f1oles pertenece a una red social - Dealer World - http://ow.ly/26aF9 - Yo a esa edad tambi\u00e9n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 72 por ciento de los j\u00f3venes espa\u00f1oles pertenece a una red <strong>social</strong> - Dealer World - http://ow.ly/26aF9 - Yo a esa <strong>edad</strong> tambi\u00e9n</p>", "timestamp": "2010-07-02T09:20:02", "timestamp_epochs": 1278062402, "tweet_id": "17559553916", "tweet_url": "/Derrilyn/status/17559553916", "user_id": "15784025", "username": "In\u00e9s Santisteban", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludC", "text": "La poblaci\u00f3n de la tercera edad ocupa 25 por ciento de las consultas totales que ofrece el Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La poblaci\u00f3n de la tercera <strong>edad</strong> ocupa 25 por ciento de las consultas totales que ofrece el Instituto Mexicano del Seguro <strong>Social</strong> (IMSS)</p>", "timestamp": "2010-07-02T04:00:02", "timestamp_epochs": 1278043202, "tweet_id": "17544567227", "tweet_url": "/SaludC/status/17544567227", "user_id": "68663947", "username": "Salud Continental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tingerok", "text": "Tengo que programar una web para gente de la tercera edad. Todo un desaf\u00edo xD Yo que estoy acostumbrado a la red social xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo que programar una web para gente de la tercera <strong>edad</strong>. Todo un desaf\u00edo xD Yo que estoy acostumbrado a la red <strong>social</strong> xD</p>", "timestamp": "2010-07-02T01:40:53", "timestamp_epochs": 1278034853, "tweet_id": "17535903628", "tweet_url": "/tingerok/status/17535903628", "user_id": "21179101", "username": "Tinger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidhdzo", "text": "RT @flipando: hoy es mi \u00faltimo d\u00eda en el servicio social! // y tu penultimo con la misma edad!! Jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8998182\" dir=\"ltr\" href=\"/flipando\"><s>@</s><b>flipando</b></a>: hoy es mi \u00faltimo d\u00eda en el servicio <strong>social</strong>! // y tu penultimo con la misma <strong>edad</strong>!! Jaja</p>", "timestamp": "2010-07-01T17:19:48", "timestamp_epochs": 1278004788, "tweet_id": "17507740464", "tweet_url": "/davidhdzo/status/17507740464", "user_id": "101085222", "username": "david hdzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cuentadepater", "text": "pueden recibir a un chico d intercambio,viene de Dinamarca,es mayor de edad y viene por servicio comunitario,es decir a hacer trabajo social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pueden recibir a un chico d intercambio,viene de Dinamarca,es mayor de <strong>edad</strong> y viene por servicio comunitario,es decir a hacer trabajo <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2010-07-01T02:27:11", "timestamp_epochs": 1277951231, "tweet_id": "17460199328", "tweet_url": "/cuentadepater/status/17460199328", "user_id": "111189125", "username": "Luis Paternina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "grupojubilo", "text": "Congelaci\u00f3n de las pensiones, edad de jubilaci\u00f3n, d\u00e9ficit p\u00fablio, crisis y... super\u00e1vit en la Seguridad Social. http://fb.me/uaWx9lkb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Congelaci\u00f3n de las pensiones, <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n, d\u00e9ficit p\u00fablio, crisis y... super\u00e1vit en la Seguridad <strong>Social</strong>. http://fb.me/uaWx9lkb</p>", "timestamp": "2010-06-30T13:32:36", "timestamp_epochs": 1277904756, "tweet_id": "17414206793", "tweet_url": "/grupojubilo/status/17414206793", "user_id": "125601024", "username": "Grupo J\u00fabilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17394880516", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarlosGomezD", "user_id": "146968297"}], "retweets": 0, "screen_name": "betzylandp", "text": "@carlosgomezde  extra\u00f1o mi vida social, me esta pegando la edad... los problemas del trabajo, el insomnio, etc....soy un caos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1246861523202584578\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosgomezDe\"><s>@</s><b>carlosgomezde</b></a>  extra\u00f1o mi vida <strong>social</strong>, me esta pegando la <strong>edad</strong>... los problemas del trabajo, el insomnio, etc....soy un caos</p>", "timestamp": "2010-06-30T06:29:24", "timestamp_epochs": 1277879364, "tweet_id": "17395059637", "tweet_url": "/betzylandp/status/17395059637", "user_id": "111074074", "username": "\u01b8\u04dc\u01b7 \u2022Betzy\u2022 \u01b8\u04dc\u01b7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CasaRuralUrbasa", "text": "Tuenti elimina casi 35.000 perfiles por no \ncumplir con la edad m\u00ednima exigida de 14 a\u00f1os\n\nLa red social \ninici\u00f3... http://fb.me/AwYBQedV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuenti elimina casi 35.000 perfiles por no \ncumplir con la <strong>edad</strong> m\u00ednima exigida de 14 a\u00f1os\n\nLa red <strong>social</strong> \ninici\u00f3... http://fb.me/AwYBQedV</p>", "timestamp": "2010-06-29T22:50:04", "timestamp_epochs": 1277851804, "tweet_id": "17368328679", "tweet_url": "/CasaRuralUrbasa/status/17368328679", "user_id": "97320705", "username": "Casa Rural Urbasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17308833219", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Isea_enContacto", "user_id": "145025153"}], "retweets": 0, "screen_name": "jemrobduran", "text": "@Isea_enContacto Madr dla 3a edad requiere ayuda social, con hija diskpacitada, la quieren dsalojar dsu vivienda 04168011330 Sra Carmen Pi\u00f1a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145025153\" dir=\"ltr\" href=\"/Isea_enContacto\"><s>@</s><b>Isea_enContacto</b></a> Madr dla 3a <strong>edad</strong> requiere ayuda <strong>social</strong>, con hija diskpacitada, la quieren dsalojar dsu vivienda 04168011330 Sra Carmen Pi\u00f1a</p>", "timestamp": "2010-06-29T20:37:37", "timestamp_epochs": 1277843857, "tweet_id": "17361292394", "tweet_url": "/jemrobduran/status/17361292394", "user_id": "142113907", "username": "Jem  Duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16031894965", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chavezcandanga", "user_id": "128637475"}], "retweets": 0, "screen_name": "javierluqueazua", "text": "@chavezcandanga soy estudiante del ultimo semestre de Gestion Social necesito empleo, me excluyen por la edad 04129366695", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> soy estudiante del ultimo semestre de Gestion <strong>Social</strong> necesito empleo, me excluyen por la <strong>edad</strong> 04129366695</p>", "timestamp": "2010-06-29T18:47:07", "timestamp_epochs": 1277837227, "tweet_id": "17355134283", "tweet_url": "/javierluqueazua/status/17355134283", "user_id": "147677297", "username": "javier luque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17309227958", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mamamarkus8", "user_id": "130378300"}], "retweets": 0, "screen_name": "Maru_VSZ", "text": "@mamamarkus8 Si..ya se q no es muy social q digamos... pero yo lo quiero desd q tenia la edad de markus.. lo aprendi a querer asi..jaja!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130378300\" dir=\"ltr\" href=\"/mamamarkus8\"><s>@</s><b>mamamarkus8</b></a> Si..ya se q no es muy <strong>social</strong> q digamos... pero yo lo quiero desd q tenia la <strong>edad</strong> de markus.. lo aprendi a querer asi..jaja!!</p>", "timestamp": "2010-06-29T05:16:33", "timestamp_epochs": 1277788593, "tweet_id": "17309342033", "tweet_url": "/Maru_VSZ/status/17309342033", "user_id": "127111760", "username": "Maru_VSZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CJuarezM", "text": "Sab\u00edas Qu\u00e9... el 61% de los mexicanos en edad de trabajar lo hacen en la informalidad y no cuentan con seguridad social...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas Qu\u00e9... el 61% de los mexicanos en <strong>edad</strong> de trabajar lo hacen en la informalidad y no cuentan con seguridad <strong>social</strong>...</p>", "timestamp": "2010-06-29T04:43:00", "timestamp_epochs": 1277786580, "tweet_id": "17307488108", "tweet_url": "/CJuarezM/status/17307488108", "user_id": "79461580", "username": "Chris Juarez Meaux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17304110662", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KikeRowling", "user_id": "36174363"}], "retweets": 0, "screen_name": "MonicaPLuna", "text": "@x_kike_x yo me acuerdo que antes eran los equipos por status social, luego edad y llevan 3 a\u00f1os con regiones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1481510552\" dir=\"ltr\" href=\"/X_Kike_X\"><s>@</s><b>x_kike_x</b></a> yo me acuerdo que antes eran los equipos por status <strong>social</strong>, luego <strong>edad</strong> y llevan 3 a\u00f1os con regiones</p>", "timestamp": "2010-06-29T03:54:11", "timestamp_epochs": 1277783651, "tweet_id": "17304522121", "tweet_url": "/MonicaPLuna/status/17304522121", "user_id": "71329584", "username": "M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ilich71", "text": "la idea es contar con gente innovadora, moderna, sin importar sexo, orientaci\u00f3n sexual, edad, clase social, religion...solo ideas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la idea es contar con gente innovadora, moderna, sin importar sexo, orientaci\u00f3n sexual, <strong>edad</strong>, clase <strong>social</strong>, religion...solo ideas</p>", "timestamp": "2009-10-16T14:51:19", "timestamp_epochs": 1255704679, "tweet_id": "4917331469", "tweet_url": "/ilich71/status/4917331469", "user_id": "74002456", "username": "ivan ilich collado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JasonMty", "text": "Seg\u00fan Boff, estamos en la Edad Tiranos\u00e1urica de la Globalizaci\u00f3n.. y que esto llevar\u00e1 a la Edad Humano-Social de la Globalizaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan Boff, estamos en la <strong>Edad</strong> Tiranos\u00e1urica de la Globalizaci\u00f3n.. y que esto llevar\u00e1 a la <strong>Edad</strong> Humano-<strong>Social</strong> de la Globalizaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2009-10-14T15:30:34", "timestamp_epochs": 1255534234, "tweet_id": "4864299634", "tweet_url": "/JasonMty/status/4864299634", "user_id": "5346182", "username": "David Granados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4797637745", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "renzoarauco", "user_id": "14104338"}], "retweets": 0, "screen_name": "h_portal", "text": "@the_dexter social media? :o te refieres a redes sociales o a ... media? o a sociales o a edad media? xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"405365330\" dir=\"ltr\" href=\"/the_dexter\"><s>@</s><b>the_dexter</b></a> <strong>social</strong> media? :o te refieres a redes sociales o a ... media? o a sociales o a <strong>edad</strong> media? xD</p>", "timestamp": "2009-10-12T01:23:10", "timestamp_epochs": 1255310590, "tweet_id": "4797667693", "tweet_url": "/h_portal/status/4797667693", "user_id": "27921638", "username": "Hector Portal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiosantafentc", "text": "Protecci\u00f3n Social comenz\u00f3 a unificar POS para menores de edad: El Gobierno comenz\u00f3 a unificar los planes obliga.. http://bit.ly/8Xvht", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Protecci\u00f3n <strong>Social</strong> comenz\u00f3 a unificar POS para menores de <strong>edad</strong>: El Gobierno comenz\u00f3 a unificar los planes obliga.. http://bit.ly/8Xvht</p>", "timestamp": "2009-10-11T21:50:54", "timestamp_epochs": 1255297854, "tweet_id": "4793463077", "tweet_url": "/radiosantafentc/status/4793463077", "user_id": "18172386", "username": "Radio SantaFe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TaviCalvete", "text": "Viendo soluciones al problema personal de un cliente con su hijo de 10 a\u00f1os y una red social. Vistos los hechos yo a su edad era un pardillo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viendo soluciones al problema personal de un cliente con su hijo de 10 a\u00f1os y una red <strong>social</strong>. Vistos los hechos yo a su <strong>edad</strong> era un pardillo</p>", "timestamp": "2009-10-10T08:37:28", "timestamp_epochs": 1255163848, "tweet_id": "4757096102", "tweet_url": "/TaviCalvete/status/4757096102", "user_id": "3525151", "username": "Tavi Calvete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4750100914", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CuchuFlurito", "user_id": "777552"}], "retweets": 0, "screen_name": "Collide341", "text": "@CuchuFlurito edad de tu amiga, clase social, unicamente para hacer previa? Formal, informal? necesito esos datos :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"777552\" dir=\"ltr\" href=\"/CuchuFlurito\"><s>@</s><b>CuchuFlurito</b></a> <strong>edad</strong> de tu amiga, clase <strong>social</strong>, unicamente para hacer previa? Formal, informal? necesito esos datos :P</p>", "timestamp": "2009-10-10T01:22:42", "timestamp_epochs": 1255137762, "tweet_id": "4750212382", "tweet_url": "/Collide341/status/4750212382", "user_id": "780159", "username": "Collide", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twitrabajo", "OCC", "Auxiliar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twitrabajoagent", "text": "#twitrabajo #OCC #Auxiliar BECARIO SERVICIO SOCIAL EN RECLUTAMIENTO Y SELECCION EDAD: 18 A 25 A\u00d1OSSEXO: FEMENINO (... http://bit.ly/2mWQOz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twitrabajo?src=hash\"><s>#</s><b>twitrabajo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OCC?src=hash\"><s>#</s><b>OCC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Auxiliar?src=hash\"><s>#</s><b>Auxiliar</b></a> BECARIO SERVICIO <strong>SOCIAL</strong> EN RECLUTAMIENTO Y SELECCION <strong>EDAD</strong>: 18 A 25 A\u00d1OSSEXO: FEMENINO (... http://bit.ly/2mWQOz</p>", "timestamp": "2009-10-09T01:20:14", "timestamp_epochs": 1255051214, "tweet_id": "4722768067", "tweet_url": "/twitrabajoagent/status/4722768067", "user_id": "40822522", "username": "Twitrabajo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TendAsesores", "text": "RT @IESA: Dakduk: la red es percibida como medio de ascenso social. La edad y el ciclo vital influye en el manejo e implicaci\u00f3n con Internet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22183793\" dir=\"ltr\" href=\"/IESA\"><s>@</s><b>IESA</b></a>: Dakduk: la red es percibida como medio de ascenso <strong>social</strong>. La <strong>edad</strong> y el ciclo vital influye en el manejo e implicaci\u00f3n con Internet</p>", "timestamp": "2009-10-07T14:53:53", "timestamp_epochs": 1254927233, "tweet_id": "4683741472", "tweet_url": "/TendAsesores/status/4683741472", "user_id": "38213350", "username": "TendAsesores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IESA", "text": "Dakduk: la red es percibida como medio de ascenso social. La edad y el ciclo vital influye en el manejo e implicaci\u00f3n con Internet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dakduk: la red es percibida como medio de ascenso <strong>social</strong>. La <strong>edad</strong> y el ciclo vital influye en el manejo e implicaci\u00f3n con Internet</p>", "timestamp": "2009-10-07T14:52:52", "timestamp_epochs": 1254927172, "tweet_id": "4683718391", "tweet_url": "/IESA/status/4683718391", "user_id": "22183793", "username": "IESA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_MauMateos", "text": "Ideando estrategias de distribucion para un servicio, en especifico para un \"club social\" para personas de la tercera edad NSE A y B.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ideando estrategias de distribucion para un servicio, en especifico para un \"club <strong>social</strong>\" para personas de la tercera <strong>edad</strong> NSE A y B.</p>", "timestamp": "2009-10-05T04:09:25", "timestamp_epochs": 1254715765, "tweet_id": "4620582818", "tweet_url": "/_MauMateos/status/4620582818", "user_id": "14356635", "username": "Mauricio Mateos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twitrabajo", "OCC", "Ventas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twitrabajoagent", "text": "#twitrabajo #OCC #Ventas PROMOTOR SOCIAL, CREDITOS GRUPALES REQUISITOS:Edad de 24 a 45 a\u00f1osEscolaridad Bachillerat... http://bit.ly/163YBP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twitrabajo?src=hash\"><s>#</s><b>twitrabajo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OCC?src=hash\"><s>#</s><b>OCC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ventas?src=hash\"><s>#</s><b>Ventas</b></a> PROMOTOR <strong>SOCIAL</strong>, CREDITOS GRUPALES REQUISITOS:<strong>Edad</strong> de 24 a 45 a\u00f1osEscolaridad Bachillerat... http://bit.ly/163YBP</p>", "timestamp": "2009-10-03T22:35:12", "timestamp_epochs": 1254609312, "tweet_id": "4589187840", "tweet_url": "/twitrabajoagent/status/4589187840", "user_id": "40822522", "username": "Twitrabajo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcoquimbo", "text": "Turismo Social con Programas para Tercera Edad y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://3dzs8.tk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turismo <strong>Social</strong> con Programas para Tercera <strong>Edad</strong> y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://3dzs8.tk</p>", "timestamp": "2009-10-03T04:18:05", "timestamp_epochs": 1254543485, "tweet_id": "4571998688", "tweet_url": "/rcoquimbo/status/4571998688", "user_id": "46428475", "username": "Region Coquimbo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcoquimbo", "text": "Turismo Social con Programas para Tercera Edad y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://8jnls.tk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turismo <strong>Social</strong> con Programas para Tercera <strong>Edad</strong> y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://8jnls.tk</p>", "timestamp": "2009-10-02T06:22:56", "timestamp_epochs": 1254464576, "tweet_id": "4546935703", "tweet_url": "/rcoquimbo/status/4546935703", "user_id": "46428475", "username": "Region Coquimbo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcoquimbo", "text": "Turismo Social con Programas para Tercera Edad y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://7js83.tk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turismo <strong>Social</strong> con Programas para Tercera <strong>Edad</strong> y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://7js83.tk</p>", "timestamp": "2009-10-01T04:22:14", "timestamp_epochs": 1254370934, "tweet_id": "4517113023", "tweet_url": "/rcoquimbo/status/4517113023", "user_id": "46428475", "username": "Region Coquimbo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcoquimbo", "text": "Turismo Social con Programas para Tercera Edad y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://cr1p6.tk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turismo <strong>Social</strong> con Programas para Tercera <strong>Edad</strong> y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://cr1p6.tk</p>", "timestamp": "2009-09-30T03:11:54", "timestamp_epochs": 1254280314, "tweet_id": "4488251814", "tweet_url": "/rcoquimbo/status/4488251814", "user_id": "46428475", "username": "Region Coquimbo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rcoquimbo", "text": "Turismo Social con Programas para Tercera Edad y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://trim.li/nk/kCk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Turismo <strong>Social</strong> con Programas para Tercera <strong>Edad</strong> y Estudiantes impulsa Sernatur Regi\u00f3n de Coquimbo: http://trim.li/nk/kCk</p>", "timestamp": "2009-09-29T12:23:31", "timestamp_epochs": 1254227011, "tweet_id": "4468655319", "tweet_url": "/rcoquimbo/status/4468655319", "user_id": "46428475", "username": "Region Coquimbo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4456942653", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "neleya", "user_id": "23637973"}], "retweets": 0, "screen_name": "ARVI2", "text": "@Neleya sexo:F edad:18 clase social: media 1.(a) 2.(a) 3. (c) 4.(a) 5. (a) 6.(a) 7.(c) 8. (a) 9.(a) 10.(a) 11. (a) 12.(b)  :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23637973\" dir=\"ltr\" href=\"/neleya\"><s>@</s><b>Neleya</b></a> sexo:F <strong>edad</strong>:18 clase <strong>social</strong>: media 1.(a) 2.(a) 3. (c) 4.(a) 5. (a) 6.(a) 7.(c) 8. (a) 9.(a) 10.(a) 11. (a) 12.(b)  :)</p>", "timestamp": "2009-09-29T00:25:11", "timestamp_epochs": 1254183911, "tweet_id": "4457138310", "tweet_url": "/ARVI2/status/4457138310", "user_id": "52195754", "username": "delia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4453445591", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "neleya", "user_id": "23637973"}], "retweets": 0, "screen_name": "VickyvanHorn", "text": "@neleya Encuestas\n\nSexo:F  Edad:72(creo) Clase social:media\n\n1. \u00bfConoce a alguna persona con diabetes?\na. Si (Pas (cont) http://tl.gd/j2pb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23637973\" dir=\"ltr\" href=\"/neleya\"><s>@</s><b>neleya</b></a> Encuestas\n\nSexo:F  <strong>Edad</strong>:72(creo) Clase <strong>social</strong>:media\n\n1. \u00bfConoce a alguna persona con diabetes?\na. Si (Pas (cont) http://tl.gd/j2pb</p>", "timestamp": "2009-09-29T00:22:45", "timestamp_epochs": 1254183765, "tweet_id": "4457080854", "tweet_url": "/VickyvanHorn/status/4457080854", "user_id": "30449987", "username": "Vicky.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "compilermanX", "text": "Un dia como hoy de 1984 una mujer de 26 a\u00f1os de edad ingresaba al hospital de seguro social para que le practicaran una operacion urgente...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un dia como hoy de 1984 una mujer de 26 a\u00f1os de <strong>edad</strong> ingresaba al hospital de seguro <strong>social</strong> para que le practicaran una operacion urgente...</p>", "timestamp": "2009-09-28T17:54:51", "timestamp_epochs": 1254160491, "tweet_id": "4448391793", "tweet_url": "/compilermanX/status/4448391793", "user_id": "59233737", "username": "Alfonso Avila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OdUIu7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "social_lista", "text": "Chile Noticias: A los 82 a\u00f1os de edad muere Neil Armstrong, el primer hombre en pisar la Luna http://t.co/Ur2MS... http://bit.ly/OdUIu7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chile Noticias: A los 82 a\u00f1os de <strong>edad</strong> muere Neil Armstrong, el primer hombre en pisar la Luna http://t.co/Ur2MS... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OdUIu7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LsjN9ERb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OdUIu7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OdUIu7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T23:30:02", "timestamp_epochs": 1345937402, "tweet_id": "239504942388346880", "tweet_url": "/social_lista/status/239504942388346880", "user_id": "194491792", "username": "social_lista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/SBYVe3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frasepopular", "text": "Distrito destinar\u00e1 291 mil millones para atenci\u00f3n de tercera edad: La Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social anunci\u00f3 q... http://bit.ly/SBYVe3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Distrito destinar\u00e1 291 mil millones para atenci\u00f3n de tercera <strong>edad</strong>: La Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n <strong>Social</strong> anunci\u00f3 q... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SBYVe3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/97Sf7NKm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SBYVe3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SBYVe3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T21:58:52", "timestamp_epochs": 1345931932, "tweet_id": "239481998417219584", "tweet_url": "/frasepopular/status/239481998417219584", "user_id": "334985587", "username": "Frases Populares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/SBYVe3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BogotaunCaos", "text": "Distrito destinar\u00e1 291 mil millones para atenci\u00f3n de tercera edad: La Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social anunci\u00f3 q... http://bit.ly/SBYVe3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Distrito destinar\u00e1 291 mil millones para atenci\u00f3n de tercera <strong>edad</strong>: La Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n <strong>Social</strong> anunci\u00f3 q... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SBYVe3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IsgNTkVp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SBYVe3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SBYVe3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T21:58:51", "timestamp_epochs": 1345931931, "tweet_id": "239481996412338176", "tweet_url": "/BogotaunCaos/status/239481996412338176", "user_id": "341895154", "username": "Bogota un Caos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239463676015439872", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mari_555", "user_id": "138924020"}], "retweets": 0, "screen_name": "ivannaveda", "text": "@Mari_555  comunicaci\u00f3n social bueno la mayor\u00eda de mis estudiantes son de tu edad jajajajaja tengo un trabajo en aporrea bueno de los medios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138924020\" dir=\"ltr\" href=\"/Mari_555\"><s>@</s><b>Mari_555</b></a>  comunicaci\u00f3n <strong>social</strong> bueno la mayor\u00eda de mis estudiantes son de tu <strong>edad</strong> jajajajaja tengo un trabajo en aporrea bueno de los medios</p>", "timestamp": "2012-08-25T21:40:03", "timestamp_epochs": 1345930803, "tweet_id": "239477261454151680", "tweet_url": "/ivannaveda/status/239477261454151680", "user_id": "241279900", "username": "filosof\u00eda cr\u00edtica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angel_260183", "text": "Mientras muchos chicos de mi edad se preocupan por tener novios y vida social, yo s\u00f3lo me preocupo por ser feliz y disfrutar la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras muchos chicos de mi <strong>edad</strong> se preocupan por tener novios y vida <strong>social</strong>, yo s\u00f3lo me preocupo por ser feliz y disfrutar la vida.</p>", "timestamp": "2012-08-25T19:52:05", "timestamp_epochs": 1345924325, "tweet_id": "239450090824167424", "tweet_url": "/angel_260183/status/239450090824167424", "user_id": "516895776", "username": "\u00c1ngel Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SabiasQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BordadosCainito", "text": "#SabiasQue el bordado se empez\u00f3 a considerar un arte en la Edad Media, cuando la vestimenta dec\u00eda mucho del status social de las personas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SabiasQue?src=hash\"><s>#</s><b>SabiasQue</b></a> el bordado se empez\u00f3 a considerar un arte en la <strong>Edad</strong> Media, cuando la vestimenta dec\u00eda mucho del status <strong>social</strong> de las personas.</p>", "timestamp": "2012-08-25T18:46:03", "timestamp_epochs": 1345920363, "tweet_id": "239433473272737792", "tweet_url": "/BordadosCainito/status/239433473272737792", "user_id": "190408175", "username": "Bordados Cainito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1gpj72TEh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SantaRitaCiber", "text": "El estudio tambi\u00e9n detalla las franjas de edad que se destacan dentro de cada red social. En los extremos... http://fb.me/1gpj72TEh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estudio tambi\u00e9n detalla las franjas de <strong>edad</strong> que se destacan dentro de cada red <strong>social</strong>. En los extremos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1gpj72TEh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ELh0FYOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1gpj72TEh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1gpj72TEh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T18:28:26", "timestamp_epochs": 1345919306, "tweet_id": "239429041659195392", "tweet_url": "/SantaRitaCiber/status/239429041659195392", "user_id": "370888381", "username": "Santa Rita Ciber", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2cu4ooWN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "OficialCicloVia", "text": "El estudio tambi\u00e9n detalla las franjas de edad que se destacan dentro de cada red social. En los extremos... http://fb.me/2cu4ooWN5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estudio tambi\u00e9n detalla las franjas de <strong>edad</strong> que se destacan dentro de cada red <strong>social</strong>. En los extremos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2cu4ooWN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HhqahsvA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2cu4ooWN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2cu4ooWN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T18:28:21", "timestamp_epochs": 1345919301, "tweet_id": "239429019391651840", "tweet_url": "/OficialCicloVia/status/239429019391651840", "user_id": "372996033", "username": "Santa Rita Ciber 2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lnkd.in/Hy-jPg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OficialCicloVia", "text": "El estudio tambi\u00e9n detalla las franjas de edad que se destacan dentro de cada red social. En los extremos encontramos \u2026http://lnkd.in/Hy-jPg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estudio tambi\u00e9n detalla las franjas de <strong>edad</strong> que se destacan dentro de cada red <strong>social</strong>. En los extremos encontramos \u2026<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lnkd.in/Hy-jPg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dezwQqv6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lnkd.in/Hy-jPg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/Hy-jPg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T18:28:03", "timestamp_epochs": 1345919283, "tweet_id": "239428945693528064", "tweet_url": "/OficialCicloVia/status/239428945693528064", "user_id": "372996033", "username": "Santa Rita Ciber 2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239424286547386368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_LeoMontenegro", "user_id": "40301431"}], "retweets": 0, "screen_name": "chikyrojas", "text": "@Le0montenegr0 es q he estado ocupada haciendo cosas propias de mi condici\u00f3n econ\u00f3mica, social, genero y edad.! Al ratido =D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Le0montenegr0 es q he estado ocupada haciendo cosas propias de mi condici\u00f3n econ\u00f3mica, <strong>social</strong>, genero y <strong>edad</strong>.! Al ratido =D</p>", "timestamp": "2012-08-25T18:12:19", "timestamp_epochs": 1345918339, "tweet_id": "239424987050672129", "tweet_url": "/chikyrojas/status/239424987050672129", "user_id": "224361185", "username": "Gloria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JhonathanCoello", "text": "Estoy regalando un perrito labrador retriever MACHO de 3 meses de edad si alguien lo desea escribeme a cualquier red social SOLO CONOCIDOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy regalando un perrito labrador retriever MACHO de 3 meses de <strong>edad</strong> si alguien lo desea escribeme a cualquier red <strong>social</strong> SOLO CONOCIDOS</p>", "timestamp": "2012-08-25T17:36:21", "timestamp_epochs": 1345916181, "tweet_id": "239415932810838016", "tweet_url": "/JhonathanCoello/status/239415932810838016", "user_id": "246771873", "username": "Jonathan Coello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "menraczo13", "text": "Un bebe a esta edad arruinaria tu vida social pero lo valdria la pena es un hijo :3 algi mas hermoso no se puede tener :3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un bebe a esta <strong>edad</strong> arruinaria tu vida <strong>social</strong> pero lo valdria la pena es un hijo :3 algi mas hermoso no se puede tener :3</p>", "timestamp": "2012-08-25T17:31:40", "timestamp_epochs": 1345915900, "tweet_id": "239414755507449856", "tweet_url": "/menraczo13/status/239414755507449856", "user_id": "107790949", "username": "OscarCastell\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ORLANDO_MAULION", "text": "\"@Grisipisqui: RSA ser\u00e1 serio y sin vida social por su edad pero es de las personas que sirve de ejemplo para aprender de trabajo.\"Jajajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101567488\" dir=\"ltr\" href=\"/Grisipisqui\"><s>@</s><b>Grisipisqui</b></a>: RSA ser\u00e1 serio y sin vida <strong>social</strong> por su <strong>edad</strong> pero es de las personas que sirve de ejemplo para aprender de trabajo.\"Jajajajaj</p>", "timestamp": "2012-08-25T16:42:23", "timestamp_epochs": 1345912943, "tweet_id": "239402353902616576", "tweet_url": "/ORLANDO_MAULION/status/239402353902616576", "user_id": "123907351", "username": "MAULION", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Codyporsupuesto", "text": "La m\u00fasica es para todo tipo de gente no importa g\u00e9nero, edad, posici\u00f3n social!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La m\u00fasica es para todo tipo de gente no importa g\u00e9nero, <strong>edad</strong>, posici\u00f3n <strong>social</strong>!</p>", "timestamp": "2012-08-25T15:38:50", "timestamp_epochs": 1345909130, "tweet_id": "239386361214427138", "tweet_url": "/Codyporsupuesto/status/239386361214427138", "user_id": "753972289", "username": "Cody", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JhonathanCoello", "text": "Estoy regalando un perrito labrador retriever MACHO de 3 meses de edad si alguien lo desea escribeme a cualquier red social (SOLO CONOCIDOS)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy regalando un perrito labrador retriever MACHO de 3 meses de <strong>edad</strong> si alguien lo desea escribeme a cualquier red <strong>social</strong> (SOLO CONOCIDOS)</p>", "timestamp": "2012-08-25T15:15:09", "timestamp_epochs": 1345907709, "tweet_id": "239380400265371648", "tweet_url": "/JhonathanCoello/status/239380400265371648", "user_id": "246771873", "username": "Jonathan Coello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BienRaro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shipmo", "text": "Maestros q a tu edad estudiaban, trabajaban, tenian novia, vida social, eran el mejor en la clase y...  si tambi\u00e9n dormian 8 horas #BienRaro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maestros q a tu <strong>edad</strong> estudiaban, trabajaban, tenian novia, vida <strong>social</strong>, eran el mejor en la clase y...  si tambi\u00e9n dormian 8 horas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BienRaro?src=hash\"><s>#</s><b>BienRaro</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T07:09:26", "timestamp_epochs": 1345878566, "tweet_id": "239258164120387584", "tweet_url": "/shipmo/status/239258164120387584", "user_id": "103715487", "username": "simplemente ale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["grandeTatin", "mentirasverdaderas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Deygent", "text": "Con critica social tambien #grandeTatin #mentirasverdaderas me quedan muchos a\u00f1os pa seguir matando weones, menores de edad de chipe libre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con critica <strong>social</strong> tambien <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/grandeTatin?src=hash\"><s>#</s><b>grandeTatin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mentirasverdaderas?src=hash\"><s>#</s><b>mentirasverdaderas</b></a> me quedan muchos a\u00f1os pa seguir matando weones, menores de <strong>edad</strong> de chipe libre</p>", "timestamp": "2012-08-25T04:59:07", "timestamp_epochs": 1345870747, "tweet_id": "239225368412839937", "tweet_url": "/Deygent/status/239225368412839937", "user_id": "251734182", "username": "MolinaM C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielaRodri09", "text": "El amor no tiene hora, fecha, edad, lugar, ni clase social, asi que TE AMO CHOCOLATE  :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor no tiene hora, fecha, <strong>edad</strong>, lugar, ni clase <strong>social</strong>, asi que TE AMO CHOCOLATE <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/> :)</p>", "timestamp": "2012-08-25T04:05:08", "timestamp_epochs": 1345867508, "tweet_id": "239211783137669120", "tweet_url": "/DanielaRodri09/status/239211783137669120", "user_id": "136793849", "username": "Daniela Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Erikadco", "text": "RT @JMalaparte: Estoy en esa edad en que mi vida social se mide m\u00e1s por las ganas que tenga de irme, que por las de quedarme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"478940987\" dir=\"ltr\" href=\"/JMalaparte\"><s>@</s><b>JMalaparte</b></a>: Estoy en esa <strong>edad</strong> en que mi vida <strong>social</strong> se mide m\u00e1s por las ganas que tenga de irme, que por las de quedarme.</p>", "timestamp": "2012-08-25T03:35:06", "timestamp_epochs": 1345865706, "tweet_id": "239204226742501377", "tweet_url": "/Erikadco/status/239204226742501377", "user_id": "88734959", "username": "Erika C Ochoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239194861109125122", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "4ferfranco", "user_id": "330883848"}], "retweets": 0, "screen_name": "ricardo_0995", "text": "@4ferfranco jajaja edad, nombre, status social, relaciones anteriores, gustos, disgustos, dame caracteristicas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"330883848\" dir=\"ltr\" href=\"/4ferfranco\"><s>@</s><b>4ferfranco</b></a> jajaja <strong>edad</strong>, nombre, status <strong>social</strong>, relaciones anteriores, gustos, disgustos, dame caracteristicas.</p>", "timestamp": "2012-08-25T03:22:22", "timestamp_epochs": 1345864942, "tweet_id": "239201022638190593", "tweet_url": "/ricardo_0995/status/239201022638190593", "user_id": "145402179", "username": "richi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salsa_raanch", "text": "Es momento de una nueva red social que sea para mayores de edad en todo el planeta, +21", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es momento de una nueva red <strong>social</strong> que sea para mayores de <strong>edad</strong> en todo el planeta, +21</p>", "timestamp": "2017-08-28T23:48:28", "timestamp_epochs": 1503964108, "tweet_id": "902316988214718464", "tweet_url": "/salsa_raanch/status/902316988214718464", "user_id": "3192630037", "username": "naropi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902236345363558400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "csolano0630", "text": "Todo el peso de la ley y trabajo social con la tercera edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo el peso de la ley y trabajo <strong>social</strong> con la tercera <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2017-08-28T23:27:44", "timestamp_epochs": 1503962864, "tweet_id": "902311769506541568", "tweet_url": "/csolano0630/status/902311769506541568", "user_id": "1584690506", "username": "carlos solano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902121110715723776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DrPotemkill", "user_id": "2986551525"}, {"screen_name": "slifante", "user_id": "3070033102"}], "retweets": 0, "screen_name": "fremdersc", "text": "El lado positivo , los compa\u00f1eros , toda gente de tu misma edad y generalmente misma \"clase social\" y q viven lo mismo q vos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El lado positivo , los compa\u00f1eros , toda gente de tu misma <strong>edad</strong> y generalmente misma \"clase <strong>social</strong>\" y q viven lo mismo q vos</p>", "timestamp": "2017-08-28T22:33:16", "timestamp_epochs": 1503959596, "tweet_id": "902298061581557760", "tweet_url": "/fremdersc/status/902298061581557760", "user_id": "929038782", "username": "Diego Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neveergrowup", "text": "Uno de 13/14 le quiso robar a mi mama... y me vienen a hablar de justicia social, si ya piensan asi con esa edad que queda para despues?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de 13/14 le quiso robar a mi mama... y me vienen a hablar de justicia <strong>social</strong>, si ya piensan asi con esa <strong>edad</strong> que queda para despues?</p>", "timestamp": "2017-08-28T20:55:50", "timestamp_epochs": 1503953750, "tweet_id": "902273542825406464", "tweet_url": "/neveergrowup/status/902273542825406464", "user_id": "106469760", "username": "Julieta.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIVx4_eWsAAErgp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marcellinoant", "text": "Plan integral ni\u00f1os comiendo en sus casas. Funci\u00f3n social pedi\u00e1trica. Servicio Integral para la Tercera edad. 8 de septiembre Presentaci\u00f3n pic.twitter.com/aac51C3R6z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Plan integral ni\u00f1os comiendo en sus casas. Funci\u00f3n <strong>social</strong> pedi\u00e1trica. Servicio Integral para la Tercera <strong>edad</strong>. 8 de septiembre Presentaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aac51C3R6z\">pic.twitter.com/aac51C3R6z</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T19:32:24", "timestamp_epochs": 1503948744, "tweet_id": "902252546236047362", "tweet_url": "/marcellinoant/status/902252546236047362", "user_id": "778058383647764480", "username": "Antonio Marcellino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "902196877030035456", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanPina", "user_id": "5707622"}, {"screen_name": "nafasaro1", "user_id": "3971295089"}, {"screen_name": "juanrallo", "user_id": "112796335"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rorschargos", "text": "S\u00ed que se lo ha autoimpuesto ud desde que es mayor de edad. Vivir en una sociedad implica acatar su marco legal. Se llama contrato social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed que se lo ha autoimpuesto ud desde que es mayor de <strong>edad</strong>. Vivir en una sociedad implica acatar su marco legal. Se llama contrato <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-28T17:38:47", "timestamp_epochs": 1503941927, "tweet_id": "902223953057509376", "tweet_url": "/Rorschargos/status/902223953057509376", "user_id": "2767250761", "username": "Rors", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BYWJvxODObN/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rumbasguarico", "text": "SERVICIO SOCIAL\naaronjesuspaez  -  Mi nombre es Aar\u00f3n Jesus Paez Alvarez, tengo 3 a\u00f1os de edad\u2026 https://www.instagram.com/p/BYWJvxODObN/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/>SERVICIO <strong>SOCIAL</strong><img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/>\naaronjesuspaez  -  Mi nombre es Aar\u00f3n Jesus Paez Alvarez, tengo 3 a\u00f1os de <strong>edad</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BYWJvxODObN/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n5l655rfO7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BYWJvxODObN/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BYWJvxODObN/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T17:38:16", "timestamp_epochs": 1503941896, "tweet_id": "902223823671525376", "tweet_url": "/rumbasguarico/status/902223823671525376", "user_id": "2342541583", "username": "Rumbasguarico.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["rrss"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://sco.lt/91Xcxt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "antoniohamsun", "text": " \u00bfCu\u00e1l es la edad para entrar en cada red social? #rrss | @scoopit http://sco.lt/91Xcxt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Hombre y mujer de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46b.png\" title=\"Hombre y mujer de la mano\"/><img alt=\"\ud83d\udd01\" aria-label=\"Emoji: Flechas hacia la derecha y hacia la izquierda en el sentido de las agujas del reloj\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f501.png\" title=\"Flechas hacia la derecha y hacia la izquierda en el sentido de las agujas del reloj\"/> \u00bfCu\u00e1l es la <strong>edad</strong> para entrar en cada red <strong>social</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rrss?src=hash\"><s>#</s><b>rrss</b></a> | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"209484168\" dir=\"ltr\" href=\"/scoopit\"><s>@</s><b>scoopit</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sco.lt/91Xcxt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cRXa96VIhV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sco.lt/91Xcxt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sco.lt/91Xcxt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-28T16:16:57", "timestamp_epochs": 1503937017, "tweet_id": "902203357103837185", "tweet_url": "/antoniohamsun/status/902203357103837185", "user_id": "153673516", "username": "Antonio Hamsun", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIU32--VwAAyMwY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "902185701189484544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisCardenasMx", "user_id": "69334913"}], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianaWanzana", "text": "Un bar\u00f3n de cualquier edad jimoteando es lamentable. (No porque no tengan sentimientos o derecho a ellos, por mera convenci\u00f3n social). pic.twitter.com/WlHu3o3MIc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un bar\u00f3n de cualquier <strong>edad</strong> jimoteando es lamentable. (No porque no tengan sentimientos o derecho a ellos, por mera convenci\u00f3n <strong>social</strong>). <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WlHu3o3MIc\">pic.twitter.com/WlHu3o3MIc</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T15:18:51", "timestamp_epochs": 1503933531, "tweet_id": "902188737962094593", "tweet_url": "/AdrianaWanzana/status/902188737962094593", "user_id": "2312774112", "username": "Adriana Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "902181632521584641", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "adnradiochile", "user_id": "201493641"}], "retweets": 1, "screen_name": "hesotob_90", "text": "Eso es m\u00e1s importante q la delincuencia, salud, araucan\u00eda, desempleo, pensiones, 3ra edad, calidad educaci\u00f3n, desigualdad social,etc???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso es m\u00e1s importante q la delincuencia, salud, araucan\u00eda, desempleo, pensiones, 3ra <strong>edad</strong>, calidad educaci\u00f3n, desigualdad <strong>social</strong>,etc???</p>", "timestamp": "2017-08-28T14:53:56", "timestamp_epochs": 1503932036, "tweet_id": "902182466814926848", "tweet_url": "/hesotob_90/status/902182466814926848", "user_id": "808501810482790400", "username": "Hector Soto Bastias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIT7kBXXoAAFfQt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NestorArvelaezv", "text": "@ANC_ve @VTVcanal8  se burlan de ellos p/ su condici\u00f3n social y  edad, pero demuestran tener m\u00e1s cojones que Borges, Guevara, L\u00f3pez y otros pic.twitter.com/tY7hBIYnuH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"893504279771848704\" dir=\"ltr\" href=\"/ANC_ve\"><s>@</s><b>ANC_ve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118864905\" dir=\"ltr\" href=\"/VTVcanal8\"><s>@</s><b>VTVcanal8</b></a>  se burlan de ellos p/ su condici\u00f3n <strong>social</strong> y  <strong>edad</strong>, pero demuestran tener m\u00e1s cojones que Borges, Guevara, L\u00f3pez y otros <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tY7hBIYnuH\">pic.twitter.com/tY7hBIYnuH</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T10:55:30", "timestamp_epochs": 1503917730, "tweet_id": "902122461533274112", "tweet_url": "/NestorArvelaezv/status/902122461533274112", "user_id": "117858681", "username": "Nestor Luis Arvelaez V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "901992967929565184", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "daniladebingen", "user_id": "2987521420"}], "retweets": 0, "screen_name": "karuvf", "text": "A\u00fan me resulta inverosimil que haya gente en esta red social cuya edad le impide conocer qui\u00e9n es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A\u00fan me resulta inverosimil que haya gente en esta red <strong>social</strong> cuya <strong>edad</strong> le impide conocer qui\u00e9n es</p>", "timestamp": "2017-08-28T04:01:12", "timestamp_epochs": 1503892872, "tweet_id": "902018200359116800", "tweet_url": "/karuvf/status/902018200359116800", "user_id": "22847403", "username": "Karu", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AdultoMayorpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DILLxOlUQAAXKMs.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 53, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "Profeco", "text": "Ninguna l\u00ednea de autobuses te debe de discriminar por tu edad, raz\u00f3n social, condici\u00f3n f\u00edsica, g\u00e9nero o religi\u00f3n; es tu derecho #AdultoMayorpic.twitter.com/vxX1er3TQY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ninguna l\u00ednea de autobuses te debe de discriminar por tu <strong>edad</strong>, raz\u00f3n <strong>social</strong>, condici\u00f3n f\u00edsica, g\u00e9nero o religi\u00f3n; es tu derecho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdultoMayor?src=hash\"><s>#</s><b>AdultoMayor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vxX1er3TQY\">pic.twitter.com/vxX1er3TQY</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T03:00:00", "timestamp_epochs": 1503889200, "tweet_id": "902002801525522432", "tweet_url": "/Profeco/status/902002801525522432", "user_id": "20261685", "username": "Profeco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901991858368376833", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CHVNoticias", "user_id": "51326671"}, {"screen_name": "Tolerancia0", "user_id": "758307012933484546"}], "retweets": 0, "screen_name": "patitocoq", "text": "La paz social no la traer\u00e1 Pi\u00f1era Se\u00f1or Larrain ,solo le recuerdo que quiere subir la edad de jubilaci\u00f3n, quiere terminar con la gratuidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La paz <strong>social</strong> no la traer\u00e1 Pi\u00f1era Se\u00f1or Larrain ,solo le recuerdo que quiere subir la <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n, quiere terminar con la gratuidad.</p>", "timestamp": "2017-08-28T02:26:08", "timestamp_epochs": 1503887168, "tweet_id": "901994277684772865", "tweet_url": "/patitocoq/status/901994277684772865", "user_id": "99119954", "username": "De Coquimbo soy ...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MayaraTOC", "text": "Hola. Me llamo Mayara, da igual mi edad, posici\u00f3n social o dinero en la cuenta bancaria....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola. Me llamo Mayara, da igual mi <strong>edad</strong>, posici\u00f3n <strong>social</strong> o dinero en la cuenta bancaria....</p>", "timestamp": "2017-08-27T23:14:52", "timestamp_epochs": 1503875692, "tweet_id": "901946141121622021", "tweet_url": "/MayaraTOC/status/901946141121622021", "user_id": "901939536225292288", "username": "Mayara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "La_War", "text": "Se discrimina por g\u00e9nero, edad, religi\u00f3n, condici\u00f3n social, etnia, color de piel, etc\u00e9tera. Se discrimina o no. No hay medias tintas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se discrimina por g\u00e9nero, <strong>edad</strong>, religi\u00f3n, condici\u00f3n <strong>social</strong>, etnia, color de piel, etc\u00e9tera. Se discrimina o no. No hay medias tintas.</p>", "timestamp": "2017-08-27T20:25:12", "timestamp_epochs": 1503865512, "tweet_id": "901903446890037248", "tweet_url": "/La_War/status/901903446890037248", "user_id": "81919033", "username": "\ud83c\udfafUsa cubrebocas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.opinion.com.bo/movil/suplemento.php?id=12329"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Jime_NH", "text": "El acceso a la informacion e iguales oportunidades para adultas trans de la tercera edad, es 1 gran deuda social!\nhttp://www.opinion.com.bo/movil/suplemento.php?id=12329\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acceso a la informacion e iguales oportunidades para adultas trans de la tercera <strong>edad</strong>, es 1 gran deuda <strong>social</strong>!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.opinion.com.bo/movil/suplemento.php?id=12329\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rzrg1pE3rp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.opinion.com.bo/movil/suplemento.php?id=12329\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">opinion.com.bo/movil/suplemen</span><span class=\"invisible\">to.php?id=12329</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-27T19:02:00", "timestamp_epochs": 1503860520, "tweet_id": "901882505086869504", "tweet_url": "/Jime_NH/status/901882505086869504", "user_id": "318577887", "username": "#QuedateEnKsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kharlz_A", "text": "La madurez de una persona no se mide por la edad, sino por la seriedad de decir las cosas en la cara y no por una red social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La madurez de una persona no se mide por la <strong>edad</strong>, sino por la seriedad de decir las cosas en la cara y no por una red <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-27T18:54:24", "timestamp_epochs": 1503860064, "tweet_id": "901880595516710912", "tweet_url": "/Kharlz_A/status/901880595516710912", "user_id": "367283514", "username": "Carlos Andr\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaPuraVerdad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "gerximenamc", "text": "NO es la edad o estatus social,etc; es el compromiso c\u00edvico pol\u00edtico que cada uno tiene! Si no sabes,no te interesaVOTAS MAL! #LaPuraVerdad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NO es la <strong>edad</strong> o estatus <strong>social</strong>,etc; es el compromiso c\u00edvico pol\u00edtico que cada uno tiene! Si no sabes,no te interesa<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/>VOTAS MAL! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaPuraVerdad?src=hash\"><s>#</s><b>LaPuraVerdad</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-27T18:29:07", "timestamp_epochs": 1503858547, "tweet_id": "901874233378299904", "tweet_url": "/gerximenamc/status/901874233378299904", "user_id": "3306281333", "username": "@gerximenamc", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DICoGlTXYAA62zp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "salainass", "text": "El turismo social incentiva las relaciones interpersonales de las personas de la tercera edad. @magallyvina @gladysrequena @JauaMirandapic.twitter.com/XIxKmGyoQG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El turismo <strong>social</strong> incentiva las relaciones interpersonales de las personas de la tercera <strong>edad</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"477921264\" dir=\"ltr\" href=\"/magallyvina\"><s>@</s><b>magallyvina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168936881\" dir=\"ltr\" href=\"/gladysrequena\"><s>@</s><b>gladysrequena</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"624995677\" dir=\"ltr\" href=\"/JauaMiranda\"><s>@</s><b>JauaMiranda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XIxKmGyoQG\">pic.twitter.com/XIxKmGyoQG</a></p>", "timestamp": "2017-08-27T17:00:03", "timestamp_epochs": 1503853203, "tweet_id": "901851815372742657", "tweet_url": "/salainass/status/901851815372742657", "user_id": "142776690", "username": "INASS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SabiasQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "expovalenciave", "text": "#SabiasQue En Venezuela las j\u00f3venes venezolanas eran v\u00edctimas de fashion sin importar la edad, raza o condici\u00f3n social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SabiasQue?src=hash\"><s>#</s><b>SabiasQue</b></a> En Venezuela las j\u00f3venes venezolanas eran v\u00edctimas de fashion sin importar la <strong>edad</strong>, raza o condici\u00f3n <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T19:21:12", "timestamp_epochs": 1413660072, "tweet_id": "523554408677007360", "tweet_url": "/expovalenciave/status/523554408677007360", "user_id": "356597750", "username": "Expo Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YuuMora", "text": "Lo mejor es que tengo EL libro donde habla del matrimonio, la vida social, el sexo y el papel de la mujer en la Edad Media.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo mejor es que tengo EL libro donde habla del matrimonio, la vida <strong>social</strong>, el sexo y el papel de la mujer en la <strong>Edad</strong> Media.</p>", "timestamp": "2014-10-18T19:04:25", "timestamp_epochs": 1413659065, "tweet_id": "523550182806654977", "tweet_url": "/YuuMora/status/523550182806654977", "user_id": "465755201", "username": "Yu \ud83e\ude90", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "523502864979992577", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MissBrazzers", "user_id": "453535440"}], "retweets": 0, "screen_name": "mejormedianitas", "text": "@MissBrazzers Eso aplica para CUALQUIER edad, condici\u00f3n social, tama\u00f1o de pene y tipo de erecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"453535440\" dir=\"ltr\" href=\"/MissBrazzers\"><s>@</s><b>MissBrazzers</b></a> Eso aplica para CUALQUIER <strong>edad</strong>, condici\u00f3n <strong>social</strong>, tama\u00f1o de pene y tipo de erecci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-10-18T18:57:19", "timestamp_epochs": 1413658639, "tweet_id": "523548397778010112", "tweet_url": "/mejormedianitas/status/523548397778010112", "user_id": "2672444294", "username": "Mejor Medianitas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0QD957IgAA4KWL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MundoredTV", "text": "@MrULara14 \nRafael Oropeza\nEstatura: 1.90\nEdad: 20 a\u00f1os\nOcupaci\u00f3n: Estudiante de Comunicaci\u00f3n Social\n@mruniversovzlapic.twitter.com/0roOLeDnWw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@MrULara14 \nRafael Oropeza\nEstatura: 1.90\n<strong>Edad</strong>: 20 a\u00f1os\nOcupaci\u00f3n: Estudiante de Comunicaci\u00f3n <strong>Social</strong>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"542087389\" dir=\"ltr\" href=\"/mruniversovzla\"><s>@</s><b>mruniversovzla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0roOLeDnWw\">pic.twitter.com/0roOLeDnWw</a></p>", "timestamp": "2014-10-18T18:55:02", "timestamp_epochs": 1413658502, "tweet_id": "523547823372247040", "tweet_url": "/MundoredTV/status/523547823372247040", "user_id": "2802827692", "username": "MUNDORED TV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B0PuhsICYAARXl_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yesikhina017", "text": "Apoyen la lucha contra la leucemia y el c\u00e1ncer, esta enfermedad no distingue, clase social, raza, religi\u00f3n, edad. pic.twitter.com/VibMoGcvG5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apoyen la lucha contra la leucemia y el c\u00e1ncer, esta enfermedad no distingue, clase <strong>social</strong>, raza, religi\u00f3n, <strong>edad</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VibMoGcvG5\">pic.twitter.com/VibMoGcvG5</a></p>", "timestamp": "2014-10-18T17:21:25", "timestamp_epochs": 1413652885, "tweet_id": "523524261856952320", "tweet_url": "/yesikhina017/status/523524261856952320", "user_id": "274300182", "username": "yesika Gar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1qXkwJdMB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RicardoGeorge1", "text": "Servicio social: Tu edad real no es tan importante que tu edad de estado f\u00edsico. http://fb.me/1qXkwJdMB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servicio <strong>social</strong>: Tu <strong>edad</strong> real no es tan importante que tu <strong>edad</strong> de estado f\u00edsico. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1qXkwJdMB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7ytXziziGw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1qXkwJdMB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1qXkwJdMB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T16:23:45", "timestamp_epochs": 1413649425, "tweet_id": "523509750475259904", "tweet_url": "/RicardoGeorge1/status/523509750475259904", "user_id": "431107692", "username": "Rick Ge-Be", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "diiego_Roman", "text": "En el amor no hay edad ni clase social,que nos impida ser felices", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el amor no hay <strong>edad</strong> ni clase <strong>social</strong>,que nos impida ser felices</p>", "timestamp": "2014-10-18T16:03:53", "timestamp_epochs": 1413648233, "tweet_id": "523504752685244416", "tweet_url": "/diiego_Roman/status/523504752685244416", "user_id": "1287290406", "username": "el'DiE :}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kiirua___", "text": "Mi mayor miedo es llegar a esa edad en la que tu vida social se reduce a bodas y bautizos.   Salvenme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mayor miedo es llegar a esa <strong>edad</strong> en la que tu vida <strong>social</strong> se reduce a bodas y bautizos.   Salvenme.</p>", "timestamp": "2014-10-18T15:22:07", "timestamp_epochs": 1413645727, "tweet_id": "523494241935560704", "tweet_url": "/Kiirua___/status/523494241935560704", "user_id": "511237967", "username": "Tita stan account", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dlemus30", "text": "Hoy Clase Maestra Gratuita\nAcademia Yamaha Tampico\nEn punto de las 12:00\nTE ESPERAMOS, NO IMPORTA EDAD, SEXO o CONDICI\u00d3N SOCIAL.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy Clase Maestra Gratuita\nAcademia Yamaha Tampico\nEn punto de las 12:00\nTE ESPERAMOS, NO IMPORTA <strong>EDAD</strong>, SEXO o CONDICI\u00d3N <strong>SOCIAL</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T15:06:14", "timestamp_epochs": 1413644774, "tweet_id": "523490242385690625", "tweet_url": "/dlemus30/status/523490242385690625", "user_id": "125137113", "username": "DaNieL LeMuS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "uva_men", "text": "@vice_social   Me llamo Valeria Valentina Velasquez Jimenez de 8 a\u00f1os de edad voy a  cursar 4to Grado en Acarigua Estado portuguesa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@vice_<strong>social</strong>   Me llamo Valeria Valentina Velasquez Jimenez de 8 a\u00f1os de <strong>edad</strong> voy a  cursar 4to Grado en Acarigua Estado portuguesa</p>", "timestamp": "2014-10-18T04:27:38", "timestamp_epochs": 1413606458, "tweet_id": "523329535413325824", "tweet_url": "/uva_men/status/523329535413325824", "user_id": "2696389298", "username": "ubalnes mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "S1kBoy", "text": "Mi edad no condiciona mi forma de pensar o actuar. Tu esquema social etareo lo hace :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>edad</strong> no condiciona mi forma de pensar o actuar. Tu esquema <strong>social</strong> etareo lo hace :-)</p>", "timestamp": "2014-10-18T04:18:39", "timestamp_epochs": 1413605919, "tweet_id": "523327271290302464", "tweet_url": "/S1kBoy/status/523327271290302464", "user_id": "84725819", "username": "F*king_Unicornio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wolfievictorius", "text": "Cuando se ama de verdad no importa la distancia, edad o clase social,  solo importa besarse con sinceridad ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se ama de verdad no importa la distancia, <strong>edad</strong> o clase <strong>social</strong>,  solo importa besarse con sinceridad <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/></p>", "timestamp": "2014-10-18T04:12:45", "timestamp_epochs": 1413605565, "tweet_id": "523325786452135937", "tweet_url": "/wolfievictorius/status/523325786452135937", "user_id": "2823149094", "username": "\ud83c\udf15", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmoisesmolina", "text": "CUMPLIENDO CON EL SEGURO SOCIAL, SOBREPASANDO LA EDAD DE PENSIONADO EN CINCO A\u00d1OS Y MANTENIENDONOS ACTIVOS NO RECIBIMOS PENSI\u00d3N \u00bf PORQUE ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUMPLIENDO CON EL SEGURO <strong>SOCIAL</strong>, SOBREPASANDO LA <strong>EDAD</strong> DE PENSIONADO EN CINCO A\u00d1OS Y MANTENIENDONOS ACTIVOS NO RECIBIMOS PENSI\u00d3N \u00bf PORQUE ?</p>", "timestamp": "2014-10-18T01:41:16", "timestamp_epochs": 1413596476, "tweet_id": "523287665211617280", "tweet_url": "/jmoisesmolina/status/523287665211617280", "user_id": "511020058", "username": "j. moises molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "jmoisesmolina", "text": "HAY QUIENES CUMPLIENDO CON EL SEGURO SOCIAL, SOBREPASANDO LA EDAD DE PENSIONADO EN CINCO A\u00d1OS Y MANTENIENDONOS ACTIVOS NO RECIBIMOS PENSI\u00d3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HAY QUIENES CUMPLIENDO CON EL SEGURO <strong>SOCIAL</strong>, SOBREPASANDO LA <strong>EDAD</strong> DE PENSIONADO EN CINCO A\u00d1OS Y MANTENIENDONOS ACTIVOS NO RECIBIMOS PENSI\u00d3N</p>", "timestamp": "2014-10-18T01:39:34", "timestamp_epochs": 1413596374, "tweet_id": "523287237921079298", "tweet_url": "/jmoisesmolina/status/523287237921079298", "user_id": "511020058", "username": "j. moises molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3x7TCtrdN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ParaguayInd", "text": "*Por Juan Pueblo. \"La Injustcia\"; No tiene ideolog\u00eda, edad, color, club, sexo, religi\u00f3n, etnia ni estrato social.... http://fb.me/3x7TCtrdN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*Por Juan Pueblo. \"La Injustcia\"; No tiene ideolog\u00eda, <strong>edad</strong>, color, club, sexo, religi\u00f3n, etnia ni estrato <strong>social</strong>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3x7TCtrdN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kohZJajb9d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3x7TCtrdN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3x7TCtrdN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-18T01:37:36", "timestamp_epochs": 1413596256, "tweet_id": "523286743433633792", "tweet_url": "/ParaguayInd/status/523286743433633792", "user_id": "2282949678", "username": "V\u00edctor Ra\u00fal C\u00e1ceres I \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "901majo", "text": "Mi hermanita tiene 8 a\u00f1os y se enamoro .__.\nYo a esa edad era una Papa con patas anti-social (? Ahq'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi hermanita tiene 8 a\u00f1os y se enamoro .__.\nYo a esa <strong>edad</strong> era una Papa con patas anti-<strong>social</strong> (? Ahq'</p>", "timestamp": "2014-10-18T00:05:56", "timestamp_epochs": 1413590756, "tweet_id": "523263674883260416", "tweet_url": "/901majo/status/523263674883260416", "user_id": "2174531136", "username": "\u043c\u03b1jo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TakeOverStewart", "text": "Estoy 100% que tenga la edad que tenga voy a seguir en twitter, porque sin vida social hasta la muerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy 100% que tenga la <strong>edad</strong> que tenga voy a seguir en twitter, porque sin vida <strong>social</strong> hasta la muerte.</p>", "timestamp": "2014-10-18T00:02:50", "timestamp_epochs": 1413590570, "tweet_id": "523262895699009536", "tweet_url": "/TakeOverStewart/status/523262895699009536", "user_id": "2790341501", "username": "fuck you", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1oVG14eex"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BARTDAHOUSE", "text": "vil mentira xD jajajaj \nla calentura como el ebola xD \nno respeta fisico, edad, status social y demas cosas xD jajaja http://fb.me/1oVG14eex\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vil mentira xD jajajaj \nla calentura como el ebola xD \nno respeta fisico, <strong>edad</strong>, status <strong>social</strong> y demas cosas xD jajaja <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1oVG14eex\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EhOu0jDYc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1oVG14eex\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1oVG14eex</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T22:04:54", "timestamp_epochs": 1413583494, "tweet_id": "523233215520456706", "tweet_url": "/BARTDAHOUSE/status/523233215520456706", "user_id": "70860000", "username": "Bart De Los Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/790AMf7OB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jose_Ant_Wong", "text": "Sin importar la edad, oficio o  posici\u00f3n social...\nDIOS nos llama a TODOS a COMPARTIR sus BUENAS NUEVAS!!!... http://fb.me/790AMf7OB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin importar la <strong>edad</strong>, oficio o  posici\u00f3n <strong>social</strong>...\nDIOS nos llama a TODOS a COMPARTIR sus BUENAS NUEVAS!!!... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/790AMf7OB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N5wVgXFbft\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/790AMf7OB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/790AMf7OB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T21:37:41", "timestamp_epochs": 1413581861, "tweet_id": "523226368273022976", "tweet_url": "/Jose_Ant_Wong/status/523226368273022976", "user_id": "447519915", "username": "Jose Ant Wong", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lnkd.in/bc_By88"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saladeprofes", "text": "Diplomado en Liderazgo Social BiblioRedes - Instituto Nacional de la Juventud 1. Tener una edad entre los 18 y 29 a\u00f1\u2026http://lnkd.in/bc_By88\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diplomado en Liderazgo <strong>Social</strong> BiblioRedes - Instituto Nacional de la Juventud 1. Tener una <strong>edad</strong> entre los 18 y 29 a\u00f1\u2026<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lnkd.in/bc_By88\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/e3VcztxnBY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lnkd.in/bc_By88\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/bc_By88</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-17T21:16:19", "timestamp_epochs": 1413580579, "tweet_id": "523220989040025600", "tweet_url": "/saladeprofes/status/523220989040025600", "user_id": "79561131", "username": "Sala de Profes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amlb2011", "text": "Ya que las personas se mueren a temprana edad y ello afecta a la economia de los jubilados respecto al pago del seguro social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya que las personas se mueren a temprana <strong>edad</strong> y ello afecta a la economia de los jubilados respecto al pago del seguro <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T22:26:59", "timestamp_epochs": 1323383219, "tweet_id": "144905841944965120", "tweet_url": "/amlb2011/status/144905841944965120", "user_id": "261077924", "username": "Maga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/rpV8Eb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "irondey", "text": "Servicio social: Se extrav\u00eda menor de edad en la ciudad de Tlaxcala http://bit.ly/rpV8Eb\u00a0  via @Politica_Tlax / No es mentira...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servicio <strong>social</strong>: Se extrav\u00eda menor de <strong>edad</strong> en la ciudad de Tlaxcala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/rpV8Eb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/g7xfCZJI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/rpV8Eb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/rpV8Eb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109100886\" dir=\"ltr\" href=\"/Politica_Tlax\"><s>@</s><b>Politica_Tlax</b></a> / No es mentira...</p>", "timestamp": "2011-12-08T22:21:15", "timestamp_epochs": 1323382875, "tweet_id": "144904398210990082", "tweet_url": "/irondey/status/144904398210990082", "user_id": "81389829", "username": "DEYANIRA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&view=article&id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&catid=75:policia&Itemid=100"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anguianojaf", "text": "Servicio social: Se extrav\u00eda menor de edad en la ciudad de Tlaxcala http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&view=article&id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&catid=75:policia&Itemid=100\u00a0\u2026 v\u00eda @@Politica_Tlax", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servicio <strong>social</strong>: Se extrav\u00eda menor de <strong>edad</strong> en la ciudad de Tlaxcala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q7GiuXny\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">politicatlaxcala.com.mx/informe/index.</span><span class=\"invisible\">php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109100886\" dir=\"ltr\" href=\"/Politica_Tlax\"><s>@</s><b>Politica_Tlax</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T22:18:46", "timestamp_epochs": 1323382726, "tweet_id": "144903772458598400", "tweet_url": "/anguianojaf/status/144903772458598400", "user_id": "101987965", "username": "ANGUIANOJAF.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "loladedolores_", "text": "La edad sigue siendo un motivo de discriminaci\u00f3n laboral - 20minutos.es - El medio social http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/\u00a0\u2026 v\u00eda @20m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>edad</strong> sigue siendo un motivo de discriminaci\u00f3n laboral - 20minutos.es - El medio <strong>social</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/m7oTTBXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">20minutos.es/noticia/124372</span><span class=\"invisible\">2/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31090827\" dir=\"ltr\" href=\"/20m\"><s>@</s><b>20m</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T21:28:33", "timestamp_epochs": 1323379713, "tweet_id": "144891135758831616", "tweet_url": "/loladedolores_/status/144891135758831616", "user_id": "88411642", "username": "\ud83c\udfa7Lola de Dolores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "blackamikase", "text": "la muerte no esta pendiente de EDAD.HORA.RAZA.LUGAR.CLASE SOCIAL...\nCUANDO TE TOCA TE TOCA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la muerte no esta pendiente de <strong>EDAD</strong>.HORA.RAZA.LUGAR.CLASE <strong>SOCIAL</strong>...\nCUANDO TE TOCA TE TOCA</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:59:23", "timestamp_epochs": 1323377963, "tweet_id": "144883794959273984", "tweet_url": "/blackamikase/status/144883794959273984", "user_id": "156338085", "username": "black kamikase", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caracasapie", "text": "Los nuevos corsarios de la ciudad: conductores de cualquier edad, profesi\u00f3n, sexo, religi\u00f3n o clase social apropi\u00e1ndose de las aceras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los nuevos corsarios de la ciudad: conductores de cualquier <strong>edad</strong>, profesi\u00f3n, sexo, religi\u00f3n o clase <strong>social</strong> apropi\u00e1ndose de las aceras</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:36:43", "timestamp_epochs": 1323376603, "tweet_id": "144878093058850816", "tweet_url": "/caracasapie/status/144878093058850816", "user_id": "247852345", "username": "Cheo Carvajal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "femenomeno", "text": "esta noxe mi casa se convierte en centro social, lleno de gente k llevar x el buen camino,xk.. A\u00daN tenems una edad xa disfrutar! jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">esta noxe mi casa se convierte en centro <strong>social</strong>, lleno de gente k llevar x el buen camino,xk.. A\u00daN tenems una <strong>edad</strong> xa disfrutar! jaja</p>", "timestamp": "2011-12-08T19:50:04", "timestamp_epochs": 1323373804, "tweet_id": "144866353646542848", "tweet_url": "/femenomeno/status/144866353646542848", "user_id": "102448521", "username": "Femenomeno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144856491764097025", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kiyoyi", "user_id": "106782256"}], "retweets": 0, "screen_name": "soylachida", "text": "@kiyoyi @yosoyculero Los malestares estomacales no hacen diferencia de g\u00e9nero, edad, posici\u00f3n social o econ\u00f3mica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106782256\" dir=\"ltr\" href=\"/Kiyoyi\"><s>@</s><b>kiyoyi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"280787713\" dir=\"ltr\" href=\"/yosoyculero\"><s>@</s><b>yosoyculero</b></a> Los malestares estomacales no hacen diferencia de g\u00e9nero, <strong>edad</strong>, posici\u00f3n <strong>social</strong> o econ\u00f3mica.</p>", "timestamp": "2011-12-08T19:11:49", "timestamp_epochs": 1323371509, "tweet_id": "144856727282651136", "tweet_url": "/soylachida/status/144856727282651136", "user_id": "45868320", "username": "Lau la chida \ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "merachimbita", "text": "Mi responsabilidad social me olbiga a poner lo siguiente: si usted es menor de edad por favor unfollow.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi responsabilidad <strong>social</strong> me olbiga a poner lo siguiente: si usted es menor de <strong>edad</strong> por favor unfollow.</p>", "timestamp": "2011-12-08T18:13:15", "timestamp_epochs": 1323367995, "tweet_id": "144841986938122240", "tweet_url": "/merachimbita/status/144841986938122240", "user_id": "18421642", "username": "No Franz.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabis_123", "text": "Para el amor no importa la edad, el color, la clase social o el sexo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el amor no importa la <strong>edad</strong>, el color, la clase <strong>social</strong> o el sexo...</p>", "timestamp": "2011-12-08T18:07:29", "timestamp_epochs": 1323367649, "tweet_id": "144840537193709569", "tweet_url": "/gabis_123/status/144840537193709569", "user_id": "333484358", "username": "Gaby Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LukanMarbrick", "text": "La muerte no esta pendiente de EDAD.HORA.RAZA.LUGAR.CLASE SOCIAL...\nCUANDO TE TOCA TE TOCA. @blackamikase", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La muerte no esta pendiente de <strong>EDAD</strong>.HORA.RAZA.LUGAR.CLASE <strong>SOCIAL</strong>...\nCUANDO TE TOCA TE TOCA. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156338085\" dir=\"ltr\" href=\"/blackamikase\"><s>@</s><b>blackamikase</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T17:59:34", "timestamp_epochs": 1323367174, "tweet_id": "144838542563098624", "tweet_url": "/LukanMarbrick/status/144838542563098624", "user_id": "209778570", "username": "Hijo de la Ruina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://twitpic.com/7qd2w3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aldeasosecuador", "text": "CUANDO UN EQUIPO UNE A TODO UN PA\u00cdS, NO IMPORTA EDAD, G\u00c9NERO O CONDICI\u00d3N SOCIAL,QUE ESTA MISMA PASI\u00d3N NOS UNA A CA http://twitpic.com/7qd2w3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUANDO UN EQUIPO UNE A TODO UN PA\u00cdS, NO IMPORTA <strong>EDAD</strong>, G\u00c9NERO O CONDICI\u00d3N <strong>SOCIAL</strong>,QUE ESTA MISMA PASI\u00d3N NOS UNA A CA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://twitpic.com/7qd2w3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HPackTjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://twitpic.com/7qd2w3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">twitpic.com/7qd2w3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T17:07:43", "timestamp_epochs": 1323364063, "tweet_id": "144825495459069952", "tweet_url": "/aldeasosecuador/status/144825495459069952", "user_id": "174498451", "username": "Aldeas SOS Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["discriminaci\u00f3n", "laboral", "adecco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LPerdiguero", "text": "La edad sigue siendo un motivo de #discriminaci\u00f3n #laboral - 20minutos.es - El medio social http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/\u00a0\u2026 #adecco v\u00eda @20m", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>edad</strong> sigue siendo un motivo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/discriminaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>discriminaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/laboral?src=hash\"><s>#</s><b>laboral</b></a> - 20minutos.es - El medio <strong>social</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/79XGJeqO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.20minutos.es/noticia/1243722/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">20minutos.es/noticia/124372</span><span class=\"invisible\">2/0/edad-sigue-siendo/motivo/discriminacion-laboral/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/adecco?src=hash\"><s>#</s><b>adecco</b></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31090827\" dir=\"ltr\" href=\"/20m\"><s>@</s><b>20m</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T16:57:34", "timestamp_epochs": 1323363454, "tweet_id": "144822939475390464", "tweet_url": "/LPerdiguero/status/144822939475390464", "user_id": "394204353", "username": "Luis Perdiguero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["losrobosdelpinguino"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144800657935831040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ezaragoza_", "user_id": "77476397"}], "retweets": 0, "screen_name": "borrexx", "text": "@EdgarZaragoza @Totee7 jaa #losrobosdelpinguino no respetan sexo, edad, religi\u00f3n, posici\u00f3n social, micros, NADA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1242072752569417733\" dir=\"ltr\" href=\"/EdgarZaragoza\"><s>@</s><b>EdgarZaragoza</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82529739\" dir=\"ltr\" href=\"/Totee7\"><s>@</s><b>Totee7</b></a> jaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/losrobosdelpinguino?src=hash\"><s>#</s><b>losrobosdelpinguino</b></a> no respetan sexo, <strong>edad</strong>, religi\u00f3n, posici\u00f3n <strong>social</strong>, micros, NADA</p>", "timestamp": "2011-12-08T15:31:55", "timestamp_epochs": 1323358315, "tweet_id": "144801384955518976", "tweet_url": "/borrexx/status/144801384955518976", "user_id": "41034729", "username": "\u0414d\u00aeia\u014b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.aporrea.org/misiones/n193691.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ontiveros27", "text": "Aporrea: Tercera edad ser\u00e1 pensionada aunque no cotice al Seguro Social http://www.aporrea.org/misiones/n193691.html\u00a0\u2026 v\u00eda @puebloalzao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aporrea: Tercera <strong>edad</strong> ser\u00e1 pensionada aunque no cotice al Seguro <strong>Social</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.aporrea.org/misiones/n193691.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/saIEWaeK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.aporrea.org/misiones/n193691.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">aporrea.org/misiones/n1936</span><span class=\"invisible\">91.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"565778579\" dir=\"ltr\" href=\"/puebloalzao\"><s>@</s><b>puebloalzao</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T11:58:05", "timestamp_epochs": 1323345485, "tweet_id": "144747571762565121", "tweet_url": "/ontiveros27/status/144747571762565121", "user_id": "311810014", "username": "Rogelio Ontiveros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&view=article&id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&catid=75:policia&Itemid=100"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RubenGlezH", "text": "Servicio social: Se extrav\u00eda menor de edad en la ciudad de Tlaxcala http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&view=article&id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&catid=75:policia&Itemid=100\u00a0\u2026 v\u00eda @@Politica_Tlax", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servicio <strong>social</strong>: Se extrav\u00eda menor de <strong>edad</strong> en la ciudad de Tlaxcala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vhrxBRSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">politicatlaxcala.com.mx/informe/index.</span><span class=\"invisible\">php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109100886\" dir=\"ltr\" href=\"/Politica_Tlax\"><s>@</s><b>Politica_Tlax</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T05:36:24", "timestamp_epochs": 1323322584, "tweet_id": "144651521005596672", "tweet_url": "/RubenGlezH/status/144651521005596672", "user_id": "283880040", "username": "Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144637081308758016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maxddybi", "user_id": "360082642"}], "retweets": 1, "screen_name": "JenGomes", "text": "@Maxddybi se\u00f1ora MADURE, usted no puede dirigirse a una menor de edad por una red social con AMENAZAS es hora de crecer @Cristalrantula", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360082642\" dir=\"ltr\" href=\"/Maxddybi\"><s>@</s><b>Maxddybi</b></a> se\u00f1ora MADURE, usted no puede dirigirse a una menor de <strong>edad</strong> por una red <strong>social</strong> con AMENAZAS es hora de crecer @Cristalrantula</p>", "timestamp": "2011-12-08T04:42:16", "timestamp_epochs": 1323319336, "tweet_id": "144637896165568512", "tweet_url": "/JenGomes/status/144637896165568512", "user_id": "134946568", "username": "Jennifer Gomes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&view=article&id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&catid=75:policia&Itemid=100"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gabo_Paredes", "text": "Servicio social: Se extrav\u00eda menor de edad en la ciudad de Tlaxcala http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&view=article&id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&catid=75:policia&Itemid=100\u00a0\u2026 v\u00eda @@Politica_Tlax", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servicio <strong>social</strong>: Se extrav\u00eda menor de <strong>edad</strong> en la ciudad de Tlaxcala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f9aZAoYS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://politicatlaxcala.com.mx/informe/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">politicatlaxcala.com.mx/informe/index.</span><span class=\"invisible\">php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=8990:servicio-social-se-extravia-menor-de-edad-en-la-ciudad-de-tlaxcala&amp;catid=75:policia&amp;Itemid=100</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda @<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109100886\" dir=\"ltr\" href=\"/Politica_Tlax\"><s>@</s><b>Politica_Tlax</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T04:32:52", "timestamp_epochs": 1323318772, "tweet_id": "144635531026894848", "tweet_url": "/Gabo_Paredes/status/144635531026894848", "user_id": "187752380", "username": "Gabo Paredes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabrielaRosado_", "text": "Mi mam\u00e1 me dice: \"yo a tu edad limpiaba, arreglaba, cocinaba y estudiaba TOOODO AL MISMO TIEMPO (Mam\u00e1, no ten\u00edas internet ni vida social)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mam\u00e1 me dice: \"yo a tu <strong>edad</strong> limpiaba, arreglaba, cocinaba y estudiaba TOOODO AL MISMO TIEMPO (Mam\u00e1, no ten\u00edas internet ni vida <strong>social</strong>)</p>", "timestamp": "2011-12-08T03:24:42", "timestamp_epochs": 1323314682, "tweet_id": "144618378261303296", "tweet_url": "/GabrielaRosado_/status/144618378261303296", "user_id": "249957171", "username": "Gabriela Rosado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marenna_G", "text": "adios puentes, adios sueldos dignos, adios seguridad social, adios educaci\u00f3n de calidad... bienvenida Edad Media!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">adios puentes, adios sueldos dignos, adios seguridad <strong>social</strong>, adios educaci\u00f3n de calidad... bienvenida <strong>Edad</strong> Media!</p>", "timestamp": "2011-12-08T00:34:53", "timestamp_epochs": 1323304493, "tweet_id": "144575639586996224", "tweet_url": "/Marenna_G/status/144575639586996224", "user_id": "324670096", "username": "Marena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712766980152012800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Faraquel", "user_id": "15777032"}], "retweets": 0, "screen_name": "bilbaogoya", "text": "@Faraquel En la Edad d Piedra no hab\u00eda \u00abse\u00f1oritos\u00bb.Y no habia(seguramnte) tanta desigualdad social.\nNi gusto por el sufrimiento ajeno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15777032\" dir=\"ltr\" href=\"/Faraquel\"><s>@</s><b>Faraquel</b></a> En la <strong>Edad</strong> d Piedra no hab\u00eda \u00abse\u00f1oritos\u00bb.Y no habia(seguramnte) tanta desigualdad <strong>social</strong>.\nNi gusto por el sufrimiento ajeno.</p>", "timestamp": "2016-03-23T23:22:52", "timestamp_epochs": 1458775372, "tweet_id": "712781690977009664", "tweet_url": "/bilbaogoya/status/712781690977009664", "user_id": "2152541320", "username": "Treveris", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeRAq3cXEAAHNGN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MartincitoVelez", "text": "El amor no tiene edad, sexo, color ni estatus social... el amor solo se da y ya. pic.twitter.com/GgBFP4bAwY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor no tiene <strong>edad</strong>, sexo, color ni estatus <strong>social</strong>... el amor solo se da y ya. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GgBFP4bAwY\">pic.twitter.com/GgBFP4bAwY</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T22:29:23", "timestamp_epochs": 1458772163, "tweet_id": "712768229941374976", "tweet_url": "/MartincitoVelez/status/712768229941374976", "user_id": "367750996", "username": "Martin Velez V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712732040278347776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ASocialJal", "user_id": "145318981"}], "retweets": 0, "screen_name": "kromendoza", "text": "@SEDISOCIAL @micasrey ojal\u00e1 tuvi\u00e9ramos m\u00e1s autoridades con ese sentido social. Personas de 3ra. Edad merecen especial atenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@SEDISOCIAL <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165621844\" dir=\"ltr\" href=\"/micasrey\"><s>@</s><b>micasrey</b></a> ojal\u00e1 tuvi\u00e9ramos m\u00e1s autoridades con ese sentido <strong>social</strong>. Personas de 3ra. <strong>Edad</strong> merecen especial atenci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-03-23T21:52:47", "timestamp_epochs": 1458769967, "tweet_id": "712759020486991872", "tweet_url": "/kromendoza/status/712759020486991872", "user_id": "66526319", "username": "Carolina M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SocialMedia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://lnkd.in/dK5yxpj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyJuanmaSM", "text": "Rango de edad por red social #SocialMedia https://lnkd.in/dK5yxpj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rango de <strong>edad</strong> por red <strong>social</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SocialMedia?src=hash\"><s>#</s><b>SocialMedia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/dK5yxpj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xidsJ1VHrO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/dK5yxpj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/dK5yxpj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T21:52:41", "timestamp_epochs": 1458769961, "tweet_id": "712758994545328128", "tweet_url": "/SoyJuanmaSM/status/712758994545328128", "user_id": "73694319", "username": "Juanma S\u00e1nchez Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "torracollons696", "text": "@tatuandome a tu edad ya deberias de haber cotizado algo en la seguridad social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"232191523\" dir=\"ltr\" href=\"/tatuandome\"><s>@</s><b>tatuandome</b></a> a tu <strong>edad</strong> ya deberias de haber cotizado algo en la seguridad <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2016-03-23T21:38:29", "timestamp_epochs": 1458769109, "tweet_id": "712755419731648513", "tweet_url": "/torracollons696/status/712755419731648513", "user_id": "1867925257", "username": "Torracollons", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Discriminaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1yRu6GS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RevAdultoMayor", "text": "La #Discriminaci\u00f3n por edad es una enfermedad social.\u00bfPor qu\u00e9? Aver\u00edgualo en la serie La revoluci\u00f3n de la longevidad http://bit.ly/1yRu6GS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Discriminaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Discriminaci\u00f3n</b></a> por <strong>edad</strong> es una enfermedad <strong>social</strong>.\u00bfPor qu\u00e9? Aver\u00edgualo en la serie La revoluci\u00f3n de la longevidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yRu6GS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2KBMAilMBF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yRu6GS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yRu6GS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:49:02", "timestamp_epochs": 1458766142, "tweet_id": "712742977236406272", "tweet_url": "/RevAdultoMayor/status/712742977236406272", "user_id": "1532768228", "username": "Revista Adulto Mayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Discriminaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1yRu6GS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MirandaMiguelAM", "text": "La #Discriminaci\u00f3n por edad es una enfermedad social.\u00bfPor qu\u00e9? Aver\u00edgualo en la serie La revoluci\u00f3n de la longevidad:http://bit.ly/1yRu6GS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Discriminaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Discriminaci\u00f3n</b></a> por <strong>edad</strong> es una enfermedad <strong>social</strong>.\u00bfPor qu\u00e9? Aver\u00edgualo en la serie La revoluci\u00f3n de la longevidad:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1yRu6GS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jYKtVUmGQJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1yRu6GS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1yRu6GS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T20:46:14", "timestamp_epochs": 1458765974, "tweet_id": "712742273994207232", "tweet_url": "/MirandaMiguelAM/status/712742273994207232", "user_id": "709910316042166272", "username": "Miguel \u00c1ngel Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CeQEYZHVIAEN8Jm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kimrryx", "text": "Yo no juzgo por raza, sexo, gustos, edad o situaci\u00f3n social, sino por nivel de estupidez. pic.twitter.com/8ynWYJPerH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no juzgo por raza, sexo, gustos, <strong>edad</strong> o situaci\u00f3n <strong>social</strong>, sino por nivel de estupidez. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ynWYJPerH\">pic.twitter.com/8ynWYJPerH</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T17:56:15", "timestamp_epochs": 1458755775, "tweet_id": "712699494815498241", "tweet_url": "/Kimrryx/status/712699494815498241", "user_id": "613996921", "username": "\ud835\udc9f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712685467662159872", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "abelenblanca", "user_id": "749577618"}], "retweets": 0, "screen_name": "leeachuca", "text": "@abelenblanca porque si todos los de nuestra edad con vida social piensa en que hacer un fin de semana largo de noche", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"749577618\" dir=\"ltr\" href=\"/abelenblanca\"><s>@</s><b>abelenblanca</b></a> porque si todos los de nuestra <strong>edad</strong> con vida <strong>social</strong> piensa en que hacer un fin de semana largo de noche</p>", "timestamp": "2016-03-23T17:13:31", "timestamp_epochs": 1458753211, "tweet_id": "712688741735919616", "tweet_url": "/leeachuca/status/712688741735919616", "user_id": "620437330", "username": "Lea chuca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Beubeuqueves", "text": "Ya tengo 23. A\u00f1os y no es edad para andar poniendo en ninguna red social que eres gilipo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tengo 23. A\u00f1os y no es <strong>edad</strong> para andar poniendo en ninguna red <strong>social</strong> que eres gilipo...</p>", "timestamp": "2016-03-23T17:13:06", "timestamp_epochs": 1458753186, "tweet_id": "712688635397726208", "tweet_url": "/Beubeuqueves/status/712688635397726208", "user_id": "1477959926", "username": "Beatriz Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM3GNTZIYRQ77O3G4CCHSKD7NVRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ74EQIIBSTQUSTQ557M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fngr10", "text": "Que edad tienes? que estudias ? \u2014 -18.\n-Comunicaci\u00f3n social. https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM3GNTZIYRQ77O3G4CCHSKD7NVRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ74EQIIBSTQUSTQ557M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>edad</strong> tienes? que estudias ? \u2014 -18.\n-Comunicaci\u00f3n <strong>social</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM3GNTZIYRQ77O3G4CCHSKD7NVRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ74EQIIBSTQUSTQ557M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7le3KBL5FE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM3GNTZIYRQ77O3G4CCHSKD7NVRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ74EQIIBSTQUSTQ557M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">l.ask.fm/igoto/45DKECPW</span><span class=\"invisible\">7B667HQMHN2IG6NM3GNTZIYRQ77O3G4CCHSKD7NVRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ74EQIIBSTQUSTQ557M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T17:11:49", "timestamp_epochs": 1458753109, "tweet_id": "712688311366721536", "tweet_url": "/Fngr10/status/712688311366721536", "user_id": "1529280944", "username": "Nazareth.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "spicymamy", "text": "En fin a lo que voy es que no dejen llevarse por lo que es una persona en una red social o por su edad, hay cosas que van mas all\u00e1 de eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En fin a lo que voy es que no dejen llevarse por lo que es una persona en una red <strong>social</strong> o por su <strong>edad</strong>, hay cosas que van mas all\u00e1 de eso.</p>", "timestamp": "2016-03-23T16:21:38", "timestamp_epochs": 1458750098, "tweet_id": "712675683605090304", "tweet_url": "/spicymamy/status/712675683605090304", "user_id": "472250110", "username": "Kardashian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712626686991409152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "SusanaM26290016", "text": "@todonoticias muy buena la 1ra dama EEUU!!un discurso sencillo,sincero p/las mujeres sin l\u00edmite d edad,raza,color o rango SOCIAL,GRACIAS MO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25992212\" dir=\"ltr\" href=\"/todonoticias\"><s>@</s><b>todonoticias</b></a> muy buena la 1ra dama EEUU!!un discurso sencillo,sincero p/las mujeres sin l\u00edmite d <strong>edad</strong>,raza,color o rango <strong>SOCIAL</strong>,GRACIAS MO.</p>", "timestamp": "2016-03-23T15:09:59", "timestamp_epochs": 1458745799, "tweet_id": "712657652313145344", "tweet_url": "/SusanaM26290016/status/712657652313145344", "user_id": "4836201663", "username": "SusanaM#YOCONFIAD!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Derecho", "Empleo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://aflabor.wordpress.com/2016/03/21/web-del-proyecto-edad-empleo-y-vulnerabilidad-social/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "p_torrijos", "text": "\"Web del proyecto \u00abEdad, empleo y vulnerabilidad social\u00bb\" v\u00eda @aflabor #Derecho #Empleo https://aflabor.wordpress.com/2016/03/21/web-del-proyecto-edad-empleo-y-vulnerabilidad-social/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Web del proyecto \u00ab<strong>Edad</strong>, empleo y vulnerabilidad <strong>social</strong>\u00bb\" v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1142081636\" dir=\"ltr\" href=\"/aflabor\"><s>@</s><b>aflabor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Derecho?src=hash\"><s>#</s><b>Derecho</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleo?src=hash\"><s>#</s><b>Empleo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://aflabor.wordpress.com/2016/03/21/web-del-proyecto-edad-empleo-y-vulnerabilidad-social/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u8V9nvrCoP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://aflabor.wordpress.com/2016/03/21/web-del-proyecto-edad-empleo-y-vulnerabilidad-social/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">aflabor.wordpress.com/2016/03/21/web</span><span class=\"invisible\">-del-proyecto-edad-empleo-y-vulnerabilidad-social/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T14:47:01", "timestamp_epochs": 1458744421, "tweet_id": "712651873828868096", "tweet_url": "/p_torrijos/status/712651873828868096", "user_id": "418124020", "username": "Pilar Torrijos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/25muUUN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "persohome", "text": "La soledad en la tercera edad es un problema que puede derivar en depresiones y exclusi\u00f3n social. Os dejamos blog. http://bit.ly/25muUUN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La soledad en la tercera <strong>edad</strong> es un problema que puede derivar en depresiones y exclusi\u00f3n <strong>social</strong>. Os dejamos blog. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/25muUUN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NHuM4GDhC0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/25muUUN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/25muUUN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T14:33:14", "timestamp_epochs": 1458743594, "tweet_id": "712648405445697536", "tweet_url": "/persohome/status/712648405445697536", "user_id": "3306545405", "username": "Persohome", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CePRBkyWQAEP49b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "coyotegris", "text": "Edad de usuarios en redes sociales 2015y tipo de red social que usan <-interesante pic.twitter.com/8kovh1QtuZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Edad</strong> de usuarios en redes sociales 2015y tipo de red <strong>social</strong> que usan &lt;-interesante <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8kovh1QtuZ\">pic.twitter.com/8kovh1QtuZ</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T14:11:47", "timestamp_epochs": 1458742307, "tweet_id": "712643005501583360", "tweet_url": "/coyotegris/status/712643005501583360", "user_id": "46587924", "username": "Erick Iriarte Ahon", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CePLmm8WAAA1ogT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ysabelvizamora", "text": "No importa edad, religi\u00f3n, tendencia pol\u00edtica, clase social, situacion personal, pasado cuando el amor esta presente pic.twitter.com/GKhpHp4g05", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No importa <strong>edad</strong>, religi\u00f3n, tendencia pol\u00edtica, clase <strong>social</strong>, situacion personal, pasado cuando el amor esta presente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GKhpHp4g05\">pic.twitter.com/GKhpHp4g05</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T13:48:03", "timestamp_epochs": 1458740883, "tweet_id": "712637031051104257", "tweet_url": "/ysabelvizamora/status/712637031051104257", "user_id": "1364828768", "username": "Maria Ysabel Vizamora Gavidia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2HzKORpCx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ixtayopanMx", "text": "la conciencia no tiene edad ni posicion social que leccion http://fb.me/2HzKORpCx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la conciencia no tiene <strong>edad</strong> ni posicion <strong>social</strong> que leccion <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2HzKORpCx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qom3iF2IWb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2HzKORpCx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2HzKORpCx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T13:47:00", "timestamp_epochs": 1458740820, "tweet_id": "712636769209069570", "tweet_url": "/ixtayopanMx/status/712636769209069570", "user_id": "2703124508", "username": "Ixtayopan Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM5WACXKAIQPSOLBFVBTR2JI7JRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ7UEIFI5XTQV2YQZ57M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valeriveraortz", "text": "\u00bfNombre?  \u00bfEdad?  \u00bfDe d\u00f3nde eres?  \u00bfMejor amigo?  \u00bfMejor amiga?  \u2026 \u2014 \u00bfseguro social? \u00bfnumero de telefono? https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM5WACXKAIQPSOLBFVBTR2JI7JRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ7UEIFI5XTQV2YQZ57M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNombre? <img alt=\"\ud83d\udc81\" aria-label=\"Emoji: Person tipping hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481.png\" title=\"Person tipping hand\"/> \u00bf<strong>Edad</strong>? <img alt=\"\ud83d\ude47\" aria-label=\"Emoji: Persona haciendo una gran reverencia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f647.png\" title=\"Persona haciendo una gran reverencia\"/> \u00bfDe d\u00f3nde eres? <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con el continente americano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con el continente americano\"/> \u00bfMejor amigo? <img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Hombre y mujer de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46b.png\" title=\"Hombre y mujer de la mano\"/> \u00bfMejor amiga? <img alt=\"\ud83d\udc6d\" aria-label=\"Emoji: Mujeres de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46d.png\" title=\"Mujeres de la mano\"/> \u2026 \u2014 \u00bfseguro <strong>social</strong>? \u00bfnumero de telefono? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM5WACXKAIQPSOLBFVBTR2JI7JRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ7UEIFI5XTQV2YQZ57M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k7IYyHZhEI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://l.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM5WACXKAIQPSOLBFVBTR2JI7JRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ7UEIFI5XTQV2YQZ57M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">l.ask.fm/igoto/45DKECPW</span><span class=\"invisible\">7B667HQMHN2IG6NM5WACXKAIQPSOLBFVBTR2JI7JRAR4YJIIPIEYWXBTKSZ7UEIFI5XTQV2YQZ57M3FAK32KZBBGWIIERFKKBN3CEI7CJSEC4IG5TSRPTUTDTT2Z6HAV2DMH5UUQLGNDIT3C7XOXT6E2Z6CVXYLXTKT2GUOBD5XVBH5J3BY2F2H7XI5LSES4VFLPHSBO</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-23T13:23:48", "timestamp_epochs": 1458739428, "tweet_id": "712630929701920768", "tweet_url": "/valeriveraortz/status/712630929701920768", "user_id": "2246912218", "username": "\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Realflakiitah", "text": "Esto es un llamado a la patria sin importar estado social sexo color o edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto es un llamado a la patria sin importar estado <strong>social</strong> sexo color o <strong>edad</strong></p>", "timestamp": "2016-03-23T13:11:43", "timestamp_epochs": 1458738703, "tweet_id": "712627887619215362", "tweet_url": "/Realflakiitah/status/712627887619215362", "user_id": "828079526", "username": "~Katheriine ' (\u0693\u05f2)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1091437521735766017", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Aguardabalonman", "user_id": "2293326907"}, {"screen_name": "BmAulaCultural", "user_id": "284085947"}], "retweets": 0, "screen_name": "rumaal1", "text": "Muchas gracias por vuestras palabras,como este chico de cierta edad no est\u00e1 red social ,se lo har\u00e9 llegar encantado ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas gracias por vuestras palabras,como este chico de cierta <strong>edad</strong> no est\u00e1 red <strong>social</strong> <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/>,se lo har\u00e9 llegar encantado <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/></p>", "timestamp": "2019-02-01T22:33:52", "timestamp_epochs": 1549060432, "tweet_id": "1091464679338196992", "tweet_url": "/rumaal1/status/1091464679338196992", "user_id": "208706252", "username": "Ruben Maniega \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.huffingtonpost.com/entry/sobriety-addiction-crisis-recovery_us_5c531773e4b0ca92c6de40e5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maxalvarez2013", "text": "El coraje para hablar en voz alta de la propia recuperaci\u00f3n y motivar a otros a buscar la suya es una necesidad imperativa en estos tiempos de muertes masivas por sobredosis. La adicci\u00f3n no respeta g\u00e9nero, clase social, edad \u00f3 posici\u00f3n profesional. https://www.huffingtonpost.com/entry/sobriety-addiction-crisis-recovery_us_5c531773e4b0ca92c6de40e5\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El coraje para hablar en voz alta de la propia recuperaci\u00f3n y motivar a otros a buscar la suya es una necesidad imperativa en estos tiempos de muertes masivas por sobredosis. La adicci\u00f3n no respeta g\u00e9nero, clase <strong>social</strong>, <strong>edad</strong> \u00f3 posici\u00f3n profesional. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.huffingtonpost.com/entry/sobriety-addiction-crisis-recovery_us_5c531773e4b0ca92c6de40e5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mw1WWJ5duS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.huffingtonpost.com/entry/sobriety-addiction-crisis-recovery_us_5c531773e4b0ca92c6de40e5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">huffingtonpost.com/entry/sobriety</span><span class=\"invisible\">-addiction-crisis-recovery_us_5c531773e4b0ca92c6de40e5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T22:18:13", "timestamp_epochs": 1549059493, "tweet_id": "1091460740098093061", "tweet_url": "/maxalvarez2013/status/1091460740098093061", "user_id": "597086937", "username": "Max Alvarez Alemany", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1091099244746993665", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "moonmiIler", "user_id": "1033018139397775361"}], "retweets": 0, "screen_name": "teddytears_", "text": "S\u00ed un menor esta en una red social, es responsabilidad de los padres, al inicio de cada red social dice a partir de que edad puedes tenerlo ya que en una red social puedes encontrar de todo, de todos modos mi tweet no era sobre eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed un menor esta en una red <strong>social</strong>, es responsabilidad de los padres, al inicio de cada red <strong>social</strong> dice a partir de que <strong>edad</strong> puedes tenerlo ya que en una red <strong>social</strong> puedes encontrar de todo, de todos modos mi tweet no era sobre eso</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:28:24", "timestamp_epochs": 1549052904, "tweet_id": "1091433102621184001", "tweet_url": "/teddytears_/status/1091433102621184001", "user_id": "1042899623398932480", "username": "Sam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091426850822328320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ahorroenpesos", "user_id": "1270012567"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElLobizon16", "text": "Y que hac\u00e9s los tiras a la basura ??? Conozco Gente que tiene + de 30 a\u00f1os de aporte , est\u00e1 sin laburo ( por la edad no los toma nadie ) , no tienen ning\u00fan plan social y lo que est\u00e1 esperando es poder jubilarse , les faltan 2 a\u00f1os . Los condenamos a muerte ???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y que hac\u00e9s los tiras a la basura ??? Conozco Gente que tiene + de 30 a\u00f1os de aporte , est\u00e1 sin laburo ( por la <strong>edad</strong> no los toma nadie ) , no tienen ning\u00fan plan <strong>social</strong> y lo que est\u00e1 esperando es poder jubilarse , les faltan 2 a\u00f1os . Los condenamos a muerte ???</p>", "timestamp": "2019-02-01T20:08:04", "timestamp_epochs": 1549051684, "tweet_id": "1091427987256471552", "tweet_url": "/ElLobizon16/status/1091427987256471552", "user_id": "701620988", "username": "El 22", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BTVInforma"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyV93PAWoAIEGYm.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyV93PMWwAErLxN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyV93OpW0AAnkxS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyV93QEX4AUIypN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Canal_BoliviaTV", "text": "#BTVInforma | En Charapaxi, provincia Inqusivi, a trav\u00e9s de la Unidad de Gesti\u00f3n Social del Ministerio de la Presidencia se entreg\u00f3 ayuda humanitaria a dos personas de la tercera edad, los mismos ser\u00edan hermanos y ambos sufrir\u00edan de una discapacidad. \nInfo. Roxana Mallea - BTV pic.twitter.com/CPAvM0STo8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BTVInforma?src=hash\"><s>#</s><b>BTVInforma</b></a> | En Charapaxi, provincia Inqusivi, a trav\u00e9s de la Unidad de Gesti\u00f3n <strong>Social</strong> del Ministerio de la Presidencia se entreg\u00f3 ayuda humanitaria a dos personas de la tercera <strong>edad</strong>, los mismos ser\u00edan hermanos y ambos sufrir\u00edan de una discapacidad. \nInfo. Roxana Mallea - BTV <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CPAvM0STo8\">pic.twitter.com/CPAvM0STo8</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T19:24:02", "timestamp_epochs": 1549049042, "tweet_id": "1091416907390042112", "tweet_url": "/Canal_BoliviaTV/status/1091416907390042112", "user_id": "2823811679", "username": "Bolivia tv Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "grace2401", "text": "@DiegodeCharras Ingreso al CBC para Comunicaci\u00f3n Social. No puedo expresar con palabras la alegr\u00eda y ansiedad que tengo. A mi edad!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1433808145\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegodeCharras\"><s>@</s><b>DiegodeCharras</b></a> Ingreso al CBC para Comunicaci\u00f3n <strong>Social</strong>. No puedo expresar con palabras la alegr\u00eda y ansiedad que tengo. A mi <strong>edad</strong>!</p>", "timestamp": "2019-02-01T19:17:07", "timestamp_epochs": 1549048627, "tweet_id": "1091415165365641216", "tweet_url": "/grace2401/status/1091415165365641216", "user_id": "75012151", "username": "Juana de Lestonnac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caprichomagyar_", "text": "Lo de @LANACION con esa editorial  fue errado y paup\u00e9rrimo por donde se lo mire. Desde alegar que exista un \"instinto maternal\"(cuando solo es una construcci\u00f3n social y vincular), hasta romantizar que una nena asuma una maternidad en una edad que es de juegos y aprendizaje.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33989170\" dir=\"ltr\" href=\"/LANACION\"><s>@</s><b>LANACION</b></a> con esa editorial  fue errado y paup\u00e9rrimo por donde se lo mire. Desde alegar que exista un \"instinto maternal\"(cuando solo es una construcci\u00f3n <strong>social</strong> y vincular), hasta romantizar que una nena asuma una maternidad en una <strong>edad</strong> que es de juegos y aprendizaje.</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:59:10", "timestamp_epochs": 1549047550, "tweet_id": "1091410648628637697", "tweet_url": "/caprichomagyar_/status/1091410648628637697", "user_id": "231667293", "username": "Aldana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091398599836160000", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pekavea", "user_id": "141261826"}], "retweets": 0, "screen_name": "enriquepuentes", "text": " sabemos que la edad es un constructo social cierto ?? jajajaja ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> sabemos que la <strong>edad</strong> es un constructo <strong>social</strong> cierto ?? jajajaja <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2019-02-01T18:57:17", "timestamp_epochs": 1549047437, "tweet_id": "1091410171723767808", "tweet_url": "/enriquepuentes/status/1091410171723767808", "user_id": "76537611", "username": "\u064b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ni\u00f1asNoMadres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_peperina15", "text": "Los que hicieron el editorial de hoy del diario La Naci\u00f3n, viven a\u00fan en la edad media.\nSomos muchas m\u00e1s las brujas, que lxs religiosos que romantizan la violacion de una ni\u00f1a. \nQue les caiga el peso de la condena social.\n#Ni\u00f1asNoMadres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que hicieron el editorial de hoy del diario La Naci\u00f3n, viven a\u00fan en la <strong>edad</strong> media.\nSomos muchas m\u00e1s las brujas, que lxs religiosos que romantizan la violacion de una ni\u00f1a. \nQue les caiga el peso de la condena <strong>social</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ni%C3%B1asNoMadres?src=hash\"><s>#</s><b>Ni\u00f1asNoMadres</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T18:32:16", "timestamp_epochs": 1549045936, "tweet_id": "1091403879508516866", "tweet_url": "/_peperina15/status/1091403879508516866", "user_id": "1031229098", "username": "Conurbana\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Pemex", "M\u00e9xico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090782067812556801", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "epigmenioibarra", "user_id": "54649261"}, {"screen_name": "SinEmbargoMX", "user_id": "244218738"}], "retweets": 0, "screen_name": "ebetanzosh", "text": "\u00bf#Pemex? #M\u00e9xico ha sido y es saqueado en todos los rublos empresariales y criminales de cuello blanco, rojo, negro y de todos los colores. Es triste ver la descomposici\u00f3n social a la que se ha llegado hasta con mujeres pol\u00edticas y delincuentes comunes; adem\u00e1s de menores de edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pemex?src=hash\"><s>#</s><b>Pemex</b></a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> ha sido y es saqueado en todos los rublos empresariales y criminales de cuello blanco, rojo, negro y de todos los colores. Es triste ver la descomposici\u00f3n <strong>social</strong> a la que se ha llegado hasta con mujeres pol\u00edticas y delincuentes comunes; adem\u00e1s de menores de <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:17:23", "timestamp_epochs": 1549045043, "tweet_id": "1091400133655199745", "tweet_url": "/ebetanzosh/status/1091400133655199745", "user_id": "84496241", "username": "\ud835\udcd4\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd03\ud835\udcf8\ud835\udcfc. Piensa bien y acertar\u00e1s.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090701210078924806", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "willylopezok", "user_id": "2339394120"}, {"screen_name": "cipolatjuanigna", "user_id": "336289535"}, {"screen_name": "AmandaReturns", "user_id": "1034433114381213697"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanmalkov", "text": "Que tiene que ver la edad y la trayectoria?\nLo que dice es falso, y comienza la falsedad diciendo \"ahora con Macri\"\nSi es para \"operar\" o no, no lo se\nQuizas su obra social lo esta estafando y nadie le aviso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tiene que ver la <strong>edad</strong> y la trayectoria?\nLo que dice es falso, y comienza la falsedad diciendo \"ahora con Macri\"\nSi es para \"operar\" o no, no lo se\nQuizas su obra <strong>social</strong> lo esta estafando y nadie le aviso...</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:07:33", "timestamp_epochs": 1549044453, "tweet_id": "1091397659280265217", "tweet_url": "/juanmalkov/status/1091397659280265217", "user_id": "2842167623", "username": "juan malkov", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1091396178888019968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RPPDeportes", "user_id": "41609283"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chilely96", "text": "Y por lo visto quienes buscan eso, son mayores de edad, repudio total, mal uso de la red social, debe haber una sanci\u00f3n o cerrar la cuenta por parte de facebook,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y por lo visto quienes buscan eso, son mayores de <strong>edad</strong>, repudio total, mal uso de la red <strong>social</strong>, debe haber una sanci\u00f3n o cerrar la cuenta por parte de facebook,</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:04:21", "timestamp_epochs": 1549044261, "tweet_id": "1091396850668789760", "tweet_url": "/Chilely96/status/1091396850668789760", "user_id": "3178456864", "username": "FChilSC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["J\u00f3venes", "Programas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sij_unam", "text": "La Secretar\u00eda del Trabajo y Previsi\u00f3n Social (STPS) dio a conocer que se formaliz\u00f3 la incorporaci\u00f3n al Seguro Social de 2.3 millones de personas de entre 18 y 29 a\u00f1os de edad, beneficiarios del Programa J\u00f3venes Construyendo el Futuro. #J\u00f3venes #Programas Sociales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Secretar\u00eda del Trabajo y Previsi\u00f3n <strong>Social</strong> (STPS) dio a conocer que se formaliz\u00f3 la incorporaci\u00f3n al Seguro <strong>Social</strong> de 2.3 millones de personas de entre 18 y 29 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, beneficiarios del Programa J\u00f3venes Construyendo el Futuro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/J%C3%B3venes?src=hash\"><s>#</s><b>J\u00f3venes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Programas?src=hash\"><s>#</s><b>Programas</b></a> Sociales</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:00:57", "timestamp_epochs": 1549044057, "tweet_id": "1091395998927257601", "tweet_url": "/sij_unam/status/1091395998927257601", "user_id": "549651912", "username": "SIJ-UNAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1091344878729084928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "md_yanki", "user_id": "208588776"}, {"screen_name": "juan_amorin", "user_id": "117660336"}, {"screen_name": "Sebicho1", "user_id": "994729899746349056"}], "retweets": 0, "screen_name": "escondecarozos", "text": "Se perfectamente que es una realidad, pero a los fines de la nota es la excepci\u00f3n, no es la regla, ya te expliqu\u00e9 que a esa edad las mujeres encintas provienen mayormente de abuso intrafamiliar (tambi\u00e9n debido a situaci\u00f3n economico-social).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se perfectamente que es una realidad, pero a los fines de la nota es la excepci\u00f3n, no es la regla, ya te expliqu\u00e9 que a esa <strong>edad</strong> las mujeres encintas provienen mayormente de abuso intrafamiliar (tambi\u00e9n debido a situaci\u00f3n economico-<strong>social</strong>).</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:00:24", "timestamp_epochs": 1549044024, "tweet_id": "1091395860502581250", "tweet_url": "/escondecarozos/status/1091395860502581250", "user_id": "870430105", "username": "Leandro L. \ud83c\udf47", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyVoW3-WsAE125F.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "VisionEspana", "text": "\u00bfCuidas de una persona con DMAE (Degeneraci\u00f3n Macular Asociada a la Edad)? \nNecesitamos tu participaci\u00f3n en una reuni\u00f3n para hacer propuestas que ayuden a mejorar la atenci\u00f3n social de la DMAE y la calidad de vida de las personas que la padecen. Escr\u00edbenos a consultas@esvision.es pic.twitter.com/w2MdkrNyAB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCuidas de una persona con DMAE (Degeneraci\u00f3n Macular Asociada a la <strong>Edad</strong>)? \nNecesitamos tu participaci\u00f3n en una reuni\u00f3n para hacer propuestas que ayuden a mejorar la atenci\u00f3n <strong>social</strong> de la DMAE y la calidad de vida de las personas que la padecen. Escr\u00edbenos a consultas@esvision.es <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w2MdkrNyAB\">pic.twitter.com/w2MdkrNyAB</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T17:50:00", "timestamp_epochs": 1549043400, "tweet_id": "1091393239377166336", "tweet_url": "/VisionEspana/status/1091393239377166336", "user_id": "862765998", "username": "Visi\u00f3n Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JERH_07", "text": "Sabes que ya andas en la edad adulta cuando prefieres felicitar por privado que public\u00e1ndolo en toda red social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabes que ya andas en la <strong>edad</strong> adulta cuando prefieres felicitar por privado que public\u00e1ndolo en toda red <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-01T17:43:45", "timestamp_epochs": 1549043025, "tweet_id": "1091391670384513024", "tweet_url": "/JERH_07/status/1091391670384513024", "user_id": "606785543", "username": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ELIGIOCEDENO/status/1091379140513746944"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ibabags", "text": "Si luchadores que ser\u00e1n buenos consejeros para ayudar a esa nueva generaci\u00f3n (no x edad)sino xq no han gobernado no son \"social dem\u00f3cratas\" sino una derecha q lograra un cambio de sistema q nos trajo aqu\u00ed..Concentrado lo m\u00e1s bajo de un lado y otro de politicos/,milit narco/terr https://twitter.com/ELIGIOCEDENO/status/1091379140513746944\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si luchadores que ser\u00e1n buenos consejeros para ayudar a esa nueva generaci\u00f3n (no x <strong>edad</strong>)sino xq no han gobernado no son \"<strong>social</strong> dem\u00f3cratas\" sino una derecha q lograra un cambio de sistema q nos trajo aqu\u00ed..Concentrado lo m\u00e1s bajo de un lado y otro de politicos/,milit narco/terr <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ELIGIOCEDENO/status/1091379140513746944\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kz0stBAoix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ELIGIOCEDENO/status/1091379140513746944\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ELIGIOCEDENO/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1091379140513746944</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T17:10:09", "timestamp_epochs": 1549041009, "tweet_id": "1091383212419489793", "tweet_url": "/ibabags/status/1091383212419489793", "user_id": "73176521", "username": "y...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1Hb95eA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fundacionmidete", "text": "La obesidad es un problema que ataca a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, sin respetar edad ni condici\u00f3n social http://bit.ly/1Hb95eA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La obesidad es un problema que ataca a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, sin respetar <strong>edad</strong> ni condici\u00f3n <strong>social</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Hb95eA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pkk7OmbwLd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Hb95eA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Hb95eA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:25:05", "timestamp_epochs": 1436225105, "tweet_id": "618199015981592578", "tweet_url": "/fundacionmidete/status/618199015981592578", "user_id": "214705179", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00eddete", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJRDkMWUkAApRf8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "romothor", "text": "Es por eso q no respeta sexo, edad o posici\u00f3n social. pic.twitter.com/ZoqpcYOYuc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es por eso q no respeta sexo, <strong>edad</strong> o posici\u00f3n <strong>social</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZoqpcYOYuc\">pic.twitter.com/ZoqpcYOYuc</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T23:02:31", "timestamp_epochs": 1436223751, "tweet_id": "618193338148073472", "tweet_url": "/romothor/status/618193338148073472", "user_id": "136510826", "username": "manuel romo angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1S3dXWe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielEsquivl", "text": "C\u00e9sar Moreno, del PRD, afirm\u00f3 \u201cestablece un sistema eficaz de inserci\u00f3n social de los infractores menores de edad\u201d \nhttp://bit.ly/1S3dXWe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e9sar Moreno, del PRD, afirm\u00f3 \u201cestablece un sistema eficaz de inserci\u00f3n <strong>social</strong> de los infractores menores de <strong>edad</strong>\u201d \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1S3dXWe\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xHbJ03huVh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1S3dXWe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1S3dXWe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T22:21:41", "timestamp_epochs": 1436221301, "tweet_id": "618183060203286528", "tweet_url": "/DanielEsquivl/status/618183060203286528", "user_id": "3167501436", "username": "Daniel Esquivel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618152523484893184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ATodoMomento_", "user_id": "2353375021"}], "retweets": 0, "screen_name": "mdolores69", "text": "@ATodoMomento_ el hampa no perdona,ni clase social,ni partido pol\u00edtico,ni edad,si cantas o no, con caerle mal al delincuente con eso basta!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2353375021\" dir=\"ltr\" href=\"/ATodoMomento_\"><s>@</s><b>ATodoMomento_</b></a> el hampa no perdona,ni clase <strong>social</strong>,ni partido pol\u00edtico,ni <strong>edad</strong>,si cantas o no, con caerle mal al delincuente con eso basta!!</p>", "timestamp": "2015-07-06T20:25:54", "timestamp_epochs": 1436214354, "tweet_id": "618153921618518016", "tweet_url": "/mdolores69/status/618153921618518016", "user_id": "68464952", "username": "Maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "615613114252455936", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "claricelambs", "user_id": "3325648001"}], "retweets": 0, "screen_name": "PersonSuitMD", "text": "@claricelambs Su curiosidad ser\u00e1 saciada, pero por mi posici\u00f3n social y diferencia de edad, espero que se siga dirigiendo a m\u00ed como hasta+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3325648001\" dir=\"ltr\" href=\"/claricelambs\"><s>@</s><b>claricelambs</b></a> Su curiosidad ser\u00e1 saciada, pero por mi posici\u00f3n <strong>social</strong> y diferencia de <strong>edad</strong>, espero que se siga dirigiendo a m\u00ed como hasta+</p>", "timestamp": "2015-07-06T17:57:40", "timestamp_epochs": 1436205460, "tweet_id": "618116619684945920", "tweet_url": "/PersonSuitMD/status/618116619684945920", "user_id": "1563604530", "username": "Dr. Hannibal Lecter", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hepatitis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FundHepa", "text": "La #hepatitis no discrimina por edad, raza, sexo o condici\u00f3n social \u00bfCrees que no puedes padecerla? Acude a tu m\u00e9dico y revisa tu h\u00edgado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hepatitis?src=hash\"><s>#</s><b>hepatitis</b></a> no discrimina por <strong>edad</strong>, raza, sexo o condici\u00f3n <strong>social</strong> \u00bfCrees que no puedes padecerla? Acude a tu m\u00e9dico y revisa tu h\u00edgado.</p>", "timestamp": "2015-07-06T16:28:07", "timestamp_epochs": 1436200087, "tweet_id": "618094082745696256", "tweet_url": "/FundHepa/status/618094082745696256", "user_id": "92152625", "username": "FundHepa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magafunes88", "text": "Senores sordos ciegos y mudos ministerio comunas donde reviso mi movimiento social 3ra edad hasta cuando envio trineos ! eficiencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Senores sordos ciegos y mudos ministerio comunas donde reviso mi movimiento <strong>social</strong> 3ra <strong>edad</strong> hasta cuando envio trineos ! eficiencia</p>", "timestamp": "2015-07-06T16:17:15", "timestamp_epochs": 1436199435, "tweet_id": "618091348156096513", "tweet_url": "/magafunes88/status/618091348156096513", "user_id": "2873982423", "username": "isabel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3ea0MsmSg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guasdualitotv", "text": "SERVICIO SOCIAL: Nelson T\u00e9llez de 13 a\u00f1os de edad, tiene 10 d\u00edas desaparecido vive en la v\u00eda para Toro Pintado EL... http://fb.me/3ea0MsmSg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SERVICIO <strong>SOCIAL</strong>: Nelson T\u00e9llez de 13 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, tiene 10 d\u00edas desaparecido vive en la v\u00eda para Toro Pintado EL... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3ea0MsmSg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9eHha0uoIu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3ea0MsmSg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3ea0MsmSg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T15:47:02", "timestamp_epochs": 1436197622, "tweet_id": "618083742419128320", "tweet_url": "/guasdualitotv/status/618083742419128320", "user_id": "2317416625", "username": "Guasdualito TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/P2KDS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "r3_pyme", "text": "A\u00fan est\u00e1n en edad de crecer en Social Media - Las empresas no dan la talla en las redes sociales  http://ow.ly/P2KDS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A\u00fan est\u00e1n en <strong>edad</strong> de crecer en <strong>Social</strong> Media - Las empresas no dan la talla en las redes sociales  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/P2KDS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kdFjsAFTRC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/P2KDS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/P2KDS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T10:05:28", "timestamp_epochs": 1436177128, "tweet_id": "617997784487198720", "tweet_url": "/r3_pyme/status/617997784487198720", "user_id": "3091123251", "username": "R3 Pyme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617951150105432064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pdemocratacat", "user_id": "10242562"}], "retweets": 0, "screen_name": "pauv1979", "text": "@ConvergenciaCAT Que diu CDC de justicia social? Au va....que ja tenim una edad...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"752084029462249472\" dir=\"ltr\" href=\"/ConvergenciaCAT\"><s>@</s><b>ConvergenciaCAT</b></a> Que diu CDC de justicia <strong>social</strong>? Au va....que ja tenim una <strong>edad</strong>...</p>", "timestamp": "2015-07-06T07:23:03", "timestamp_epochs": 1436167383, "tweet_id": "617956912429142016", "tweet_url": "/pauv1979/status/617956912429142016", "user_id": "386426322", "username": "Pau", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJNr2e0UwAAeeNg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundacionOzanam", "text": "Aqua-Zumba en el solar del circo social, c/ las armas. Una actividad ideal para toda la familia sin importar la edad. pic.twitter.com/tW0W6GyBQg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqua-Zumba en el solar del circo <strong>social</strong>, c/ las armas. Una actividad ideal para toda la familia sin importar la <strong>edad</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tW0W6GyBQg\">pic.twitter.com/tW0W6GyBQg</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T07:20:03", "timestamp_epochs": 1436167203, "tweet_id": "617956158712717312", "tweet_url": "/FundacionOzanam/status/617956158712717312", "user_id": "1588258476", "username": "Fundaci\u00f3n Ozanam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Meelitap", "text": "Soy como una inadaptada social, al querer viajar y conocer, sentir que puedo hacer y deshacer y que ninguna otra persona d mi edad lo piense", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy como una inadaptada <strong>social</strong>, al querer viajar y conocer, sentir que puedo hacer y deshacer y que ninguna otra persona d mi <strong>edad</strong> lo piense</p>", "timestamp": "2015-07-06T05:31:27", "timestamp_epochs": 1436160687, "tweet_id": "617928827541413889", "tweet_url": "/Meelitap/status/617928827541413889", "user_id": "205110763", "username": "Meli Tapia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["emmanuel", "bisex", "gay", "hetero"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://vine.co/v/enmd35haHBJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zircuz", "text": "no importa sexo edad clase social raza creencias etc lo importante es el amor #emmanuel #bisex #gay #hetero...https://vine.co/v/enmd35haHBJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no importa sexo <strong>edad</strong> clase <strong>social</strong> raza creencias etc lo importante es el amor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emmanuel?src=hash\"><s>#</s><b>emmanuel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bisex?src=hash\"><s>#</s><b>bisex</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gay?src=hash\"><s>#</s><b>gay</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hetero?src=hash\"><s>#</s><b>hetero</b></a>...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://vine.co/v/enmd35haHBJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Da1FOT6cXH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://vine.co/v/enmd35haHBJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">vine.co/v/enmd35haHBJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T04:57:05", "timestamp_epochs": 1436158625, "tweet_id": "617920178941247488", "tweet_url": "/zircuz/status/617920178941247488", "user_id": "242505582", "username": "zircuz", "video_url": "https://t.co/Da1FOT6cXH"}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://superexclusivas.com/trabajadora-so"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiWhatsappss", "text": "TRABAJADORA SOCIAL TIENE \u201cSEXO\u201d CON MENOR DE EDAD Y SALE EMBARAZADA http://superexclusivas.com/trabajadora-so\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TRABAJADORA <strong>SOCIAL</strong> TIENE \u201cSEXO\u201d CON MENOR DE <strong>EDAD</strong> Y SALE EMBARAZADA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://superexclusivas.com/trabajadora-so\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V55t3ezQNi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://superexclusivas.com/trabajadora-so\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">superexclusivas.com/trabajadora-so</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2026</p>", "timestamp": "2015-07-06T02:35:13", "timestamp_epochs": 1436150113, "tweet_id": "617884476950102016", "tweet_url": "/NotiWhatsappss/status/617884476950102016", "user_id": "2472567692", "username": "#NotiWhatsapp en TW", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://superexclusivas.com/trabajadora-so"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Megaexclusivas", "text": "TRABAJADORA SOCIAL TIENE \u201cSEXO\u201d CON MENOR DE EDAD Y SALE EMBARAZADA http://superexclusivas.com/trabajadora-so\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TRABAJADORA <strong>SOCIAL</strong> TIENE \u201cSEXO\u201d CON MENOR DE <strong>EDAD</strong> Y SALE EMBARAZADA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://superexclusivas.com/trabajadora-so\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7buli5rKHc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://superexclusivas.com/trabajadora-so\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">superexclusivas.com/trabajadora-so</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2026</p>", "timestamp": "2015-07-06T02:35:06", "timestamp_epochs": 1436150106, "tweet_id": "617884445824151552", "tweet_url": "/Megaexclusivas/status/617884445824151552", "user_id": "1381071834", "username": "Megaexclusivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "617776451534729216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cecyback", "user_id": "300597291"}], "retweets": 0, "screen_name": "imssedomexpte", "text": "@cecyback tenemos muchas m\u00e1s actividades en los Centros de Seguridad Social donde pueden integrarse personas de cualquier edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"300597291\" dir=\"ltr\" href=\"/cecyback\"><s>@</s><b>cecyback</b></a> tenemos muchas m\u00e1s actividades en los Centros de Seguridad <strong>Social</strong> donde pueden integrarse personas de cualquier <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-06T01:07:18", "timestamp_epochs": 1436144838, "tweet_id": "617862353049141248", "tweet_url": "/imssedomexpte/status/617862353049141248", "user_id": "233751094", "username": "IMSS EdoMex Poniente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnholyGene", "text": "Y despu\u00e9s me dicen hostil cuando digo que deber\u00edan hacer saneamiento social, matando a todo aquel que asesine, asi sea menor de edad!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y despu\u00e9s me dicen hostil cuando digo que deber\u00edan hacer saneamiento <strong>social</strong>, matando a todo aquel que asesine, asi sea menor de <strong>edad</strong>!</p>", "timestamp": "2015-07-06T01:02:26", "timestamp_epochs": 1436144546, "tweet_id": "617861127624638464", "tweet_url": "/UnholyGene/status/617861127624638464", "user_id": "214531731", "username": "G\u00e9nesis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvaroLsanz", "text": "Sin tener n\u00famero de la seguridad social al ser estudiante, pero mayor de edad, \u00bfse puede hacer el casting a extra? @JuegoDeTronosTM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin tener n\u00famero de la seguridad <strong>social</strong> al ser estudiante, pero mayor de <strong>edad</strong>, \u00bfse puede hacer el casting a extra? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2827113785\" dir=\"ltr\" href=\"/JuegoDeTronosTM\"><s>@</s><b>JuegoDeTronosTM</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T00:07:50", "timestamp_epochs": 1436141270, "tweet_id": "617847387571257344", "tweet_url": "/alvaroLsanz/status/617847387571257344", "user_id": "582022916", "username": "\u00c1lvaro Sanz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2eEqOjyZy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsoldenayarit", "text": "SERVICIO SOCIAL\n\nSe pide su colaboraci\u00f3n para localizar a Ana Mar\u00eda Vel\u00e1zquez Colomer de 48 a\u00f1os de edad, ella... http://fb.me/2eEqOjyZy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SERVICIO <strong>SOCIAL</strong>\n\nSe pide su colaboraci\u00f3n para localizar a Ana Mar\u00eda Vel\u00e1zquez Colomer de 48 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, ella... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2eEqOjyZy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fMw70mbdM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2eEqOjyZy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2eEqOjyZy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-05T23:18:46", "timestamp_epochs": 1436138326, "tweet_id": "617835035908014080", "tweet_url": "/elsoldenayarit/status/617835035908014080", "user_id": "154687037", "username": "El Sol de Nayarit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://superexclusivas.com/trabajadora-so"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiWhatsappss", "text": "TRABAJADORA SOCIAL TIENE \u201cSEXO\u201d CON MENOR DE EDAD Y SALE EMBARAZADA http://superexclusivas.com/trabajadora-so\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TRABAJADORA <strong>SOCIAL</strong> TIENE \u201cSEXO\u201d CON MENOR DE <strong>EDAD</strong> Y SALE EMBARAZADA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://superexclusivas.com/trabajadora-so\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V55t3ezQNi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://superexclusivas.com/trabajadora-so\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">superexclusivas.com/trabajadora-so</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2026</p>", "timestamp": "2015-07-05T21:55:25", "timestamp_epochs": 1436133325, "tweet_id": "617814064035700743", "tweet_url": "/NotiWhatsappss/status/617814064035700743", "user_id": "2472567692", "username": "#NotiWhatsapp en TW", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "BuenosModales_", "text": "Si un amigo le presenta a un amigo suyo puede tutearle, salvo que por edad o posici\u00f3n social sea aconsejable utilizar el Usted.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si un amigo le presenta a un amigo suyo puede tutearle, salvo que por <strong>edad</strong> o posici\u00f3n <strong>social</strong> sea aconsejable utilizar el Usted.</p>", "timestamp": "2014-01-30T23:34:12", "timestamp_epochs": 1391124852, "tweet_id": "429034843188375552", "tweet_url": "/BuenosModales_/status/429034843188375552", "user_id": "1164338792", "username": "BUENOS MODALES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MoraimaMontero", "text": "@Nicolas  Sr Presidente, que esta esperando para decretar que los que tenemos y pasamos la edad para pensi\u00f3n por el seguro social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92606521\" dir=\"ltr\" href=\"/nicolas\"><s>@</s><b>Nicolas</b></a>  Sr Presidente, que esta esperando para decretar que los que tenemos y pasamos la <strong>edad</strong> para pensi\u00f3n por el seguro <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2014-01-30T23:08:05", "timestamp_epochs": 1391123285, "tweet_id": "429028272236548096", "tweet_url": "/MoraimaMontero/status/429028272236548096", "user_id": "1260011736", "username": "Moraima Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/a7ho47gk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Angie_Killjoy", "text": "pregunta!!!!  que Red social usas mas?? a que edad y ... \u2014 Creo que esta, la cre\u00e9 hace dos o tres a\u00f1os, ten\u00eda 13... http://ask.fm/a/a7ho47gk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pregunta!!!!  que Red <strong>social</strong> usas mas?? a que <strong>edad</strong> y ... \u2014 Creo que esta, la cre\u00e9 hace dos o tres a\u00f1os, ten\u00eda 13... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/a7ho47gk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7oWYwsZobA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/a7ho47gk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/a7ho47gk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T22:33:02", "timestamp_epochs": 1391121182, "tweet_id": "429019448620511232", "tweet_url": "/Angie_Killjoy/status/429019448620511232", "user_id": "118261294", "username": "Se\u00f1orita nada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CDHEHidalgo", "text": "El origen \u00e9tnico o nacional, el sexo, edad, discapacidad, condici\u00f3n social, entre otras diferencias pueden ser motivo de discriminaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El origen \u00e9tnico o nacional, el sexo, <strong>edad</strong>, discapacidad, condici\u00f3n <strong>social</strong>, entre otras diferencias pueden ser motivo de discriminaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-01-30T22:10:48", "timestamp_epochs": 1391119848, "tweet_id": "429013854094249984", "tweet_url": "/CDHEHidalgo/status/429013854094249984", "user_id": "357577763", "username": "DERECHOS HUMANOS HGO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Obando_Ls", "text": "Si te gusta, te gusta, no importa la clase social, ni el color, ni la edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te gusta, te gusta, no importa la clase <strong>social</strong>, ni el color, ni la <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T21:52:39", "timestamp_epochs": 1391118759, "tweet_id": "429009287990362112", "tweet_url": "/Obando_Ls/status/429009287990362112", "user_id": "401713658", "username": "A&L` LuisObando !", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1fAukeFEi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Videolandiacyb", "text": "Vendedoras para Obra Social en la Zona\n \nBuscamos Vendedoras de Obra Social, con \u00f3 sin experiencia, edad entre 25... http://fb.me/1fAukeFEi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vendedoras para Obra <strong>Social</strong> en la Zona\n \nBuscamos Vendedoras de Obra <strong>Social</strong>, con \u00f3 sin experiencia, <strong>edad</strong> entre 25... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1fAukeFEi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/trk5rhYoUm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1fAukeFEi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1fAukeFEi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T20:15:53", "timestamp_epochs": 1391112953, "tweet_id": "428984935181864960", "tweet_url": "/Videolandiacyb/status/428984935181864960", "user_id": "141655619", "username": "Videolandia Cyber", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ayazowendy", "text": "Si te gusta, te gusta, no importa la clase social, ni el color, ni la edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te gusta, te gusta, no importa la clase <strong>social</strong>, ni el color, ni la <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:15:39", "timestamp_epochs": 1391112939, "tweet_id": "428984877275303936", "tweet_url": "/Ayazowendy/status/428984877275303936", "user_id": "538486833", "username": "Wen \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "sorayalaracaba", "text": "Desde muy temprana edad ni\u00f1as/os est\u00e1n expuestos a expresiones y conductas violentas. Ellos son v\u00edctimas del sistema social y familiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde muy temprana <strong>edad</strong> ni\u00f1as/os est\u00e1n expuestos a expresiones y conductas violentas. Ellos son v\u00edctimas del sistema <strong>social</strong> y familiar.</p>", "timestamp": "2014-01-30T20:12:31", "timestamp_epochs": 1391112751, "tweet_id": "428984087546589184", "tweet_url": "/sorayalaracaba/status/428984087546589184", "user_id": "349716765", "username": "Soraya Lara Caba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428974371957653504", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BuenosModales_", "user_id": "1164338792"}], "retweets": 0, "screen_name": "jalex23", "text": "@BuenosModales_ @lvcvs no te pierdas eso de la \"categor\u00eda social\"... muy de la edad media....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1164338792\" dir=\"ltr\" href=\"/BuenosModales_\"><s>@</s><b>BuenosModales_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195823521\" dir=\"ltr\" href=\"/lvcvs\"><s>@</s><b>lvcvs</b></a> no te pierdas eso de la \"categor\u00eda <strong>social</strong>\"... muy de la <strong>edad</strong> media....</p>", "timestamp": "2014-01-30T19:50:32", "timestamp_epochs": 1391111432, "tweet_id": "428978555159322624", "tweet_url": "/jalex23/status/428978555159322624", "user_id": "42162698", "username": "Jaletzin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428974371957653504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BuenosModales_", "user_id": "1164338792"}], "retweets": 0, "screen_name": "egipto69", "text": "@BuenosModales_ Lo de mayor edad me parece respetuoso, pero lo categor\u00eda social me parece discriminatorio!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1164338792\" dir=\"ltr\" href=\"/BuenosModales_\"><s>@</s><b>BuenosModales_</b></a> Lo de mayor <strong>edad</strong> me parece respetuoso, pero lo categor\u00eda <strong>social</strong> me parece discriminatorio!</p>", "timestamp": "2014-01-30T19:36:45", "timestamp_epochs": 1391110605, "tweet_id": "428975085592928256", "tweet_url": "/egipto69/status/428975085592928256", "user_id": "169271158", "username": "LilianaGallardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "BuenosModales_", "text": "Cuando la relaci\u00f3n se desarrolla, es la persona de mayor edad o categor\u00eda social, la que debe proponer el \"tutearse\", que ser\u00e1 aceptado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la relaci\u00f3n se desarrolla, es la persona de mayor <strong>edad</strong> o categor\u00eda <strong>social</strong>, la que debe proponer el \"tutearse\", que ser\u00e1 aceptado</p>", "timestamp": "2014-01-30T19:33:54", "timestamp_epochs": 1391110434, "tweet_id": "428974371957653504", "tweet_url": "/BuenosModales_/status/428974371957653504", "user_id": "1164338792", "username": "BUENOS MODALES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2I7mJPam9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChihuahuaMex", "text": "Social Media MX  busca dise\u00f1ador Jr:\n\n- Edad: 20 a 28 a\u00f1os\n- G\u00e9nero:Indistinto\n- Carrera concluida en dise\u00f1o... http://fb.me/2I7mJPam9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Social</strong> Media MX  busca dise\u00f1ador Jr:\n\n- <strong>Edad</strong>: 20 a 28 a\u00f1os\n- G\u00e9nero:Indistinto\n- Carrera concluida en dise\u00f1o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2I7mJPam9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rartSLPqhT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2I7mJPam9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2I7mJPam9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T19:07:26", "timestamp_epochs": 1391108846, "tweet_id": "428967707816787968", "tweet_url": "/ChihuahuaMex/status/428967707816787968", "user_id": "81221087", "username": "Chihuahua Mexico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfP9wbLCIAAHY0O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundacionCanadd", "text": "Nombre: Kassandra\nEdad: 09/09/2013\nKassandra es una cachorrita de Pit Bull muy muy especial, buena, cari\u00f1oso, social. pic.twitter.com/LSN7xjIbD9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nombre: Kassandra\n<strong>Edad</strong>: 09/09/2013\nKassandra es una cachorrita de Pit Bull muy muy especial, buena, cari\u00f1oso, <strong>social</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LSN7xjIbD9\">pic.twitter.com/LSN7xjIbD9</a></p>", "timestamp": "2014-01-30T18:58:15", "timestamp_epochs": 1391108295, "tweet_id": "428965397895716864", "tweet_url": "/FundacionCanadd/status/428965397895716864", "user_id": "1242112646", "username": "Fundaci\u00f3n Canadd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maria23vega", "text": "Cuando se ama de verdad no importa la edad ni la clase social ... Lo que digan los dem\u00e1s no importa nada solamente el amor manda (8) ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se ama de verdad no importa la <strong>edad</strong> ni la clase <strong>social</strong> ... Lo que digan los dem\u00e1s no importa nada solamente el amor manda (8) <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:59:29", "timestamp_epochs": 1391104769, "tweet_id": "428950608453046272", "tweet_url": "/Maria23vega/status/428950608453046272", "user_id": "1637273046", "username": "Maria Vega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArandaElviro", "text": "Merkel sigue, ayer era la defensa de la econom\u00eda social de mercado y la bajada de la edad de jubilaci\u00f3n hoy la semana laboral de 4 d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Merkel sigue, ayer era la defensa de la econom\u00eda <strong>social</strong> de mercado y la bajada de la <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n hoy la semana laboral de 4 d\u00edas.</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:56:56", "timestamp_epochs": 1391104616, "tweet_id": "428949966481281024", "tweet_url": "/ArandaElviro/status/428949966481281024", "user_id": "517882710", "username": "Elviro Aranda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfPt4W4IcAAg80_.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HelloBonache", "text": "\u00bfA partir de qu\u00e9 edad se puede leer \"Sea una Pira\u00f1a Social? @thefdez. @carambacomicspic.twitter.com/PUgCsQGdD7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfA partir de qu\u00e9 <strong>edad</strong> se puede leer \"Sea una Pira\u00f1a <strong>Social</strong>? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72096047\" dir=\"ltr\" href=\"/thefdez\"><s>@</s><b>thefdez</b></a>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271899976\" dir=\"ltr\" href=\"/CarambaComics\"><s>@</s><b>carambacomics</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PUgCsQGdD7\">pic.twitter.com/PUgCsQGdD7</a></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:48:53", "timestamp_epochs": 1391104133, "tweet_id": "428947942125621249", "tweet_url": "/HelloBonache/status/428947942125621249", "user_id": "110168529", "username": "Bonache", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["marchas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Defensoria_Peru", "text": "Defensor\u00eda recomienda a padres de familia a no llevar a menores de edad a #marchas que se realicen dentro de un contexto social de conflicto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Defensor\u00eda recomienda a padres de familia a no llevar a menores de <strong>edad</strong> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/marchas?src=hash\"><s>#</s><b>marchas</b></a> que se realicen dentro de un contexto <strong>social</strong> de conflicto</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:45:42", "timestamp_epochs": 1391103942, "tweet_id": "428947139289681920", "tweet_url": "/Defensoria_Peru/status/428947139289681920", "user_id": "107428718", "username": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://economia.elpais.com/economia/2014/01/29/agencias/1390989669_212441.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "mariano9605", "text": "El SPD fuerza un giro social en Alemania  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/29/agencias/1390989669_212441.html\u00a0\u2026 @el_pais Reduce la edad de jubilaci\u00f3n, mejora las pensiones y prestaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El SPD fuerza un giro <strong>social</strong> en Alemania  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://economia.elpais.com/economia/2014/01/29/agencias/1390989669_212441.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X5hG4Jtv0H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://economia.elpais.com/economia/2014/01/29/agencias/1390989669_212441.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">economia.elpais.com/economia/2014/</span><span class=\"invisible\">01/29/agencias/1390989669_212441.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7996082\" dir=\"ltr\" href=\"/el_pais\"><s>@</s><b>el_pais</b></a> Reduce la <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n, mejora las pensiones y prestaciones</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:36:19", "timestamp_epochs": 1391103379, "tweet_id": "428944781092204544", "tweet_url": "/mariano9605/status/428944781092204544", "user_id": "419008875", "username": "@Mariano9605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pormiTolima"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GSantosTolima", "text": "Respeto y tolero toda clase de diferencia independiente a edad, g\u00e9nero, condici\u00f3n social y f\u00edsica #pormiTolima", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respeto y tolero toda clase de diferencia independiente a <strong>edad</strong>, g\u00e9nero, condici\u00f3n <strong>social</strong> y f\u00edsica <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pormiTolima?src=hash\"><s>#</s><b>pormiTolima</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T16:12:41", "timestamp_epochs": 1391098361, "tweet_id": "428923732422172672", "tweet_url": "/GSantosTolima/status/428923732422172672", "user_id": "2292993254", "username": "Guillermo Santos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "salud_cojedes", "text": "(3/3) del paciente que sufre la enfermedad, la cual puede afectar a personas de cualquier edad, sexo, raza, religi\u00f3n o estado social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(3/3) del paciente que sufre la enfermedad, la cual puede afectar a personas de cualquier <strong>edad</strong>, sexo, raza, religi\u00f3n o estado <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-30T15:20:38", "timestamp_epochs": 1391095238, "tweet_id": "428910632096653312", "tweet_url": "/salud_cojedes/status/428910632096653312", "user_id": "583107094", "username": "Salud Cojedes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ambito.com/921509-macri-sobre-negociaciones-con-fmi-nadie-nos-va-a-condicionar"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cgalloc", "text": "En nov de 2016 despu\u00e9s de su primer visita en a\u00f1os, el FMI recomend\u00f3 al gobierno cambiar la f\u00f3rmula de actualizaci\u00f3n de los beneficios de la seguridad social, aumentar la edad jubilatoria y sacar programas de ANSES para trasladarlos a otros ministerios.\nhttp://www.ambito.com/921509-macri-sobre-negociaciones-con-fmi-nadie-nos-va-a-condicionar\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En nov de 2016 despu\u00e9s de su primer visita en a\u00f1os, el FMI recomend\u00f3 al gobierno cambiar la f\u00f3rmula de actualizaci\u00f3n de los beneficios de la seguridad <strong>social</strong>, aumentar la <strong>edad</strong> jubilatoria y sacar programas de ANSES para trasladarlos a otros ministerios.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ambito.com/921509-macri-sobre-negociaciones-con-fmi-nadie-nos-va-a-condicionar\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lfBPEFPEHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ambito.com/921509-macri-sobre-negociaciones-con-fmi-nadie-nos-va-a-condicionar\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ambito.com/921509-macri-s</span><span class=\"invisible\">obre-negociaciones-con-fmi-nadie-nos-va-a-condicionar</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T23:30:08", "timestamp_epochs": 1526513408, "tweet_id": "996895606181449728", "tweet_url": "/cgalloc/status/996895606181449728", "user_id": "167031492", "username": "Carlos Gallo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/LEcauich/posts/10214700415439079"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kikitorey", "text": "TRABAJAREMOS POR LA TERCERA EDAD\n\nKantunilkin.-Se compromete la candidata a la presidencia municipal por  el Partido Encuentro Social (PES) Mar\u00eda Elena Ruiz Molina brindar atenci\u00f3n permanente a personas de la tercera... https://www.facebook.com/LEcauich/posts/10214700415439079\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TRABAJAREMOS POR LA TERCERA <strong>EDAD</strong>\n\nKantunilkin.-Se compromete la candidata a la presidencia municipal por  el Partido Encuentro <strong>Social</strong> (PES) Mar\u00eda Elena Ruiz Molina brindar atenci\u00f3n permanente a personas de la tercera... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/LEcauich/posts/10214700415439079\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VXnB89ldlE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/LEcauich/posts/10214700415439079\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/LEcauich/posts</span><span class=\"invisible\">/10214700415439079</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:50:31", "timestamp_epochs": 1526511031, "tweet_id": "996885635167289344", "tweet_url": "/kikitorey/status/996885635167289344", "user_id": "100561212", "username": "enrique tuz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWj1G7VMAYajDr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/1IWH30jDoTp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SeguroSocial", "text": "Usted puede trabajar mientras recibe beneficios de Seguro Social por jubilaci\u00f3n, sin embargo, si todav\u00eda no cumple su plena edad de jubilaci\u00f3n y gana m\u00e1s del l\u00edmite anual de ganancias, sus beneficios pueden ser reducidos. \nInf\u00f3rmese: http://ow.ly/1IWH30jDoTp\u00a0pic.twitter.com/FWmm0d2gPx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usted puede trabajar mientras recibe beneficios de Seguro <strong>Social</strong> por jubilaci\u00f3n, sin embargo, si todav\u00eda no cumple su plena <strong>edad</strong> de jubilaci\u00f3n y gana m\u00e1s del l\u00edmite anual de ganancias, sus beneficios pueden ser reducidos. \nInf\u00f3rmese: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/1IWH30jDoTp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NLnem07jEO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/1IWH30jDoTp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/1IWH30jDoTp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FWmm0d2gPx\">pic.twitter.com/FWmm0d2gPx</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:40:09", "timestamp_epochs": 1526510409, "tweet_id": "996883027149148160", "tweet_url": "/SeguroSocial/status/996883027149148160", "user_id": "221465827", "username": "SeguroSocial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "995821500681900032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ariel_jc", "user_id": "56203400"}, {"screen_name": "HellenSoulat", "user_id": "968971272"}], "retweets": 0, "screen_name": "fulgorymuerte", "text": "Ja n\u00fameros reales y poni un porcentaje xd. Ya, 16% y ese porcentaje es de la poblaci\u00f3n mundial, en Chile, Sudam\u00e9rica? La muestra de qu\u00e9 hora edad es? La extracci\u00f3n social? Ahora preguntate porque no se incentiva la denuncia varonil? Pero, hazte las preguntas y resp\u00f3ndelas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ja n\u00fameros reales y poni un porcentaje xd. Ya, 16% y ese porcentaje es de la poblaci\u00f3n mundial, en Chile, Sudam\u00e9rica? La muestra de qu\u00e9 hora <strong>edad</strong> es? La extracci\u00f3n <strong>social</strong>? Ahora preguntate porque no se incentiva la denuncia varonil? Pero, hazte las preguntas y resp\u00f3ndelas</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:28:37", "timestamp_epochs": 1526509717, "tweet_id": "996880126154600450", "tweet_url": "/fulgorymuerte/status/996880126154600450", "user_id": "87515216", "username": "DaniloElsinaSunto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "996849259080245248", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "GabyDextre", "user_id": "520405675"}, {"screen_name": "albertofujimori", "user_id": "66017025"}], "retweets": 4, "screen_name": "tamaritaKLOG", "text": "Una resentida social cojuda, que desea que una anciano con una enfermedad a cuestas, siga cumpliendo una condena injusta puesta por los rojos caviars. Ya veremos cuando llegues a esa edad nadie te va creer tus achaques, ni tus nietos bruja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una resentida <strong>social</strong> cojuda, que desea que una anciano con una enfermedad a cuestas, siga cumpliendo una condena injusta puesta por los rojos caviars. Ya veremos cuando llegues a esa <strong>edad</strong> nadie te va creer tus achaques, ni tus nietos bruja.</p>", "timestamp": "2018-05-16T22:04:44", "timestamp_epochs": 1526508284, "tweet_id": "996874114706169862", "tweet_url": "/tamaritaKLOG/status/996874114706169862", "user_id": "717505412476612608", "username": "tamarita Garc\u00eda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996840064289304576", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mi_javier", "user_id": "37962890"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vhiarly", "text": "Extremo 1: Persona de una cierta edad que no posee una red social.\nExtremo 2: Persona de una cierta edad que publica absolutamente todo. \n\nNo fue una afirmaci\u00f3n lo que tuitie anteriormente, fue mas bien una pregunta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Extremo 1: Persona de una cierta <strong>edad</strong> que no posee una red <strong>social</strong>.\nExtremo 2: Persona de una cierta <strong>edad</strong> que publica absolutamente todo. \n\nNo fue una afirmaci\u00f3n lo que tuitie anteriormente, fue mas bien una pregunta.</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:21:48", "timestamp_epochs": 1526505708, "tweet_id": "996863310728454144", "tweet_url": "/Vhiarly/status/996863310728454144", "user_id": "26146495", "username": "Vh\u00edarly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996828038867374080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GasmatFR", "user_id": "579563498"}, {"screen_name": "Tamaritx", "user_id": "70958564"}], "retweets": 0, "screen_name": "luciernagaa63", "text": "los que violan,  no tienen la capacidad de controlar sus instintos y consideran a las mujeres como un objeto que pueden tomar cuando quieran .\nSin importar si la mujer es de su familia , la edad ,la ropa que lleven en ese momento , la condicion social .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los que violan,  no tienen la capacidad de controlar sus instintos y consideran a las mujeres como un objeto que pueden tomar cuando quieran .\nSin importar si la mujer es de su familia , la <strong>edad</strong> ,la ropa que lleven en ese momento , la condicion <strong>social</strong> .</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:12:15", "timestamp_epochs": 1526505135, "tweet_id": "996860906259865606", "tweet_url": "/luciernagaa63/status/996860906259865606", "user_id": "487588962", "username": "luciernaga con miedo al virus, y trabajando igual.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["bullying", "Madrid"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdWFeKDXUAI78to.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.elmundo.es/madrid/2018/03/05/5a9bf279468aeb6f318b4660.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alonso_Medinas", "text": "#bullying Comunidad #Madrid pone en marcha programa pionero de atenci\u00f3n a menores entre 11-13 a\u00f1os que han cometido actos il\u00edcitos contemplados en el CP pero por edad no son imputables (mayoritariamente 'acoso escolar') @convivexit @IB_Social @IMASmallorca http://www.elmundo.es/madrid/2018/03/05/5a9bf279468aeb6f318b4660.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/WUHqAY6X74", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bullying?src=hash\"><s>#</s><b>bullying</b></a> Comunidad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madrid?src=hash\"><s>#</s><b>Madrid</b></a> pone en marcha programa pionero de atenci\u00f3n a menores entre 11-13 a\u00f1os que han cometido actos il\u00edcitos contemplados en el CP pero por <strong>edad</strong> no son imputables (mayoritariamente 'acoso escolar') <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"555987381\" dir=\"ltr\" href=\"/convivexit\"><s>@</s><b>convivexit</b></a> @IB_<strong>Social</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"526242845\" dir=\"ltr\" href=\"/imasmallorca\"><s>@</s><b>IMASmallorca</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/madrid/2018/03/05/5a9bf279468aeb6f318b4660.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8hSDL7HG2M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/madrid/2018/03/05/5a9bf279468aeb6f318b4660.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/madrid/2018/03</span><span class=\"invisible\">/05/5a9bf279468aeb6f318b4660.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WUHqAY6X74\">pic.twitter.com/WUHqAY6X74</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T20:27:34", "timestamp_epochs": 1526502454, "tweet_id": "996849660575866881", "tweet_url": "/Alonso_Medinas/status/996849660575866881", "user_id": "274969249", "username": "Observatorio de Derecho Social del Menor IB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://efectivo.ci"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eliseo_liqui", "text": "@Vice_Social Buenas tarde soy una persona con discapacidad motora y de la tercera edad.el dia 05 05 2018 me otrogaron el bono de la discapacdiad y ese mismo dia ise la transferencia para el banco de venezuela y hoy 16 05 2018 a las 4 pm no tengo http://efectivo.ci\u00a0.4229482", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Vice_<strong>Social</strong> Buenas tarde soy una persona con discapacidad motora y de la tercera <strong>edad</strong>.el dia 05 05 2018 me otrogaron el bono de la discapacdiad y ese mismo dia ise la transferencia para el banco de venezuela y hoy 16 05 2018 a las 4 pm no tengo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://efectivo.ci\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJy1TcoPCw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://efectivo.ci\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">efectivo.ci</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.4229482</p>", "timestamp": "2018-05-16T20:10:58", "timestamp_epochs": 1526501458, "tweet_id": "996845485825691649", "tweet_url": "/eliseo_liqui/status/996845485825691649", "user_id": "372617364", "username": "liqui rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnidosPorLaPaz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 33, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 51, "screen_name": "IvanIvanrv22", "text": "Para el Gobierno Nacional la protecci\u00f3n social de la poblaci\u00f3n de la frontera es una prioridad.\nEl 53% de las mujeres en edad f\u00e9rtil del cant\u00f3n Eloy Alfaro no tiene educaci\u00f3n b\u00e1sica. (Libro: \"Ni\u00f1ez, migraci\u00f3n y fronteras\" 2013) #UnidosPorLaPaz @berecordero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el Gobierno Nacional la protecci\u00f3n <strong>social</strong> de la poblaci\u00f3n de la frontera es una prioridad.\nEl 53% de las mujeres en <strong>edad</strong> f\u00e9rtil del cant\u00f3n Eloy Alfaro no tiene educaci\u00f3n b\u00e1sica. (Libro: \"Ni\u00f1ez, migraci\u00f3n y fronteras\" 2013) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosPorLaPaz?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosPorLaPaz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"478228702\" dir=\"ltr\" href=\"/berecordero\"><s>@</s><b>berecordero</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T20:06:34", "timestamp_epochs": 1526501194, "tweet_id": "996844374611853313", "tweet_url": "/IvanIvanrv22/status/996844374611853313", "user_id": "822278324", "username": "Iv\u00e1n  Rivadeneira V.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Revolucion", "Amenaza", "Izquierdazo", "ContraElBloqueo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdV-93qU0AA837p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prensa_ebpp", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la #Revolucion es una #Amenaza ? Porque sigue la pelea y pega #Izquierdazo #ContraElBloqueo En Venezuela la seguridad social es un derecho humano, no una mercanc\u00eda: el 100% de la tercera edad posee su pensi\u00f3n. @embavenezgrecia pic.twitter.com/gCfDzIYAq8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPor qu\u00e9 la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Revolucion?src=hash\"><s>#</s><b>Revolucion</b></a> es una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Amenaza?src=hash\"><s>#</s><b>Amenaza</b></a> ? Porque sigue la pelea y pega <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Izquierdazo?src=hash\"><s>#</s><b>Izquierdazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContraElBloqueo?src=hash\"><s>#</s><b>ContraElBloqueo</b></a> En Venezuela la seguridad <strong>social</strong> es un derecho humano, no una mercanc\u00eda: el 100% de la tercera <strong>edad</strong> posee su pensi\u00f3n. @embavenezgrecia <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gCfDzIYAq8\">pic.twitter.com/gCfDzIYAq8</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T19:59:06", "timestamp_epochs": 1526500746, "tweet_id": "996842495647592449", "tweet_url": "/prensa_ebpp/status/996842495647592449", "user_id": "575617078", "username": "Esc. PODER POPULAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vhiarly", "text": "Se puede confiar en una persona que tenga 24 a\u00f1os de edad que le guste salir a compartir y estar al d\u00eda con temas de inter\u00e9s pero no tiene ninguna red social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se puede confiar en una persona que tenga 24 a\u00f1os de <strong>edad</strong> que le guste salir a compartir y estar al d\u00eda con temas de inter\u00e9s pero no tiene ninguna red <strong>social</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:49:26", "timestamp_epochs": 1526500166, "tweet_id": "996840064289304576", "tweet_url": "/Vhiarly/status/996840064289304576", "user_id": "26146495", "username": "Vh\u00edarly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996482994591367174", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GarciaSolgarcia", "user_id": "935789390"}, {"screen_name": "carmen_hertz", "user_id": "351810153"}], "retweets": 0, "screen_name": "23luisanto", "text": "Por tu mierda de constituci\u00f3n del 80 es que miles de ancianos y menores de edad se encuentran en riesgo social , averig\u00fce y no quedar\u00e1 como imb\u00e9cil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por tu mierda de constituci\u00f3n del 80 es que miles de ancianos y menores de <strong>edad</strong> se encuentran en riesgo <strong>social</strong> , averig\u00fce y no quedar\u00e1 como imb\u00e9cil</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:48:14", "timestamp_epochs": 1526500094, "tweet_id": "996839761372303360", "tweet_url": "/23luisanto/status/996839761372303360", "user_id": "1289328997", "username": "#FidelEterno\u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996802905763188737", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JPSalmeronL", "user_id": "366178375"}], "retweets": 0, "screen_name": "UnaiLaFere", "text": "Gracias por encularme .\n\nburgues\u00eda\n\n1.Clase social formada por las personas acomodadas que logran tener propiedades y capital.\n 2.En la Edad Media y el Antiguo R\u00e9gimen, clase social formada por los habitantes de los burgos q ten\u00edan unos privilegios laborales reconocidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por encularme <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/>.\n\nburgues\u00eda\n\n1.Clase <strong>social</strong> formada por las personas acomodadas que logran tener propiedades y capital.\n 2.En la <strong>Edad</strong> Media y el Antiguo R\u00e9gimen, clase <strong>social</strong> formada por los habitantes de los burgos q ten\u00edan unos privilegios laborales reconocidos.</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:22:19", "timestamp_epochs": 1526498539, "tweet_id": "996833239351418880", "tweet_url": "/UnaiLaFere/status/996833239351418880", "user_id": "1416361741", "username": "Unai Larra\u00f1aga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "996720219296092160", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ERHTSE1", "user_id": "956437280490651648"}, {"screen_name": "AlfraiaOt", "user_id": "972159444699230208"}], "retweets": 1, "screen_name": "yo_65", "text": "Estado civil casad\u00edsimaaaaaaaa, edad ....hay que decirlo en abierto?yo c\u00f3mo Lina Morgan taitantos desde hace unos cuantosN\u00ba de la Seguridad Social no me lo s\u00e9DNI: PASOPALABRA y Casting no me han hecho jooooooooooooooooooo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>Estado civil casad\u00edsimaaaaaaaa, <strong>edad</strong> ....hay que decirlo en abierto?<img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Squinting face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61d.png\" title=\"Squinting face with tongue\"/>yo c\u00f3mo Lina Morgan taitantos desde hace unos cuantos<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>N\u00ba de la Seguridad <strong>Social</strong> no me lo s\u00e9<img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Squinting face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61d.png\" title=\"Squinting face with tongue\"/>DNI: PASOPALABRA y Casting no me han hecho jooooooooooooooooooo<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2018-05-16T19:18:18", "timestamp_epochs": 1526498298, "tweet_id": "996832231376211971", "tweet_url": "/yo_65/status/996832231376211971", "user_id": "969348043", "username": "DAMA yo soy yo_65\ud83d\udca1 #Sigo aqu\u00ed\ud83d\ude4b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "996720219296092160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yo_65", "user_id": "969348043"}, {"screen_name": "AlfraiaOt", "user_id": "972159444699230208"}], "retweets": 0, "screen_name": "ERHTSE1", "text": "Manifiestate!!!! Edad. Sexo. Estado Civil. N\u00b0 de la seguridad Social . DNI. Casting.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manifiestate!!!! <strong>Edad</strong>. Sexo. Estado Civil. N\u00b0 de la seguridad <strong>Social</strong> . DNI. Casting.<img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/></p>", "timestamp": "2018-05-16T19:13:00", "timestamp_epochs": 1526497980, "tweet_id": "996830894668353543", "tweet_url": "/ERHTSE1/status/996830894668353543", "user_id": "956437280490651648", "username": "ERHTSE \ud83d\udd34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarcoDa39013023", "text": "@tatclouthier Ser\u00eda interesante consideraran dentro del Proyecto Social de Naci\u00f3n a los asilos o casas de retiro de personas en edad avanzada asi como reestructurar las guarder\u00edas que ahora administra el IMSS  que debiera administrar el DIF nacional.Las concesionadas igual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33937794\" dir=\"ltr\" href=\"/tatclouthier\"><s>@</s><b>tatclouthier</b></a> Ser\u00eda interesante consideraran dentro del Proyecto <strong>Social</strong> de Naci\u00f3n a los asilos o casas de retiro de personas en <strong>edad</strong> avanzada asi como reestructurar las guarder\u00edas que ahora administra el IMSS  que debiera administrar el DIF nacional.Las concesionadas igual</p>", "timestamp": "2018-05-16T19:00:06", "timestamp_epochs": 1526497206, "tweet_id": "996827648658722817", "tweet_url": "/MarcoDa39013023/status/996827648658722817", "user_id": "1716413750", "username": "Marco A David", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Regi\u00f3nDelMaulepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdVwgIsXkAAQPW6.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdVwgJkWkAIMb3o.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdVwgIMX4AAijd2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SernaturMaule", "text": "Ahora se realiza inspecci\u00f3n en Hotel Santa Mar\u00eda de Panim\u00e1vida, servicio que participa en el Programa Social, Vacaciones Tercera Edad. \n#Regi\u00f3nDelMaulepic.twitter.com/uGbJcFod13", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora se realiza inspecci\u00f3n en Hotel Santa Mar\u00eda de Panim\u00e1vida, servicio que participa en el Programa <strong>Social</strong>, Vacaciones Tercera <strong>Edad</strong>. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Regi%C3%B3nDelMaule?src=hash\"><s>#</s><b>Regi\u00f3nDelMaule</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uGbJcFod13\">pic.twitter.com/uGbJcFod13</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T18:57:27", "timestamp_epochs": 1526497047, "tweet_id": "996826980980068352", "tweet_url": "/SernaturMaule/status/996826980980068352", "user_id": "2521611233", "username": "Sernatur Maule", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarcoDa39013023", "text": "@betiguti175 Que tal.Ser\u00eda interesante consideraran dentro del Proyecto Social de Naci\u00f3n a los asilos o casas de retiro de personas en edad avanzada asi como reestructurar las guarder\u00edas que ahora administra el IMSS y que debiera administrar el DIF nacional.Las concesionadasigual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"325036145\" dir=\"ltr\" href=\"/betiguti175\"><s>@</s><b>betiguti175</b></a> Que tal.Ser\u00eda interesante consideraran dentro del Proyecto <strong>Social</strong> de Naci\u00f3n a los asilos o casas de retiro de personas en <strong>edad</strong> avanzada asi como reestructurar las guarder\u00edas que ahora administra el IMSS y que debiera administrar el DIF nacional.Las concesionadasigual</p>", "timestamp": "2018-05-16T18:45:11", "timestamp_epochs": 1526496311, "tweet_id": "996823895406718976", "tweet_url": "/MarcoDa39013023/status/996823895406718976", "user_id": "1716413750", "username": "Marco A David", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280272003900092418", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tonkarazmilic", "user_id": "148424150"}, {"screen_name": "marcelodiazd", "user_id": "66854685"}], "retweets": 0, "screen_name": "WonderWomanCHI", "text": "Lo digo c/cari\u00f1o, pq preguntaste.son mis experiencias d vida, en todo ambito, lo q no necesariamente se relaciona c/la edad.\nX otra parte..q sentido tiene hablar d los 80's si toda la region tenia altos indices d pobreza..del 90 en adelante la gente eligio y hubo estallido social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo digo c/cari\u00f1o, pq preguntaste.son mis experiencias d vida, en todo ambito, lo q no necesariamente se relaciona c/la <strong>edad</strong>.\nX otra parte..q sentido tiene hablar d los 80's si toda la region tenia altos indices d pobreza..del 90 en adelante la gente eligio y hubo estallido <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:58:23", "timestamp_epochs": 1594252703, "tweet_id": "1281014801242652679", "tweet_url": "/WonderWomanCHI/status/1281014801242652679", "user_id": "2710311746", "username": "WonderWoman\u2764Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1280944619908476929", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marasiro", "user_id": "124573010"}, {"screen_name": "negrosoto", "user_id": "62962132"}], "retweets": 0, "screen_name": "monigtez", "text": "Mario tienes hijos? Llevas gente de la tercera edad? Donde vives ? Sabes que quedar\u00e1 solo un carril disponible en el tramo de tchavosky y perif\u00e9rico para que pasen los bomberos y las ambulancias del seguro social? Ellos tambi\u00e9n van en bici?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mario tienes hijos? Llevas gente de la tercera <strong>edad</strong>? Donde vives ? Sabes que quedar\u00e1 solo un carril disponible en el tramo de tchavosky y perif\u00e9rico para que pasen los bomberos y las ambulancias del seguro <strong>social</strong>? Ellos tambi\u00e9n van en bici?</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:55:09", "timestamp_epochs": 1594252509, "tweet_id": "1281013987862183936", "tweet_url": "/monigtez/status/1281013987862183936", "user_id": "172063040", "username": "hola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/LaureaVicta/status/1281006510336770049"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hesperiax", "text": "historia moderna de europa II, gobierno e instituciones de la monarqu\u00eda hisp\u00e1nica, historia econ\u00f3mica y social del mundo hisp\u00e1nico en la edad moderna, prehistoria de la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y cultura contempor\u00e1nea https://twitter.com/LaureaVicta/status/1281006510336770049\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">historia moderna de europa II, gobierno e instituciones de la monarqu\u00eda hisp\u00e1nica, historia econ\u00f3mica y <strong>social</strong> del mundo hisp\u00e1nico en la <strong>edad</strong> moderna, prehistoria de la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y cultura contempor\u00e1nea <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaureaVicta/status/1281006510336770049\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zInm1DMkYj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaureaVicta/status/1281006510336770049\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaureaVicta/st</span><span class=\"invisible\">atus/1281006510336770049</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:46:34", "timestamp_epochs": 1594251994, "tweet_id": "1281011828248784896", "tweet_url": "/hesperiax/status/1281011828248784896", "user_id": "811325186620424196", "username": "nico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/Angy_MartinezL/status/1280998046940135424"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaureaVicta", "text": "1. Moderna de Europa II\n2. Campo y Ciudad en la Edad Media\n3. Tendencias Historiogr\u00e1ficas\n4. Historia de Am\u00e9rica en la Edad Moderna\n5. Historia Econ\u00f3mica y Social del Mundo Hisp\u00e1nico en la Edad Moderna \n\nbarriendo padentro siempre https://twitter.com/Angy_MartinezL/status/1280998046940135424\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">1. Moderna de Europa II\n2. Campo y Ciudad en la <strong>Edad</strong> Media\n3. Tendencias Historiogr\u00e1ficas\n4. Historia de Am\u00e9rica en la <strong>Edad</strong> Moderna\n5. Historia Econ\u00f3mica y <strong>Social</strong> del Mundo Hisp\u00e1nico en la <strong>Edad</strong> Moderna \n\nbarriendo padentro siempre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Angy_MartinezL/status/1280998046940135424\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uKMywZO1xv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Angy_MartinezL/status/1280998046940135424\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Angy_MartinezL</span><span class=\"invisible\">/status/1280998046940135424</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:25:26", "timestamp_epochs": 1594250726, "tweet_id": "1281006510336770049", "tweet_url": "/LaureaVicta/status/1281006510336770049", "user_id": "1002141454137987072", "username": "Laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280794968601366529", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "josue_coello", "user_id": "321436064"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosSagas2", "text": "El ni\u00f1o... joder...cuanto amor y cuanto coraje... \nEl terrorista... Con esa edad,  siendo un problema social, se est\u00e1 convirtiendo en un problema educacional,...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ni\u00f1o... joder...cuanto amor y cuanto coraje... \nEl terrorista... Con esa <strong>edad</strong>,  siendo un problema <strong>social</strong>, se est\u00e1 convirtiendo en un problema educacional,...</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:19:00", "timestamp_epochs": 1594250340, "tweet_id": "1281004891947831297", "tweet_url": "/CarlosSagas2/status/1281004891947831297", "user_id": "707213454160035844", "username": "SagasC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EccJ5mHXkAEiipm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279099677942693893", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LicDanielArroyo", "user_id": "162873142"}, {"screen_name": "MovimientoEvita", "user_id": "211251295"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hector40452333", "text": "X la edad nadie me da nada no recibo ayuda de nadie tengo que comer de la vasura me hace falta de todo zapatilla 47 pantalon 50 camisa 46 necesito una obra social tengo prinsipio de catarata ya veo poco tengo ligamento cruzado. Y solo 3 dientes demen una mano se\u00f1ores politicos pic.twitter.com/3hyAUIhUHc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">X la <strong>edad</strong> nadie me da nada no recibo ayuda de nadie tengo que comer de la vasura me hace falta de todo zapatilla 47 pantalon 50 camisa 46 necesito una obra <strong>social</strong> tengo prinsipio de catarata ya veo poco tengo ligamento cruzado. Y solo 3 dientes demen una mano se\u00f1ores politicos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3hyAUIhUHc\">pic.twitter.com/3hyAUIhUHc</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:13:33", "timestamp_epochs": 1594250013, "tweet_id": "1281003517096923136", "tweet_url": "/Hector40452333/status/1281003517096923136", "user_id": "1274423228312715269", "username": "Hector", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoralyAlis", "text": "Todo lo que pase all\u00e1 afuera \nLos problemas del dia a d\u00eda, \nLa distancia, el tiempo, la edad condici\u00f3n social, religiosa y econ\u00f3mica no importan\nNi lo que opinen los dem\u00e1s\nNada,\nsi dos! tienen la misma conexi\u00f3n\ncuando no!  ah\u00ed si hay un problema, m\u00e1s grande que todo lo anterior", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo que pase all\u00e1 afuera \nLos problemas del dia a d\u00eda, \nLa distancia, el tiempo, la <strong>edad</strong> condici\u00f3n <strong>social</strong>, religiosa y econ\u00f3mica no importan\nNi lo que opinen los dem\u00e1s\nNada,\nsi dos! tienen la misma conexi\u00f3n\ncuando no!  ah\u00ed si hay un problema, m\u00e1s grande que todo lo anterior</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:42:19", "timestamp_epochs": 1594248139, "tweet_id": "1280995658829312005", "tweet_url": "/NoralyAlis/status/1280995658829312005", "user_id": "824112239712104448", "username": "Noraly \ud83e\uddf5\ud83d\udc99\ud83c\udfe1\ud83d\udc57\u2665\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f\ud83d\udd27", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280802331668471808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ofma15", "user_id": "1230258635793670144"}], "retweets": 0, "screen_name": "plsdontwakeme", "text": "La facilidad para aprender a hablar idiomas a una corta edad depender\u00eda mucho en qu\u00e9 ciudad, pa\u00eds vivas y, especialmente, cu\u00e1l sea tanto tu clase social como tus posibilidades para poder usar tu tiempo en aprender otros idiomas en vez de dedicarlo a trabajar o estudiar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La facilidad para aprender a hablar idiomas a una corta <strong>edad</strong> depender\u00eda mucho en qu\u00e9 ciudad, pa\u00eds vivas y, especialmente, cu\u00e1l sea tanto tu clase <strong>social</strong> como tus posibilidades para poder usar tu tiempo en aprender otros idiomas en vez de dedicarlo a trabajar o estudiar.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:42:02", "timestamp_epochs": 1594248122, "tweet_id": "1280995586616053764", "tweet_url": "/plsdontwakeme/status/1280995586616053764", "user_id": "44747681", "username": "Dey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280843306843492354", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pambish", "user_id": "131983949"}, {"screen_name": "LeoAlva56890867", "user_id": "1177301002535481344"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alexand84687592", "text": "Es una buena red social para ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os. Los que superan esa edad y la usan pues...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una buena red <strong>social</strong> para ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os. Los que superan esa <strong>edad</strong> y la usan pues...</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:32:34", "timestamp_epochs": 1594247554, "tweet_id": "1280993205442482177", "tweet_url": "/Alexand84687592/status/1280993205442482177", "user_id": "1000883791081197569", "username": "Alexander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/CDN37/status/1280990265172508680"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "giovannida", "text": "Distribuirlos en los ministerios que se encargan de la asistencia social: salud p\u00fablica (Hospitales infantiles y centros 3ra edad), misterio de educaci\u00f3n (prog de la 1era infancia); Ministerio P\u00fablico (defensa contra la violencia de g\u00e9nero); M Educaci\u00f3n Superior (Prog de Becas); https://twitter.com/CDN37/status/1280990265172508680\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Distribuirlos en los ministerios que se encargan de la asistencia <strong>social</strong>: salud p\u00fablica (Hospitales infantiles y centros 3ra <strong>edad</strong>), misterio de educaci\u00f3n (prog de la 1era infancia); Ministerio P\u00fablico (defensa contra la violencia de g\u00e9nero); M Educaci\u00f3n Superior (Prog de Becas); <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CDN37/status/1280990265172508680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SX0GX1NHs2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CDN37/status/1280990265172508680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CDN37/status/1</span><span class=\"invisible\">280990265172508680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:31:00", "timestamp_epochs": 1594247460, "tweet_id": "1280992809558867971", "tweet_url": "/giovannida/status/1280992809558867971", "user_id": "16018284", "username": "@giovannida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280886272240820224", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AleelisLopez", "user_id": "486915096"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pr0m3th3us_", "text": "Las mujeres tienen un SMV (social market value) elevado entre los 16 y los 26 a\u00f1os, por lo que conseguir sexo para ellas por parte de hombres es una tarea sumamente sencilla.\n\nEn los hombres es distinto y constituye m\u00e1s una proeza conseguir sexo de distintas mujeres en esa edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres tienen un SMV (<strong>social</strong> market value) elevado entre los 16 y los 26 a\u00f1os, por lo que conseguir sexo para ellas por parte de hombres es una tarea sumamente sencilla.\n\nEn los hombres es distinto y constituye m\u00e1s una proeza conseguir sexo de distintas mujeres en esa <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:21:15", "timestamp_epochs": 1594246875, "tweet_id": "1280990356163657728", "tweet_url": "/Pr0m3th3us_/status/1280990356163657728", "user_id": "1162728362483290112", "username": "Hostilio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PersonasMayores", "vejez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Geriatriamexico", "text": "La salud de las #PersonasMayores depende de distintos factores como su estilo de vida y protecci\u00f3n social. Aunque en la #vejez hay m\u00e1s probabilidad de enfermar, ning\u00fan padecimiento es propio de la edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La salud de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PersonasMayores?src=hash\"><s>#</s><b>PersonasMayores</b></a> depende de distintos factores como su estilo de vida y protecci\u00f3n <strong>social</strong>. Aunque en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vejez?src=hash\"><s>#</s><b>vejez</b></a> hay m\u00e1s probabilidad de enfermar, ning\u00fan padecimiento es propio de la <strong>edad</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:12:00", "timestamp_epochs": 1594246320, "tweet_id": "1280988028417257472", "tweet_url": "/Geriatriamexico/status/1280988028417257472", "user_id": "163211428", "username": "INGER Geriatr\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sinagwos", "text": "me da un poco d bronca cuando dicen \"hay yo a tu edad estaba haciendo tal y tal cosa\" COMO SI LOS TIEMPOS NO CAMBIARAN PEDAZO DE PARASITO SOCIAL QUE TE PENSAS QUE TODO EL MUNDO TIENE QUE HACER LO QUE VOS HACIAS A TU EDAD SI DALE ANDA A DORMIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me da un poco d bronca cuando dicen \"hay yo a tu <strong>edad</strong> estaba haciendo tal y tal cosa\" COMO SI LOS TIEMPOS NO CAMBIARAN PEDAZO DE PARASITO <strong>SOCIAL</strong> QUE TE PENSAS QUE TODO EL MUNDO TIENE QUE HACER LO QUE VOS HACIAS A TU <strong>EDAD</strong> SI DALE ANDA A DORMIR</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:11:45", "timestamp_epochs": 1594246305, "tweet_id": "1280987966576492544", "tweet_url": "/sinagwos/status/1280987966576492544", "user_id": "1119399139375308800", "username": "dani \ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280936917966749696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pepeborquez", "user_id": "494554411"}, {"screen_name": "mirkomacari", "user_id": "70517683"}], "retweets": 0, "screen_name": "ilichlaysecagm1", "text": "Nada que ver la edad, con la realidad, los pol\u00edticos con sus intereses, de nuevo est\u00e1n llamando a un nuevo estallido social.! Ladrones de nuestros ahorros!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada que ver la <strong>edad</strong>, con la realidad, los pol\u00edticos con sus intereses, de nuevo est\u00e1n llamando a un nuevo estallido <strong>social</strong>.! Ladrones de nuestros ahorros!</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:10:49", "timestamp_epochs": 1594246249, "tweet_id": "1280987731804524544", "tweet_url": "/ilichlaysecagm1/status/1280987731804524544", "user_id": "988219033504935936", "username": "ilichlayseca@gmail.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/PrincipeSivar/status/1280949519748861952"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Paulina_Flo", "text": "Que duro... que duro pasar por algo asi, que duro por la familia y por el mismo enfermo, que duro por todos porque esto no distingue ni edad, ni posici\u00f3n social, ni creencias, nada. https://twitter.com/PrincipeSivar/status/1280949519748861952\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que duro... que duro pasar por algo asi, que duro por la familia y por el mismo enfermo, que duro por todos porque esto no distingue ni <strong>edad</strong>, ni posici\u00f3n <strong>social</strong>, ni creencias, nada. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PrincipeSivar/status/1280949519748861952\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iytqDATlA0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PrincipeSivar/status/1280949519748861952\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PrincipeSivar/</span><span class=\"invisible\">status/1280949519748861952</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:06:12", "timestamp_epochs": 1594245972, "tweet_id": "1280986568187154434", "tweet_url": "/Paulina_Flo/status/1280986568187154434", "user_id": "380413511", "username": "Paulina Ojit\u2661s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280762034926358529", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Milamila301", "user_id": "1078627885588664320"}, {"screen_name": "iloveblackpinku", "user_id": "1279045411878121472"}], "retweets": 0, "screen_name": "Milamila301", "text": "y saber que en esta red social no todos piensan como ella. No se la edad que tendr\u00e1 ni cu\u00e1nto le habr\u00e1 podido afectar, as\u00ed que espero que lo tome como ejemplo y que a la pr\u00f3xima que quiera dar su opini\u00f3n que tenga en cuenta que puede que no a todos les guste, lo que tiene que+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y saber que en esta red <strong>social</strong> no todos piensan como ella. No se la <strong>edad</strong> que tendr\u00e1 ni cu\u00e1nto le habr\u00e1 podido afectar, as\u00ed que espero que lo tome como ejemplo y que a la pr\u00f3xima que quiera dar su opini\u00f3n que tenga en cuenta que puede que no a todos les guste, lo que tiene que+</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:02:51", "timestamp_epochs": 1594245771, "tweet_id": "1280985727174684672", "tweet_url": "/Milamila301/status/1280985727174684672", "user_id": "1078627885588664320", "username": "Mila\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eb83UBWUMAACuRp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3dTC9w2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Simpecado", "text": "\u00bfC\u00f3mo saber si tienes menopausia social? I Aunque no lo creas, actualmente muchas mujeres est\u00e1n sufriendo la llamada menopausia social, que es un s\u00edndrome que llega con la edad, el fr\u00edo y la lluvia. \n\nhttps://bit.ly/3dTC9w2\u00a0pic.twitter.com/y7RuUyz5It", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo saber si tienes menopausia <strong>social</strong>? I Aunque no lo creas, actualmente muchas mujeres est\u00e1n sufriendo la llamada menopausia <strong>social</strong>, que es un s\u00edndrome que llega con la <strong>edad</strong>, el fr\u00edo y la lluvia. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3dTC9w2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wy2XnBvynr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3dTC9w2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3dTC9w2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y7RuUyz5It\">pic.twitter.com/y7RuUyz5It</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:44:00", "timestamp_epochs": 1594244640, "tweet_id": "1280980981973835776", "tweet_url": "/Simpecado/status/1280980981973835776", "user_id": "179626127", "username": "Simpecado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280926885850034176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Obrerotricornio", "user_id": "1261782001243258882"}], "retweets": 0, "screen_name": "serranoromera", "text": "La justicia socia con su dinero y sus medios por favor. Desde luego, si los 600.000 tienen edad de votar conseguir\u00e1n el 95% de esos votos, y un alto porcentaje entre los que hablan de justicia social sin haber cotizado en su p. vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La justicia socia con su dinero y sus medios por favor. Desde luego, si los 600.000 tienen <strong>edad</strong> de votar conseguir\u00e1n el 95% de esos votos, y un alto porcentaje entre los que hablan de justicia <strong>social</strong> sin haber cotizado en su p. vida.</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:42:23", "timestamp_epochs": 1594244543, "tweet_id": "1280980576489689095", "tweet_url": "/serranoromera/status/1280980576489689095", "user_id": "2752042450", "username": "Carlos Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 55, "links": ["https://twitter.com/lalizlizliz/status/1280970692654137356"], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyLadyCorrales", "text": "Pues a la edad del presi, el comentario iba por el colesterol. \n\nPero ya veo que muchos piensan que comer garnachas implica ser de otra clase social y pues... los clasistas son otros. https://twitter.com/lalizlizliz/status/1280970692654137356\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pues a la <strong>edad</strong> del presi, el comentario iba por el colesterol. \n\nPero ya veo que muchos piensan que comer garnachas implica ser de otra clase <strong>social</strong> y pues... los clasistas son otros. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lalizlizliz/status/1280970692654137356\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e9GTRLgLl3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lalizlizliz/status/1280970692654137356\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lalizlizliz/st</span><span class=\"invisible\">atus/1280970692654137356</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:04:08", "timestamp_epochs": 1594242248, "tweet_id": "1280970948955570181", "tweet_url": "/SoyLadyCorrales/status/1280970948955570181", "user_id": "1584821167", "username": "Lady Corrales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280740110481457152", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dobledeV", "user_id": "303723223"}, {"screen_name": "Xcl4m4t10n", "user_id": "2321594556"}, {"screen_name": "SoniaVivasRive3", "user_id": "772453330832547843"}], "retweets": 0, "screen_name": "KuruvitYT", "text": "Para estar en el paro no hace falta haber trabajado antes, son los datos de la encuesta de poblaci\u00f3n activa, es decir total de gente en edad de trabajar-gente dada de alta en la seguridad social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para estar en el paro no hace falta haber trabajado antes, son los datos de la encuesta de poblaci\u00f3n activa, es decir total de gente en <strong>edad</strong> de trabajar-gente dada de alta en la seguridad <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T20:49:02", "timestamp_epochs": 1594241342, "tweet_id": "1280967151764078592", "tweet_url": "/KuruvitYT/status/1280967151764078592", "user_id": "1240812436858572801", "username": "KuruvitYT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gsanchez1987", "text": "El RESPETO A OTRAS PERSONAS no tiene que ver con orientaci\u00f3n sexual, g\u00e9nero, edad, ni clase social. EL RESPETO tiene que ver con SER HUMANO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El RESPETO A OTRAS PERSONAS no tiene que ver con orientaci\u00f3n sexual, g\u00e9nero, <strong>edad</strong>, ni clase <strong>social</strong>. EL RESPETO tiene que ver con SER HUMANO.</p>", "timestamp": "2016-12-10T21:55:20", "timestamp_epochs": 1481406920, "tweet_id": "807705282642145282", "tweet_url": "/gsanchez1987/status/807705282642145282", "user_id": "379579009", "username": "Gabriel S\u00e1nchez M.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuba", "DDHH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzWI2jaUoAI1aLV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWI4IqVEAAC0x9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWI50hVQAAsUWs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzWJJTQVIAAf2mu.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mtycubanita1", "text": "En #Cuba todos con los mismos derechos  sin importar edad, raza o clase social !Eso si es cumplir con los #DDHH!pic.twitter.com/dhSsdi8Hgz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuba?src=hash\"><s>#</s><b>Cuba</b></a> todos con los mismos derechos  sin importar <strong>edad</strong>, raza o clase <strong>social</strong> !Eso si es cumplir con los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DDHH?src=hash\"><s>#</s><b>DDHH</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dhSsdi8Hgz\">pic.twitter.com/dhSsdi8Hgz</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T21:44:39", "timestamp_epochs": 1481406279, "tweet_id": "807702594001006593", "tweet_url": "/mtycubanita1/status/807702594001006593", "user_id": "792100156610969600", "username": "m@tycubanita", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Navidad", "Actividades", "TerceraEdad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzVt56TXEAEvllM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aytoredovan", "text": " #Navidad #Actividades #TerceraEdad \nPr\u00f3ximo lunes 12 de diciembre a los talleres de navidad en el Centro Social Tercera Edad. pic.twitter.com/DxRS8BC1pO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Regalo envuelto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Regalo envuelto\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Navidad?src=hash\"><s>#</s><b>Navidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Actividades?src=hash\"><s>#</s><b>Actividades</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TerceraEdad?src=hash\"><s>#</s><b>TerceraEdad</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf84\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rbol navide\u00f1o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f384.png\" title=\"\u00c1rbol navide\u00f1o\"/>\nPr\u00f3ximo lunes 12 de diciembre a los talleres de navidad en el Centro <strong>Social</strong> Tercera <strong>Edad</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DxRS8BC1pO\">pic.twitter.com/DxRS8BC1pO</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T19:45:16", "timestamp_epochs": 1481399116, "tweet_id": "807672551589707776", "tweet_url": "/aytoredovan/status/807672551589707776", "user_id": "303908477", "username": "Ayuntamiento Redov\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["educacionsocialmayoreshttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://bit.ly/2hbJR8z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Chely_Escalante", "text": "Envejecimiento Activo y bienestar de las personas de edad, competencia del Educador Social #educacionsocialmayoreshttp://bit.ly/2hbJR8z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Envejecimiento Activo y bienestar de las personas de <strong>edad</strong>, competencia del Educador <strong>Social</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educacionsocialmayores?src=hash\"><s>#</s><b>educacionsocialmayores</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hbJR8z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R2WZF3NzEe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hbJR8z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hbJR8z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T19:31:00", "timestamp_epochs": 1481398260, "tweet_id": "807668960850157568", "tweet_url": "/Chely_Escalante/status/807668960850157568", "user_id": "278904216", "username": "Aracely Escalante \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.lorealdeguerrero.org", "http://fb.me/3aabL2Bds"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "real_guerrero", "text": "SERVICIO SOCIAL.\n\nhttp://www.lorealdeguerrero.org\u00a0\n\nEl se llama Jorge Alfonso Dominguez Mujica de 38 a\u00f1os de edad y salio... http://fb.me/3aabL2Bds\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SERVICIO <strong>SOCIAL</strong>.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lorealdeguerrero.org\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Pd43vyL6V7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lorealdeguerrero.org\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lorealdeguerrero.org</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\nEl se llama Jorge Alfonso Dominguez Mujica de 38 a\u00f1os de <strong>edad</strong> y salio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3aabL2Bds\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UccU1aTDqd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3aabL2Bds\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3aabL2Bds</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T18:59:50", "timestamp_epochs": 1481396390, "tweet_id": "807661117308702721", "tweet_url": "/real_guerrero/status/807661117308702721", "user_id": "2155528400", "username": "Lo Real De Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Z8FGgOvE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesarincoloma13", "text": "! Si la edad y la clase social te inc\u00f3moda en el amor !  Entonces no naciste para ser feliz !  Xq en el amor no... http://fb.me/Z8FGgOvE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">! Si la <strong>edad</strong> y la clase <strong>social</strong> te inc\u00f3moda en el amor !  Entonces no naciste para ser feliz !  Xq en el amor no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Z8FGgOvE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n7iEw69Q7f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Z8FGgOvE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Z8FGgOvE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T18:16:11", "timestamp_epochs": 1481393771, "tweet_id": "807650131227115520", "tweet_url": "/cesarincoloma13/status/807650131227115520", "user_id": "277747751", "username": "C\u00c9SAR COLOMA D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnaVidaLibreDeViolencia", "D\u00edaInternacionalDeLosDerechosHumanos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Venevision_Plus", "text": "La violencia hacia las mujeres no distingue edad, raza, ni clase social. #UnaVidaLibreDeViolencia #D\u00edaInternacionalDeLosDerechosHumanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La violencia hacia las mujeres no distingue <strong>edad</strong>, raza, ni clase <strong>social</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnaVidaLibreDeViolencia?src=hash\"><s>#</s><b>UnaVidaLibreDeViolencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaInternacionalDeLosDerechosHumanos?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaInternacionalDeLosDerechosHumanos</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T18:01:11", "timestamp_epochs": 1481392871, "tweet_id": "807646355594219521", "tweet_url": "/Venevision_Plus/status/807646355594219521", "user_id": "175065204", "username": "Venevision Plus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nukleum", "text": "Yo no s\u00e9 qu\u00e9 pas\u00f3, ni c\u00f3mo pas\u00f3, pero pas\u00f3. El jarcoreo es algo que no respeta sexo, edad, condici\u00f3n f\u00edsica, estatus social ni nada ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no s\u00e9 qu\u00e9 pas\u00f3, ni c\u00f3mo pas\u00f3, pero pas\u00f3. El jarcoreo es algo que no respeta sexo, <strong>edad</strong>, condici\u00f3n f\u00edsica, estatus <strong>social</strong> ni nada <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/></p>", "timestamp": "2016-12-10T17:50:06", "timestamp_epochs": 1481392206, "tweet_id": "807643566893858817", "tweet_url": "/Nukleum/status/807643566893858817", "user_id": "18023020", "username": "Dick Laurent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1HhErLBfx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioYaravi", "text": "PRESUNTO ASESINO DE COMUNICADOR SOCIAL EMPEZ\u00d3 A HABLAR\n\nArmando Achulli Alarc\u00f3n de 18 a\u00f1os de edad, alias Jika... http://fb.me/1HhErLBfx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRESUNTO ASESINO DE COMUNICADOR <strong>SOCIAL</strong> EMPEZ\u00d3 A HABLAR\n\nArmando Achulli Alarc\u00f3n de 18 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, alias Jika... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1HhErLBfx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kFpwgiBNur\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1HhErLBfx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1HhErLBfx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T17:13:54", "timestamp_epochs": 1481390034, "tweet_id": "807634458073448448", "tweet_url": "/RadioYaravi/status/807634458073448448", "user_id": "141250017", "username": "Radio Yarav\u00ed Aqp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "807582988477276160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SrChupasangue", "user_id": "3248797876"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelsl81", "text": "la muerte no entiende ni de edad, ni de nivel social, disfrutar de la vida pero con moderaci\u00f3n y respeto. Lo siento mucho ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la muerte no entiende ni de <strong>edad</strong>, ni de nivel <strong>social</strong>, disfrutar de la vida pero con moderaci\u00f3n y respeto. Lo siento mucho <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2016-12-10T17:02:18", "timestamp_epochs": 1481389338, "tweet_id": "807631536740859905", "tweet_url": "/angelsl81/status/807631536740859905", "user_id": "342836887", "username": "Angelsl", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzUl6QKXgAI1g8z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.novojet.cl/HTML/novojet/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tur_Sustentable", "text": "Novojet una agencia con foco social. Conoce su programa de tercera edad ac\u00e1: http://www.novojet.cl/HTML/novojet/\u00a0pic.twitter.com/GhlabgbDb0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Novojet una agencia con foco <strong>social</strong>. Conoce su programa de tercera <strong>edad</strong> ac\u00e1: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.novojet.cl/HTML/novojet/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nWMDh5hJ3e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.novojet.cl/HTML/novojet/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">novojet.cl/HTML/novojet/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GhlabgbDb0\">pic.twitter.com/GhlabgbDb0</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T14:30:44", "timestamp_epochs": 1481380244, "tweet_id": "807593393689923584", "tweet_url": "/Tur_Sustentable/status/807593393689923584", "user_id": "1852465044", "username": "Turismo Sustentable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807579881986985984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vertvnoticias", "user_id": "2469226321"}, {"screen_name": "ElBilluyo", "user_id": "709762825539997697"}], "retweets": 0, "screen_name": "mcss12", "text": "Hemos retrocedido 60 a\u00f1os en todos los niveles,educacion,economia,social,salud,cultura...edad de piedra?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemos retrocedido 60 a\u00f1os en todos los niveles,educacion,economia,<strong>social</strong>,salud,cultura...<strong>edad</strong> de piedra?</p>", "timestamp": "2016-12-10T13:46:46", "timestamp_epochs": 1481377606, "tweet_id": "807582331133460480", "tweet_url": "/mcss12/status/807582331133460480", "user_id": "228159081", "username": "coromoto solorzano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["mamoner\u00eda", "edad", "g\u00e9nero", "social", "XavierVelasco", "DiabloGuardian", "FelizSabado", "AmorPropio"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzTyG0TUUAAl0XA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://diaadiaunmensaje.blogspot.mx/2016/12/lo-peor-del-mundo.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hebertgm76", "text": "La #mamoner\u00eda no distingue #edad, #g\u00e9nero o status #social\n#XavierVelasco #DiabloGuardian #FelizSabado #AmorPropio\nhttp://diaadiaunmensaje.blogspot.mx/2016/12/lo-peor-del-mundo.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/hIbd8HGvwh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mamoner%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>mamoner\u00eda</b></a> no distingue <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/edad?src=hash\"><s>#</s><b><strong>edad</strong></b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/g%C3%A9nero?src=hash\"><s>#</s><b>g\u00e9nero</b></a> o status <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/social?src=hash\"><s>#</s><b><strong>social</strong></b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/XavierVelasco?src=hash\"><s>#</s><b>XavierVelasco</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiabloGuardian?src=hash\"><s>#</s><b>DiabloGuardian</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizSabado?src=hash\"><s>#</s><b>FelizSabado</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmorPropio?src=hash\"><s>#</s><b>AmorPropio</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://diaadiaunmensaje.blogspot.mx/2016/12/lo-peor-del-mundo.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1rq3YCSceW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://diaadiaunmensaje.blogspot.mx/2016/12/lo-peor-del-mundo.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">diaadiaunmensaje.blogspot.mx/2016/12/lo-peo</span><span class=\"invisible\">r-del-mundo.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hIbd8HGvwh\">pic.twitter.com/hIbd8HGvwh</a></p>", "timestamp": "2016-12-10T10:45:40", "timestamp_epochs": 1481366740, "tweet_id": "807536753892532224", "tweet_url": "/hebertgm76/status/807536753892532224", "user_id": "1434395364", "username": "\u00d1o\u00f1o mal\u00e9volo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2hbJR8z", "http://fb.me/5bmUrJaoo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NAGIHEOCOEESNA", "text": "Envejecimiento Activo y bienestar de las personas de edad, competencia del Educador Social.\n http://bit.ly/2hbJR8z\u00a0 http://fb.me/5bmUrJaoo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Envejecimiento Activo y bienestar de las personas de <strong>edad</strong>, competencia del Educador <strong>Social</strong>.\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hbJR8z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A9oc3GYSaK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hbJR8z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hbJR8z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5bmUrJaoo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lnHznXXe4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5bmUrJaoo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5bmUrJaoo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-10T08:55:08", "timestamp_epochs": 1481360108, "tweet_id": "807508940523261952", "tweet_url": "/NAGIHEOCOEESNA/status/807508940523261952", "user_id": "761351041", "username": "NAGIHEO-COEESNA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IrethTasartir", "text": "Para poder jubilarse mi mam\u00e1 necesita estar en activo en el seguro social. Tiene 61 a\u00f1os \u00bfen d\u00f3nde carajos emplean a una mujer de su edad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para poder jubilarse mi mam\u00e1 necesita estar en activo en el seguro <strong>social</strong>. Tiene 61 a\u00f1os \u00bfen d\u00f3nde carajos emplean a una mujer de su <strong>edad</strong>?</p>", "timestamp": "2016-12-10T04:07:45", "timestamp_epochs": 1481342865, "tweet_id": "807436618315407360", "tweet_url": "/IrethTasartir/status/807436618315407360", "user_id": "15519995", "username": "Ireth Tasartir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoM\u00e1sAbusos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2g6QtmV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "savechcolombia", "text": "Digamos NO a la violencia, sin distinci\u00f3n de g\u00e9nero, edad o condici\u00f3n social. #NoM\u00e1sAbusos. http://bit.ly/2g6QtmV\u00a0 @CaracolRadio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Digamos NO a la violencia, sin distinci\u00f3n de g\u00e9nero, <strong>edad</strong> o condici\u00f3n <strong>social</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoM%C3%A1sAbusos?src=hash\"><s>#</s><b>NoM\u00e1sAbusos</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2g6QtmV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NcbWiFPWWT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2g6QtmV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2g6QtmV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T21:50:11", "timestamp_epochs": 1481320211, "tweet_id": "807341599025926144", "tweet_url": "/savechcolombia/status/807341599025926144", "user_id": "149610664", "username": "Save the Children Co", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PIPECIDE", "text": "Uno de los costos de la baja movilidad social es la p\u00e9rdida de a\u00f1os de escolaridad. La edad clave es entre 16 y 18 a\u00f1os @ecardenasCEEY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de los costos de la baja movilidad <strong>social</strong> es la p\u00e9rdida de a\u00f1os de escolaridad. La <strong>edad</strong> clave es entre 16 y 18 a\u00f1os @ecardenasCEEY</p>", "timestamp": "2016-12-09T17:27:03", "timestamp_epochs": 1481304423, "tweet_id": "807275380952285184", "tweet_url": "/PIPECIDE/status/807275380952285184", "user_id": "2447796194", "username": "PIPE CIDE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzP7o4FWgAAnoim.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzP7rMwWIAAndRF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzP7uETXEAAEpj6.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CzP7v6PWQAAL4iz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Elportal", "text": "@marcela_amayag ella ahora en los barrios de su capital, haciendo labor social con los ni\u00f1os y ni\u00f1as, siempre con la tercera edad. Siempre.. pic.twitter.com/GkBFYQwT1T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"568768561\" dir=\"ltr\" href=\"/marcela_amayag\"><s>@</s><b>marcela_amayag</b></a> ella ahora en los barrios de su capital, haciendo labor <strong>social</strong> con los ni\u00f1os y ni\u00f1as, siempre con la tercera <strong>edad</strong>. Siempre.. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GkBFYQwT1T\">pic.twitter.com/GkBFYQwT1T</a></p>", "timestamp": "2016-12-09T16:48:07", "timestamp_epochs": 1481302087, "tweet_id": "807265579728011265", "tweet_url": "/_Elportal/status/807265579728011265", "user_id": "245929066", "username": "El Portal Semanario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["educacionsocialmayores"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://bit.ly/2hbJR8z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "AniRP12", "text": "Envejecimiento Activo y bienestar de las personas de edad, competencia del Educador Social #educacionsocialmayores http://bit.ly/2hbJR8z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Envejecimiento Activo y bienestar de las personas de <strong>edad</strong>, competencia del Educador <strong>Social</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educacionsocialmayores?src=hash\"><s>#</s><b>educacionsocialmayores</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hbJR8z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ImFFUDPi2w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hbJR8z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hbJR8z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T16:22:40", "timestamp_epochs": 1481300560, "tweet_id": "807259174988091392", "tweet_url": "/AniRP12/status/807259174988091392", "user_id": "1631266004", "username": "Anii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["educacionsocialmayores"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://bit.ly/2g7ZGxk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "AniRP12", "text": "Tareas y funciones del Educador Social con personas de edad #educacionsocialmayores @paubb94 @yleniagar @mrv1607 http://bit.ly/2g7ZGxk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tareas y funciones del Educador <strong>Social</strong> con personas de <strong>edad</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educacionsocialmayores?src=hash\"><s>#</s><b>educacionsocialmayores</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2292141623\" dir=\"ltr\" href=\"/paubb94\"><s>@</s><b>paubb94</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"702202962194599936\" dir=\"ltr\" href=\"/yleniagar\"><s>@</s><b>yleniagar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1329927498\" dir=\"ltr\" href=\"/mrv1607\"><s>@</s><b>mrv1607</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2g7ZGxk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wgLa0ca7bU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2g7ZGxk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2g7ZGxk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T13:09:47", "timestamp_epochs": 1481288987, "tweet_id": "807210637780746240", "tweet_url": "/AniRP12/status/807210637780746240", "user_id": "1631266004", "username": "Anii", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ServicioSocial"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHXCu0wXkAApp7P.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "HospGralPachuca", "text": "#ServicioSocial\n\nSolicitamos su apoyo para localizar a familiares de paciente que ingres\u00f3 hoy 20 de octubre con aproximadamente 15 a\u00f1os de edad, se encuentra en \u00e9l \u00e1rea de urgencias en calidad de desconocido.\n\nMayor informaci\u00f3n en el \u00e1rea de Trabajo Social de este Hospital. pic.twitter.com/6dzQrPs4NR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ServicioSocial?src=hash\"><s>#</s><b>ServicioSocial</b></a>\n\nSolicitamos su apoyo para localizar a familiares de paciente que ingres\u00f3 hoy 20 de octubre con aproximadamente 15 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, se encuentra en \u00e9l \u00e1rea de urgencias en calidad de desconocido.\n\nMayor informaci\u00f3n en el \u00e1rea de Trabajo <strong>Social</strong> de este Hospital. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6dzQrPs4NR\">pic.twitter.com/6dzQrPs4NR</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:54:27", "timestamp_epochs": 1571615667, "tweet_id": "1186068192839364608", "tweet_url": "/HospGralPachuca/status/1186068192839364608", "user_id": "278675729", "username": "Hospital General", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185732063066034176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pabloavelluto", "user_id": "95970921"}], "retweets": 0, "screen_name": "JONY97BOCA", "text": "La edad no le da pensamiento cr\u00edtico o empat\u00eda social con todos los sectores que est\u00e1n padeciendo el desastre econ\u00f3mico de este Gobierno Pablito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>edad</strong> no le da pensamiento cr\u00edtico o empat\u00eda <strong>social</strong> con todos los sectores que est\u00e1n padeciendo el desastre econ\u00f3mico de este Gobierno Pablito</p>", "timestamp": "2019-10-20T23:47:39", "timestamp_epochs": 1571615259, "tweet_id": "1186066479390842881", "tweet_url": "/JONY97BOCA/status/1186066479390842881", "user_id": "989470279", "username": "JONY97BOCA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/pabloavelluto/status/1185732063066034176"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "i_hernandez15", "text": "La edad no discrimina clase social, ni ideolog\u00eda, ni realidades y mucho menos PELOTUDEZ https://twitter.com/pabloavelluto/status/1185732063066034176\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <strong>edad</strong> no discrimina clase <strong>social</strong>, ni ideolog\u00eda, ni realidades y mucho menos PELOTUDEZ <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pabloavelluto/status/1185732063066034176\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BXYIQMn3Aa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pabloavelluto/status/1185732063066034176\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pabloavelluto/</span><span class=\"invisible\">status/1185732063066034176</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:27:17", "timestamp_epochs": 1571614037, "tweet_id": "1186061355801075714", "tweet_url": "/i_hernandez15/status/1186061355801075714", "user_id": "1398614648", "username": "igna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985940440797184"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuxZusCorp", "text": "XQ NO HAY MEJOR MANERA D HONRAR LA MEMORIA D NUESTRO FUNDADOR \n@IPN_MX\n  A SUS 49 A\u00d1OS D SU FALLECIMIENTO MI GENERAL \"C\u00c1RDENAS\" Y LLEVANDO SU MENSAJE Y LEGADO D HACER UN M\u00c9XICO M\u00c1S INCLUYENTE SIN IMPORTAR EDAD, ZONA GEOGR\u00c1FICA O ESTRATO SOCIAL. ESTO ES SER ORGULLOSAMENTE \n@IPN_MXhttps://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985940440797184\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">XQ NO HAY MEJOR MANERA D HONRAR LA MEMORIA D NUESTRO FUNDADOR \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302901861\" dir=\"ltr\" href=\"/IPN_MX\"><s>@</s><b>IPN_MX</b></a>\n  A SUS 49 A\u00d1OS D SU FALLECIMIENTO MI GENERAL \"C\u00c1RDENAS\" Y LLEVANDO SU MENSAJE Y LEGADO D HACER UN M\u00c9XICO M\u00c1S INCLUYENTE SIN IMPORTAR <strong>EDAD</strong>, ZONA GEOGR\u00c1FICA O ESTRATO <strong>SOCIAL</strong>. ESTO ES SER ORGULLOSAMENTE \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302901861\" dir=\"ltr\" href=\"/IPN_MX\"><s>@</s><b>IPN_MX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985940440797184\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rypPwRdpei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985940440797184\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CanalOnceTV/st</span><span class=\"invisible\">atus/1185985940440797184</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:10:18", "timestamp_epochs": 1571613018, "tweet_id": "1186057079531986944", "tweet_url": "/LuxZusCorp/status/1186057079531986944", "user_id": "2790662987", "username": "Lux-ZusCorp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985703085129728"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuxZusCorp", "text": "XQ NO HAY MEJOR MANERA D HONRAR LA MEMORIA D NUESTRO FUNDADOR \n@IPN_MX\n  A SUS 49 A\u00d1OS D SU FALLECIMIENTO MI GENERAL \"C\u00c1RDENAS\" Y LLEVANDO SU MENSAJE Y LEGADO D HACER UN M\u00c9XICO M\u00c1S INCLUYENTE SIN IMPORTAR EDAD, ZONA GEOGR\u00c1FICA O ESTRATO SOCIAL. ESTO ES SER ORGULLOSAMENTE \n@IPN_MXhttps://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985703085129728\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">XQ NO HAY MEJOR MANERA D HONRAR LA MEMORIA D NUESTRO FUNDADOR \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302901861\" dir=\"ltr\" href=\"/IPN_MX\"><s>@</s><b>IPN_MX</b></a>\n  A SUS 49 A\u00d1OS D SU FALLECIMIENTO MI GENERAL \"C\u00c1RDENAS\" Y LLEVANDO SU MENSAJE Y LEGADO D HACER UN M\u00c9XICO M\u00c1S INCLUYENTE SIN IMPORTAR <strong>EDAD</strong>, ZONA GEOGR\u00c1FICA O ESTRATO <strong>SOCIAL</strong>. ESTO ES SER ORGULLOSAMENTE \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302901861\" dir=\"ltr\" href=\"/IPN_MX\"><s>@</s><b>IPN_MX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985703085129728\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t1ikSYXTrz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CanalOnceTV/status/1185985703085129728\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CanalOnceTV/st</span><span class=\"invisible\">atus/1185985703085129728</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T23:01:06", "timestamp_epochs": 1571612466, "tweet_id": "1186054765890936833", "tweet_url": "/LuxZusCorp/status/1186054765890936833", "user_id": "2790662987", "username": "Lux-ZusCorp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AppleEduChat", "tecedu2019"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sofiamtz_udem", "text": "Activar el cambio social es ayudar a los alumnos a entender que ellos pueden hacer una diferencia en su ambiente sin importar su edad, g\u00e9nero, etc.  #AppleEduChat #tecedu2019 @cindyherren @StirpeCon", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Activar el cambio <strong>social</strong> es ayudar a los alumnos a entender que ellos pueden hacer una diferencia en su ambiente sin importar su <strong>edad</strong>, g\u00e9nero, etc.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AppleEduChat?src=hash\"><s>#</s><b>AppleEduChat</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tecedu2019?src=hash\"><s>#</s><b>tecedu2019</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132353247\" dir=\"ltr\" href=\"/cindyherren\"><s>@</s><b>cindyherren</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81628951\" dir=\"ltr\" href=\"/StirpeCon\"><s>@</s><b>StirpeCon</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:57:52", "timestamp_epochs": 1571612272, "tweet_id": "1186053952569253888", "tweet_url": "/sofiamtz_udem/status/1186053952569253888", "user_id": "1159586438163378182", "username": "Sof\u00eda Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1184952521489444865", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "n0strom0", "user_id": "221903969"}, {"screen_name": "LupeWarhol", "user_id": "2236858266"}, {"screen_name": "Ciro7Montenegro", "user_id": "4766151776"}], "retweets": 0, "screen_name": "n0strom0", "text": "el color de\npiel, la cultura, el sexo, el g\u00e9nero, la edad, las discapacidades, la condici\u00f3n social, econ\u00f3mica,\nde salud o jur\u00eddica, la religi\u00f3n, la apariencia f\u00edsica, las caracter\u00edsticas gen\u00e9ticas, la situaci\u00f3n\nmigratoria, el embarazo, la lengua, las opiniones, ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el color de\npiel, la cultura, el sexo, el g\u00e9nero, la <strong>edad</strong>, las discapacidades, la condici\u00f3n <strong>social</strong>, econ\u00f3mica,\nde salud o jur\u00eddica, la religi\u00f3n, la apariencia f\u00edsica, las caracter\u00edsticas gen\u00e9ticas, la situaci\u00f3n\nmigratoria, el embarazo, la lengua, las opiniones, ...</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:29:25", "timestamp_epochs": 1571610565, "tweet_id": "1186046791172743168", "tweet_url": "/n0strom0/status/1186046791172743168", "user_id": "221903969", "username": "Nostromo_", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ejecentral.com.mx/rubicon-consultar-a-los-trabajadores/#.XazZ-EADHkI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlonsoRaya_", "text": "@enriquedelval20  Si las cuentas individuales no funciona para garantizar pensiones, tampoco propuestas como aumentar la edad. Se requiere un nuevo acuerdo social: Reforma fiscal, empleo, salario, Ref Pensiones.\nConsultar a los trabajadores \u00bb Eje Central http://www.ejecentral.com.mx/rubicon-consultar-a-los-trabajadores/#.XazZ-EADHkI.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3091945989\" dir=\"ltr\" href=\"/enriquedelval20\"><s>@</s><b>enriquedelval20</b></a>  Si las cuentas individuales no funciona para garantizar pensiones, tampoco propuestas como aumentar la <strong>edad</strong>. Se requiere un nuevo acuerdo <strong>social</strong>: Reforma fiscal, empleo, salario, Ref Pensiones.<img alt=\"\ud83d\udc4e\" aria-label=\"Emoji: Thumbs down\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44e.png\" title=\"Thumbs down\"/>\nConsultar a los trabajadores \u00bb Eje Central <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.ejecentral.com.mx/rubicon-consultar-a-los-trabajadores/#.XazZ-EADHkI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XxRzn1v6tN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ejecentral.com.mx/rubicon-consultar-a-los-trabajadores/#.XazZ-EADHkI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ejecentral.com.mx/rubicon-consul</span><span class=\"invisible\">tar-a-los-trabajadores/#.XazZ-EADHkI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:14:50", "timestamp_epochs": 1571609690, "tweet_id": "1186043122943512577", "tweet_url": "/AlonsoRaya_/status/1186043122943512577", "user_id": "245153343", "username": "Miguel Alonso Raya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1186008399865171974", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CNNChile", "user_id": "18248645"}], "retweets": 0, "screen_name": "strom_boli", "text": "cuando entenderan que el alza del metro solo fue la gota que rebozo el vaso, este descontento social se produjo por distintos motivos en los que se encuentran: las pensiones de la tercera edad, los sueldos, etc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cuando entenderan que el alza del metro solo fue la gota que rebozo el vaso, este descontento <strong>social</strong> se produjo por distintos motivos en los que se encuentran: las pensiones de la tercera <strong>edad</strong>, los sueldos, etc.</p>", "timestamp": "2019-10-20T22:14:23", "timestamp_epochs": 1571609663, "tweet_id": "1186043009000968192", "tweet_url": "/strom_boli/status/1186043009000968192", "user_id": "3248492627", "username": "ryjjry", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TardesChapines"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWn5qUWsAAAJfj.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "JUANCAmotivador", "text": "Para la marimba no hay distinci\u00f3n de edad, sexo, profesi\u00f3n, nacionalidad, creencia o clase social. Todos son brujados por su sonido e invitados a bailar. As\u00ed se vive #TardesChapines de @fabuestereo los invitamos a que vengan a vivirlo con nosotros el pr\u00f3ximo 11 de Noviembrepic.twitter.com/MrR3kOkDyo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para la marimba no hay distinci\u00f3n de <strong>edad</strong>, sexo, profesi\u00f3n, nacionalidad, creencia o clase <strong>social</strong>. Todos son brujados por su sonido e invitados a bailar. As\u00ed se vive <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TardesChapines?src=hash\"><s>#</s><b>TardesChapines</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40461019\" dir=\"ltr\" href=\"/fabuestereo\"><s>@</s><b>fabuestereo</b></a> los invitamos a que vengan a vivirlo con nosotros el pr\u00f3ximo 11 de Noviembre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MrR3kOkDyo\">pic.twitter.com/MrR3kOkDyo</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:57:14", "timestamp_epochs": 1571608634, "tweet_id": "1186038693368348672", "tweet_url": "/JUANCAmotivador/status/1186038693368348672", "user_id": "362868280", "username": "locutorjuancarlos@hotmail.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185897278839672832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ro_syyy", "user_id": "346251733"}, {"screen_name": "glam009", "user_id": "42829514"}], "retweets": 0, "screen_name": "justkaco", "text": "Para, no quiero hablar contigo. Minimizar a la tercera edad que se caga de hambre, los que ruegan por una opci\u00f3n de salud y un largo etc. Por culpa de pendejos mal ubicados en la pir\u00e1mide social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para, no quiero hablar contigo. Minimizar a la tercera <strong>edad</strong> que se caga de hambre, los que ruegan por una opci\u00f3n de salud y un largo etc. Por culpa de pendejos mal ubicados en la pir\u00e1mide <strong>social</strong></p>", "timestamp": "2019-10-20T21:13:19", "timestamp_epochs": 1571605999, "tweet_id": "1186027639397588992", "tweet_url": "/justkaco/status/1186027639397588992", "user_id": "172420905", "username": "Marcos #RenunciaPi\u00f1era", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185587666798153729", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "fuck_u_pinera", "user_id": "566701198"}, {"screen_name": "PolyPocket22", "user_id": "187626478"}, {"screen_name": "gomixal", "user_id": "791407395960389632"}], "retweets": 0, "screen_name": "fuck_u_pinera", "text": "Edad media = oscurantismo\nFrenando un mont\u00f3n de desarrollo cient\u00edfico y social.\nSon todos los curas protagonista de estos hechos? No claro que no... Hay curas que han hecho bellos actos de humanidad? Si... Pero no quita el hecho que su organizaci\u00f3n sea asesina y pedofila...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Edad</strong> media = oscurantismo\nFrenando un mont\u00f3n de desarrollo cient\u00edfico y <strong>social</strong>.\nSon todos los curas protagonista de estos hechos? No claro que no... Hay curas que han hecho bellos actos de humanidad? Si... Pero no quita el hecho que su organizaci\u00f3n sea asesina y pedofila...</p>", "timestamp": "2019-10-20T21:01:27", "timestamp_epochs": 1571605287, "tweet_id": "1186024654252711936", "tweet_url": "/fuck_u_pinera/status/1186024654252711936", "user_id": "566701198", "username": "Mike the alien", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185974319609974785", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Camlsk", "user_id": "41274052"}], "retweets": 0, "screen_name": "JENNY_1974", "text": "A ver qu\u00e9 te pasa, yo estuve toda la ma\u00f1ana tambi\u00e9n limpiando, no se trata de qu\u00e9 sector pol\u00edtico eres, si no de cuidar algo que es de todos, no importa quien tenga que hacerlo, eso se llama sentido social, cosa que a tu corta edad me imagino no tienes idea ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver qu\u00e9 te pasa, yo estuve toda la ma\u00f1ana tambi\u00e9n limpiando, no se trata de qu\u00e9 sector pol\u00edtico eres, si no de cuidar algo que es de todos, no importa quien tenga que hacerlo, eso se llama sentido <strong>social</strong>, cosa que a tu corta <strong>edad</strong> me imagino no tienes idea <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:42:55", "timestamp_epochs": 1571604175, "tweet_id": "1186019989926662144", "tweet_url": "/JENNY_1974/status/1186019989926662144", "user_id": "120088591", "username": "JENNY", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LaMarchaDelMillon", "LaVamosADarVueltapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHWNdGGWoAEdXiE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Vasquezpat12", "text": "No hay una clase social, ni una edad ni sexo hay un pueblo unido por convicci\u00f3n. Nos une la libertad \u2066@mauriciomacri\u2069 #LaMarchaDelMillon #LaVamosADarVueltapic.twitter.com/GHwgZJl2rB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay una clase <strong>social</strong>, ni una <strong>edad</strong> ni sexo hay un pueblo unido por convicci\u00f3n. Nos une la libertad \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a>\u2069 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaMarchaDelMillon?src=hash\"><s>#</s><b>LaMarchaDelMillon</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVamosADarVuelta?src=hash\"><s>#</s><b>LaVamosADarVuelta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GHwgZJl2rB\">pic.twitter.com/GHwgZJl2rB</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T20:01:43", "timestamp_epochs": 1571601703, "tweet_id": "1186009620151713792", "tweet_url": "/Vasquezpat12/status/1186009620151713792", "user_id": "1034832158", "username": "Patricia Vasquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "530536635411468290", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jc_guarello", "user_id": "2864928766"}, {"screen_name": "T13", "user_id": "24952459"}], "retweets": 0, "screen_name": "drjoseluisroman", "text": "Buena Guarello ! Nunca le he escrito nada  a nadie x twit ni si quiera se como se ocupa... pero notable tus comentarios respecto q esta crisis social! Tenemos la misma edad . Soy m\u00e9dico de la U. De Chile y se delo q  hablas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buena Guarello ! Nunca le he escrito nada  a nadie x twit ni si quiera se como se ocupa... pero notable tus comentarios respecto q esta crisis <strong>social</strong>! Tenemos la misma <strong>edad</strong> . Soy m\u00e9dico de la U. De Chile y se delo q  hablas</p>", "timestamp": "2019-10-20T19:16:14", "timestamp_epochs": 1571598974, "tweet_id": "1185998175523557376", "tweet_url": "/drjoseluisroman/status/1185998175523557376", "user_id": "161523550", "username": "Jose Luis Roman F.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rstefimartin", "text": "Hasta que edad la gente puede usar de excusa el sistema social desigual o las circunstancias familiares para ser un delincuente? Anda a laburar hdp y deja de cagarte en la gente honrada que se rompe el qlo laburando todos los dias justamemte para cambiar su propia realidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta que <strong>edad</strong> la gente puede usar de excusa el sistema <strong>social</strong> desigual o las circunstancias familiares para ser un delincuente? Anda a laburar hdp y deja de cagarte en la gente honrada que se rompe el qlo laburando todos los dias justamemte para cambiar su propia realidad</p>", "timestamp": "2019-10-20T18:57:18", "timestamp_epochs": 1571597838, "tweet_id": "1185993409510682624", "tweet_url": "/rstefimartin/status/1185993409510682624", "user_id": "140118012", "username": "Stefi Martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": ["https://twitter.com/braianalexislo/status/1185719273148309504"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "_Agustinarp", "text": "Es mutuo sin importar edad, clase social, parentesco ni nada https://twitter.com/braianalexislo/status/1185719273148309504\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es mutuo sin importar <strong>edad</strong>, clase <strong>social</strong>, parentesco ni nada <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/braianalexislo/status/1185719273148309504\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JnSPwGOint\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/braianalexislo/status/1185719273148309504\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/braianalexislo</span><span class=\"invisible\">/status/1185719273148309504</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T18:44:57", "timestamp_epochs": 1571597097, "tweet_id": "1185990300944207873", "tweet_url": "/_Agustinarp/status/1185990300944207873", "user_id": "4137538277", "username": "\u1d00g\u1d1cs\ud83c\udf1e", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["bocaabiertaPistolaParaElQueSeapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHV7Mm3XUAEksM-.png", "https://pbs.twimg.com/media/EHV7Mm4X4AAjTeb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AltexDroidYT", "text": "Asesinan a Fernando Jaramillo V\u00e9lez de 63 a\u00f1os de edad, reconocido l\u00edder social y ambiental de la regi\u00f3n. El hombre hab\u00eda denunciado trabajos de miner\u00eda, que seg\u00fan el afectaban a la poblaci\u00f3n y el medio ambiente. As\u00ed como muchos que intentan callar.#bocaabiertaPistolaParaElQueSeapic.twitter.com/IbHuXK6fxY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asesinan a Fernando Jaramillo V\u00e9lez de 63 a\u00f1os de <strong>edad</strong>, reconocido l\u00edder <strong>social</strong> y ambiental de la regi\u00f3n. El hombre hab\u00eda denunciado trabajos de miner\u00eda, que seg\u00fan el afectaban a la poblaci\u00f3n y el medio ambiente. As\u00ed como muchos que intentan callar.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bocaabiertaPistolaParaElQueSea?src=hash\"><s>#</s><b>bocaabiertaPistolaParaElQueSea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IbHuXK6fxY\">pic.twitter.com/IbHuXK6fxY</a></p>", "timestamp": "2019-10-20T18:41:56", "timestamp_epochs": 1571596916, "tweet_id": "1185989543972999176", "tweet_url": "/AltexDroidYT/status/1185989543972999176", "user_id": "776190426999091200", "username": "Altux", "video_url": ""}]