[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Igvir", "text": "Al iniciar la semana 34 de embarazo se sienten los nervios de la recta final", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>iniciar</strong> la semana 34 de <strong>embarazo</strong> se sienten los nervios de la recta final</p>", "timestamp": "2009-03-23T18:04:26", "timestamp_epochs": 1237831466, "tweet_id": "1376874743", "tweet_url": "/Igvir/status/1376874743", "user_id": "5561212", "username": "Igvir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "Lunes 21 d\u00eda para rezar y pedir buena fortuna, buscar e iniciar trabajo, abrir un negocio, casarse, buscar embarazo, firmar contratos, evita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lunes 21 d\u00eda para rezar y pedir buena fortuna, buscar e <strong>iniciar</strong> trabajo, abrir un negocio, casarse, buscar <strong>embarazo</strong>, firmar contratos, evita</p>", "timestamp": "2010-06-21T16:13:26", "timestamp_epochs": 1277136806, "tweet_id": "16704279377", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/16704279377", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "lunes buen d\u00eda para viajar, casars, ir al m\u00e9dico, buscar un embarazo, evita: buscar ascenso en el trabajo, abrir o iniciar un negocio,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lunes buen d\u00eda para viajar, casars, ir al m\u00e9dico, buscar un <strong>embarazo</strong>, evita: buscar ascenso en el trabajo, abrir o <strong>iniciar</strong> un negocio,</p>", "timestamp": "2010-06-14T17:23:18", "timestamp_epochs": 1276536198, "tweet_id": "16163448498", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/16163448498", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blognewspanish", "text": "Fergie descart\u00f3 los planes de un embarazo,por el momento,tras los rumores de que ella y su marido Josh Duhamel iniciar su propia familia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fergie descart\u00f3 los planes de un <strong>embarazo</strong>,por el momento,tras los rumores de que ella y su marido Josh Duhamel <strong>iniciar</strong> su propia familia.</p>", "timestamp": "2010-06-13T16:39:56", "timestamp_epochs": 1276447196, "tweet_id": "16083045447", "tweet_url": "/blognewspanish/status/16083045447", "user_id": "127386811", "username": "Blognewspanish", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "partoenagua", "text": "El mejor momento para iniciar curso es cuando tengas entre 14 y 18 semanas de embarazo, pero nunca es tarde te podemos dar un curso express", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor momento para <strong>iniciar</strong> curso es cuando tengas entre 14 y 18 semanas de <strong>embarazo</strong>, pero nunca es tarde te podemos dar un curso express</p>", "timestamp": "2010-06-08T03:27:31", "timestamp_epochs": 1275967651, "tweet_id": "15679081744", "tweet_url": "/partoenagua/status/15679081744", "user_id": "145703817", "username": "Parto en Agua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Albert_Anton", "text": "Nulidad despido discriminaci\u00f3n embarazo \"in vitro\":los \u00f3vulos han de haber sido transferidos,no basta iniciar tratamiento (TSJAN, 09-02-10)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nulidad despido discriminaci\u00f3n <strong>embarazo</strong> \"in vitro\":los \u00f3vulos han de haber sido transferidos,no basta <strong>iniciar</strong> tratamiento (TSJAN, 09-02-10)</p>", "timestamp": "2010-05-10T13:15:04", "timestamp_epochs": 1273497304, "tweet_id": "13726068793", "tweet_url": "/Albert_Anton/status/13726068793", "user_id": "90140142", "username": "Albert Ant\u00f3n Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aquamater", "text": "Disfrutando d 9 parejas q acaban d iniciar su experiencia d VIvir un embarazo conscient y arm\u00f3nico para preparar la mjor bienvenida a su bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disfrutando d 9 parejas q acaban d <strong>iniciar</strong> su experiencia d VIvir un <strong>embarazo</strong> conscient y arm\u00f3nico para preparar la mjor bienvenida a su bb</p>", "timestamp": "2010-05-08T17:56:05", "timestamp_epochs": 1273341365, "tweet_id": "13621233851", "tweet_url": "/aquamater/status/13621233851", "user_id": "77460413", "username": "Aquamater", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shiabertoni", "text": "RT @aquamater: Todo listo para iniciar el segundo curso d preparaci\u00f3n pre-natal: viviendo el embarazo, (cont) http://tl.gd/16mm2j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77460413\" dir=\"ltr\" href=\"/aquamater\"><s>@</s><b>aquamater</b></a>: Todo listo para <strong>iniciar</strong> el segundo curso d preparaci\u00f3n pre-natal: viviendo el <strong>embarazo</strong>, (cont) http://tl.gd/16mm2j</p>", "timestamp": "2010-05-07T22:52:05", "timestamp_epochs": 1273272725, "tweet_id": "13574067678", "tweet_url": "/shiabertoni/status/13574067678", "user_id": "82509977", "username": "Shia Bertoni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aquamater", "text": "Todo listo para iniciar el segundo curso d preparaci\u00f3n pre-natal: viviendo el embarazo, preparando el encuentro. Manana a las 9 am. 9936241", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo listo para <strong>iniciar</strong> el segundo curso d preparaci\u00f3n pre-natal: viviendo el <strong>embarazo</strong>, preparando el encuentro. Manana a las 9 am. 9936241</p>", "timestamp": "2010-05-07T19:52:04", "timestamp_epochs": 1273261924, "tweet_id": "13566414741", "tweet_url": "/aquamater/status/13566414741", "user_id": "77460413", "username": "Aquamater", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Miecuadorqerido", "text": "Paulina Rubio confirma embarazo: La cantante mexicana dijo estar \"superpreparada\" para iniciar el pr\u00f3ximo vierne... http://buzzup.com/w5nk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paulina Rubio confirma <strong>embarazo</strong>: La cantante mexicana dijo estar \"superpreparada\" para <strong>iniciar</strong> el pr\u00f3ximo vierne... http://buzzup.com/w5nk</p>", "timestamp": "2010-05-05T15:26:07", "timestamp_epochs": 1273073167, "tweet_id": "13432218235", "tweet_url": "/Miecuadorqerido/status/13432218235", "user_id": "28189373", "username": "Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YuraimaMercado", "text": "Terrible noticia para iniciar mi dia RT @ElUniversal: Policaracas apale\u00f3 a buhonera con siete meses de embarazo (cont) http://tl.gd/p9949", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Terrible noticia para <strong>iniciar</strong> mi dia RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6015212\" dir=\"ltr\" href=\"/ElUniversal\"><s>@</s><b>ElUniversal</b></a>: Policaracas apale\u00f3 a buhonera con siete meses de <strong>embarazo</strong> (cont) http://tl.gd/p9949</p>", "timestamp": "2010-04-07T13:38:25", "timestamp_epochs": 1270647505, "tweet_id": "11756688487", "tweet_url": "/YuraimaMercado/status/11756688487", "user_id": "64618955", "username": "Yuraima Mercado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bebesyembarazos", "text": "Cu\u00e1nto m\u00e1s pronto le des el pecho mejor es: Cuando el embarazo finaliza, el pecho est\u00e1 en condiciones de iniciar l... http://bit.ly/anlaKK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cu\u00e1nto m\u00e1s pronto le des el pecho mejor es: Cuando el <strong>embarazo</strong> finaliza, el pecho est\u00e1 en condiciones de <strong>iniciar</strong> l... http://bit.ly/anlaKK</p>", "timestamp": "2010-03-07T21:59:00", "timestamp_epochs": 1267999140, "tweet_id": "10137879666", "tweet_url": "/bebesyembarazos/status/10137879666", "user_id": "19987600", "username": "Beb\u00e9s y Embarazos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MyBconSwing", "text": "La recuperaci\u00f3n posparto se inicia en el embarazo. Conoce como iniciar tu entrenamiento... http://bit.ly/bPMYAx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La recuperaci\u00f3n posparto se inicia en el <strong>embarazo</strong>. Conoce como <strong>iniciar</strong> tu entrenamiento... http://bit.ly/bPMYAx</p>", "timestamp": "2010-02-25T18:17:50", "timestamp_epochs": 1267121870, "tweet_id": "9636987509", "tweet_url": "/MyBconSwing/status/9636987509", "user_id": "97514138", "username": "Mam\u00e1yBeb\u00e9conSwing", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bebesyembarazos", "text": "Cu\u00e1ndo incluir el \u00e1cido f\u00f3lico en tu dieta: \nLo debes incluir en tu dieta antes del embarazo. Se debe iniciar la i... http://bit.ly/ddfIjH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cu\u00e1ndo incluir el \u00e1cido f\u00f3lico en tu dieta: \nLo debes incluir en tu dieta antes del <strong>embarazo</strong>. Se debe <strong>iniciar</strong> la i... http://bit.ly/ddfIjH</p>", "timestamp": "2010-02-15T23:46:49", "timestamp_epochs": 1266277609, "tweet_id": "9160372803", "tweet_url": "/bebesyembarazos/status/9160372803", "user_id": "19987600", "username": "Beb\u00e9s y Embarazos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2QcSwtOpY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GiusiAlfeo", "text": "C\u00f3mo recuperar la figura desp\u00faes del embarazo?\n\nPara recuperar la figura despu\u00e9s del embarazo debes iniciar... http://fb.me/2QcSwtOpY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo recuperar la figura desp\u00faes del <strong>embarazo</strong>?\n\nPara recuperar la figura despu\u00e9s del <strong>embarazo</strong> debes <strong>iniciar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2QcSwtOpY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1cR2Bvqk0Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2QcSwtOpY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2QcSwtOpY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-08T21:06:42", "timestamp_epochs": 1368047202, "tweet_id": "332240164099354624", "tweet_url": "/GiusiAlfeo/status/332240164099354624", "user_id": "330770739", "username": "GIUSI ALFEO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["4"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ISJuventud", "text": "Estamos por iniciar el VIVE PREVENIDO en Cajeme en la escuela sec. T\u00e9cnica #4 con el tema de Embarazo e infecciones de trasmisi\u00f3n sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos por <strong>iniciar</strong> el VIVE PREVENIDO en Cajeme en la escuela sec. T\u00e9cnica #4 con el tema de <strong>Embarazo</strong> e infecciones de trasmisi\u00f3n sexual.</p>", "timestamp": "2013-05-08T17:00:01", "timestamp_epochs": 1368032401, "tweet_id": "332178084189052929", "tweet_url": "/ISJuventud/status/332178084189052929", "user_id": "161429678", "username": "Inst. Son. Juventud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "serpadresmayo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/227oT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SerPadresAr", "text": "Sab\u00e9s en qu\u00e9 momento de la gestaci\u00f3n se recomienda iniciar los cursos de preparto? Especial #embarazo #serpadresmayo http://ow.ly/i/227oT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00e9s en qu\u00e9 momento de la gestaci\u00f3n se recomienda <strong>iniciar</strong> los cursos de preparto? Especial <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/serpadresmayo?src=hash\"><s>#</s><b>serpadresmayo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/227oT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nYXZyldH7g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/227oT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/227oT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-06T15:06:16", "timestamp_epochs": 1367852776, "tweet_id": "331424683360669696", "tweet_url": "/SerPadresAr/status/331424683360669696", "user_id": "615441611", "username": "Ser Padres Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "desdechetumal", "text": "RT @drdanelja: Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para iniciar un embarazo sano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336943789\" dir=\"ltr\" href=\"/drdanelja\"><s>@</s><b>drdanelja</b></a>: Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> sano.</p>", "timestamp": "2013-05-04T16:24:34", "timestamp_epochs": 1367684674, "tweet_id": "330719611077152769", "tweet_url": "/desdechetumal/status/330719611077152769", "user_id": "1315864459", "username": "Desde Chetumal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drdanelja", "text": "Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para iniciar un embarazo sano @desdechetumal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> sano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1315864459\" dir=\"ltr\" href=\"/desdechetumal\"><s>@</s><b>desdechetumal</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-04T16:20:06", "timestamp_epochs": 1367684406, "tweet_id": "330718488538800129", "tweet_url": "/drdanelja/status/330718488538800129", "user_id": "336943789", "username": "Jose Antonio Danel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drdanelja", "text": "Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para iniciar un embarazo sano @Copsiqroo1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> sano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"776199867521699840\" dir=\"ltr\" href=\"/Copsiqroo1\"><s>@</s><b>Copsiqroo1</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-04T16:19:06", "timestamp_epochs": 1367684346, "tweet_id": "330718235467075584", "tweet_url": "/drdanelja/status/330718235467075584", "user_id": "336943789", "username": "Jose Antonio Danel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "drdanelja", "text": "Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para iniciar un embarazo sano @VivoEnChetumal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piensas embarazarte, acude con tu medico para q oriente, y te indique los examenes necesarios para <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> sano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116953858\" dir=\"ltr\" href=\"/VivoEnChetumal\"><s>@</s><b>VivoEnChetumal</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-04T16:15:03", "timestamp_epochs": 1367684103, "tweet_id": "330717217413013505", "tweet_url": "/drdanelja/status/330717217413013505", "user_id": "336943789", "username": "Jose Antonio Danel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "niosanz", "text": "Cuando iniciar el jDownloader conlleva el mismo tiempo que un embarazo. TE QUIERES ENCENDER YA T\u00cdO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando <strong>iniciar</strong> el jDownloader conlleva el mismo tiempo que un <strong>embarazo</strong>. TE QUIERES ENCENDER YA T\u00cdO</p>", "timestamp": "2013-05-03T13:55:11", "timestamp_epochs": 1367589311, "tweet_id": "330319628637175808", "tweet_url": "/niosanz/status/330319628637175808", "user_id": "75807847", "username": "Alicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PATERNIDADRESPO", "text": "Si ya decidiste iniciar tu vida sexual siendo menor de edad recuerda usar m\u00e9todos que eviten un embarazo no deseado. Ser madres no es juego!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya decidiste <strong>iniciar</strong> tu vida sexual siendo menor de edad recuerda usar m\u00e9todos que eviten un <strong>embarazo</strong> no deseado. Ser madres no es juego!</p>", "timestamp": "2013-05-02T12:09:03", "timestamp_epochs": 1367496543, "tweet_id": "329930533037568000", "tweet_url": "/PATERNIDADRESPO/status/329930533037568000", "user_id": "469429292", "username": "PATERNIDAD.RESPON71", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jakbonilla", "text": "listo para iniciar desayuno casero celebrado el embarazo de @JcgarroMaster con @MargaretSaldana @AdrianPrzJmnz @alxmndz entre otros temas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">listo para <strong>iniciar</strong> desayuno casero celebrado el <strong>embarazo</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"531095859\" dir=\"ltr\" href=\"/JcgarroMaster\"><s>@</s><b>JcgarroMaster</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144004160\" dir=\"ltr\" href=\"/MargaretSaldana\"><s>@</s><b>MargaretSaldana</b></a> @AdrianPrzJmnz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57872402\" dir=\"ltr\" href=\"/alxmndz\"><s>@</s><b>alxmndz</b></a> entre otros temas.</p>", "timestamp": "2013-05-01T15:02:15", "timestamp_epochs": 1367420535, "tweet_id": "329611733016670208", "tweet_url": "/jakbonilla/status/329611733016670208", "user_id": "105230981", "username": "Jacobo M Bonilla \u267b\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marili_20", "text": "El uso de Anticonceptivos, justifica esperar 90 dias de desintoxicaci\u00f3n farmacologica para iniciar intentos de embarazo\"@roxi_ortega", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El uso de Anticonceptivos, justifica esperar 90 dias de desintoxicaci\u00f3n farmacologica para <strong>iniciar</strong> intentos de <strong>embarazo</strong>\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"238082872\" dir=\"ltr\" href=\"/roxi_ortega\"><s>@</s><b>roxi_ortega</b></a><img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/></p>", "timestamp": "2013-04-30T00:58:41", "timestamp_epochs": 1367283521, "tweet_id": "329037055042670592", "tweet_url": "/Marili_20/status/329037055042670592", "user_id": "556352808", "username": "\u2605Marianny linares\u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "urologiaccs", "text": "El uso de Anticonceptivos, justifica esperar  90 dias de desintoxicaci\u00f3n farmacologica para iniciar intentos de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El uso de Anticonceptivos, justifica esperar  90 dias de desintoxicaci\u00f3n farmacologica para <strong>iniciar</strong> intentos de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-04-30T00:54:08", "timestamp_epochs": 1367283248, "tweet_id": "329035910597455872", "tweet_url": "/urologiaccs/status/329035910597455872", "user_id": "864026958", "username": "U.U.A.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BajaCalifornia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://q.gs/4A0BN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioImpacTotal", "text": "#BajaCalifornia Implica obesidad riesgo para embarazadas: Iniciar un embarazo con sobrepeso u obesidad puede... http://q.gs/4A0BN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BajaCalifornia?src=hash\"><s>#</s><b>BajaCalifornia</b></a> Implica obesidad riesgo para embarazadas: <strong>Iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> con sobrepeso u obesidad puede... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://q.gs/4A0BN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hXFRTm7c3P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://q.gs/4A0BN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">q.gs/4A0BN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T00:46:21", "timestamp_epochs": 1367196381, "tweet_id": "328671562158981120", "tweet_url": "/RadioImpacTotal/status/328671562158981120", "user_id": "435014253", "username": "Radio Impacto Total", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BajaCalifornia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/18bJoqc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amo_BC", "text": "Via @fronterainfo: Implica obesidad riesgo para embarazadas: Iniciar un embarazo con sobrep... http://bit.ly/18bJoqc\u00a0 en #BajaCalifornia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65505209\" dir=\"ltr\" href=\"/fronterainfo\"><s>@</s><b>fronterainfo</b></a>: Implica obesidad riesgo para embarazadas: <strong>Iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> con sobrep... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/18bJoqc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wulJcv0LHz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/18bJoqc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/18bJoqc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BajaCalifornia?src=hash\"><s>#</s><b>BajaCalifornia</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-28T23:57:20", "timestamp_epochs": 1367193440, "tweet_id": "328659227012902914", "tweet_url": "/Amo_BC/status/328659227012902914", "user_id": "634001321", "username": "BCalifornia_Informa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/18bJoqc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carowalls_", "text": "Implica obesidad riesgo para embarazadas: Iniciar un embarazo con sobrepeso u obesidad puede traer complicacio... http://bit.ly/18bJoqc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Implica obesidad riesgo para embarazadas: <strong>Iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> con sobrepeso u obesidad puede traer complicacio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/18bJoqc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b79j7x9adZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/18bJoqc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/18bJoqc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-28T23:57:20", "timestamp_epochs": 1367193440, "tweet_id": "328659224760565760", "tweet_url": "/carowalls_/status/328659224760565760", "user_id": "373558968", "username": "Caro Paredes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vidafetal1", "text": "Antes de iniciar cualquier rutina de entrenamiento en el embarazo, debes consultar a tu ginecologo, \u00e9l te dir\u00e1 que tipos de ejercicios hacer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>iniciar</strong> cualquier rutina de entrenamiento en el <strong>embarazo</strong>, debes consultar a tu ginecologo, \u00e9l te dir\u00e1 que tipos de ejercicios hacer</p>", "timestamp": "2013-04-27T17:42:09", "timestamp_epochs": 1367084529, "tweet_id": "328202422528921601", "tweet_url": "/vidafetal1/status/328202422528921601", "user_id": "1360423002", "username": "VidaFetal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rop_benitez", "text": "Frases que te joden la ma\u00f1ana vengo a iniciar mi control de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Frases que te joden la ma\u00f1ana vengo a <strong>iniciar</strong> mi control de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-04-25T15:18:54", "timestamp_epochs": 1366903134, "tweet_id": "327441593936269312", "tweet_url": "/rop_benitez/status/327441593936269312", "user_id": "142372698", "username": "Anestorock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "vidallerenas", "text": "Por iniciar foro a 6 a\u00f1os d la aprobaci\u00f3n legal del embarazo en el DF en la c\u00e1mara d diputados @malumicher", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <strong>iniciar</strong> foro a 6 a\u00f1os d la aprobaci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> en el DF en la c\u00e1mara d diputados <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"192386644\" dir=\"ltr\" href=\"/MaluMicher\"><s>@</s><b>malumicher</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-22T17:01:35", "timestamp_epochs": 1366650095, "tweet_id": "326380271760994304", "tweet_url": "/vidallerenas/status/326380271760994304", "user_id": "132562313", "username": "vidal llerenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imTwitto", "text": "Pues nada, esperando confirmaci\u00f3n para iniciar mis pruebas y no son de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues nada, esperando confirmaci\u00f3n para <strong>iniciar</strong> mis pruebas y no son de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-19T06:51:49", "timestamp_epochs": 1366354309, "tweet_id": "325139657526480896", "tweet_url": "/imTwitto/status/325139657526480896", "user_id": "71642481", "username": "Tito Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gustavolongo10", "text": "La pregunta... \"Cuantos meses tiene de embarazo\" nunca es un buen tema para iniciar conversaci\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pregunta... \"Cuantos meses tiene de <strong>embarazo</strong>\" nunca es un buen tema para <strong>iniciar</strong> conversaci\u00f3n!</p>", "timestamp": "2013-04-17T19:34:15", "timestamp_epochs": 1366227255, "tweet_id": "324606754409295872", "tweet_url": "/gustavolongo10/status/324606754409295872", "user_id": "90959518", "username": "Gustavo Longo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeMuere"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngelesEzDi", "text": "y al iniciar abril sera casi oficialmente que mi mama tendra 3 MESES DE EMBARAZO! #SeMuere QUE EMOSION", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">y al <strong>iniciar</strong> abril sera casi oficialmente que mi mama tendra 3 MESES DE <strong>EMBARAZO</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeMuere?src=hash\"><s>#</s><b>SeMuere</b></a> QUE EMOSION</p>", "timestamp": "2011-03-22T05:11:57", "timestamp_epochs": 1300770717, "tweet_id": "50062135388147712", "tweet_url": "/AngelesEzDi/status/50062135388147712", "user_id": "38109667", "username": "nngie9'", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CIESAC", "text": "Faltan dos d\u00edas para iniciar con el curso \"Aumenta tu Fertilidad y prepara el camino para un Embarazo saludable\"... http://fb.me/xcUDu46q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Faltan dos d\u00edas para <strong>iniciar</strong> con el curso \"Aumenta tu Fertilidad y prepara el camino para un <strong>Embarazo</strong> saludable\"... http://fb.me/xcUDu46q</p>", "timestamp": "2011-03-09T00:40:04", "timestamp_epochs": 1299631204, "tweet_id": "45282669378011137", "tweet_url": "/CIESAC/status/45282669378011137", "user_id": "39304292", "username": "CIES A.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "buenasalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Stlavana", "text": "Solo el 2% de las parejas acuden a la consulta preconcepcional.Objetivo: solicitar consejo antes de iniciar un #embarazo. #buenasalud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo el 2% de las parejas acuden a la consulta preconcepcional.Objetivo: solicitar consejo antes de <strong>iniciar</strong> un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buenasalud?src=hash\"><s>#</s><b>buenasalud</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-07T23:15:04", "timestamp_epochs": 1299539704, "tweet_id": "44898891333767168", "tweet_url": "/Stlavana/status/44898891333767168", "user_id": "74071550", "username": "Silvana Rodelo MD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "40405585837035520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "abaricelli", "user_id": "112016876"}], "retweets": 1, "screen_name": "drstern50", "text": "@abaricelli as\u00ed mismo lo ideal antes del embarazo iniciar acido folico 3 meses antes de la concepci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112016876\" dir=\"ltr\" href=\"/abaricelli\"><s>@</s><b>abaricelli</b></a> as\u00ed mismo lo ideal antes del <strong>embarazo</strong> <strong>iniciar</strong> acido folico 3 meses antes de la concepci\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-02-23T14:17:26", "timestamp_epochs": 1298470646, "tweet_id": "40414938677788672", "tweet_url": "/drstern50/status/40414938677788672", "user_id": "113950096", "username": "Dr. Guillermo Stern", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarAlamo_", "text": "Siempre hay una excusa para justificar el embarazo precoz, es por esto que se necesita madurez para iniciar actividad sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre hay una excusa para justificar el <strong>embarazo</strong> precoz, es por esto que se necesita madurez para <strong>iniciar</strong> actividad sexual</p>", "timestamp": "2011-02-14T00:43:10", "timestamp_epochs": 1297644190, "tweet_id": "36948531243646977", "tweet_url": "/OscarAlamo_/status/36948531243646977", "user_id": "127738281", "username": "Oscar Alamo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EvenfloMexico", "text": "El mejor momento de iniciar con un programa de psicoprofilaxis es entre el cuarto y quinto mes del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor momento de <strong>iniciar</strong> con un programa de psicoprofilaxis es entre el cuarto y quinto mes del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-02-09T14:51:13", "timestamp_epochs": 1297263073, "tweet_id": "35350006927986688", "tweet_url": "/EvenfloMexico/status/35350006927986688", "user_id": "92135631", "username": "Evenflo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elmundomedellin", "text": "Antes de iniciar la vida sexual, hay que pensar en las altas posibilidades de tener un embarazo... y en los costos http://bit.ly/faDhcc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>iniciar</strong> la vida sexual, hay que pensar en las altas posibilidades de tener un <strong>embarazo</strong>... y en los costos http://bit.ly/faDhcc</p>", "timestamp": "2011-01-23T15:23:23", "timestamp_epochs": 1295796203, "tweet_id": "29197511285547009", "tweet_url": "/elmundomedellin/status/29197511285547009", "user_id": "53236186", "username": "Peri\u00f3dico El Mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carucuggi", "text": "A donde pararan esos reales RT @arojasjimenez: BID aprob\u00f3 pr\u00e9stamo para Venezuela por $999.396 para iniciar prevenci\u00f3n del embarazo precoz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A donde pararan esos reales RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58875024\" dir=\"ltr\" href=\"/arojasjimenez\"><s>@</s><b>arojasjimenez</b></a>: BID aprob\u00f3 pr\u00e9stamo para Venezuela por $999.396 para <strong>iniciar</strong> prevenci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> precoz</p>", "timestamp": "2011-01-22T19:55:42", "timestamp_epochs": 1295726142, "tweet_id": "28903651170844672", "tweet_url": "/carucuggi/status/28903651170844672", "user_id": "49804842", "username": "Luis Zapata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arojasjimenez", "text": "BID aprob\u00f3 pr\u00e9stamo para Venezuela por $999.396 para iniciar prevenci\u00f3n del embarazo precoz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BID aprob\u00f3 pr\u00e9stamo para Venezuela por $999.396 para <strong>iniciar</strong> prevenci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> precoz</p>", "timestamp": "2011-01-22T19:43:33", "timestamp_epochs": 1295725413, "tweet_id": "28900596887068672", "tweet_url": "/arojasjimenez/status/28900596887068672", "user_id": "58875024", "username": "Andres Rojas Jimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "betanzos60", "text": "Iniciar la preparaci\u00f3n al parto en el 2\u00ba trimestre del embarazo ofrece ventajas importantes si el parto es prematuro... http://goo.gl/afkE8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Iniciar</strong> la preparaci\u00f3n al parto en el 2\u00ba trimestre del <strong>embarazo</strong> ofrece ventajas importantes si el parto es prematuro... http://goo.gl/afkE8</p>", "timestamp": "2011-01-19T18:59:58", "timestamp_epochs": 1295463598, "tweet_id": "27802463545335808", "tweet_url": "/betanzos60/status/27802463545335808", "user_id": "74540556", "username": "Betanzos 60", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guiabebes", "text": "C\u00f3mo iniciar las RELACIONES SEXUALES luego del embarazo http://fb.me/S6xMQu6c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>iniciar</strong> las RELACIONES SEXUALES luego del <strong>embarazo</strong> http://fb.me/S6xMQu6c</p>", "timestamp": "2011-01-17T17:33:40", "timestamp_epochs": 1295285620, "tweet_id": "27055968999186432", "tweet_url": "/guiabebes/status/27055968999186432", "user_id": "213161444", "username": "Guia Bebes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "22537369596985344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "saraiHA", "user_id": "145140504"}], "retweets": 0, "screen_name": "dradenywelsh", "text": "@saraiHA primeramente hacerte una prueba de embarazo para despues iniciar tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145140504\" dir=\"ltr\" href=\"/saraiHA\"><s>@</s><b>saraiHA</b></a> primeramente hacerte una prueba de <strong>embarazo</strong> para despues <strong>iniciar</strong> tratamiento</p>", "timestamp": "2011-01-05T06:20:12", "timestamp_epochs": 1294208412, "tweet_id": "22537829913464832", "tweet_url": "/dradenywelsh/status/22537829913464832", "user_id": "121199334", "username": "Deny  Welsh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TuSaluds5", "text": "El control prenatal debe iniciar antes del embarazo y comenzar con \u00e1cido f\u00f3lico 400 mcg diarios este medicamento es gratuito en instituci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El control prenatal debe <strong>iniciar</strong> antes del <strong>embarazo</strong> y comenzar con \u00e1cido f\u00f3lico 400 mcg diarios este medicamento es gratuito en instituci\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-01-01T18:20:52", "timestamp_epochs": 1293906052, "tweet_id": "21269640055357440", "tweet_url": "/TuSaluds5/status/21269640055357440", "user_id": "232613039", "username": "T\u00fa Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "20298760189902848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jocapo", "user_id": "14453166"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mcenturias", "text": "@jocapo gracias, es una emoci\u00f3n iniciar nuevamente con esto del embarazo jejejeje, que felicidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14453166\" dir=\"ltr\" href=\"/jocapo\"><s>@</s><b>jocapo</b></a> gracias, es una emoci\u00f3n <strong>iniciar</strong> nuevamente con esto del <strong>embarazo</strong> jejejeje, que felicidad</p>", "timestamp": "2010-12-30T02:21:26", "timestamp_epochs": 1293675686, "tweet_id": "20303418891444225", "tweet_url": "/Mcenturias/status/20303418891444225", "user_id": "153518232", "username": "Mauricio Centurion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "casarse, arreglar la cama,e vita: visitar al doctor e iniciar un negocio. Jueves:buen d\u00eda para arreglar al cama, buscar un embarazo, evita:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">casarse, arreglar la cama,e vita: visitar al doctor e <strong>iniciar</strong> un negocio. Jueves:buen d\u00eda para arreglar al cama, buscar un <strong>embarazo</strong>, evita:</p>", "timestamp": "2010-11-22T06:37:02", "timestamp_epochs": 1290407822, "tweet_id": "6597001747636224", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/6597001747636224", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "abrir o iniciar un negocio, casarse, visitar al m\u00e9dico, buscar un embarazo, firmar contratos, mudarse. Evita: iniciar construcci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">abrir o <strong>iniciar</strong> un negocio, casarse, visitar al m\u00e9dico, buscar un <strong>embarazo</strong>, firmar contratos, mudarse. Evita: <strong>iniciar</strong> construcci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2010-11-13T17:50:32", "timestamp_epochs": 1289670632, "tweet_id": "3505002333085696", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/3505002333085696", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TwitterOax"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosgineco40", "text": "#TwitterOax La enfermedad hipertensiva inducida por el embarazo amerita hospitalizaci\u00f3n para protocolizar  e iniciar tratamiento...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TwitterOax?src=hash\"><s>#</s><b>TwitterOax</b></a> La enfermedad hipertensiva inducida por el <strong>embarazo</strong> amerita hospitalizaci\u00f3n para protocolizar  e <strong>iniciar</strong> tratamiento...</p>", "timestamp": "2010-11-09T01:51:57", "timestamp_epochs": 1289267517, "tweet_id": "1814215681642496", "tweet_url": "/carlosgineco40/status/1814215681642496", "user_id": "23093412", "username": "Carlos Castellanos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mibarrigacrece", "text": "Embarazo: Semana 32, un buen momento para iniciar tu curso preparto http://bit.ly/bk6wE6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong>: Semana 32, un buen momento para <strong>iniciar</strong> tu curso preparto http://bit.ly/bk6wE6</p>", "timestamp": "2010-10-30T01:03:18", "timestamp_epochs": 1288400598, "tweet_id": "29139558300", "tweet_url": "/Mibarrigacrece/status/29139558300", "user_id": "160871778", "username": "Candela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "29019147185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiarioLibre", "user_id": "34639484"}], "retweets": 0, "screen_name": "numeirymoreno", "text": "@Diario_Libre MAS BIEN LO QUE DEBE HACERSE ES INICIAR UNA CAMPA\u00d1A DE PREVENCION DE EMBARAZO EN LAS ADOLESCENTES.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"842583323465699328\" dir=\"ltr\" href=\"/Diario_Libre\"><s>@</s><b>Diario_Libre</b></a> MAS BIEN LO QUE DEBE HACERSE ES <strong>INICIAR</strong> UNA CAMPA\u00d1A DE PREVENCION DE <strong>EMBARAZO</strong> EN LAS ADOLESCENTES.</p>", "timestamp": "2010-10-28T20:08:43", "timestamp_epochs": 1288296523, "tweet_id": "29019372517", "tweet_url": "/numeirymoreno/status/29019372517", "user_id": "123703088", "username": "\ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcdb. \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf8.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RedCrea", "text": "Las parejas que llevan menos tiempo en la b\u00fasqueda de un embarazo tienen mejor pron\u00f3stico al iniciar un tratamiento de fertilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las parejas que llevan menos tiempo en la b\u00fasqueda de un <strong>embarazo</strong> tienen mejor pron\u00f3stico al <strong>iniciar</strong> un tratamiento de fertilidad.</p>", "timestamp": "2010-09-08T20:37:31", "timestamp_epochs": 1283978251, "tweet_id": "23945681225", "tweet_url": "/RedCrea/status/23945681225", "user_id": "53151907", "username": "Red Crea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EcodentGin", "text": "El mejor momento para iniciar las visitas al ginec\u00f3logo es a las 6 semanas de embarazo, contando desde la \u00faltima menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor momento para <strong>iniciar</strong> las visitas al ginec\u00f3logo es a las 6 semanas de <strong>embarazo</strong>, contando desde la \u00faltima menstruaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-12-06T14:57:36", "timestamp_epochs": 1323183456, "tweet_id": "144067976423944192", "tweet_url": "/EcodentGin/status/144067976423944192", "user_id": "366220910", "username": "ECODENT GINECOLOGIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GLCarpioMD", "text": "2) Procura iniciar tu embarazo con un peso acorde a tu estatura, 3) Si eres diab\u00e9tica controla tu glucosa en valores normales (60-110),", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2) Procura <strong>iniciar</strong> tu <strong>embarazo</strong> con un peso acorde a tu estatura, 3) Si eres diab\u00e9tica controla tu glucosa en valores normales (60-110),</p>", "timestamp": "2011-12-06T14:41:12", "timestamp_epochs": 1323182472, "tweet_id": "144063849006505986", "tweet_url": "/GLCarpioMD/status/144063849006505986", "user_id": "408657717", "username": "CarpioSaludFemenina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1blbtfC4L"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SupradynP", "text": "\u00bfPuedo tomar Supradyn Prenatal en cualquier etapa del embarazo? S\u00ed, pero es preferible iniciar el mismo m\u00ednimo un... http://fb.me/1blbtfC4L\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPuedo tomar Supradyn Prenatal en cualquier etapa del <strong>embarazo</strong>? S\u00ed, pero es preferible <strong>iniciar</strong> el mismo m\u00ednimo un... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1blbtfC4L\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OhFGol8R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1blbtfC4L\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1blbtfC4L</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-05T18:55:26", "timestamp_epochs": 1323111326, "tweet_id": "143765437900005376", "tweet_url": "/SupradynP/status/143765437900005376", "user_id": "384506418", "username": "Supradyn Prenatal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jSteVe_MD", "text": "Confirmar un diagnostico de epilepsia e iniciar tratamiento es el factor mas importante para el exito del embarazo y evitar malformaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirmar un diagnostico de epilepsia e <strong>iniciar</strong> tratamiento es el factor mas importante para el exito del <strong>embarazo</strong> y evitar malformaciones</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:19:31", "timestamp_epochs": 1322939971, "tweet_id": "143046723638542337", "tweet_url": "/jSteVe_MD/status/143046723638542337", "user_id": "101937976", "username": "Jos\u00e9 E Su\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EcodentGin", "text": "El mejor momento para iniciar las visitas al ginec\u00f3logo es a las 6 semanas de embarazo, contando desde la \u00faltima menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor momento para <strong>iniciar</strong> las visitas al ginec\u00f3logo es a las 6 semanas de <strong>embarazo</strong>, contando desde la \u00faltima menstruaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-11-16T18:57:08", "timestamp_epochs": 1321469828, "tweet_id": "136880499309293568", "tweet_url": "/EcodentGin/status/136880499309293568", "user_id": "366220910", "username": "ECODENT GINECOLOGIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["\u00e1ngeles", "fengshui"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gracebelop", "text": "Estamos por iniciar el prog. \"Los angeles y t\u00fa\" x www.redsiete.com.mx, hablar\u00e9 de embarazo y #\u00e1ngeles, fecha 11/11/2011 y #fengshui", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos por <strong>iniciar</strong> el prog. \"Los angeles y t\u00fa\" x www.redsiete.com.mx, hablar\u00e9 de <strong>embarazo</strong> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%A1ngeles?src=hash\"><s>#</s><b>\u00e1ngeles</b></a>, fecha 11/11/2011 y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fengshui?src=hash\"><s>#</s><b>fengshui</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-16T00:50:01", "timestamp_epochs": 1321404601, "tweet_id": "136606914636300288", "tweet_url": "/gracebelop/status/136606914636300288", "user_id": "99655642", "username": "Grace Belop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rocioenamor", "text": "El horoscopo de hoy...Acuario. Existe la posibilidad de iniciar un romance y de un embarazo, sabr\u00e1s exponer con claridad tus sentimientos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El horoscopo de hoy...Acuario. Existe la posibilidad de <strong>iniciar</strong> un romance y de un <strong>embarazo</strong>, sabr\u00e1s exponer con claridad tus sentimientos.</p>", "timestamp": "2011-11-08T12:26:02", "timestamp_epochs": 1320755162, "tweet_id": "133882972494508032", "tweet_url": "/rocioenamor/status/133882972494508032", "user_id": "126748046", "username": "Roc\u00edo C\u00f3rdova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Acuario"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lareinaPANDA", "text": "#Acuario hay posibilidad d iniciar romance y d embarazo. Sabr\u00e1s exponer con claridad tus sentimientos @chocklernaut @surf2084 @eltiochave", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Acuario?src=hash\"><s>#</s><b>Acuario</b></a> hay posibilidad d <strong>iniciar</strong> romance y d <strong>embarazo</strong>. Sabr\u00e1s exponer con claridad tus sentimientos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71554741\" dir=\"ltr\" href=\"/chocklernaut\"><s>@</s><b>chocklernaut</b></a> @surf2084 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137164800\" dir=\"ltr\" href=\"/eltiochave\"><s>@</s><b>eltiochave</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-07T13:40:25", "timestamp_epochs": 1320673225, "tweet_id": "133539304029954048", "tweet_url": "/lareinaPANDA/status/133539304029954048", "user_id": "53056498", "username": "lareinaPANDANDEMIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["acuario"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kar_gg", "text": "#acuario Existe la posibilidad de iniciar romance y embarazo, sabr\u00e1s exponer con claridad tus sentimientos @GabyMayaB @rober_nardi @BetyUm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/acuario?src=hash\"><s>#</s><b>acuario</b></a> Existe la posibilidad de <strong>iniciar</strong> romance y <strong>embarazo</strong>, sabr\u00e1s exponer con claridad tus sentimientos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2727249144\" dir=\"ltr\" href=\"/GabyMayaB\"><s>@</s><b>GabyMayaB</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202525997\" dir=\"ltr\" href=\"/rober_nardi\"><s>@</s><b>rober_nardi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168332765\" dir=\"ltr\" href=\"/BetyUm\"><s>@</s><b>BetyUm</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-07T12:40:05", "timestamp_epochs": 1320669605, "tweet_id": "133524119173083137", "tweet_url": "/kar_gg/status/133524119173083137", "user_id": "132297200", "username": "Karla Glez (Charly)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "guayabovengador", "text": "Al iniciar su discurso, Garrig\u00f3s agradeci\u00f3 la presencia de... \u00a1El alcalde de Cuernavaca! \u00bfVen por qu\u00e9 es malo drogarse durante el embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>iniciar</strong> su discurso, Garrig\u00f3s agradeci\u00f3 la presencia de... \u00a1El alcalde de Cuernavaca! \u00bfVen por qu\u00e9 es malo drogarse durante el <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2011-11-04T19:13:47", "timestamp_epochs": 1320434027, "tweet_id": "132536035056951296", "tweet_url": "/guayabovengador/status/132536035056951296", "user_id": "215063564", "username": "La verdad de Cuerna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "s\u00e1bado 12: buen d\u00eda para iniciar un negocio, comprometerse, buscar un embarazo, firmar contratos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">s\u00e1bado 12: buen d\u00eda para <strong>iniciar</strong> un negocio, comprometerse, buscar un <strong>embarazo</strong>, firmar contratos</p>", "timestamp": "2011-11-04T18:35:36", "timestamp_epochs": 1320431736, "tweet_id": "132526425315082240", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/132526425315082240", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NHFCMexico", "text": "Que el Staff de NHFC diga \"Felicides! su prueba de embarazo es positiva\"! es la mejor manera de iniciar nuestro dia! FELIZ MIERCOLES!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que el Staff de NHFC diga \"Felicides! su prueba de <strong>embarazo</strong> es positiva\"! es la mejor manera de <strong>iniciar</strong> nuestro dia! FELIZ MIERCOLES!</p>", "timestamp": "2011-10-26T15:41:03", "timestamp_epochs": 1319643663, "tweet_id": "129221006702297088", "tweet_url": "/NHFCMexico/status/129221006702297088", "user_id": "143521783", "username": "NHFC Mexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvaNanna", "text": "(cont) para poder alojar al \u00f3vulo fecundado e iniciar as\u00ed el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(cont) para poder alojar al \u00f3vulo fecundado e <strong>iniciar</strong> as\u00ed el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-10-25T23:16:21", "timestamp_epochs": 1319584581, "tweet_id": "128973197663150080", "tweet_url": "/IvaNanna/status/128973197663150080", "user_id": "27007859", "username": "annavist", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ntrhNG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jeniferreimi", "text": "Sabias que hay maneras naturales de iniciar el trabajo de parto si ya pasas d la semana 37 http://bit.ly/ntrhNG\u00a0 #embarazo @noticias24", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabias que hay maneras naturales de <strong>iniciar</strong> el trabajo de parto si ya pasas d la semana 37 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ntrhNG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfMmhvyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ntrhNG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ntrhNG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14071538\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias24\"><s>@</s><b>noticias24</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-24T16:56:11", "timestamp_epochs": 1319475371, "tweet_id": "128515137593278464", "tweet_url": "/jeniferreimi/status/128515137593278464", "user_id": "196639711", "username": "jenifer reimi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "127488703877750784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "madthatorre", "user_id": "324076514"}], "retweets": 0, "screen_name": "MacheTrevino", "text": "@madthatorre hola Martha! Viri acaba de iniciar su incapacidad por embarazo, pero seguro en el cel la encuentras! =)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"324076514\" dir=\"ltr\" href=\"/madthatorre\"><s>@</s><b>madthatorre</b></a> hola Martha! Viri acaba de <strong>iniciar</strong> su incapacidad por <strong>embarazo</strong>, pero seguro en el cel la encuentras! =)</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:04:45", "timestamp_epochs": 1319231085, "tweet_id": "127490528295129088", "tweet_url": "/MacheTrevino/status/127490528295129088", "user_id": "75054978", "username": "Mache Trevi\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fertilizaci\u00f3nAsistida", "em", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/nR9HKh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "entremujeres", "text": "#Fertilizaci\u00f3nAsistida: \u00bfCu\u00e1ndo es el momento de iniciar un tratamiento? Consejos de una especialista http://bit.ly/nR9HKh\u00a0 #em #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertilizaci%C3%B3nAsistida?src=hash\"><s>#</s><b>Fertilizaci\u00f3nAsistida</b></a>: \u00bfCu\u00e1ndo es el momento de <strong>iniciar</strong> un tratamiento? Consejos de una especialista <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/nR9HKh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OalQNOw6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/nR9HKh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/nR9HKh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/em?src=hash\"><s>#</s><b>em</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-10-19T18:00:42", "timestamp_epochs": 1319047242, "tweet_id": "126719434839687168", "tweet_url": "/entremujeres/status/126719434839687168", "user_id": "126682128", "username": "Entremujeres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ProtocoloDelAmor"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andrealanis", "text": "#ProtocoloDelAmor Al iniciar una relaci\u00f3n aplica como un embarazo no digas nada hasta que pase el 3er mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProtocoloDelAmor?src=hash\"><s>#</s><b>ProtocoloDelAmor</b></a> Al <strong>iniciar</strong> una relaci\u00f3n aplica como un <strong>embarazo</strong> no digas nada hasta que pase el 3er mes</p>", "timestamp": "2011-10-18T15:22:38", "timestamp_epochs": 1318951358, "tweet_id": "126317270132731904", "tweet_url": "/andrealanis/status/126317270132731904", "user_id": "41278931", "username": "alanisita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dr_contreras", "text": "Muy buen martes. El consejo de hoy mujeres el \u00e1cido f\u00f3lico debe iniciar por lo menos 3 meses antes del embarazo. Es Planificaci\u00f3n familiar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy buen martes. El consejo de hoy mujeres el \u00e1cido f\u00f3lico debe <strong>iniciar</strong> por lo menos 3 meses antes del <strong>embarazo</strong>. Es Planificaci\u00f3n familiar!</p>", "timestamp": "2011-10-18T12:22:07", "timestamp_epochs": 1318940527, "tweet_id": "126271841449934849", "tweet_url": "/dr_contreras/status/126271841449934849", "user_id": "228606635", "username": "Carlos Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VickyRodriguezC", "text": "uhs jajjaja ya la embarazo jajajja pero si es una manera de iniciar :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">uhs jajjaja ya la <strong>embarazo</strong> jajajja pero si es una manera de <strong>iniciar</strong> :)</p>", "timestamp": "2011-10-17T18:24:25", "timestamp_epochs": 1318875865, "tweet_id": "126000626931998720", "tweet_url": "/VickyRodriguezC/status/126000626931998720", "user_id": "194347463", "username": "MissGlasses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EcodentGin", "text": "El mejor momento para iniciar las visitas al ginec\u00f3logo es a las 6 semanas de embarazo, contando desde la \u00faltima menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor momento para <strong>iniciar</strong> las visitas al ginec\u00f3logo es a las 6 semanas de <strong>embarazo</strong>, contando desde la \u00faltima menstruaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-10-11T14:26:06", "timestamp_epochs": 1318343166, "tweet_id": "123766326757040128", "tweet_url": "/EcodentGin/status/123766326757040128", "user_id": "366220910", "username": "ECODENT GINECOLOGIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "Lunes 27: buen d\u00eda para viajar, cobrar dienro, comprometerse, iniciar un trabajo, un proyecto, buscar un embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lunes 27: buen d\u00eda para viajar, cobrar dienro, comprometerse, <strong>iniciar</strong> un trabajo, un proyecto, buscar un <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2012-08-24T15:54:02", "timestamp_epochs": 1345823642, "tweet_id": "239027795529957376", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/239027795529957376", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "drakarame", "text": "Es muy importante  iniciar tu embarazo con un peso adecuado, si no lo tienes busca asesor\u00eda adecuada nutricional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es muy importante  <strong>iniciar</strong> tu <strong>embarazo</strong> con un peso adecuado, si no lo tienes busca asesor\u00eda adecuada nutricional</p>", "timestamp": "2012-08-24T01:06:58", "timestamp_epochs": 1345770418, "tweet_id": "238804558686601216", "tweet_url": "/drakarame/status/238804558686601216", "user_id": "135576780", "username": "Dr. Abdala Karame", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/OWVfPa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mibarrigacrece", "text": "Cinco tips para iniciar el d\u00eda de buen humor en el embarazo: El embarazo, es una etapa de la vida en la que de p... http://bit.ly/OWVfPa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cinco tips para <strong>iniciar</strong> el d\u00eda de buen humor en el <strong>embarazo</strong>: El <strong>embarazo</strong>, es una etapa de la vida en la que de p... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OWVfPa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nf0v2Rfw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OWVfPa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OWVfPa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T12:52:30", "timestamp_epochs": 1345726350, "tweet_id": "238619723422633985", "tweet_url": "/Mibarrigacrece/status/238619723422633985", "user_id": "160871778", "username": "Candela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fun.ly/1xjej"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RedMujerHoy", "text": "Cinco tips para iniciar el d\u00eda de buen humor en el embarazo http://fun.ly/1xjej\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cinco tips para <strong>iniciar</strong> el d\u00eda de buen humor en el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fun.ly/1xjej\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/reogSVIm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fun.ly/1xjej\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fun.ly/1xjej</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-23T12:52:01", "timestamp_epochs": 1345726321, "tweet_id": "238619602685394944", "tweet_url": "/RedMujerHoy/status/238619602685394944", "user_id": "60424875", "username": "RedMujerHoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VidafesCA", "text": "Mamis recuerden iniciar tratamiento con \u00e1cido folico antes de planificar el embarazo......recurden que el tubo neural cierra a los 30 d\u00edas .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mamis recuerden <strong>iniciar</strong> tratamiento con \u00e1cido folico antes de planificar el <strong>embarazo</strong>......recurden que el tubo neural cierra a los 30 d\u00edas .</p>", "timestamp": "2012-08-20T13:49:34", "timestamp_epochs": 1345470574, "tweet_id": "237546923970686977", "tweet_url": "/VidafesCA/status/237546923970686977", "user_id": "489643140", "username": "Vidafes C.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ElDoc_Omar", "text": "El coito en el embarazo avanzado puede iniciar el trabajo de parto, quiz\u00e1 debido a un orgasmo que causa una contracci\u00f3n uterina refleja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El coito en el <strong>embarazo</strong> avanzado puede <strong>iniciar</strong> el trabajo de parto, quiz\u00e1 debido a un orgasmo que causa una contracci\u00f3n uterina refleja.</p>", "timestamp": "2012-08-12T04:52:39", "timestamp_epochs": 1344747159, "tweet_id": "234512698497433600", "tweet_url": "/ElDoc_Omar/status/234512698497433600", "user_id": "372960012", "username": "OMAR NOBLE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "mi\u00e9rcoles 15: buen d\u00eda para viajar, cobrar dinero, comprometerse, iniciar en un trabajo, buscar un embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi\u00e9rcoles 15: buen d\u00eda para viajar, cobrar dinero, comprometerse, <strong>iniciar</strong> en un trabajo, buscar un <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2012-08-10T16:52:08", "timestamp_epochs": 1344617528, "tweet_id": "233968987917127680", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/233968987917127680", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/cN0yA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "la_oveja_negra", "text": "Adelgazar tras el embarazo.-Iniciar el ejercicio con paseos cortos y comenzar una dieta equilibrada http://ow.ly/cN0yA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adelgazar tras el <strong>embarazo</strong>.-<strong>Iniciar</strong> el ejercicio con paseos cortos y comenzar una dieta equilibrada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/cN0yA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LmoxMWAi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/cN0yA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/cN0yA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-10T09:00:17", "timestamp_epochs": 1344589217, "tweet_id": "233850243895148544", "tweet_url": "/la_oveja_negra/status/233850243895148544", "user_id": "155285281", "username": "Mely \ud83c\udf88#S\u00e9Responsable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["smlm", "lactancia", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "232863494767255552", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "LactaryCriar", "user_id": "622014504"}], "retweets": 0, "screen_name": "voyasermama", "text": "@LactaryCriar #smlm #lactancia #embarazo \u00bfcu\u00e1l es el momento ideal para iniciar la Lactancia materna?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"622014504\" dir=\"ltr\" href=\"/LactaryCriar\"><s>@</s><b>LactaryCriar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/smlm?src=hash\"><s>#</s><b>smlm</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lactancia?src=hash\"><s>#</s><b>lactancia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> \u00bfcu\u00e1l es el momento ideal para <strong>iniciar</strong> la Lactancia materna?</p>", "timestamp": "2012-08-07T15:57:24", "timestamp_epochs": 1344355044, "tweet_id": "232868049378754561", "tweet_url": "/voyasermama/status/232868049378754561", "user_id": "117089948", "username": "\u00a1Voy a Ser Mam\u00e1!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProMaterKine", "text": "Buenos d\u00edas!! Recuerda que este embarazo es el momento perfecto para iniciar una rutina de ejercicios! Por la salud tuya y de tu hijo(a).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas!! Recuerda que este <strong>embarazo</strong> es el momento perfecto para <strong>iniciar</strong> una rutina de ejercicios! Por la salud tuya y de tu hijo(a).</p>", "timestamp": "2012-08-07T12:06:28", "timestamp_epochs": 1344341188, "tweet_id": "232809933610029056", "tweet_url": "/ProMaterKine/status/232809933610029056", "user_id": "264388322", "username": "ProMater", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1B9oC70BO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuntoEnergetico", "text": "D\u00eda en el que debe evitar visitar al m\u00e9dico o iniciar tratamientos m\u00e9dicos, buscar un embarazo, colocar curas de... http://fb.me/1B9oC70BO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda en el que debe evitar visitar al m\u00e9dico o <strong>iniciar</strong> tratamientos m\u00e9dicos, buscar un <strong>embarazo</strong>, colocar curas de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1B9oC70BO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V5szCpEw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1B9oC70BO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1B9oC70BO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-06T15:00:11", "timestamp_epochs": 1344265211, "tweet_id": "232491262115192834", "tweet_url": "/PuntoEnergetico/status/232491262115192834", "user_id": "151962411", "username": "Punto Energetico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FengShuiLive", "text": "Hoy EVITE iniciar un nuevo proyecto, visitar al m\u00e9dico o iniciar tratamientos m\u00e9dicos, buscar un embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy EVITE <strong>iniciar</strong> un nuevo proyecto, visitar al m\u00e9dico o <strong>iniciar</strong> tratamientos m\u00e9dicos, buscar un <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-05T06:28:04", "timestamp_epochs": 1344148084, "tweet_id": "231999995870605312", "tweet_url": "/FengShuiLive/status/231999995870605312", "user_id": "509259938", "username": "FengshuiLive \u00a9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GraciasDios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nydis27", "text": "que bonita manera de iniciar este mes.. noticia de embarazo de dos personas que adoro en tan poco tiempo!! #GraciasDios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que bonita manera de <strong>iniciar</strong> este mes.. noticia de <strong>embarazo</strong> de dos personas que adoro en tan poco tiempo!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GraciasDios?src=hash\"><s>#</s><b>GraciasDios</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-02T04:20:52", "timestamp_epochs": 1343881252, "tweet_id": "230880824369758209", "tweet_url": "/Nydis27/status/230880824369758209", "user_id": "162490544", "username": "Nydia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ayuw7_0CAAASHFh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MNdeAviles", "text": "Por iniciar entrevista en Telematutino 11 Dr Oliver Ramirez, especialista en embarazo de alto riesgo pic.twitter.com/3eDh1qDG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <strong>iniciar</strong> entrevista en Telematutino 11 Dr Oliver Ramirez, especialista en <strong>embarazo</strong> de alto riesgo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3eDh1qDG\">pic.twitter.com/3eDh1qDG</a></p>", "timestamp": "2012-07-26T12:44:07", "timestamp_epochs": 1343306647, "tweet_id": "228470750892392449", "tweet_url": "/MNdeAviles/status/228470750892392449", "user_id": "148138049", "username": "Mercy N. de Aviles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/1XwV85cwT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PuntoEnergetico", "text": "D\u00eda en el que debe evitar visitar al doctor o iniciar tratamientos m\u00e9dicos, buscar un embarazo, hacer... http://fb.me/1XwV85cwT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda en el que debe evitar visitar al doctor o <strong>iniciar</strong> tratamientos m\u00e9dicos, buscar un <strong>embarazo</strong>, hacer... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1XwV85cwT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L88wtDqG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1XwV85cwT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1XwV85cwT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-24T14:22:29", "timestamp_epochs": 1343139749, "tweet_id": "227770733273686018", "tweet_url": "/PuntoEnergetico/status/227770733273686018", "user_id": "151962411", "username": "Punto Energetico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CDN37", "text": "Feministas piden iniciar con urgencia quimioterapia a una joven de 16 a\u00f1os con nueve semanas de embarazo que padece leucemia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feministas piden <strong>iniciar</strong> con urgencia quimioterapia a una joven de 16 a\u00f1os con nueve semanas de <strong>embarazo</strong> que padece leucemia.</p>", "timestamp": "2012-07-23T19:40:56", "timestamp_epochs": 1343072456, "tweet_id": "227488487014821888", "tweet_url": "/CDN37/status/227488487014821888", "user_id": "145802745", "username": "CDN 37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FengShuiLive", "text": "Hoy es FAVORABLE para buscar un embarazo, iniciar construcciones, inauguraciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es FAVORABLE para buscar un <strong>embarazo</strong>, <strong>iniciar</strong> construcciones, inauguraciones.</p>", "timestamp": "2012-07-22T16:26:02", "timestamp_epochs": 1342974362, "tweet_id": "227077050664620032", "tweet_url": "/FengShuiLive/status/227077050664620032", "user_id": "509259938", "username": "FengshuiLive \u00a9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "lunes 23: buen d\u00eda para iniciar una construcci\u00f3n, arir o iniciar un negocio, buscar un embarazo, firmar contratos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lunes 23: buen d\u00eda para <strong>iniciar</strong> una construcci\u00f3n, arir o <strong>iniciar</strong> un negocio, buscar un <strong>embarazo</strong>, firmar contratos</p>", "timestamp": "2012-07-20T15:47:25", "timestamp_epochs": 1342799245, "tweet_id": "226342555481161728", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/226342555481161728", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CeciCardona", "text": "viernes 20: buen d\u00eda para iniciar un negocio o comercio, comprometerse, buscar un embarazo, firmar contratos, hacer tratos de negocios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">viernes 20: buen d\u00eda para <strong>iniciar</strong> un negocio o comercio, comprometerse, buscar un <strong>embarazo</strong>, firmar contratos, hacer tratos de negocios</p>", "timestamp": "2012-07-13T15:20:42", "timestamp_epochs": 1342192842, "tweet_id": "223799119578267648", "tweet_url": "/CeciCardona/status/223799119578267648", "user_id": "80469922", "username": "Ceci Cardona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GCFengShuiMex", "text": "viernes 20: buen d\u00eda para iniciar un negocio o comercio, compormeterse, buscar un embarazo, firmar contratos, hacer tratos de negocios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">viernes 20: buen d\u00eda para <strong>iniciar</strong> un negocio o comercio, compormeterse, buscar un <strong>embarazo</strong>, firmar contratos, hacer tratos de negocios</p>", "timestamp": "2012-07-13T15:12:43", "timestamp_epochs": 1342192363, "tweet_id": "223797109000912898", "tweet_url": "/GCFengShuiMex/status/223797109000912898", "user_id": "139943506", "username": "Monica, Bruno Koppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "Debes iniciar los controles prenatales ante la sospecha de embarazo o la primera falta, siempre dentro de las primeras 12 semanas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes <strong>iniciar</strong> los controles prenatales ante la sospecha de <strong>embarazo</strong> o la primera falta, siempre dentro de las primeras 12 semanas.</p>", "timestamp": "2014-10-08T13:35:09", "timestamp_epochs": 1412775309, "tweet_id": "519843443414409216", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/519843443414409216", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fundacionmasarte.blogspot.com/2014/10/una-prueba-de-amor.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "Pr\u00f3ximos a iniciar nuestras funciones \nUna Prueba de Amor\n@Dayanalopezf\nhttp://fundacionmasarte.blogspot.com/2014/10/una-prueba-de-amor.html\u00a0\u2026 \u2026\nEl teatro grita NO AL EMBARAZO temprano!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pr\u00f3ximos a <strong>iniciar</strong> nuestras funciones \nUna Prueba de Amor\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189412731\" dir=\"ltr\" href=\"/Dayanalopezf\"><s>@</s><b>Dayanalopezf</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fundacionmasarte.blogspot.com/2014/10/una-prueba-de-amor.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WNJXnaAYnF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fundacionmasarte.blogspot.com/2014/10/una-prueba-de-amor.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fundacionmasarte.blogspot.com/2014/10/una-pr</span><span class=\"invisible\">ueba-de-amor.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026\nEl teatro grita NO AL <strong>EMBARAZO</strong> temprano!!!</p>", "timestamp": "2014-10-02T18:44:13", "timestamp_epochs": 1412275453, "tweet_id": "517746892286201857", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/517746892286201857", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "planetsinagua", "text": "Hoy el d\u00eda mundial del coraz\u00f3n, el cuidado del coraz\u00f3n del ni\u00f1o debe iniciar desde el embarazo con una alimentaci\u00f3n saludable y amor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy el d\u00eda mundial del coraz\u00f3n, el cuidado del coraz\u00f3n del ni\u00f1o debe <strong>iniciar</strong> desde el <strong>embarazo</strong> con una alimentaci\u00f3n saludable y amor</p>", "timestamp": "2014-09-29T16:19:26", "timestamp_epochs": 1412007566, "tweet_id": "516623294817390592", "tweet_url": "/planetsinagua/status/516623294817390592", "user_id": "139913162", "username": "Zuleima Escalona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaMundialdelCoraz\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "ElUniversal", "text": "El cuidado del coraz\u00f3n del ni\u00f1o debe iniciar desde el embarazo con una alimentaci\u00f3n saludable #D\u00edaMundialdelCoraz\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cuidado del coraz\u00f3n del ni\u00f1o debe <strong>iniciar</strong> desde el <strong>embarazo</strong> con una alimentaci\u00f3n saludable <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialdelCoraz%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialdelCoraz\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-29T16:15:23", "timestamp_epochs": 1412007323, "tweet_id": "516622277329551360", "tweet_url": "/ElUniversal/status/516622277329551360", "user_id": "6015212", "username": "El Universal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiresaLor", "text": "Estamos a minutos de iniciar el Concurso de Teatro como parte de la Semana de Prevenci\u00f3n del Embarazo en los Adolescentes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos a minutos de <strong>iniciar</strong> el Concurso de Teatro como parte de la Semana de Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> en los Adolescentes</p>", "timestamp": "2014-09-26T22:36:07", "timestamp_epochs": 1411770967, "tweet_id": "515630928308498434", "tweet_url": "/DiresaLor/status/515630928308498434", "user_id": "2751194730", "username": "DIRESA LORETO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/71rp0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MarybelVillegas", "text": "61% de los adolescentes no se protege al iniciar vida sexual. Prevenci\u00f3n del Embarazo no Planificado en Adolescentes http://ow.ly/i/71rp0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">61% de los adolescentes no se protege al <strong>iniciar</strong> vida sexual. Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> no Planificado en Adolescentes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/71rp0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wuy52P0gaW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/71rp0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/71rp0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-26T20:30:31", "timestamp_epochs": 1411763431, "tweet_id": "515599320155164672", "tweet_url": "/MarybelVillegas/status/515599320155164672", "user_id": "111441177", "username": "Marybel Villegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tlapaleriahdez1", "text": "@VILLALVAZO13 f\u00e1cil decir que el embarazo temprano es un fracaso, dificil dar soluciones e iniciar una nueva ideolog\u00eda en los mexicanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102817149\" dir=\"ltr\" href=\"/VILLALVAZO13\"><s>@</s><b>VILLALVAZO13</b></a> f\u00e1cil decir que el <strong>embarazo</strong> temprano es un fracaso, dificil dar soluciones e <strong>iniciar</strong> una nueva ideolog\u00eda en los mexicanos.</p>", "timestamp": "2014-09-25T14:25:46", "timestamp_epochs": 1411655146, "tweet_id": "515145136725315584", "tweet_url": "/tlapaleriahdez1/status/515145136725315584", "user_id": "2830872673", "username": "Cesar Hern\u00e1ndez ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "El Teatro como herramienta educativa.\nListos para iniciar actividades\nNo a las Drogas, Bullying y Embarazo Temprano. \n@PadresOrganiza2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Teatro como herramienta educativa.\nListos para <strong>iniciar</strong> actividades\nNo a las Drogas, Bullying y <strong>Embarazo</strong> Temprano. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134923056\" dir=\"ltr\" href=\"/PadresOrganiza2\"><s>@</s><b>PadresOrganiza2</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-25T11:02:52", "timestamp_epochs": 1411642972, "tweet_id": "515094075541049344", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/515094075541049344", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "El Teatro como herramienta educativa.\nListos para iniciar actividades\nNo a las Drogas, Bullying y Embarazo Temprano\n@papasactivossd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Teatro como herramienta educativa.\nListos para <strong>iniciar</strong> actividades\nNo a las Drogas, Bullying y <strong>Embarazo</strong> Temprano\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2462251712\" dir=\"ltr\" href=\"/papasactivossd\"><s>@</s><b>papasactivossd</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-25T11:01:39", "timestamp_epochs": 1411642899, "tweet_id": "515093770418028544", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/515093770418028544", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "El Teatro como herramienta educativa.\nListos para iniciar  actividades\nNo a las Drogas, Bullying y Embarazo Temprano. \n@padresmaturin", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Teatro como herramienta educativa.\nListos para <strong>iniciar</strong>  actividades\nNo a las Drogas, Bullying y <strong>Embarazo</strong> Temprano. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2464586816\" dir=\"ltr\" href=\"/padresmaturin\"><s>@</s><b>padresmaturin</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-25T11:00:53", "timestamp_epochs": 1411642853, "tweet_id": "515093575726817281", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/515093575726817281", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "El Teatro como herramienta educativa.\nListos para iniciar nuestras actividades\nNo a las Drogas, Bullying y Embarazo Temprano @carlosmtrapani", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Teatro como herramienta educativa.\nListos para <strong>iniciar</strong> nuestras actividades\nNo a las Drogas, Bullying y <strong>Embarazo</strong> Temprano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119808461\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosmtrapani\"><s>@</s><b>carlosmtrapani</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-25T11:00:34", "timestamp_epochs": 1411642834, "tweet_id": "515093498169933824", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/515093498169933824", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "El Teatro como herramienta educativa.\nListos para iniciar nuestras actividades\nNo a las Drogas, Bullying y Embarazo Temprano. @infanciaenmas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Teatro como herramienta educativa.\nListos para <strong>iniciar</strong> nuestras actividades\nNo a las Drogas, Bullying y <strong>Embarazo</strong> Temprano. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2457015650\" dir=\"ltr\" href=\"/infanciaenmas\"><s>@</s><b>infanciaenmas</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-25T10:59:10", "timestamp_epochs": 1411642750, "tweet_id": "515093145982603264", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/515093145982603264", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["leer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ByPHBhjIcAEBpqo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ChamoGenio", "text": " \"@heidiletras: La edad perfecta para iniciar a un ni\u00f1o en la lectura es desde el embarazo, as\u00ed que a #leer pic.twitter.com/yMFr5FgKoA\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcd6\" aria-label=\"Emoji: Libro abierto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d6.png\" title=\"Libro abierto\"/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Libros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4da.png\" title=\"Libros\"/> \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1428783031\" dir=\"ltr\" href=\"/heidiletras\"><s>@</s><b>heidiletras</b></a>: La edad perfecta para <strong>iniciar</strong> a un ni\u00f1o en la lectura es desde el <strong>embarazo</strong>, as\u00ed que a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leer?src=hash\"><s>#</s><b>leer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yMFr5FgKoA\">pic.twitter.com/yMFr5FgKoA</a>\"</p>", "timestamp": "2014-09-23T18:04:32", "timestamp_epochs": 1411495472, "tweet_id": "514475416791564289", "tweet_url": "/ChamoGenio/status/514475416791564289", "user_id": "1694357371", "username": "ChamoGenio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["leerpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ByPHBhjIcAEBpqo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heidiletras", "text": "La edad perfecta para iniciar a un ni\u00f1o en la lectura es desde el embarazo, as\u00ed que a #leerpic.twitter.com/eblbeeFlEc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La edad perfecta para <strong>iniciar</strong> a un ni\u00f1o en la lectura es desde el <strong>embarazo</strong>, as\u00ed que a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leer?src=hash\"><s>#</s><b>leer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eblbeeFlEc\">pic.twitter.com/eblbeeFlEc</a></p>", "timestamp": "2014-09-23T17:57:24", "timestamp_epochs": 1411495044, "tweet_id": "514473621566545920", "tweet_url": "/heidiletras/status/514473621566545920", "user_id": "1428783031", "username": "Heidi Albertina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Venezuela"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "obifotografo", "text": "#Venezuela La mam\u00e1 no consumi\u00f3 \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo! Las consecuencias\u25ba\"Maduro: derecha pretend\u00eda iniciar guerra bacteriol\u00f3gica\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> La mam\u00e1 no consumi\u00f3 \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong>! Las consecuencias\u25ba\"Maduro: derecha pretend\u00eda <strong>iniciar</strong> guerra bacteriol\u00f3gica\"</p>", "timestamp": "2014-09-20T00:03:53", "timestamp_epochs": 1411171433, "tweet_id": "513116299975995392", "tweet_url": "/obifotografo/status/513116299975995392", "user_id": "8365312", "username": "\u00f8b\u00ee|IG: obifotografo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Obstetritips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "draanamaldonado", "text": "#Obstetritips si sales embarazada tienes que iniciar tu control del embarazo lo m\u00e1s pronto posible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Obstetritips?src=hash\"><s>#</s><b>Obstetritips</b></a> si sales embarazada tienes que <strong>iniciar</strong> tu control del <strong>embarazo</strong> lo m\u00e1s pronto posible</p>", "timestamp": "2014-09-18T14:13:05", "timestamp_epochs": 1411049585, "tweet_id": "512605229561679875", "tweet_url": "/draanamaldonado/status/512605229561679875", "user_id": "2774125858", "username": "Ana K Maldonado A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2ILiJ1Omw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BBefelizAlianza", "text": "Para iniciar esta semana que mejor que cuidar nuestro cuerpo, m\u00e1s a\u00fan si nos encotramos en embarazo :) en esta... http://fb.me/2ILiJ1Omw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>iniciar</strong> esta semana que mejor que cuidar nuestro cuerpo, m\u00e1s a\u00fan si nos encotramos en <strong>embarazo</strong> :) en esta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2ILiJ1Omw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/caRHJEMw5l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2ILiJ1Omw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2ILiJ1Omw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-15T16:25:29", "timestamp_epochs": 1410798329, "tweet_id": "511551385809068032", "tweet_url": "/BBefelizAlianza/status/511551385809068032", "user_id": "1249965823", "username": "Beb\u00e9Feliz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1agMStyoz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MamitipsPeru", "text": "\u00bfSab\u00edas que al iniciar un embarazo y en el proceso las mujeres experimentamos cierto rechazo hacia nuestra pareja... http://fb.me/1agMStyoz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que al <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> y en el proceso las mujeres experimentamos cierto rechazo hacia nuestra pareja... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1agMStyoz\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OoiARIo925\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1agMStyoz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1agMStyoz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-12T14:30:02", "timestamp_epochs": 1410532202, "tweet_id": "510435168184586240", "tweet_url": "/MamitipsPeru/status/510435168184586240", "user_id": "384599781", "username": "Mamitips Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RecuerdaMam\u00e1", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mumfabfit", "text": "Buenos D\u00edas! #RecuerdaMam\u00e1 iniciar tu d\u00eda tomando un desayuno balanceado que te ayude a mantener la energ\u00eda durante todo el d\u00eda #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos D\u00edas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RecuerdaMam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>RecuerdaMam\u00e1</b></a> <strong>iniciar</strong> tu d\u00eda tomando un desayuno balanceado que te ayude a mantener la energ\u00eda durante todo el d\u00eda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-09-11T09:15:05", "timestamp_epochs": 1410426905, "tweet_id": "509993523295576066", "tweet_url": "/mumfabfit/status/509993523295576066", "user_id": "2427152582", "username": "Mum Fab & Fit", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BxGEY7WIgAAC6S5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "equidadmujer", "text": "A punto iniciar capacitaci\u00f3n funcionarios estrategia prevenci\u00f3n embarazo adolescentes  CONPES 147 @gobersantanderpic.twitter.com/50OEci6phT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto <strong>iniciar</strong> capacitaci\u00f3n funcionarios estrategia prevenci\u00f3n <strong>embarazo</strong> adolescentes  CONPES 147 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"223351671\" dir=\"ltr\" href=\"/gobersantander\"><s>@</s><b>gobersantander</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/50OEci6phT\">pic.twitter.com/50OEci6phT</a></p>", "timestamp": "2014-09-09T13:33:34", "timestamp_epochs": 1410269614, "tweet_id": "509333796878299136", "tweet_url": "/equidadmujer/status/509333796878299136", "user_id": "759841442", "username": "Mujer y G\u00e9nero Sder", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fotograf\u00eda", "Mam\u00e1Joven", "Quer\u00e9taroPositivo", "LifestyleFoto", "Embarazo", "Maternidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabyBienEstar", "text": "A iniciar la semana con una gran sonrisa! #Fotograf\u00eda #Mam\u00e1Joven #Quer\u00e9taroPositivo #LifestyleFoto #Embarazo #Maternidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A <strong>iniciar</strong> la semana con una gran sonrisa! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fotograf%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Fotograf\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mam%C3%A1Joven?src=hash\"><s>#</s><b>Mam\u00e1Joven</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quer%C3%A9taroPositivo?src=hash\"><s>#</s><b>Quer\u00e9taroPositivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LifestyleFoto?src=hash\"><s>#</s><b>LifestyleFoto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maternidad?src=hash\"><s>#</s><b>Maternidad</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-20T15:00:36", "timestamp_epochs": 1390230036, "tweet_id": "425281714848419840", "tweet_url": "/GabyBienEstar/status/425281714848419840", "user_id": "432190285", "username": "Gabriela Alcaraz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ViiQii_Rusher", "text": "Me lleva el Grinch ahora que Alexa tiene un mes de embarazo!\n\u00bfEn serio que maldita manera de iniciar el maldito a\u00f1o?\n\nKat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me lleva el Grinch ahora que Alexa tiene un mes de <strong>embarazo</strong>!\n\u00bfEn serio que maldita manera de <strong>iniciar</strong> el maldito a\u00f1o?\n\nKat</p>", "timestamp": "2014-01-04T01:26:12", "timestamp_epochs": 1388798772, "tweet_id": "419278556573601792", "tweet_url": "/ViiQii_Rusher/status/419278556573601792", "user_id": "354273659", "username": "ViiQii Balcazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/Kn50uM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abcdelbebecom", "text": "Para recuperar la figura esbelta que ten\u00eda antes del embarazo, lo mejor siempre ser\u00e1 iniciar una rutina de ejercicio. http://bit.ly/Kn50uM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para recuperar la figura esbelta que ten\u00eda antes del <strong>embarazo</strong>, lo mejor siempre ser\u00e1 <strong>iniciar</strong> una rutina de ejercicio. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Kn50uM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cDk3NEoKhr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Kn50uM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Kn50uM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-03T17:31:41", "timestamp_epochs": 1388770301, "tweet_id": "419159139231993856", "tweet_url": "/abcdelbebecom/status/419159139231993856", "user_id": "214958555", "username": "ABC del beb\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MeLlamoLola_", "text": "Lo \u00fanico positivo con lo cual no me gusta iniciar el a\u00f1o es con una prueba de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u00fanico positivo con lo cual no me gusta <strong>iniciar</strong> el a\u00f1o es con una prueba de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-01T21:17:00", "timestamp_epochs": 1388611020, "tweet_id": "418491067856867329", "tweet_url": "/MeLlamoLola_/status/418491067856867329", "user_id": "140243455", "username": "MariaDelRosario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "418236452280221696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mariapiazubieta", "user_id": "253737992"}], "retweets": 0, "screen_name": "Amadinalaguna", "text": "@mariapiazubieta no sabia de tu embarazo que dicha y q maravilla manera de iniciar el a\u00f1o, d\u00edos bendiga tu familia la cual ser\u00e1 m\u00e1s grande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253737992\" dir=\"ltr\" href=\"/mariapiazubieta\"><s>@</s><b>mariapiazubieta</b></a> no sabia de tu <strong>embarazo</strong> que dicha y q maravilla manera de <strong>iniciar</strong> el a\u00f1o, d\u00edos bendiga tu familia la cual ser\u00e1 m\u00e1s grande</p>", "timestamp": "2014-01-01T04:28:50", "timestamp_epochs": 1388550530, "tweet_id": "418237354558517248", "tweet_url": "/Amadinalaguna/status/418237354558517248", "user_id": "769795537", "username": "Amadina Laguna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fertilidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.queremosserpapas.com.mx/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "azulyartur", "text": "La edad de la mujer en el embarazo es importante para iniciar  un tratamiento de #Fertilidad http://www.queremosserpapas.com.mx/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La edad de la mujer en el <strong>embarazo</strong> es importante para <strong>iniciar</strong>  un tratamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>Fertilidad</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.queremosserpapas.com.mx/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L7BLlBpygW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.queremosserpapas.com.mx/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">queremosserpapas.com.mx</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-27T02:12:56", "timestamp_epochs": 1388110376, "tweet_id": "416391214640799744", "tweet_url": "/azulyartur/status/416391214640799744", "user_id": "516956376", "username": "Azul Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1ldQ4uG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "Cond\u00f3n al rev\u00e9s \u00bfhay posibilidad de embarazo?: Tuve relaciones, antes de iniciar mi novio se pus... http://bit.ly/1ldQ4uG\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cond\u00f3n al rev\u00e9s \u00bfhay posibilidad de <strong>embarazo</strong>?: Tuve relaciones, antes de <strong>iniciar</strong> mi novio se pus... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1ldQ4uG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fgQHyP9NWc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1ldQ4uG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1ldQ4uG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-24T21:11:13", "timestamp_epochs": 1387919473, "tweet_id": "415590508170186753", "tweet_url": "/te_preguntas/status/415590508170186753", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErickCleghorn", "text": "@ASSASeguros_ Maternidad   Habr\u00e1 un per\u00edodo de espera de 180 d\u00edas despu\u00e9s de la inclusi\u00f3n de la madre en la p\u00f3liza para iniciar el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"318551371\" dir=\"ltr\" href=\"/ASSASeguros_\"><s>@</s><b>ASSASeguros_</b></a> Maternidad   Habr\u00e1 un per\u00edodo de espera de 180 d\u00edas despu\u00e9s de la inclusi\u00f3n de la madre en la p\u00f3liza para <strong>iniciar</strong> el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-21T06:06:18", "timestamp_epochs": 1387605978, "tweet_id": "414275615508807680", "tweet_url": "/ErickCleghorn/status/414275615508807680", "user_id": "1689186780", "username": "Erick Cleghorn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dr_GonzaloSotoF", "text": "Los cuidados del embarazo deben iniciar los 3 primeros meses... Consulta a tu ginec\u00f3logo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los cuidados del <strong>embarazo</strong> deben <strong>iniciar</strong> los 3 primeros meses... Consulta a tu ginec\u00f3logo</p>", "timestamp": "2013-12-19T18:40:46", "timestamp_epochs": 1387478446, "tweet_id": "413740708521312256", "tweet_url": "/Dr_GonzaloSotoF/status/413740708521312256", "user_id": "449923991", "username": "Dr. Gonzalo Soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LulinhaMicone", "text": "@ansesgob Estoy embarazada de 32 semanas y estoy desocupada, puedo iniciar el tramite de la asignacion por embarazo para proteccion social?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144307376\" dir=\"ltr\" href=\"/ansesgob\"><s>@</s><b>ansesgob</b></a> Estoy embarazada de 32 semanas y estoy desocupada, puedo <strong>iniciar</strong> el tramite de la asignacion por <strong>embarazo</strong> para proteccion social?</p>", "timestamp": "2013-12-16T15:39:01", "timestamp_epochs": 1387208341, "tweet_id": "412607807066603520", "tweet_url": "/LulinhaMicone/status/412607807066603520", "user_id": "106479203", "username": "Luli Micone", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ConcienciaVIH", "text": "Si durante tu embarazo detectas de manera oportuna el #VIH, puedes iniciar un tratamiento que pondr\u00e1 a salvo la vida de tu beb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si durante tu <strong>embarazo</strong> detectas de manera oportuna el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>, puedes <strong>iniciar</strong> un tratamiento que pondr\u00e1 a salvo la vida de tu beb\u00e9.</p>", "timestamp": "2013-12-14T23:25:22", "timestamp_epochs": 1387063522, "tweet_id": "412000392776798208", "tweet_url": "/ConcienciaVIH/status/412000392776798208", "user_id": "545349899", "username": "Conciencia VIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SiqueirosACTOR", "text": "El proximo a\u00f1o volvere a ser papa!! Tan pocos dias y tan grande mi lista de SUE\u00d1OS! Mi 2014 va a iniciar con panza de 7 meses de embarazo! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El proximo a\u00f1o volvere a ser papa!! Tan pocos dias y tan grande mi lista de SUE\u00d1OS! Mi 2014 va a <strong>iniciar</strong> con panza de 7 meses de <strong>embarazo</strong>! <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63b.png\" title=\"Cara de gato sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2013-12-11T23:23:33", "timestamp_epochs": 1386804213, "tweet_id": "410912771232894976", "tweet_url": "/SiqueirosACTOR/status/410912771232894976", "user_id": "234527920", "username": "Siqueiros  \ud83e\udd84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arbelaez_41", "text": "Que me hallan preguntado que si estoy en embarazo me puso a pensar fuertemente en iniciar a hacer ejercicio \u2717", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me hallan preguntado que si estoy en <strong>embarazo</strong> me puso a pensar fuertemente en <strong>iniciar</strong> a hacer ejercicio \u2717</p>", "timestamp": "2013-12-06T05:09:04", "timestamp_epochs": 1386306544, "tweet_id": "408825395673563137", "tweet_url": "/arbelaez_41/status/408825395673563137", "user_id": "1390834472", "username": "Alexandra.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Vale21N", "text": "Me quedan alrededor de 135 dias de embarazo para luego iniciar con una vida caotikmente hermosa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me quedan alrededor de 135 dias de <strong>embarazo</strong> para luego <strong>iniciar</strong> con una vida caotikmente hermosa<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2013-12-05T05:03:18", "timestamp_epochs": 1386219798, "tweet_id": "408461558205796352", "tweet_url": "/Vale21N/status/408461558205796352", "user_id": "417959231", "username": "Valery Nieto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "starsymel", "text": "Hola a todos me acabo de iniciar a esto jajaja les comparto mi felicidad mas grande del mundo tengo 4 meses de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola a todos me acabo de <strong>iniciar</strong> a esto jajaja les comparto mi felicidad mas grande del mundo tengo 4 meses de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-12-02T20:17:26", "timestamp_epochs": 1386015446, "tweet_id": "407604441525661696", "tweet_url": "/starsymel/status/407604441525661696", "user_id": "92650505", "username": "mel alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "celulasmadrela", "text": "RT @melodijomimama: Antes de iniciar a realizar ejercicios, debes consultarle al obstetra, ya que algunos est\u00e1n contraindicados #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @melodijomimama: Antes de <strong>iniciar</strong> a realizar ejercicios, debes consultarle al obstetra, ya que algunos est\u00e1n contraindicados <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-11-27T18:05:09", "timestamp_epochs": 1385575509, "tweet_id": "405759213936594944", "tweet_url": "/celulasmadrela/status/405759213936594944", "user_id": "109746044", "username": "C\u00e9lulas Madre LA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "productosmelody", "text": "Antes de iniciar a realizar ejercicios, debes consultarle al obstetra, ya que algunos est\u00e1n contraindicados #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>iniciar</strong> a realizar ejercicios, debes consultarle al obstetra, ya que algunos est\u00e1n contraindicados <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-11-27T18:02:03", "timestamp_epochs": 1385575323, "tweet_id": "405758431245893632", "tweet_url": "/productosmelody/status/405758431245893632", "user_id": "187665720", "username": "Productos Melody", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://pinterest.com/pin/474989091920820351/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unimedicosmed", "text": "Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo (I.V.E),...  Unim\u00e9dicos se propone iniciar un programa sin \u00e1nim http://pinterest.com/pin/474989091920820351/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interrupci\u00f3n Voluntaria del <strong>Embarazo</strong> (I.V.E),...  Unim\u00e9dicos se propone <strong>iniciar</strong> un programa sin \u00e1nim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://pinterest.com/pin/474989091920820351/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZqDB4kG08d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://pinterest.com/pin/474989091920820351/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">pinterest.com/pin/4749890919</span><span class=\"invisible\">20820351/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-11-18T13:51:44", "timestamp_epochs": 1384782704, "tweet_id": "402433946891595776", "tweet_url": "/unimedicosmed/status/402433946891595776", "user_id": "343411726", "username": "Unimedicos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FundaMasArte", "text": "\"Una Prueba de Amor\" de @KIQUEPADRON se presentar\u00e1 en @ElNacionalWeb para iniciar foro sobre embarazo temprano en Vzla. Con @josettevidalr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Una Prueba de Amor\" de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82957030\" dir=\"ltr\" href=\"/KIQUEPADRON\"><s>@</s><b>KIQUEPADRON</b></a> se presentar\u00e1 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15007299\" dir=\"ltr\" href=\"/ElNacionalWeb\"><s>@</s><b>ElNacionalWeb</b></a> para <strong>iniciar</strong> foro sobre <strong>embarazo</strong> temprano en Vzla. Con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243409924\" dir=\"ltr\" href=\"/josettevidalr\"><s>@</s><b>josettevidalr</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-15T11:59:26", "timestamp_epochs": 1384516766, "tweet_id": "401318523827265536", "tweet_url": "/FundaMasArte/status/401318523827265536", "user_id": "1462889724", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e1s Arte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "similabmx", "text": "Porque queremos iniciar junto a ti la nueva etapa de vida, contamos con la prueba inmunol\u00f3gica de embarazo  por $137 @PdelCarmenTV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque queremos <strong>iniciar</strong> junto a ti la nueva etapa de vida, contamos con la prueba inmunol\u00f3gica de <strong>embarazo</strong>  por $137 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2375693798\" dir=\"ltr\" href=\"/PdelCarmenTV\"><s>@</s><b>PdelCarmenTV</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T16:05:03", "timestamp_epochs": 1458317103, "tweet_id": "710859570562748416", "tweet_url": "/similabmx/status/710859570562748416", "user_id": "2613868231", "username": "Similab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrPatxi", "text": "La actividad sexual al final del embarazo es beneficiosa  y permite madurar el cuello uterino, este \u00faltimo para iniciar un trabajo de parto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La actividad sexual al final del <strong>embarazo</strong> es beneficiosa  y permite madurar el cuello uterino, este \u00faltimo para <strong>iniciar</strong> un trabajo de parto</p>", "timestamp": "2016-03-16T16:14:00", "timestamp_epochs": 1458144840, "tweet_id": "710137048192192512", "tweet_url": "/DrPatxi/status/710137048192192512", "user_id": "3291264540", "username": "DrPatxi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ximenarfenix", "text": "@fabianmendozav Motivante comentario de ver el embarazo como una oportunidad para iniciar una vida mejor, salir de vicios. gracias. Muuuaaa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62195042\" dir=\"ltr\" href=\"/fabianmendozav\"><s>@</s><b>fabianmendozav</b></a> Motivante comentario de ver el <strong>embarazo</strong> como una oportunidad para <strong>iniciar</strong> una vida mejor, salir de vicios. gracias. Muuuaaa!</p>", "timestamp": "2016-03-15T20:27:05", "timestamp_epochs": 1458073625, "tweet_id": "709838348135833601", "tweet_url": "/ximenarfenix/status/709838348135833601", "user_id": "2305558034", "username": "Ximena Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamiloCueto1", "text": "Claro,pensar el embarazo diferente tendr\u00eda que llevarnos a iniciar la reflexi\u00f3n desde la concepci\u00f3n  hasta que la mujer da a luz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro,pensar el <strong>embarazo</strong> diferente tendr\u00eda que llevarnos a <strong>iniciar</strong> la reflexi\u00f3n desde la concepci\u00f3n  hasta que la mujer da a luz.</p>", "timestamp": "2016-03-12T12:28:33", "timestamp_epochs": 1457785713, "tweet_id": "708630759112888324", "tweet_url": "/CamiloCueto1/status/708630759112888324", "user_id": "260288145", "username": "Camilo Cueto Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diagarciacevedo", "text": "@MinSaludCol En estado de embarazo y hasta en 1 mes van asignar cita medica para iniciar todo lo concerniente a controles .Eps Compensar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a> En estado de <strong>embarazo</strong> y hasta en 1 mes van asignar cita medica para <strong>iniciar</strong> todo lo concerniente a controles .Eps Compensar.</p>", "timestamp": "2016-03-08T14:46:47", "timestamp_epochs": 1457448407, "tweet_id": "707215994742243329", "tweet_url": "/diagarciacevedo/status/707215994742243329", "user_id": "281190700", "username": "Dianita Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "mlmartinezfrias", "text": "Futuros padres. Planificar el embarazo: y 3 meses antes d bucarlo, iniciar todas las medidas preventivas (proteje gametos) hasta nacimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Futuros padres. Planificar el <strong>embarazo</strong>: y 3 meses antes d bucarlo, <strong>iniciar</strong> todas las medidas preventivas (proteje gametos) hasta nacimiento.</p>", "timestamp": "2016-03-06T11:25:53", "timestamp_epochs": 1457263553, "tweet_id": "706440660786802693", "tweet_url": "/mlmartinezfrias/status/706440660786802693", "user_id": "3046254490", "username": "ML Martinez-Frias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaIgualdadEst\u00e1enTi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlesiaUu", "text": "A punto de iniciar la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del Embarazo Adolescente. #LaIgualdadEst\u00e1enTi https:t.cowLMIQEgpVK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de <strong>iniciar</strong> la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> Adolescente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaIgualdadEst%C3%A1enTi?src=hash\"><s>#</s><b>LaIgualdadEst\u00e1enTi</b></a> https:t.cowLMIQEgpVK</p>", "timestamp": "2016-03-01T19:09:41", "timestamp_epochs": 1456859381, "tweet_id": "704745442903371777", "tweet_url": "/AlesiaUu/status/704745442903371777", "user_id": "1523258954", "username": "Alexa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaIgualdadEst\u00e1enTi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeJhou", "text": "A punto de iniciar la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del Embarazo Adolescente. #LaIgualdadEst\u00e1enTi https:t.cowLMIQEgpVK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de <strong>iniciar</strong> la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> Adolescente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaIgualdadEst%C3%A1enTi?src=hash\"><s>#</s><b>LaIgualdadEst\u00e1enTi</b></a> https:t.cowLMIQEgpVK</p>", "timestamp": "2016-03-01T19:07:18", "timestamp_epochs": 1456859238, "tweet_id": "704744842346102784", "tweet_url": "/LeJhou/status/704744842346102784", "user_id": "923921485", "username": "Jhoana Isa\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaIgualdadEst\u00e1enTi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Voto_PRD", "text": "RT: @Silvano_A A punto de iniciar la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del Embarazo Adolescente. #LaIgualdadEst\u00e1enTi\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296551687\" dir=\"ltr\" href=\"/Silvano_A\"><s>@</s><b>Silvano_A</b></a> A punto de <strong>iniciar</strong> la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> Adolescente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaIgualdadEst%C3%A1enTi?src=hash\"><s>#</s><b>LaIgualdadEst\u00e1enTi</b></a>\u2026</p>", "timestamp": "2016-03-01T17:50:06", "timestamp_epochs": 1456854606, "tweet_id": "704725413918945280", "tweet_url": "/Voto_PRD/status/704725413918945280", "user_id": "1524143996", "username": "Voto PRD", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LaIgualdadEst\u00e1enTipic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcevkjlUkAAFeNw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 33, "screen_name": "Silvano_A", "text": "A punto de iniciar la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del Embarazo Adolescente. #LaIgualdadEst\u00e1enTipic.twitter.com/wLMIQEgpVK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de <strong>iniciar</strong> la Jornada Estatal para la Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> Adolescente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaIgualdadEst%C3%A1enTi?src=hash\"><s>#</s><b>LaIgualdadEst\u00e1enTi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wLMIQEgpVK\">pic.twitter.com/wLMIQEgpVK</a></p>", "timestamp": "2016-03-01T17:48:10", "timestamp_epochs": 1456854490, "tweet_id": "704724928336007168", "tweet_url": "/Silvano_A/status/704724928336007168", "user_id": "296551687", "username": "Silvano Aureoles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4In0R0VHB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Embarazo_Consci", "text": "Despu\u00e9s del #embarazo es esencial iniciar un m\u00e9todo #anticonceptivo, mira las diferentes opciones y decide! http://fb.me/4In0R0VHB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> es esencial <strong>iniciar</strong> un m\u00e9todo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivo</b></a>, mira las diferentes opciones y decide! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4In0R0VHB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8aLcCLidTh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4In0R0VHB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4In0R0VHB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-01T10:39:34", "timestamp_epochs": 1456828774, "tweet_id": "704617065416519680", "tweet_url": "/Embarazo_Consci/status/704617065416519680", "user_id": "1129253960", "username": "Embarazo_consciente", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcAw6NyVAAAb9-M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://laextraob.com/importante-iniciar-vigilancia-en-el-primer-trimestre-del-embarazo-imss-sonora/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_ExtraOb", "text": "Importante iniciar vigilancia en el primer trimestre del embarazo: IMSS Sonora\u2026 http://laextraob.com/importante-iniciar-vigilancia-en-el-primer-trimestre-del-embarazo-imss-sonora/\u00a0\u2026pic.twitter.com/ypIWiXgzRb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante <strong>iniciar</strong> vigilancia en el primer trimestre del <strong>embarazo</strong>: IMSS Sonora\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://laextraob.com/importante-iniciar-vigilancia-en-el-primer-trimestre-del-embarazo-imss-sonora/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qDcXYwYYpb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://laextraob.com/importante-iniciar-vigilancia-en-el-primer-trimestre-del-embarazo-imss-sonora/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">laextraob.com/importante-ini</span><span class=\"invisible\">ciar-vigilancia-en-el-primer-trimestre-del-embarazo-imss-sonora/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ypIWiXgzRb\">pic.twitter.com/ypIWiXgzRb</a></p>", "timestamp": "2016-02-24T22:05:21", "timestamp_epochs": 1456351521, "tweet_id": "702615321945833472", "tweet_url": "/La_ExtraOb/status/702615321945833472", "user_id": "1594455870", "username": "Peri\u00f3dicoExtraDeLaTarde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaSARI", "text": "En SARI te obsequiamos la Prueba Inmunol\u00f3gica de Embarazo que te permitir\u00e1 conocerte y asegurarte de iniciar un procedimiento con nosotros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En SARI te obsequiamos la Prueba Inmunol\u00f3gica de <strong>Embarazo</strong> que te permitir\u00e1 conocerte y asegurarte de <strong>iniciar</strong> un procedimiento con nosotros.</p>", "timestamp": "2016-02-22T00:31:54", "timestamp_epochs": 1456101114, "tweet_id": "701565041204531200", "tweet_url": "/ClinicaSARI/status/701565041204531200", "user_id": "3309945464", "username": "Cl\u00ednica SARI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-20T00:40:29", "timestamp_epochs": 1455928829, "tweet_id": "700842424055283712", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/700842424055283712", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-17T22:40:35", "timestamp_epochs": 1455748835, "tweet_id": "700087475084124160", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/700087475084124160", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["reproducci\u00f3nasistida", "fertilidad", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1nZwfjA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "merck_es", "text": "Pocas parejas se atreven a iniciar un tratamiento de #reproducci\u00f3nasistida @EmbarazadosPeli http://bit.ly/1nZwfjA\u00a0 #fertilidad #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pocas parejas se atreven a <strong>iniciar</strong> un tratamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reproducci%C3%B3nasistida?src=hash\"><s>#</s><b>reproducci\u00f3nasistida</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2803844826\" dir=\"ltr\" href=\"/EmbarazadosPeli\"><s>@</s><b>EmbarazadosPeli</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1nZwfjA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Na1MAk0NaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1nZwfjA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1nZwfjA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>fertilidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-02-14T14:00:10", "timestamp_epochs": 1455458410, "tweet_id": "698869341475905536", "tweet_url": "/merck_es/status/698869341475905536", "user_id": "262620688", "username": "Merck Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Corposalud_tach", "text": "@pratofreddy \"apenas se  sospeche el estado de embarazo se deben iniciar las consultas pre natales\" @vielmaestachira", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2571334875\" dir=\"ltr\" href=\"/PratoFreddy\"><s>@</s><b>pratofreddy</b></a> \"apenas se  sospeche el estado de <strong>embarazo</strong> se deben <strong>iniciar</strong> las consultas pre natales\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2387234840\" dir=\"ltr\" href=\"/VielmaEsTachira\"><s>@</s><b>vielmaestachira</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-11T13:33:24", "timestamp_epochs": 1455197604, "tweet_id": "697775442904879105", "tweet_url": "/Corposalud_tach/status/697775442904879105", "user_id": "1109671987", "username": "CorposaludTachira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaSARI", "text": "En SARI te obsequiamos la Prueba Inmunol\u00f3gica de Embarazo que te permitir\u00e1 conocer y asegurarte de iniciar un procedimiento con nosotros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En SARI te obsequiamos la Prueba Inmunol\u00f3gica de <strong>Embarazo</strong> que te permitir\u00e1 conocer y asegurarte de <strong>iniciar</strong> un procedimiento con nosotros.</p>", "timestamp": "2016-02-07T01:45:12", "timestamp_epochs": 1454809512, "tweet_id": "696147668406370305", "tweet_url": "/ClinicaSARI/status/696147668406370305", "user_id": "3309945464", "username": "Cl\u00ednica SARI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["reproducci\u00f3n", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/XWcBM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DexeusMujer", "text": "\u00bfIniciar un tratamiento de #reproducci\u00f3n asistida con prisas? \u00bfBuscar un #embarazo expr\u00e9s? \u25ba http://ow.ly/XWcBM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Iniciar</strong> un tratamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reproducci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>reproducci\u00f3n</b></a> asistida con prisas? \u00bfBuscar un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> expr\u00e9s? \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XWcBM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Al4qpkH9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XWcBM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XWcBM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-04T12:55:20", "timestamp_epochs": 1454590520, "tweet_id": "695229149145866240", "tweet_url": "/DexeusMujer/status/695229149145866240", "user_id": "134757437", "username": "Dexeus Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "Debes iniciar los controles prenatales ante la sospecha de embarazo o la primera falta, siempre dentro de las primeras 12 semanas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes <strong>iniciar</strong> los controles prenatales ante la sospecha de <strong>embarazo</strong> o la primera falta, siempre dentro de las primeras 12 semanas.</p>", "timestamp": "2016-02-03T18:35:20", "timestamp_epochs": 1454524520, "tweet_id": "694952325589426176", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/694952325589426176", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kelvinsantander", "text": "Nada como para iniciar el d\u00eda bien motivado y m\u00e1s positivo que prueba de embarazo!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada como para <strong>iniciar</strong> el d\u00eda bien motivado y m\u00e1s positivo que prueba de <strong>embarazo</strong>!!!!<img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\"/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\"/><img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\"/></p>", "timestamp": "2016-12-03T17:15:32", "timestamp_epochs": 1480785332, "tweet_id": "805098152730632192", "tweet_url": "/kelvinsantander/status/805098152730632192", "user_id": "123041365", "username": "kell santander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Evidencia", "Cochrane"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CochraneUK/status/804505508975702016"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danjor101", "text": "\u00c1cido f\u00f3lico diario, antes de y al iniciar embarazo, evita defectos del desarrollo neural en el feto. #Evidencia #Cochrane en >7000 mujeres.https://twitter.com/CochraneUK/status/804505508975702016\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00c1cido f\u00f3lico diario, antes de y al <strong>iniciar</strong> <strong>embarazo</strong>, evita defectos del desarrollo neural en el feto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Evidencia?src=hash\"><s>#</s><b>Evidencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cochrane?src=hash\"><s>#</s><b>Cochrane</b></a> en &gt;7000 mujeres.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CochraneUK/status/804505508975702016\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lrhcgPNKgW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CochraneUK/status/804505508975702016\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CochraneUK/sta</span><span class=\"invisible\">tus/804505508975702016</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-02T02:27:55", "timestamp_epochs": 1480645675, "tweet_id": "804512388301066241", "tweet_url": "/danjor101/status/804512388301066241", "user_id": "2308720471", "username": "Carlos Ponce LR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyYTeWJUcAALrrW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "_EnBuenPlan", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo iniciar las relaciones sexuales? Cuando te sientas en confianza y listo (a) para protegerte de un embarazo o de una ITS. pic.twitter.com/d1QfXJYuWf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1ndo <strong>iniciar</strong> las relaciones sexuales? Cuando te sientas en confianza y listo (a) para protegerte de un <strong>embarazo</strong> o de una ITS. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d1QfXJYuWf\">pic.twitter.com/d1QfXJYuWf</a></p>", "timestamp": "2016-11-28T21:34:06", "timestamp_epochs": 1480368846, "tweet_id": "803351285541965824", "tweet_url": "/_EnBuenPlan/status/803351285541965824", "user_id": "3306398593", "username": "EnBuenPlan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NuestraFamilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nuestra_Familia", "text": "Es bueno trazarse objetivos espec\u00edficos al momento de iniciar los ejercicios en el embarazo #NuestraFamilia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es bueno trazarse objetivos espec\u00edficos al momento de <strong>iniciar</strong> los ejercicios en el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NuestraFamilia?src=hash\"><s>#</s><b>NuestraFamilia</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T15:24:14", "timestamp_epochs": 1480087454, "tweet_id": "802171040520663040", "tweet_url": "/Nuestra_Familia/status/802171040520663040", "user_id": "512274187", "username": "Nuestra Familia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cx-5iGwXUAQX7Z4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FamilyCenterCo", "text": "Si tu y tu embarazo son sanos puedes iniciar o continuar con ejercicio, son muchas las actividades que puedes hacer http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades\u00a0\u2026pic.twitter.com/xsQkhmM9sK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tu y tu <strong>embarazo</strong> son sanos puedes <strong>iniciar</strong> o continuar con ejercicio, son muchas las actividades que puedes hacer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/29VPcFv7gV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">familycenter.co/blog/index.php</span><span class=\"invisible\">/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xsQkhmM9sK\">pic.twitter.com/xsQkhmM9sK</a></p>", "timestamp": "2016-11-23T23:09:15", "timestamp_epochs": 1479942555, "tweet_id": "801563291634061313", "tweet_url": "/FamilyCenterCo/status/801563291634061313", "user_id": "2233630525", "username": "Family Center", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cx-4x9KXUAg8NJ8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fisiodianaortiz", "text": "Si tu y tu embarazo son sanos puedes iniciar o continuar con ejercicio, son muchas las actividades que puedes hacer http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades\u00a0\u2026pic.twitter.com/fx9U6u3MWZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tu y tu <strong>embarazo</strong> son sanos puedes <strong>iniciar</strong> o continuar con ejercicio, son muchas las actividades que puedes hacer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZTQHb54ZYs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://familycenter.co/blog/index.php/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">familycenter.co/blog/index.php</span><span class=\"invisible\">/17-ejercicio-y-acondicionamiento-fisico-durante-el-embarazo-generalidades</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fx9U6u3MWZ\">pic.twitter.com/fx9U6u3MWZ</a></p>", "timestamp": "2016-11-23T23:08:34", "timestamp_epochs": 1479942514, "tweet_id": "801563120279941120", "tweet_url": "/fisiodianaortiz/status/801563120279941120", "user_id": "2303218795", "username": "Diana Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BM9W1aXj0_v/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentroLebovici", "text": "A punto de iniciar mi Taller El embarazo y las emociones, en la Unidad de Medicina Familiar del\u2026 https://www.instagram.com/p/BM9W1aXj0_v/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de <strong>iniciar</strong> mi Taller El <strong>embarazo</strong> y las emociones, en la Unidad de Medicina Familiar del\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BM9W1aXj0_v/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DlFO6a8NBL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BM9W1aXj0_v/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BM9W1aXj0_v/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-18T16:46:12", "timestamp_epochs": 1479487572, "tweet_id": "799654955456020480", "tweet_url": "/CentroLebovici/status/799654955456020480", "user_id": "1516942837", "username": "CentroLebovici", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cuidarse"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5fc7kugDW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dranilsialopez", "text": "Retweeted iniciar sesion (@iniciarsesion):\n\n#cuidarse Si se consumen l\u00e1cteos durante el embarazo existe un menor... http://fb.me/5fc7kugDW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted <strong>iniciar</strong> sesion (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129481023\" dir=\"ltr\" href=\"/iniciarsesion\"><s>@</s><b>iniciarsesion</b></a>):\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuidarse?src=hash\"><s>#</s><b>cuidarse</b></a> Si se consumen l\u00e1cteos durante el <strong>embarazo</strong> existe un menor... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5fc7kugDW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ShQsGlAkX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5fc7kugDW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5fc7kugDW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T12:55:58", "timestamp_epochs": 1479214558, "tweet_id": "798509849696993281", "tweet_url": "/dranilsialopez/status/798509849696993281", "user_id": "67369631", "username": "dra nilsia lopez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["beb\u00e9", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxK8TdEVQAAEt_p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JalomaMx", "text": "Reg\u00e1lale a tu amiga todo lo necesario para iniciar esta nueva etapa. El Baby Pack incluye todo lo que va a necesitar. #beb\u00e9 #embarazo pic.twitter.com/gdIGAAMvs6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reg\u00e1lale a tu amiga todo lo necesario para <strong>iniciar</strong> esta nueva etapa. El Baby Pack incluye todo lo que va a necesitar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gdIGAAMvs6\">pic.twitter.com/gdIGAAMvs6</a></p>", "timestamp": "2016-11-13T21:00:58", "timestamp_epochs": 1479070858, "tweet_id": "797907130506473472", "tweet_url": "/JalomaMx/status/797907130506473472", "user_id": "727165929704943616", "username": "Jaloma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BMwbhVzjVs1/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "omleda", "text": "Recuerda iniciar tu control prenatal a penas te enteres del embarazo, de esta forma puedes junto\u2026 https://www.instagram.com/p/BMwbhVzjVs1/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda <strong>iniciar</strong> tu control prenatal a penas te enteres del <strong>embarazo</strong>, de esta forma puedes junto\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BMwbhVzjVs1/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DDOvPyuVpp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BMwbhVzjVs1/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BMwbhVzjVs1/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-13T16:17:01", "timestamp_epochs": 1479053821, "tweet_id": "797835670169468928", "tweet_url": "/omleda/status/797835670169468928", "user_id": "75885796", "username": "Dra Onleda Brencio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/MuepFLFg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lacted", "text": "Es recomendable iniciar los ejercicios con pelota para embarazadas a partir de la semana 26 de embarazo. Es... http://fb.me/MuepFLFg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es recomendable <strong>iniciar</strong> los ejercicios con pelota para embarazadas a partir de la semana 26 de <strong>embarazo</strong>. Es... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/MuepFLFg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u9tiiCeRoG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/MuepFLFg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/MuepFLFg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-11T18:51:14", "timestamp_epochs": 1478890274, "tweet_id": "797149704513617920", "tweet_url": "/lacted/status/797149704513617920", "user_id": "23422289", "username": "Carmen Cabrer", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw_S-JNUkAAD8WF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "mayelule2", "text": "Por iniciar \"Mesa de di\u00e1logo sobre la prevenci\u00f3n de adolescentes con embarazo\". Les esperamos pic.twitter.com/JIn3uMRUgW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <strong>iniciar</strong> \"Mesa de di\u00e1logo sobre la prevenci\u00f3n de adolescentes con <strong>embarazo</strong>\". Les esperamos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JIn3uMRUgW\">pic.twitter.com/JIn3uMRUgW</a></p>", "timestamp": "2016-11-11T14:44:35", "timestamp_epochs": 1478875475, "tweet_id": "797087634279440384", "tweet_url": "/mayelule2/status/797087634279440384", "user_id": "913410560", "username": "Lourdes Santiago", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Congreso", "Coquimbo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw5gUU8WQAEoWos.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SochedChile", "text": "Estamos ad portas de iniciar nuestro Curso Pre #Congreso en #Coquimbo: Patolog\u00eda Endocrino-Metab\u00f3lica en el embarazo pic.twitter.com/t6wih157Hu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos ad portas de <strong>iniciar</strong> nuestro Curso Pre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Congreso?src=hash\"><s>#</s><b>Congreso</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coquimbo?src=hash\"><s>#</s><b>Coquimbo</b></a>: Patolog\u00eda Endocrino-Metab\u00f3lica en el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t6wih157Hu\">pic.twitter.com/t6wih157Hu</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T11:45:13", "timestamp_epochs": 1478778313, "tweet_id": "796680104961331200", "tweet_url": "/SochedChile/status/796680104961331200", "user_id": "1317016832", "username": "SOCHED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sobrepeso", "h\u00e1bitos", "alimenticios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WorkingMom0", "text": "Desde el embarazo pueden iniciar problemas d #sobrepeso al haber malos #h\u00e1bitos #alimenticios n la familia dl beb\u00e9. Q hacer @drcarloslomeli", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde el <strong>embarazo</strong> pueden <strong>iniciar</strong> problemas d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sobrepeso?src=hash\"><s>#</s><b>sobrepeso</b></a> al haber malos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/h%C3%A1bitos?src=hash\"><s>#</s><b>h\u00e1bitos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alimenticios?src=hash\"><s>#</s><b>alimenticios</b></a> n la familia dl beb\u00e9. Q hacer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211600439\" dir=\"ltr\" href=\"/DrCarlosLomeli\"><s>@</s><b>drcarloslomeli</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-10T04:03:37", "timestamp_epochs": 1478750617, "tweet_id": "796563940645818369", "tweet_url": "/WorkingMom0/status/796563940645818369", "user_id": "2415020233", "username": "workingmom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T22:50:18", "timestamp_epochs": 1478645418, "tweet_id": "796122705531637761", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/796122705531637761", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-06T22:50:12", "timestamp_epochs": 1478472612, "tweet_id": "795397903544156160", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/795397903544156160", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-03T21:50:24", "timestamp_epochs": 1478209824, "tweet_id": "794295690776166400", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/794295690776166400", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CuriosidadesM\u00e9dicaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CvuRPR4WgAABI6W.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hluzearismendi", "text": "Recuerda que antes de iniciar una actividad f\u00edsica durante el embarazo es importante que lo consultes con tu m\u00e9dico \n#CuriosidadesM\u00e9dicaspic.twitter.com/1yuduqCoPO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que antes de <strong>iniciar</strong> una actividad f\u00edsica durante el <strong>embarazo</strong> es importante que lo consultes con tu m\u00e9dico \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuriosidadesM%C3%A9dicas?src=hash\"><s>#</s><b>CuriosidadesM\u00e9dicas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1yuduqCoPO\">pic.twitter.com/1yuduqCoPO</a></p>", "timestamp": "2016-11-01T13:50:01", "timestamp_epochs": 1478008201, "tweet_id": "793450021303816193", "tweet_url": "/hluzearismendi/status/793450021303816193", "user_id": "4236043833", "username": "Hosp Luz E Arismendi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "793293354779996160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "silvitabuendia", "user_id": "205930411"}, {"screen_name": "PaolaVintimilla", "user_id": "178923222"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nataliagquil", "text": "Al iniciar un embarazo ya se inicia una nueva vida q ya hay q tomar en cuenta. No podemos disponer de ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> ya se inicia una nueva vida q ya hay q tomar en cuenta. No podemos disponer de ella.</p>", "timestamp": "2016-11-01T05:37:29", "timestamp_epochs": 1477978649, "tweet_id": "793326073610108928", "tweet_url": "/Nataliagquil/status/793326073610108928", "user_id": "507830407", "username": "Natalia Duran", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CvzZvZ_WIAA34AV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HospitalTena", "text": "Recuerda que antes de iniciar una actividad f\u00edsica durante el embarazo es importante que lo consultes con tu m\u00e9dico. pic.twitter.com/pxmkjoh036", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que antes de <strong>iniciar</strong> una actividad f\u00edsica durante el <strong>embarazo</strong> es importante que lo consultes con tu m\u00e9dico. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pxmkjoh036\">pic.twitter.com/pxmkjoh036</a></p>", "timestamp": "2016-10-27T21:03:24", "timestamp_epochs": 1477602204, "tweet_id": "791747145296670728", "tweet_url": "/HospitalTena/status/791747145296670728", "user_id": "2690722604", "username": "Hospital Tena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "Prevenir", "DefectosCong\u00e9nitos", "ManyBirthDefects1Voice", "WorldBDDay"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/CDC_NCBDDD/status/1088169274953400320"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "EvaBS14", "text": "Casi todas las embarazadas tendr\u00e1n que decidir si toman medicinas antes o durante el #embarazo.  Aseg\u00farate de hablar con tu m\u00e9dico o enfermer@ antes de dejar o iniciar un tratamiento #Prevenir #DefectosCong\u00e9nitos #ManyBirthDefects1Voice #WorldBDDay @worldbdday @fundacion1000https://twitter.com/CDC_NCBDDD/status/1088169274953400320\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/>Casi todas las embarazadas tendr\u00e1n que decidir si toman medicinas antes o durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>.  Aseg\u00farate de hablar con tu m\u00e9dico o enfermer@ antes de dejar o <strong>iniciar</strong> un tratamiento<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenir?src=hash\"><s>#</s><b>Prevenir</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DefectosCong%C3%A9nitos?src=hash\"><s>#</s><b>DefectosCong\u00e9nitos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ManyBirthDefects1Voice?src=hash\"><s>#</s><b>ManyBirthDefects1Voice</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldBDDay?src=hash\"><s>#</s><b>WorldBDDay</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"938094435409321984\" dir=\"ltr\" href=\"/worldbdday\"><s>@</s><b>worldbdday</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2237701381\" dir=\"ltr\" href=\"/fundacion1000\"><s>@</s><b>fundacion1000</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CDC_NCBDDD/status/1088169274953400320\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RU3X1VJoo3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CDC_NCBDDD/status/1088169274953400320\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CDC_NCBDDD/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1088169274953400320</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T18:30:59", "timestamp_epochs": 1549045859, "tweet_id": "1091403557130158082", "tweet_url": "/EvaBS14/status/1091403557130158082", "user_id": "442664736", "username": "Eva Bermejo-S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://zacatelcoradio.com/wp/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zacatelcoradio", "text": "PROMUEVE IEM PREVENCI\u00d3N DEL EMBARAZO EN ADOLESCENTES DE AMAXAC\n  La dependencia busca sensibilizar a los estudiantes sobre los riesgos y consecuencias de iniciar una vida sexual a... http://zacatelcoradio.com/wp/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PROMUEVE IEM PREVENCI\u00d3N DEL <strong>EMBARAZO</strong> EN ADOLESCENTES DE AMAXAC\n  La dependencia busca sensibilizar a los estudiantes sobre los riesgos y consecuencias de <strong>iniciar</strong> una vida sexual a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://zacatelcoradio.com/wp/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7iWAYiS5uo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://zacatelcoradio.com/wp/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">zacatelcoradio.com/wp/promueve-ie</span><span class=\"invisible\">m-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T03:15:19", "timestamp_epochs": 1548990919, "tweet_id": "1091173118121512961", "tweet_url": "/Zacatelcoradio/status/1091173118121512961", "user_id": "454367911", "username": "Zacatelcoradio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "M\u00e9dicaF\u00e9rtil", "EsPosible"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DySd2rCU0AEEq-K.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/SeH8m5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicaFertilMx", "text": "JUNTOS DECIDIMOS EL MEJOR CAMINO PARA INICIAR EL PROCEDIMIENTO IDEAL para lograr un #embarazo exitoso. En #M\u00e9dicaF\u00e9rtil, recibes la atenci\u00f3n personalizada que mereces. Pide m\u00e1s informaci\u00f3n a nuestras l\u00edneas telef\u00f3nicas o redes sociales. #EsPosible\nhttp://goo.gl/SeH8m5\u00a0pic.twitter.com/fodXJ36dX8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JUNTOS DECIDIMOS EL MEJOR CAMINO PARA <strong>INICIAR</strong> EL PROCEDIMIENTO IDEAL para lograr un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> exitoso. En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9dicaF%C3%A9rtil?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9dicaF\u00e9rtil</b></a>, recibes la atenci\u00f3n personalizada que mereces. Pide m\u00e1s informaci\u00f3n a nuestras l\u00edneas telef\u00f3nicas o redes sociales. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsPosible?src=hash\"><s>#</s><b>EsPosible</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/SeH8m5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D25nF1lGL5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/SeH8m5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/SeH8m5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fodXJ36dX8\">pic.twitter.com/fodXJ36dX8</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T03:05:12", "timestamp_epochs": 1548990312, "tweet_id": "1091170575563792384", "tweet_url": "/MedicaFertilMx/status/1091170575563792384", "user_id": "2337132606", "username": "M\u00e9dica F\u00e9rtil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://indice7.com/?p=224526"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Indice7", "text": "La dependencia busca sensibilizar a los estudiantes sobre los riesgos y consecuencias de iniciar una vida sexual a temprana edad.   El Instituto Estatal de la Mujer (IEM) imparti\u00f3 pl\u00e1ticas de sexualidad y prevenci\u00f3n del embarazo a 250 alumnos de... http://indice7.com/?p=224526\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La dependencia busca sensibilizar a los estudiantes sobre los riesgos y consecuencias de <strong>iniciar</strong> una vida sexual a temprana edad.   El Instituto Estatal de la Mujer (IEM) imparti\u00f3 pl\u00e1ticas de sexualidad y prevenci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> a 250 alumnos de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://indice7.com/?p=224526\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iRq3iwe5Z5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://indice7.com/?p=224526\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">indice7.com/?p=224526</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T02:23:52", "timestamp_epochs": 1548987832, "tweet_id": "1091160174121926656", "tweet_url": "/Indice7/status/1091160174121926656", "user_id": "467215191", "username": "Indice7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ent\u00e9rate", "Tlaxcala", "IEM", "Amaxac"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DySTs9TVAAATAme.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lineadecontraste.com/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lineadecontrast", "text": "#Ent\u00e9rate #Tlaxcala \nPromueve #IEM prevenci\u00f3n del embarazo en adolescentes de #Amaxac\nLa dependencia busca sensibilizar a los estudiantes sobre los riesgos y consecuencias de iniciar una vida sexual a temprana edad.\nhttps://www.lineadecontraste.com/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac\u00a0\u2026pic.twitter.com/nUiwD1JnuG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ent%C3%A9rate?src=hash\"><s>#</s><b>Ent\u00e9rate</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tlaxcala?src=hash\"><s>#</s><b>Tlaxcala</b></a> \nPromueve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IEM?src=hash\"><s>#</s><b>IEM</b></a> prevenci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> en adolescentes de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Amaxac?src=hash\"><s>#</s><b>Amaxac</b></a>\nLa dependencia busca sensibilizar a los estudiantes sobre los riesgos y consecuencias de <strong>iniciar</strong> una vida sexual a temprana edad.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lineadecontraste.com/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YLjW6VLCET\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lineadecontraste.com/promueve-iem-prevencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lineadecontraste.com/promueve-iem-p</span><span class=\"invisible\">revencion-del-embarazo-en-adolescentes-de-amaxac</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nUiwD1JnuG\">pic.twitter.com/nUiwD1JnuG</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T02:22:39", "timestamp_epochs": 1548987759, "tweet_id": "1091159865454665728", "tweet_url": "/lineadecontrast/status/1091159865454665728", "user_id": "2308700155", "username": "lineadecontraste", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Athena2821", "text": "Estoy a punto de iniciar el GYM despu\u00e9s de mi embarazo y cuidarme bien  vamo\u2019 a darle a la disciplina...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy a punto de <strong>iniciar</strong> el GYM despu\u00e9s de mi <strong>embarazo</strong> y cuidarme bien <img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fb.png\" title=\"B\u00edceps flexionado (tono de piel claro)\"/> vamo\u2019 a darle a la disciplina...</p>", "timestamp": "2019-01-31T01:39:50", "timestamp_epochs": 1548898790, "tweet_id": "1090786701318995974", "tweet_url": "/Athena2821/status/1090786701318995974", "user_id": "291953491", "username": "Athena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090747865922764801", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "peponila", "user_id": "186682805"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cristin45370503", "text": "Sumario..es investigaci\u00f3n y ese doctor expreso lo correcto en cuanto al riesgo de suspender ese embarazo para la beb\u00e9..Se van en amenazas pero,por que inhumaron a escondidas a la bebe? Por que no aparecen las actas?..Ah\u00ed abr\u00eda que iniciar sumarios,no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sumario..es investigaci\u00f3n y ese doctor expreso lo correcto en cuanto al riesgo de suspender ese <strong>embarazo</strong> para la beb\u00e9..Se van en amenazas pero,por que inhumaron a escondidas a la bebe? Por que no aparecen las actas?..Ah\u00ed abr\u00eda que <strong>iniciar</strong> sumarios,no?</p>", "timestamp": "2019-01-30T23:13:35", "timestamp_epochs": 1548890015, "tweet_id": "1090749896930533381", "tweet_url": "/Cristin45370503/status/1090749896930533381", "user_id": "1011649515961581568", "username": "CristinaRamos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoshuaEducacion", "text": "El s\u00e1bado en Centro Joshua iniciaron las pl\u00e1ticas sobre la violencia y embarazo en los adolescentes. \n\nAgradecemos a Mujeres por M\u00e9xico en Chihuahua A.C. por iniciar este proyecto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El s\u00e1bado en Centro Joshua iniciaron las pl\u00e1ticas sobre la violencia y <strong>embarazo</strong> en los adolescentes. \n\nAgradecemos a Mujeres por M\u00e9xico en Chihuahua A.C. por <strong>iniciar</strong> este proyecto.</p>", "timestamp": "2019-01-28T17:15:17", "timestamp_epochs": 1548695717, "tweet_id": "1089934954614538243", "tweet_url": "/JoshuaEducacion/status/1089934954614538243", "user_id": "878700695997775872", "username": "Joshua Educaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1089135658239696897", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarianoBeltran", "user_id": "143897022"}, {"screen_name": "Ludegi", "user_id": "266772571"}, {"screen_name": "nurygglez", "user_id": "880562180"}], "retweets": 0, "screen_name": "SAGATXU", "text": "Ya la he le\u00eddo y no dice nada nuevo ni interesante. Os bas\u00e1is en una no-realidad. Foment\u00e1is la idea patriarcal de la generosidad de una mujer para servir deseos ajenos. Habl\u00e1is de distintas pr\u00e1cticas para iniciar un embarazo de forma manipulada sin tener en cuenta que esa mujer +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya la he le\u00eddo y no dice nada nuevo ni interesante. Os bas\u00e1is en una no-realidad. Foment\u00e1is la idea patriarcal de la generosidad de una mujer para servir deseos ajenos. Habl\u00e1is de distintas pr\u00e1cticas para <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> de forma manipulada sin tener en cuenta que esa mujer +</p>", "timestamp": "2019-01-27T08:01:43", "timestamp_epochs": 1548576103, "tweet_id": "1089433253809917953", "tweet_url": "/SAGATXU/status/1089433253809917953", "user_id": "301542714", "username": "aldea violeta\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087825129562914816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EduarmiIton", "user_id": "971809732855033856"}], "retweets": 0, "screen_name": "EduarmiIton", "text": "iniciar un tr\u00e1fico de pruebas de embarazo en la universidad\u2026 uno nunca sabe. \u2014Le sonr\u00ede y se sienta a su lado, no quer\u00eda tocar mucho el tema de los s\u00edntomas pues realmente prefer\u00eda cerciorarse con todas esas cajitas en frente suyo. Empez\u00f3 a abrirlas y las fue dejando a su lado,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>iniciar</strong> un tr\u00e1fico de pruebas de <strong>embarazo</strong> en la universidad\u2026 uno nunca sabe. \u2014Le sonr\u00ede y se sienta a su lado, no quer\u00eda tocar mucho el tema de los s\u00edntomas pues realmente prefer\u00eda cerciorarse con todas esas cajitas en frente suyo. Empez\u00f3 a abrirlas y las fue dejando a su lado,</p>", "timestamp": "2019-01-24T17:49:21", "timestamp_epochs": 1548352161, "tweet_id": "1088493973524623362", "tweet_url": "/EduarmiIton/status/1088493973524623362", "user_id": "971809732855033856", "username": "Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariaesbeltina", "text": "El internet sabe tanto de mi que me pone anuncios de la copa menstrual d\u00edas antes de iniciar mi periodo. Si me embarazo ya s\u00e9 c\u00f3mo me voy a enterar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El internet sabe tanto de mi que me pone anuncios de la copa menstrual d\u00edas antes de <strong>iniciar</strong> mi periodo. Si me <strong>embarazo</strong> ya s\u00e9 c\u00f3mo me voy a enterar.</p>", "timestamp": "2019-01-24T05:33:31", "timestamp_epochs": 1548308011, "tweet_id": "1088308794663358464", "tweet_url": "/mariaesbeltina/status/1088308794663358464", "user_id": "37971711", "username": "erra lulu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087901785996619776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MariaZaldivar", "user_id": "35797151"}], "retweets": 0, "screen_name": "CrisMerensky1", "text": "Una verdadera pena. Mi pregunta ahora es. Se puede iniciar acciones legales contra quienes producieron la finalizacion prematura del embarazo? Y no me refiero a los profesionales medicos. Si no a todo el colectivo que le lavo la cabeza a esa familia. No hace falta nombrarlas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una verdadera pena. Mi pregunta ahora es. Se puede <strong>iniciar</strong> acciones legales contra quienes producieron la finalizacion prematura del <strong>embarazo</strong>? Y no me refiero a los profesionales medicos. Si no a todo el colectivo que le lavo la cabeza a esa familia. No hace falta nombrarlas...</p>", "timestamp": "2019-01-23T12:22:09", "timestamp_epochs": 1548246129, "tweet_id": "1088049244177600512", "tweet_url": "/CrisMerensky1/status/1088049244177600512", "user_id": "1088041844250955776", "username": "@CrisMerensky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ENARM2019", "hipotiroidismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "metilfenidato1", "text": "Manejo de hipotiroidismo:\nLevotiroxina con dosis de inicio (1.6-1.8ug/kg/dia)\nIniciar tx en hipotiroidismo subclinico si TSH >10mUI/L con o sin sintomas\nIniciar tratamiento en el embarazo si TSH igual o mayor a 10mUI/L, independientemente de t4. #ENARM2019 #hipotiroidismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manejo de hipotiroidismo:\n<img alt=\"\u2714\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/>Levotiroxina con dosis de inicio (1.6-1.8ug/kg/dia)\n<img alt=\"\u2714\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/><strong>Iniciar</strong> tx en hipotiroidismo subclinico si TSH &gt;10mUI/L con o sin sintomas\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/><strong>Iniciar</strong> tratamiento en el <strong>embarazo</strong> si TSH igual o mayor a 10mUI/L, independientemente de t4. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENARM2019?src=hash\"><s>#</s><b>ENARM2019</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipotiroidismo?src=hash\"><s>#</s><b>hipotiroidismo</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-23T01:33:24", "timestamp_epochs": 1548207204, "tweet_id": "1087885979048964096", "tweet_url": "/metilfenidato1/status/1087885979048964096", "user_id": "706679328260493312", "username": "Eri Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs5-ht4HxXd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17uomb2df4tgr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "juancaripidis", "text": "En consulta prenatal en @HCCComunica , tips de nutrici\u00f3n = el embarazo es un buen momento para iniciar dieta balanceada, el aumento de peso debe ser 1 kg por mes, 9 a 12 kg como M\u00e1ximo,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs5-ht4HxXd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17uomb2df4tgr\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En consulta prenatal en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"753281894008094720\" dir=\"ltr\" href=\"/HCCComunica\"><s>@</s><b>HCCComunica</b></a> , tips de nutrici\u00f3n = el <strong>embarazo</strong> es un buen momento para <strong>iniciar</strong> dieta balanceada, el aumento de peso debe ser 1 kg por mes, 9 a 12 kg como M\u00e1ximo,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs5-ht4HxXd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17uomb2df4tgr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C0IxQvyvWk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs5-ht4HxXd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17uomb2df4tgr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs5-ht4HxXd/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17uomb2df4tgr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-21T18:03:10", "timestamp_epochs": 1548093790, "tweet_id": "1087410288188669953", "tweet_url": "/juancaripidis/status/1087410288188669953", "user_id": "180134809", "username": "Juan Caripidis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1086596584656306180", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ugemitch", "user_id": "166706153"}], "retweets": 0, "screen_name": "elgat0c0nb0las", "text": "Por eso, imagine llevar a su nena de 10 a\u00f1os con gripe.\nTiene n\u00e1useas, est\u00e1 inapetente y le duele la cabeza, adem\u00e1s de otros s\u00edntomas de la gripe misma. \n\nDado que los s\u00edntomas se superponen c los de un embarazo, ud considerar\u00eda correcto iniciar el protocolo p descartar embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso, imagine llevar a su nena de 10 a\u00f1os con gripe.\nTiene n\u00e1useas, est\u00e1 inapetente y le duele la cabeza, adem\u00e1s de otros s\u00edntomas de la gripe misma. \n\nDado que los s\u00edntomas se superponen c los de un <strong>embarazo</strong>, ud considerar\u00eda correcto <strong>iniciar</strong> el protocolo p descartar <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2019-01-19T15:02:54", "timestamp_epochs": 1547910174, "tweet_id": "1086640147054166016", "tweet_url": "/elgat0c0nb0las/status/1086640147054166016", "user_id": "451153298", "username": "El gato con bolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elcarlos_ad", "text": "Solo hay una forma m\u00e1s placentera que un morning quickly para iniciar el d\u00eda, una prueba de embarazo negativa. *baila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo hay una forma m\u00e1s placentera que un morning quickly para <strong>iniciar</strong> el d\u00eda, una prueba de <strong>embarazo</strong> negativa. *baila</p>", "timestamp": "2019-01-18T14:19:28", "timestamp_epochs": 1547821168, "tweet_id": "1086266830841249792", "tweet_url": "/elcarlos_ad/status/1086266830841249792", "user_id": "74834814", "username": "Carlos AD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marcelamolina72", "text": "\"Amalia Granata\" porque esperaron tanto para iniciar todo un proceso de aborto por violacion. 23 semanas es un embarazo grande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Amalia Granata\" porque esperaron tanto para <strong>iniciar</strong> todo un proceso de aborto por violacion. 23 semanas es un <strong>embarazo</strong> grande</p>", "timestamp": "2019-01-17T13:40:42", "timestamp_epochs": 1547732442, "tweet_id": "1085894684071944192", "tweet_url": "/marcelamolina72/status/1085894684071944192", "user_id": "2548274155", "username": "marcela molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["grrr", "semana20"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nat_ge", "text": "Qu\u00e9 ser\u00e1 q cada semana de embarazo la tenga q iniciar despertandome a las 5am nom\u00e1s as\u00ed como si nada #grrr #semana20", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 ser\u00e1 q cada semana de <strong>embarazo</strong> la tenga q <strong>iniciar</strong> despertandome a las 5am nom\u00e1s as\u00ed como si nada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/grrr?src=hash\"><s>#</s><b>grrr</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/semana20?src=hash\"><s>#</s><b>semana20</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T10:16:58", "timestamp_epochs": 1436177818, "tweet_id": "618000680804941824", "tweet_url": "/Nat_ge/status/618000680804941824", "user_id": "4512351", "username": "Natalia Guevara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsBabyLee"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "babyleechile", "text": "Antes de iniciar actividad f\u00edsica durante el embarazo, es imprescindible consultar con tu m\u00e9dico para que autorice el ejercicio.#TipsBabyLee", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>iniciar</strong> actividad f\u00edsica durante el <strong>embarazo</strong>, es imprescindible consultar con tu m\u00e9dico para que autorice el ejercicio.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsBabyLee?src=hash\"><s>#</s><b>TipsBabyLee</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T23:00:40", "timestamp_epochs": 1435532440, "tweet_id": "615293768254754816", "tweet_url": "/babyleechile/status/615293768254754816", "user_id": "2859151959", "username": "BabyLee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ejercicio", "embarazo", "benever", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2btHgj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HEVeracruz", "text": "\u00bfTienes dudas sobre cu\u00e1ndo iniciar con el #ejercicio despu\u00e9s de un #embarazo? Aqu\u00ed te lo decimos http://ow.ly/2btHgj\u00a0 #benever #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes dudas sobre cu\u00e1ndo <strong>iniciar</strong> con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejercicio?src=hash\"><s>#</s><b>ejercicio</b></a> despu\u00e9s de un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>? Aqu\u00ed te lo decimos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2btHgj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jefo4R70vA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2btHgj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2btHgj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/benever?src=hash\"><s>#</s><b>benever</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-26T03:00:56", "timestamp_epochs": 1435287656, "tweet_id": "614267068121239552", "tweet_url": "/HEVeracruz/status/614267068121239552", "user_id": "2573026741", "username": "Hospital Espa\u00f1ol VER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unafem", "text": "Iniciar el contro prenatal antes de la semana 8 de la gestacion previene mas enfermedades durante tu embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Iniciar</strong> el contro prenatal antes de la semana 8 de la gestacion previene mas enfermedades durante tu <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-24T16:45:52", "timestamp_epochs": 1435164352, "tweet_id": "613749896571654144", "tweet_url": "/unafem/status/613749896571654144", "user_id": "308798002", "username": "unafem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DoraIsabela", "text": "La educacion sexual debe iniciar en casa. Limitar el problema de embarazo adolescente a la educacion formal, es tener una venda en los ojos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La educacion sexual debe <strong>iniciar</strong> en casa. Limitar el problema de <strong>embarazo</strong> adolescente a la educacion formal, es tener una venda en los ojos.</p>", "timestamp": "2015-06-22T02:21:32", "timestamp_epochs": 1434939692, "tweet_id": "612807604214067200", "tweet_url": "/DoraIsabela/status/612807604214067200", "user_id": "26558093", "username": "Dora Isabel Valdes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4sdHOaztv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IGFMiraflores", "text": "\u00bfEst\u00e1s lista para iniciar el camino a tu embarazo? \u00a1Nosotros te estamos esperando! Llama y haz tu cita:  6109696 http://fb.me/4sdHOaztv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEst\u00e1s lista para <strong>iniciar</strong> el camino a tu <strong>embarazo</strong>? \u00a1Nosotros te estamos esperando! Llama y haz tu cita:  6109696 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4sdHOaztv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5Fjewd9v6J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4sdHOaztv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4sdHOaztv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-12T22:06:57", "timestamp_epochs": 1434146817, "tweet_id": "609482045216010240", "tweet_url": "/IGFMiraflores/status/609482045216010240", "user_id": "2802682054", "username": "Cl\u00ednica Miraflores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConsejosBelleza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1FZR2r6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicinaSatori", "text": "Para iniciar este d\u00eda les compartimos unos consejos para recuperar la figura despu\u00e9s del embarazo. http://bit.ly/1FZR2r6\u00a0 #ConsejosBelleza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>iniciar</strong> este d\u00eda les compartimos unos consejos para recuperar la figura despu\u00e9s del <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1FZR2r6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f2K01DjZ37\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1FZR2r6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1FZR2r6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejosBelleza?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejosBelleza</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-12T13:10:02", "timestamp_epochs": 1434114602, "tweet_id": "609346926115295233", "tweet_url": "/MedicinaSatori/status/609346926115295233", "user_id": "248836850", "username": "Satori Medicina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "Debes iniciar los controles prenatales ante la sospecha de embarazo o la primera falta, siempre dentro de las primeras 12 semanas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes <strong>iniciar</strong> los controles prenatales ante la sospecha de <strong>embarazo</strong> o la primera falta, siempre dentro de las primeras 12 semanas.</p>", "timestamp": "2015-06-12T09:40:17", "timestamp_epochs": 1434102017, "tweet_id": "609294138828304384", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/609294138828304384", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Monagas", "JuntosSomosChavez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dipcarlosf99", "text": "Gob @yelitzePSUV_ indica que Barrancas ser\u00e1 pionero para iniciar programa de prevenci\u00f3n de embarazo precoz | #Monagas #JuntosSomosChavez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gob <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138963249\" dir=\"ltr\" href=\"/yelitzePSUV_\"><s>@</s><b>yelitzePSUV_</b></a> indica que Barrancas ser\u00e1 pionero para <strong>iniciar</strong> programa de prevenci\u00f3n de <strong>embarazo</strong> precoz | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monagas?src=hash\"><s>#</s><b>Monagas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntosSomosChavez?src=hash\"><s>#</s><b>JuntosSomosChavez</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-11T13:48:47", "timestamp_epochs": 1434030527, "tweet_id": "608994288576417792", "tweet_url": "/dipcarlosf99/status/608994288576417792", "user_id": "2305178730", "username": "Carlos Flores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ronnyluyo", "text": "@natvertiz saliste embarazada a pocos meses de iniciar tu relaci\u00f3n hasta no dieron las fechas exactas de tu embarazo. Donde esta el ejemplo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155769461\" dir=\"ltr\" href=\"/natvertiz\"><s>@</s><b>natvertiz</b></a> saliste embarazada a pocos meses de <strong>iniciar</strong> tu relaci\u00f3n hasta no dieron las fechas exactas de tu <strong>embarazo</strong>. Donde esta el ejemplo?</p>", "timestamp": "2015-06-11T03:06:08", "timestamp_epochs": 1433991968, "tweet_id": "608832559468933120", "tweet_url": "/ronnyluyo/status/608832559468933120", "user_id": "57863355", "username": "Ronny\ud83c\udf1b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["fitness", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHFFzTFXEAER4cl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isaxdiego", "text": "Isa y su barriga a punto de iniciar el entrenamiento acu\u00e1tico del martes. #fitness #embarazo pic.twitter.com/djF7cymXXW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Isa y su barriga a punto de <strong>iniciar</strong> el entrenamiento acu\u00e1tico del martes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fitness?src=hash\"><s>#</s><b>fitness</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/djF7cymXXW\">pic.twitter.com/djF7cymXXW</a></p>", "timestamp": "2015-06-09T18:45:29", "timestamp_epochs": 1433875529, "tweet_id": "608344180679680000", "tweet_url": "/isaxdiego/status/608344180679680000", "user_id": "291711336", "username": "Isa+Diego Fotograf\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHEMgraWQAAuTWS.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Argesyl", "text": "Desde que confirmas tu embarazo, recuerda que debes iniciar controles mensuales. pic.twitter.com/2FGDl51nxi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde que confirmas tu <strong>embarazo</strong>, recuerda que debes <strong>iniciar</strong> controles mensuales. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2FGDl51nxi\">pic.twitter.com/2FGDl51nxi</a></p>", "timestamp": "2015-06-09T14:35:09", "timestamp_epochs": 1433860509, "tweet_id": "608281180518162432", "tweet_url": "/Argesyl/status/608281180518162432", "user_id": "594779626", "username": "Argesyl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["perro", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/NERaH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CHipInPet", "text": "No debes esperar hasta que el beb\u00e9 este en casa para ayudar a tu #perro a adaptarse desde el #embarazo puedes iniciar http://ow.ly/NERaH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No debes esperar hasta que el beb\u00e9 este en casa para ayudar a tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/perro?src=hash\"><s>#</s><b>perro</b></a> a adaptarse desde el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> puedes <strong>iniciar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/NERaH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IQNTYlAjcy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/NERaH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/NERaH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-03T15:01:09", "timestamp_epochs": 1433343669, "tweet_id": "606113398061965312", "tweet_url": "/CHipInPet/status/606113398061965312", "user_id": "1118240640", "username": "CHipInPet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7v5vNaMcD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrOriol", "text": "IMPORTANCIA DE TENER UN DIARIO EN EL EMBARAZO.\n\nMuchas madres esperan hasta el nacimiento del beb\u00e9 para iniciar... http://fb.me/7v5vNaMcD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IMPORTANCIA DE TENER UN DIARIO EN EL <strong>EMBARAZO</strong>.\n\nMuchas madres esperan hasta el nacimiento del beb\u00e9 para <strong>iniciar</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7v5vNaMcD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hrGId42D1N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7v5vNaMcD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7v5vNaMcD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-02T11:01:02", "timestamp_epochs": 1433242862, "tweet_id": "605690582787227648", "tweet_url": "/DrOriol/status/605690582787227648", "user_id": "2332399676", "username": "AMECAE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1UhucSBi4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nhfc_Mexico", "text": "\u00bfEst\u00e1s lista para iniciar el camino a tu embarazo? \u00a1Nosotros te estamos esperando! Llama y haz tu cita:... http://fb.me/1UhucSBi4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEst\u00e1s lista para <strong>iniciar</strong> el camino a tu <strong>embarazo</strong>? \u00a1Nosotros te estamos esperando! Llama y haz tu cita:... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1UhucSBi4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CBYSTuAqxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1UhucSBi4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1UhucSBi4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T15:42:02", "timestamp_epochs": 1433173322, "tweet_id": "605398908643123202", "tweet_url": "/Nhfc_Mexico/status/605398908643123202", "user_id": "227739745", "username": "New Hope Fertility C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2iWyK26w1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nhfc_Mexico", "text": "\u00bfEst\u00e1s lista para conocer a nuestros expertos, aclarar tus dudas e iniciar tu camino al embarazo? Si a\u00fan no... http://fb.me/2iWyK26w1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEst\u00e1s lista para conocer a nuestros expertos, aclarar tus dudas e <strong>iniciar</strong> tu camino al <strong>embarazo</strong>? Si a\u00fan no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2iWyK26w1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yiH9zQ4uU8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2iWyK26w1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2iWyK26w1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-30T16:18:02", "timestamp_epochs": 1433002682, "tweet_id": "604683192608505856", "tweet_url": "/Nhfc_Mexico/status/604683192608505856", "user_id": "227739745", "username": "New Hope Fertility C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["est\u00e9tico", "embarazo", "lactancia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Nuopt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "drasanjose", "text": "Se recomienda no iniciar ning\u00fan tratamiento #est\u00e9tico durante el #embarazo o per\u00edodo de #lactancia. http://ow.ly/Nuopt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se recomienda no <strong>iniciar</strong> ning\u00fan tratamiento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/est%C3%A9tico?src=hash\"><s>#</s><b>est\u00e9tico</b></a> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> o per\u00edodo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lactancia?src=hash\"><s>#</s><b>lactancia</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Nuopt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PAzOACF8m1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Nuopt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Nuopt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-30T08:40:27", "timestamp_epochs": 1432975227, "tweet_id": "604568038185254912", "tweet_url": "/drasanjose/status/604568038185254912", "user_id": "2851368437", "username": "Dra. San Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CF9B_BtWYAEBHTh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StefiCarvajal1", "text": "Con Diputada @MarcelaHernando antes de iniciar Di\u00e1logo Ciudadano por ley de interrupci\u00f3n del embarazo por 3 causas pic.twitter.com/NTqkmqiIWI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con Diputada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"612883967\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcelaHernando\"><s>@</s><b>MarcelaHernando</b></a> antes de <strong>iniciar</strong> Di\u00e1logo Ciudadano por ley de interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> por 3 causas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NTqkmqiIWI\">pic.twitter.com/NTqkmqiIWI</a></p>", "timestamp": "2015-05-26T18:56:18", "timestamp_epochs": 1432666578, "tweet_id": "603273472349962240", "tweet_url": "/StefiCarvajal1/status/603273472349962240", "user_id": "349166265", "username": "Stefania Carvajal Tabilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vida", "ConsejoBIOSER"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unidadbioser", "text": "Si tus hijos deciden iniciar su #vida sexual, investiga con ellos de anticonceptivos y riesgo de embarazo, ITS y sexo seguro. #ConsejoBIOSER", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tus hijos deciden <strong>iniciar</strong> su <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vida?src=hash\"><s>#</s><b>vida</b></a> sexual, investiga con ellos de anticonceptivos y riesgo de <strong>embarazo</strong>, ITS y sexo seguro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoBIOSER?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoBIOSER</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T17:00:06", "timestamp_epochs": 1432573206, "tweet_id": "602881842606264320", "tweet_url": "/unidadbioser/status/602881842606264320", "user_id": "2841941459", "username": "BIOSER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "602392028174012416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mlmartinezfrias", "user_id": "3046254490"}], "retweets": 0, "screen_name": "mlmartinezfrias", "text": "@mlmartinezfrias. Todas las anteriores actitudes preventivas se tienen que evitar iniciar desde 3 o 4 meses antes de bucar el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3046254490\" dir=\"ltr\" href=\"/mlmartinezfrias\"><s>@</s><b>mlmartinezfrias</b></a>. Todas las anteriores actitudes preventivas se tienen que evitar <strong>iniciar</strong> desde 3 o 4 meses antes de bucar el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-05-24T08:41:25", "timestamp_epochs": 1432456885, "tweet_id": "602393957109243904", "tweet_url": "/mlmartinezfrias/status/602393957109243904", "user_id": "3046254490", "username": "ML Martinez-Frias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900868720251293696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aleschut", "user_id": "710559588605628417"}], "retweets": 0, "screen_name": "Renzo_Utili", "text": "Tergiversa, mi postura es de una denuncia oportuna para evitar otra violaci\u00f3n y iniciar aborto en caso de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tergiversa, mi postura es de una denuncia oportuna para evitar otra violaci\u00f3n y <strong>iniciar</strong> aborto en caso de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-25T00:51:29", "timestamp_epochs": 1503622289, "tweet_id": "900883292693684224", "tweet_url": "/Renzo_Utili/status/900883292693684224", "user_id": "171123993", "username": "Renzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "marthadebayle", "text": "Y si no est\u00e1s acostumbrada a hacer ejercicio, puedes iniciar una rutina de baja intensidad antes,durante y despu\u00e9s del embarazo @tomasweimar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si no est\u00e1s acostumbrada a hacer ejercicio, puedes <strong>iniciar</strong> una rutina de baja intensidad antes,durante y despu\u00e9s del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98465988\" dir=\"ltr\" href=\"/tomasweimar\"><s>@</s><b>tomasweimar</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-22T16:48:29", "timestamp_epochs": 1503420509, "tweet_id": "900036968750481409", "tweet_url": "/marthadebayle/status/900036968750481409", "user_id": "14689728", "username": "marthadebayle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:50:06", "timestamp_epochs": 1502754606, "tweet_id": "897243967468826625", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/897243967468826625", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LabioLeporino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/pbNYLM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "hospitalangeles", "text": "Se recomienda iniciar consumo de \u00e1cido f\u00f3lico tres meses antes del embarazo y durante todo el periodo #LabioLeporino http://bit.ly/pbNYLM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se recomienda <strong>iniciar</strong> consumo de \u00e1cido f\u00f3lico tres meses antes del <strong>embarazo</strong> y durante todo el periodo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LabioLeporino?src=hash\"><s>#</s><b>LabioLeporino</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/pbNYLM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9BhJGSpwrC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/pbNYLM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/pbNYLM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T20:57:00", "timestamp_epochs": 1502744220, "tweet_id": "897200405884653568", "tweet_url": "/hospitalangeles/status/897200405884653568", "user_id": "105587983", "username": "Hospitales Angeles", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHH90YJUMAA4Nyg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SemujerGro", "text": "Si ya decidiste iniciar con tu vida sexual, \u00a1Cu\u00eddate! usa anticonceptivos a fin de evitar el riesgo de un embarazo involuntario pic.twitter.com/cjaSOZiUOJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya decidiste <strong>iniciar</strong> con tu vida sexual, \u00a1Cu\u00eddate! usa anticonceptivos a fin de evitar el riesgo de un <strong>embarazo</strong> involuntario <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cjaSOZiUOJ\">pic.twitter.com/cjaSOZiUOJ</a></p>", "timestamp": "2017-08-13T16:54:05", "timestamp_epochs": 1502643245, "tweet_id": "896776885144739840", "tweet_url": "/SemujerGro/status/896776885144739840", "user_id": "348250402", "username": "Secretar\u00eda de la Mujer Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/Jqmnv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Periowave_mx", "text": "Los peligros de la periodontitis. Pueden iniciar en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu embarazo. http://ow.ly/Jqmnv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los peligros de la periodontitis. Pueden <strong>iniciar</strong> en tu boca pero terminar en tu coraz\u00f3n o hasta afectar tu <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Jqmnv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BbiPg76X5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Jqmnv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Jqmnv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-12T23:50:04", "timestamp_epochs": 1502581804, "tweet_id": "896519182212374528", "tweet_url": "/Periowave_mx/status/896519182212374528", "user_id": "532589474", "username": "Periowave Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CasaSana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cristiansaludp", "text": "En una #CasaSana se extreman habitos saludables y buena alimentaci\u00f3n sobre todo antes de iniciar la busqueda de un nuevo embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CasaSana?src=hash\"><s>#</s><b>CasaSana</b></a> se extreman habitos saludables y buena alimentaci\u00f3n sobre todo antes de <strong>iniciar</strong> la busqueda de un nuevo <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2017-08-04T19:01:17", "timestamp_epochs": 1501873277, "tweet_id": "893547406113026049", "tweet_url": "/cristiansaludp/status/893547406113026049", "user_id": "776657179", "username": "Cristian Herrera G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rominaherrera", "text": "@ansesgob hace una semana que una amiga quiere iniciar el tr\u00e1mite por la asignaci\u00f3n de embarazo y nunca le dan turno ni por web ni tel\u00e8fono", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144307376\" dir=\"ltr\" href=\"/ansesgob\"><s>@</s><b>ansesgob</b></a> hace una semana que una amiga quiere <strong>iniciar</strong> el tr\u00e1mite por la asignaci\u00f3n de <strong>embarazo</strong> y nunca le dan turno ni por web ni tel\u00e8fono</p>", "timestamp": "2017-07-27T17:51:35", "timestamp_epochs": 1501177895, "tweet_id": "890630764177481728", "tweet_url": "/rominaherrera/status/890630764177481728", "user_id": "141377527", "username": "Romina  Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MiEmbarazopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFTXaAfW0AUHsUa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BSCUMEX", "text": "En la  semana 7 de tu embarazo el embri\u00f3n comenzar\u00e1 a cambiar de forma, para iniciar a diferenciarse en tres grupos de c\u00e9lulas. #MiEmbarazopic.twitter.com/YalavJyY8L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la  semana 7 de tu <strong>embarazo</strong> el embri\u00f3n comenzar\u00e1 a cambiar de forma, para <strong>iniciar</strong> a diferenciarse en tres grupos de c\u00e9lulas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiEmbarazo?src=hash\"><s>#</s><b>MiEmbarazo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YalavJyY8L\">pic.twitter.com/YalavJyY8L</a></p>", "timestamp": "2017-07-22T01:30:17", "timestamp_epochs": 1500687017, "tweet_id": "888571870542417920", "tweet_url": "/BSCUMEX/status/888571870542417920", "user_id": "1194456962", "username": "BSCU", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["dieta", "embarazo", "gestaci\u00f3n", "descubre"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFNChK5XcAA72MK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2ujTdZA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mimanualdelbebe", "text": "Tu #dieta de #embarazo debe idealmente iniciar antes de que est\u00e9s en #gestaci\u00f3n, #descubre de que se trata http://bit.ly/2ujTdZA\u00a0pic.twitter.com/eQ8eCQ040l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dieta?src=hash\"><s>#</s><b>dieta</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> debe idealmente <strong>iniciar</strong> antes de que est\u00e9s en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gestaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>gestaci\u00f3n</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descubre?src=hash\"><s>#</s><b>descubre</b></a> de que se trata <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ujTdZA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xH1nDPy0KU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ujTdZA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ujTdZA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eQ8eCQ040l\">pic.twitter.com/eQ8eCQ040l</a></p>", "timestamp": "2017-07-20T20:01:18", "timestamp_epochs": 1500580878, "tweet_id": "888126692094390273", "tweet_url": "/Mimanualdelbebe/status/888126692094390273", "user_id": "26785507", "username": "Mi manual del beb\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "886982567584555008", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ichimei82", "user_id": "3383326504"}], "retweets": 0, "screen_name": "el_cheka", "text": "Iniciar un proceso medico legal y de apoyo. Eso esta hoy. La causal de violacion solo involucra interrupcion de embarazo sin pericias legal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Iniciar</strong> un proceso medico legal y de apoyo. Eso esta hoy. La causal de violacion solo involucra interrupcion de <strong>embarazo</strong> sin pericias legal</p>", "timestamp": "2017-07-18T20:45:02", "timestamp_epochs": 1500410702, "tweet_id": "887412923546689542", "tweet_url": "/el_cheka/status/887412923546689542", "user_id": "576834327", "username": "El Cheka", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DE-LxsGU0AA46ZC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SemujerGro", "text": "Si ya decidiste iniciar con tu vida sexual, \u00a1Cu\u00eddate!  usa anticonceptivos a fin de evitar el riesgo de un embarazo involuntario. pic.twitter.com/wZXlPgkoXQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya decidiste <strong>iniciar</strong> con tu vida sexual, \u00a1Cu\u00eddate!  usa anticonceptivos a fin de evitar el riesgo de un <strong>embarazo</strong> involuntario. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wZXlPgkoXQ\">pic.twitter.com/wZXlPgkoXQ</a></p>", "timestamp": "2017-07-17T22:47:29", "timestamp_epochs": 1500331649, "tweet_id": "887081347524722688", "tweet_url": "/SemujerGro/status/887081347524722688", "user_id": "348250402", "username": "Secretar\u00eda de la Mujer Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["IVIPanam\u00e1", "beb\u00e9sarco\u00edrispic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEttasBXoAE5huk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IVI_Panama", "text": "En #IVIPanam\u00e1 comprendemos lo dif\u00edcil que es iniciar la b\u00fasqueda de un nuevo embarazo cuando se han vivido una o m\u00e1s p\u00e9rdidas #beb\u00e9sarco\u00edrispic.twitter.com/Ye3XhzDohS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IVIPanam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>IVIPanam\u00e1</b></a> comprendemos lo dif\u00edcil que es <strong>iniciar</strong> la b\u00fasqueda de un nuevo <strong>embarazo</strong> cuando se han vivido una o m\u00e1s p\u00e9rdidas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9sarco%C3%ADris?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9sarco\u00edris</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ye3XhzDohS\">pic.twitter.com/Ye3XhzDohS</a></p>", "timestamp": "2017-07-14T18:00:53", "timestamp_epochs": 1500055253, "tweet_id": "885922059834056705", "tweet_url": "/IVI_Panama/status/885922059834056705", "user_id": "1026687824", "username": "IVI Panama", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEf3Bm_VYAAZUcy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://goo.gl/hLYwga"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraJulieSalomon", "text": "El mejor momento para iniciar las visitas al ginec\u00f3logo es cuando tienes la sospecha o confirmaci\u00f3n del embarazo. https://goo.gl/hLYwga\u00a0pic.twitter.com/iWJKpNKM9r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor momento para <strong>iniciar</strong> las visitas al ginec\u00f3logo es cuando tienes la sospecha o confirmaci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/hLYwga\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PJzdPvC1xN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/hLYwga\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/hLYwga</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iWJKpNKM9r\">pic.twitter.com/iWJKpNKM9r</a></p>", "timestamp": "2017-07-12T20:48:00", "timestamp_epochs": 1499892480, "tweet_id": "885239341290733568", "tweet_url": "/DraJulieSalomon/status/885239341290733568", "user_id": "169310899", "username": "Julie Salom\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad", "Salud", "Yucat\u00e1n", "Pediatr\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1xi3PqL4z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ActualYucatan", "text": "Medidas preventivas contra la #obesidad deben iniciar desde el embarazo: IMSS #Salud #Yucat\u00e1n #Pediatr\u00eda... http://fb.me/1xi3PqL4z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medidas preventivas contra la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> deben <strong>iniciar</strong> desde el <strong>embarazo</strong>: IMSS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yucat%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Yucat\u00e1n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pediatr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Pediatr\u00eda</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1xi3PqL4z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2RPBbPhoOe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1xi3PqL4z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1xi3PqL4z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-11T14:38:06", "timestamp_epochs": 1499783886, "tweet_id": "884783863167320064", "tweet_url": "/ActualYucatan/status/884783863167320064", "user_id": "2231018713", "username": "Actual Yucat\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["reproducci\u00f3nasistida", "embarazo", "FIV", "sermadrepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DD9GWdRW0AAeSzm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.accuna.es/blog/2016/11/24/diez-motivos-para-iniciar-un-tratamiento-de-reproduccion-asistida/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AccunaClinica", "text": "Diez motivos para iniciar un tratamiento de #reproducci\u00f3nasistida -> http://www.accuna.es/blog/2016/11/24/diez-motivos-para-iniciar-un-tratamiento-de-reproduccion-asistida/\u00a0\u2026 #embarazo #FIV #sermadrepic.twitter.com/agcQAqTjBl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diez motivos para <strong>iniciar</strong> un tratamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reproducci%C3%B3nasistida?src=hash\"><s>#</s><b>reproducci\u00f3nasistida</b></a> -&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.accuna.es/blog/2016/11/24/diez-motivos-para-iniciar-un-tratamiento-de-reproduccion-asistida/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zQTISQBNL7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.accuna.es/blog/2016/11/24/diez-motivos-para-iniciar-un-tratamiento-de-reproduccion-asistida/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">accuna.es/blog/2016/11/2</span><span class=\"invisible\">4/diez-motivos-para-iniciar-un-tratamiento-de-reproduccion-asistida/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FIV?src=hash\"><s>#</s><b>FIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sermadre?src=hash\"><s>#</s><b>sermadre</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/agcQAqTjBl\">pic.twitter.com/agcQAqTjBl</a></p>", "timestamp": "2017-07-05T16:03:00", "timestamp_epochs": 1499270580, "tweet_id": "882630904815828993", "tweet_url": "/AccunaClinica/status/882630904815828993", "user_id": "3382895843", "username": "Accuna", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Venganza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DDnrY_eXkAAyDRP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["http://goo.gl/S7MMwN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CanalRCN", "text": "#Venganza\n\nRam\u00f3n ve como la mejor oportunidad el embarazo de Emilia para iniciar su entrevista.  http://goo.gl/S7MMwN\u00a0pic.twitter.com/d2P3VVF9Y8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venganza?src=hash\"><s>#</s><b>Venganza</b></a>\n\nRam\u00f3n ve como la mejor oportunidad el <strong>embarazo</strong> de Emilia para <strong>iniciar</strong> su entrevista.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/S7MMwN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RzWRIZ1tBc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/S7MMwN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/S7MMwN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d2P3VVF9Y8\">pic.twitter.com/d2P3VVF9Y8</a></p>", "timestamp": "2017-07-01T03:40:12", "timestamp_epochs": 1498880412, "tweet_id": "880994420912513024", "tweet_url": "/CanalRCN/status/880994420912513024", "user_id": "60613480", "username": "Canal RCN", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ginecobstetrapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DDA6ICQWAAALy9j.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pcMetropolitana", "text": "\"Iniciar el consumo de \u00e1cido f\u00f3lico y vitaminas antes del embarazo ayuda a fortalecer el organismo\" Dr. Oswaldo Luengas #Ginecobstetrapic.twitter.com/2ocJuMgUSp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Iniciar</strong> el consumo de \u00e1cido f\u00f3lico y vitaminas antes del <strong>embarazo</strong> ayuda a fortalecer el organismo\" Dr. Oswaldo Luengas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ginecobstetra?src=hash\"><s>#</s><b>Ginecobstetra</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ocJuMgUSp\">pic.twitter.com/2ocJuMgUSp</a></p>", "timestamp": "2017-06-23T14:57:56", "timestamp_epochs": 1498229876, "tweet_id": "878265872485412864", "tweet_url": "/pcMetropolitana/status/878265872485412864", "user_id": "2859703792", "username": "pcmetropolitana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gernel_", "text": "Un embarazo deber\u00eda iniciar como una historia de amor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> deber\u00eda <strong>iniciar</strong> como una historia de amor.</p>", "timestamp": "2017-06-23T03:28:16", "timestamp_epochs": 1498188496, "tweet_id": "878092312089329668", "tweet_url": "/Gernel_/status/878092312089329668", "user_id": "105258657", "username": "Ger_\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCcp_F9VYAEvjsf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cmpdhmedicos1", "text": "A punto de iniciar 630 de tu radio por AM, el embarazo en la adolescencia te esperamos pic.twitter.com/JrYpBrvZe5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de <strong>iniciar</strong> 630 de tu radio por AM, el <strong>embarazo</strong> en la adolescencia te esperamos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JrYpBrvZe5\">pic.twitter.com/JrYpBrvZe5</a></p>", "timestamp": "2017-06-16T14:01:06", "timestamp_epochs": 1497621666, "tweet_id": "875714857097723905", "tweet_url": "/cmpdhmedicos1/status/875714857097723905", "user_id": "1116166189", "username": "Carlos Benitez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996150541242728448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ivictorialove27", "user_id": "105411594"}], "retweets": 1, "screen_name": "DavidDuarteMx", "text": "Ok, felicidades, es mejor que vivas tranquila tu embarazo, en cuanto se comienza con el sistema viene una desintoxicaci\u00f3n que ser\u00eda absorbida por tu beb\u00e9, no tiene nada que ver con el bicarbonato, puedes iniciar el sistema hasta que el beb\u00e9 est\u00e9 en ablactaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ok, felicidades, es mejor que vivas tranquila tu <strong>embarazo</strong>, en cuanto se comienza con el sistema viene una desintoxicaci\u00f3n que ser\u00eda absorbida por tu beb\u00e9, no tiene nada que ver con el bicarbonato, puedes <strong>iniciar</strong> el sistema hasta que el beb\u00e9 est\u00e9 en ablactaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2018-05-15T23:14:48", "timestamp_epochs": 1526426088, "tweet_id": "996529359782473729", "tweet_url": "/DavidDuarteMx/status/996529359782473729", "user_id": "893179251477884929", "username": "David Duarte Mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lupus"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dc8IpCuWkAUhK2Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FundacionGales", "text": "\u00bf#Lupus y embarazo? Si se puede. \nLo importante para iniciar el proceso de gestaci\u00f3n es planificarlo con tu m\u00e9dico reumat\u00f3logo y un ginec\u00f3logo. pic.twitter.com/ssqrdn2gt6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lupus?src=hash\"><s>#</s><b>Lupus</b></a> y <strong>embarazo</strong>? Si se puede. \nLo importante para <strong>iniciar</strong> el proceso de gestaci\u00f3n es planificarlo con tu m\u00e9dico reumat\u00f3logo y un ginec\u00f3logo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ssqrdn2gt6\">pic.twitter.com/ssqrdn2gt6</a></p>", "timestamp": "2018-05-11T19:31:24", "timestamp_epochs": 1526067084, "tweet_id": "995023586476875777", "tweet_url": "/FundacionGales/status/995023586476875777", "user_id": "1348333290", "username": "Fundaci\u00f3n Gales", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Fisioterapiapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dc7QZEbW0AIuEDh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnimetroCO", "text": "En la sala de redacci\u00f3n de @adnbarranquilla el programa de Fisioterapia de @UnimetroCO explica la importancia de la actividad f\u00edsica durante el embarazo. Mujeres con vida sedentaria pueden iniciar una adecuada rutina de ejercicios para dar a luz. #Fisioterapiapic.twitter.com/4zDS4baPns", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la sala de redacci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164434425\" dir=\"ltr\" href=\"/adnbarranquilla\"><s>@</s><b>adnbarranquilla</b></a> el programa de Fisioterapia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"485975871\" dir=\"ltr\" href=\"/UnimetroCO\"><s>@</s><b>UnimetroCO</b></a> explica la importancia de la actividad f\u00edsica durante el <strong>embarazo</strong>. Mujeres con vida sedentaria pueden <strong>iniciar</strong> una adecuada rutina de ejercicios para dar a luz. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fisioterapia?src=hash\"><s>#</s><b>Fisioterapia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4zDS4baPns\">pic.twitter.com/4zDS4baPns</a></p>", "timestamp": "2018-05-11T15:25:31", "timestamp_epochs": 1526052331, "tweet_id": "994961707628924928", "tweet_url": "/UnimetroCO/status/994961707628924928", "user_id": "485975871", "username": "Unimetro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Colima"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://periodicoavance.com.mx/consulta-prenatal-indispensable-para-la-salud-materna/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AvanceInfo", "text": "El control prenatal oportuno debe iniciar en el primer trimestre de embarazo para prevenir complicaciones y disminuir los riesgos al nacer. \n#Colima http://periodicoavance.com.mx/consulta-prenatal-indispensable-para-la-salud-materna/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El control prenatal oportuno debe <strong>iniciar</strong> en el primer trimestre de <strong>embarazo</strong> para prevenir complicaciones y disminuir los riesgos al nacer. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colima?src=hash\"><s>#</s><b>Colima</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://periodicoavance.com.mx/consulta-prenatal-indispensable-para-la-salud-materna/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EacGmZUaxO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://periodicoavance.com.mx/consulta-prenatal-indispensable-para-la-salud-materna/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">periodicoavance.com.mx/consulta-prena</span><span class=\"invisible\">tal-indispensable-para-la-salud-materna/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-10T02:00:08", "timestamp_epochs": 1525917608, "tweet_id": "994396639744921603", "tweet_url": "/AvanceInfo/status/994396639744921603", "user_id": "946436061483360256", "username": "AvanceInformativo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["60"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcs6EIMV4AAexTl.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcs6EINVMAAzY9I.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcs6EIMU0AAcRRh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcs6EILUQAAEO7t.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "ssaludsonora", "text": "Visitan el Taller Vale la Pena Esperar, alumnos de la Secundaria #60, en el m\u00f3dulo 4 \u201cCu\u00e1l es tu mejor opci\u00f3n Tener Sexo o Vale la Pena Esperar\u201d donde valoran la opci\u00f3n de iniciar relaciones sexuales o esperar y evitar embarazo no planeados y enfermedades de transmisi\u00f3n sexual. pic.twitter.com/I46DxpkKEK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visitan el Taller Vale la Pena Esperar, alumnos de la Secundaria #60, en el m\u00f3dulo 4 \u201cCu\u00e1l es tu mejor opci\u00f3n Tener Sexo o Vale la Pena Esperar\u201d donde valoran la opci\u00f3n de <strong>iniciar</strong> relaciones sexuales o esperar y evitar <strong>embarazo</strong> no planeados y enfermedades de transmisi\u00f3n sexual. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I46DxpkKEK\">pic.twitter.com/I46DxpkKEK</a></p>", "timestamp": "2018-05-08T20:35:00", "timestamp_epochs": 1525811700, "tweet_id": "993952431074693120", "tweet_url": "/ssaludsonora/status/993952431074693120", "user_id": "278115949", "username": "Salud Sonora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcs5hJiXcAEl57O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2rsPwx1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "saludcolima", "text": "El control prenatal debe iniciar en el primer trimestre de embarazo para prevenir complicaciones y disminuir los riesgos al nacer. Datos: http://bit.ly/2rsPwx1\u00a0pic.twitter.com/HnsicNxM3e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El control prenatal debe <strong>iniciar</strong> en el primer trimestre de <strong>embarazo</strong> para prevenir complicaciones y disminuir los riesgos al nacer. Datos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2rsPwx1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eIAjLVd7Bv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2rsPwx1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rsPwx1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HnsicNxM3e\">pic.twitter.com/HnsicNxM3e</a></p>", "timestamp": "2018-05-08T20:30:52", "timestamp_epochs": 1525811452, "tweet_id": "993951387045322753", "tweet_url": "/saludcolima/status/993951387045322753", "user_id": "145390178", "username": "saludcolima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoticiasDeSalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2KJd09W"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "redcentrocali", "text": "#NoticiasDeSalud Algunas mujeres debido a sus malos h\u00e1bitos alimenticios, como el consumo exagerado de carbohidratos y sal o si est\u00e1 en los extremos de las edades para iniciar un embarazo podr\u00eda padecer de preeclampsia http://bit.ly/2KJd09W\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoticiasDeSalud?src=hash\"><s>#</s><b>NoticiasDeSalud</b></a> Algunas mujeres debido a sus malos h\u00e1bitos alimenticios, como el consumo exagerado de carbohidratos y sal o si est\u00e1 en los extremos de las edades para <strong>iniciar</strong> un <strong>embarazo</strong> podr\u00eda padecer de preeclampsia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2KJd09W\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p5W6JEjnIW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2KJd09W\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KJd09W</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-08T13:04:55", "timestamp_epochs": 1525784695, "tweet_id": "993839160044806144", "tweet_url": "/redcentrocali/status/993839160044806144", "user_id": "1546060760", "username": "Red Salud Centro #SomosGuardianesDeVida \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcoObKZW4AA7G_z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "inmediato", "text": "\"Somos la capital nacional del Embarazo no deseado en adolescentes contrastando con otras pcias m\u00e1s pobres a\u00fan. Y vamos a iniciar un profundo trabajo en Dptos con los \u00edndices pciales m\u00e1s altos (Pdas, Guaran\u00ed y Ober\u00e1) -Ricardo Zacar\u00edas Coord Min Desarrollo Social Naci\u00f3n) pic.twitter.com/cCob1kOXfh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Somos la capital nacional del <strong>Embarazo</strong> no deseado en adolescentes contrastando con otras pcias m\u00e1s pobres a\u00fan. Y vamos a <strong>iniciar</strong> un profundo trabajo en Dptos con los \u00edndices pciales m\u00e1s altos (Pdas, Guaran\u00ed y Ober\u00e1) -Ricardo Zacar\u00edas Coord Min Desarrollo Social Naci\u00f3n) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cCob1kOXfh\">pic.twitter.com/cCob1kOXfh</a></p>", "timestamp": "2018-05-07T22:44:54", "timestamp_epochs": 1525733094, "tweet_id": "993622731349471232", "tweet_url": "/inmediato/status/993622731349471232", "user_id": "122395787", "username": "walter dar\u00edo bravo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcJc1NjUQAAGFar.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcJc2PEVMAEZcVb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcJc3HgV0AAfnI5.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElRigel_", "text": "Regidora @PaolaHermosil15 antes que nada la felicito por su embarazo. Sobre su inasistencia a la sesi\u00f3n de cabildo de ayer debi\u00f3 justificar por escrito o palabra al alcalde @Lorenzo_De_Cima antes de iniciar sesi\u00f3n \u00bfLo hizo? Ya que por red social y un d\u00eda despu\u00e9s no es lo correcto pic.twitter.com/WTZaBnhTEb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Regidora <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4822710793\" dir=\"ltr\" href=\"/PaolaHermosil15\"><s>@</s><b>PaolaHermosil15</b></a> antes que nada la felicito por su <strong>embarazo</strong>. Sobre su inasistencia a la sesi\u00f3n de cabildo de ayer debi\u00f3 justificar por escrito o palabra al alcalde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190815131\" dir=\"ltr\" href=\"/Lorenzo_de_Cima\"><s>@</s><b>Lorenzo_De_Cima</b></a> antes de <strong>iniciar</strong> sesi\u00f3n \u00bfLo hizo? Ya que por red social y un d\u00eda despu\u00e9s no es lo correcto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WTZaBnhTEb\">pic.twitter.com/WTZaBnhTEb</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T23:18:59", "timestamp_epochs": 1525216739, "tweet_id": "991456980257603585", "tweet_url": "/ElRigel_/status/991456980257603585", "user_id": "2528246576", "username": "Rigel Oficial \u26bd\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darg_21", "text": "M\u00e1s huesuda que siempre tambi\u00e9n, al iniciar mi embarazo me puse pura tunca y ahorita hasta me rega\u00f1ana la doctora porque  bajo mucho ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s huesuda que siempre tambi\u00e9n, al <strong>iniciar</strong> mi <strong>embarazo</strong> me puse pura tunca y ahorita hasta me rega\u00f1ana la doctora porque  bajo mucho <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2018-04-26T22:24:41", "timestamp_epochs": 1524781481, "tweet_id": "989631377225154562", "tweet_url": "/darg_21/status/989631377225154562", "user_id": "4432837693", "username": "lealea", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbfGCqjW4AEPvS6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CENETEC", "text": "Grupos de Desarrollo integrados por profesionales de la Salud de SSA, ISSSTE, IMSS, Sedena, Semar y PEMEX se dieron cita para iniciar la 1\u00b0 Reuni\u00f3n de Integraci\u00f3n de GPC del 2018. Padecimientos cardiovasculares y complicaciones del embarazo son algunas gu\u00edas que se actualizar\u00e1n pic.twitter.com/HGz8bOcXhl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grupos de Desarrollo integrados por profesionales de la Salud de SSA, ISSSTE, IMSS, Sedena, Semar y PEMEX se dieron cita para <strong>iniciar</strong> la 1\u00b0 Reuni\u00f3n de Integraci\u00f3n de GPC del 2018. Padecimientos cardiovasculares y complicaciones del <strong>embarazo</strong> son algunas gu\u00edas que se actualizar\u00e1n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HGz8bOcXhl\">pic.twitter.com/HGz8bOcXhl</a></p>", "timestamp": "2018-04-23T17:55:13", "timestamp_epochs": 1524506113, "tweet_id": "988476398598868998", "tweet_url": "/CENETEC/status/988476398598868998", "user_id": "187650543", "username": "CENETEC-Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "987375958528274433", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "emilioer", "user_id": "46132306"}, {"screen_name": "silvitabuendia", "user_id": "205930411"}], "retweets": 1, "screen_name": "dayumaEc", "text": "\"Xq una madre o familiar autorizado puede iniciar un proceso de donaci\u00f3n de \u00f3rganos de una persona q ha muerto xq deja de tener actividad cerebral pero tiene q pasar un calvario o incluso quiz\u00e1s no pueda interrumpir un embarazo d un embri\u00f3n que tampoco tiene actividad cerebral?\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Xq una madre o familiar autorizado puede <strong>iniciar</strong> un proceso de donaci\u00f3n de \u00f3rganos de una persona q ha muerto xq deja de tener actividad cerebral pero tiene q pasar un calvario o incluso quiz\u00e1s no pueda interrumpir un <strong>embarazo</strong> d un embri\u00f3n que tampoco tiene actividad cerebral?\"</p>", "timestamp": "2018-04-21T22:09:29", "timestamp_epochs": 1524348569, "tweet_id": "987815614717755393", "tweet_url": "/dayumaEc/status/987815614717755393", "user_id": "279164028", "username": "karla kalapaqui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987576606972633088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NanyPardo", "user_id": "178545797"}, {"screen_name": "LuchoJacobsen", "user_id": "47672271"}], "retweets": 0, "screen_name": "Martades17", "text": "Creo que es cuesti\u00f3n de educar, brindarle informaci\u00f3n clara a los j\u00f3venes, de modo que cuando ellos decidan iniciar su vida sexual tengan claro qu\u00e9 deben hacer para prevenir, no s\u00f3lo el embarazo si no tambi\u00e9n las ITS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que es cuesti\u00f3n de educar, brindarle informaci\u00f3n clara a los j\u00f3venes, de modo que cuando ellos decidan <strong>iniciar</strong> su vida sexual tengan claro qu\u00e9 deben hacer para prevenir, no s\u00f3lo el <strong>embarazo</strong> si no tambi\u00e9n las ITS.</p>", "timestamp": "2018-04-21T13:53:56", "timestamp_epochs": 1524318836, "tweet_id": "987690904143237125", "tweet_url": "/Martades17/status/987690904143237125", "user_id": "880197767230083074", "username": "Martha Deschamps", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987137138310467585", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "herpauli", "user_id": "61090279"}, {"screen_name": "NachooNieva", "user_id": "339684821"}], "retweets": 0, "screen_name": "gladysgisela", "text": "Te refieres a gestantes con c\u00e1ncer que deben iniciar quimio o radioterapia y por ende suspender un embarazo o quiz\u00e1s a aquellas con embarazos ect\u00f3picos rotos? Mencionas chicas que se meten perchas, como feminista me ofende ese grado de irresponsabilidad, atentan contra s\u00ed mismas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te refieres a gestantes con c\u00e1ncer que deben <strong>iniciar</strong> quimio o radioterapia y por ende suspender un <strong>embarazo</strong> o quiz\u00e1s a aquellas con embarazos ect\u00f3picos rotos? Mencionas chicas que se meten perchas, como feminista me ofende ese grado de irresponsabilidad, atentan contra s\u00ed mismas.</p>", "timestamp": "2018-04-20T02:27:53", "timestamp_epochs": 1524191273, "tweet_id": "987155864850137094", "tweet_url": "/gladysgisela/status/987155864850137094", "user_id": "158791407", "username": "Gladys McCloskey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987139298343489537", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}, {"screen_name": "NoticiasRCN", "user_id": "35013719"}, {"screen_name": "CanalRCN", "user_id": "60613480"}], "retweets": 0, "screen_name": "lamfMD", "text": "Es necesaria una educaci\u00f3n sexual honesta, sin tab\u00faes,completa,en casa y en colegios.Est\u00e1 educaci\u00f3n debe iniciar desde el primer contacto con la instituci\u00f3n educativa:el embarazo en adolescentes se previene desde la infancia;el abuso sexual no elige edades;+ educaci\u00f3n-abuso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es necesaria una educaci\u00f3n sexual honesta, sin tab\u00faes,completa,en casa y en colegios.Est\u00e1 educaci\u00f3n debe <strong>iniciar</strong> desde el primer contacto con la instituci\u00f3n educativa:el <strong>embarazo</strong> en adolescentes se previene desde la infancia;el abuso sexual no elige edades;+ educaci\u00f3n-abuso.</p>", "timestamp": "2018-04-20T01:30:08", "timestamp_epochs": 1524187808, "tweet_id": "987141331536547842", "tweet_url": "/lamfMD/status/987141331536547842", "user_id": "741936848", "username": "Desperate HouseSingle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "El alcohol, estr\u00e9s, embarazo y el consumo de drogas, ciertos f\u00e1rmacos: interfer\u00f3n-\udbc0\udc0a, inmunomoduladoragentes como ipilimumab, pembrolizumab, nivolumab pueden en individuos gen\u00e9ticamente predispuestos,iniciar el desarrollo de Tiroiditis de Hashimoto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El alcohol, estr\u00e9s, <strong>embarazo</strong> y el consumo de drogas, ciertos f\u00e1rmacos: interfer\u00f3n-\udbc0\udc0a, inmunomoduladoragentes como ipilimumab, pembrolizumab, nivolumab pueden en individuos gen\u00e9ticamente predispuestos,<strong>iniciar</strong> el desarrollo de Tiroiditis de Hashimoto</p>", "timestamp": "2018-04-19T08:27:25", "timestamp_epochs": 1524126445, "tweet_id": "986883955231162369", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/986883955231162369", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "986342045332787200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cucurrucucubird", "user_id": "1828928761"}, {"screen_name": "madamechak", "user_id": "250271459"}], "retweets": 2, "screen_name": "30monedasdplata", "text": "Es claramente tr\u00e1fico de beb\u00e9s. La \u00fanica diferencia es el modo de conseguir el \"producto\" y el revestimiento de altru\u00edsmo con que lo est\u00e1n envolviendo. Hacer c\u00f3mplice a la madre y utilizar t\u00e9cnicas m\u00e9dicas para iniciar el embarazo tambi\u00e9n hace  que parezca menos delictivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es claramente tr\u00e1fico de beb\u00e9s. La \u00fanica diferencia es el modo de conseguir el \"producto\" y el revestimiento de altru\u00edsmo con que lo est\u00e1n envolviendo. Hacer c\u00f3mplice a la madre y utilizar t\u00e9cnicas m\u00e9dicas para <strong>iniciar</strong> el <strong>embarazo</strong> tambi\u00e9n hace  que parezca menos delictivo.</p>", "timestamp": "2018-04-19T06:23:01", "timestamp_epochs": 1524118981, "tweet_id": "986852649294327809", "tweet_url": "/30monedasdplata/status/986852649294327809", "user_id": "732275022081998848", "username": "Vendidos por", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280159617180368896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ansesgob", "user_id": "144307376"}], "retweets": 0, "screen_name": "CMelinaRo1", "text": "@ansesgob por favor hace m\u00e1s de un mes que estoy tratando de iniciar el tr\u00e1mite por auh. En abril naci\u00f3 mi hija y deje de cobrar la asignaci\u00f3n por embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144307376\" dir=\"ltr\" href=\"/ansesgob\"><s>@</s><b>ansesgob</b></a> por favor hace m\u00e1s de un mes que estoy tratando de <strong>iniciar</strong> el tr\u00e1mite por auh. En abril naci\u00f3 mi hija y deje de cobrar la asignaci\u00f3n por <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-06T19:10:22", "timestamp_epochs": 1594062622, "tweet_id": "1280217543546978314", "tweet_url": "/CMelinaRo1/status/1280217543546978314", "user_id": "866746432677715968", "username": "Cintia Melina Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279934412898082816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcialpg", "user_id": "31323406"}, {"screen_name": "SEGOB_mx", "user_id": "182416570"}], "retweets": 0, "screen_name": "cristobalG98", "text": "Aparte creo que la educaci\u00f3n sexual es super importante, ya que a esas clases el embarazo a temprana edad dismuiria, los adolescentes sabr\u00edan que hacer y que medias tomar antes de iniciar una vida sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aparte creo que la educaci\u00f3n sexual es super importante, ya que a esas clases el <strong>embarazo</strong> a temprana edad dismuiria, los adolescentes sabr\u00edan que hacer y que medias tomar antes de <strong>iniciar</strong> una vida sexual</p>", "timestamp": "2020-07-06T03:46:31", "timestamp_epochs": 1594007191, "tweet_id": "1279985047852814337", "tweet_url": "/cristobalG98/status/1279985047852814337", "user_id": "341361570", "username": "El pecado de la gula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CCQ0blxn1qN/?igshid=pzt4hg2jebzd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarolFranz12", "text": "Fitness prenatal\nMantente activa y saludable durante tu embarazo \nPuedes iniciar tus clases desde el primer trimestre con autorizaci\u00f3n de tu ginec\u00f3logo para la actividad. \n\nTenemos para ti planes individuales y\u2026 https://www.instagram.com/p/CCQ0blxn1qN/?igshid=pzt4hg2jebzd\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fitness prenatal<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>\nMantente activa y saludable durante tu <strong>embarazo</strong> \nPuedes <strong>iniciar</strong> tus clases desde el primer trimestre con autorizaci\u00f3n de tu ginec\u00f3logo para la actividad. \n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Tenemos para ti planes individuales y\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CCQ0blxn1qN/?igshid=pzt4hg2jebzd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BKNdHc1rYg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CCQ0blxn1qN/?igshid=pzt4hg2jebzd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CCQ0blxn1qN/</span><span class=\"invisible\">?igshid=pzt4hg2jebzd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-05T13:54:19", "timestamp_epochs": 1593957259, "tweet_id": "1279775618142547973", "tweet_url": "/CarolFranz12/status/1279775618142547973", "user_id": "1113245069493133312", "username": "Carol Franz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 59, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "kpaovs", "text": "hay que estar claros (por si acaso) de que el embarazo precoz NO es consecuencia de \u2018una decisi\u00f3n\u2019 de iniciar una vida sexual a edad temprana, hablamos de violencia sexual y como muchas son obligadas por fuerza f\u00edsica, chantaje, manipulaci\u00f3n y amenazas a tener relaciones sexuales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hay que estar claros (por si acaso) de que el <strong>embarazo</strong> precoz NO es consecuencia de \u2018una decisi\u00f3n\u2019 de <strong>iniciar</strong> una vida sexual a edad temprana, hablamos de violencia sexual y como muchas son obligadas por fuerza f\u00edsica, chantaje, manipulaci\u00f3n y amenazas a tener relaciones sexuales</p>", "timestamp": "2020-07-04T18:24:36", "timestamp_epochs": 1593887076, "tweet_id": "1279481251385262080", "tweet_url": "/kpaovs/status/1279481251385262080", "user_id": "262344649", "username": "katherine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1279071500528689156", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlgunMatias", "user_id": "155708546"}, {"screen_name": "plivestrong", "user_id": "1551883495"}], "retweets": 1, "screen_name": "masabadini", "text": "Si la atendieron durante el embarazo consintieron cobertura pero obviamente deben conocerse los hechos e iniciar amparo con cautelar.  Tema legal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la atendieron durante el <strong>embarazo</strong> consintieron cobertura pero obviamente deben conocerse los hechos e <strong>iniciar</strong> amparo con cautelar.  Tema legal.</p>", "timestamp": "2020-07-04T18:08:58", "timestamp_epochs": 1593886138, "tweet_id": "1279477317983784969", "tweet_url": "/masabadini/status/1279477317983784969", "user_id": "882718446", "username": "Maria Sabadini", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID\u30fc19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eb_cxS-WsAAa-Y7.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImmunologiaH", "text": "SantPau recibe una donaci\u00f3n de resculturas y pinturas de @cancelopatricia que permetir\u00e1n iniciar dos proyectos de investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito del embarazo, parto y postparto en mujeres afectadas per la #COVID\u30fc19 pic.twitter.com/Cu6BjswJ30", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SantPau recibe una donaci\u00f3n de resculturas y pinturas de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"308047938\" dir=\"ltr\" href=\"/cancelopatricia\"><s>@</s><b>cancelopatricia</b></a> que permetir\u00e1n <strong>iniciar</strong> dos proyectos de investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito del <strong>embarazo</strong>, parto y postparto en mujeres afectadas per la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID%E3%83%BC19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID\u30fc19</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n morado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Coraz\u00f3n morado\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n morado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Coraz\u00f3n morado\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n morado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Coraz\u00f3n morado\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cu6BjswJ30\">pic.twitter.com/Cu6BjswJ30</a></p>", "timestamp": "2020-07-03T09:32:16", "timestamp_epochs": 1593768736, "tweet_id": "1278984897319833600", "tweet_url": "/ImmunologiaH/status/1278984897319833600", "user_id": "1147800985152163842", "username": "Immunologia HSP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarcoA_HdezE", "text": "@Tu_IMSS buenas tardes, para iniciar el seguimiento de un embarazo, se puede sacar cita por la app?? y que pasa si a\u00fan no se tiene el carnet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69034805\" dir=\"ltr\" href=\"/Tu_IMSS\"><s>@</s><b>Tu_IMSS</b></a> buenas tardes, para <strong>iniciar</strong> el seguimiento de un <strong>embarazo</strong>, se puede sacar cita por la app?? y que pasa si a\u00fan no se tiene el carnet</p>", "timestamp": "2020-06-28T00:52:07", "timestamp_epochs": 1593305527, "tweet_id": "1277042056108617730", "tweet_url": "/MarcoA_HdezE/status/1277042056108617730", "user_id": "795067759", "username": "Marco Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1276692004018229249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Carro_PaulaM", "user_id": "772526719156752384"}, {"screen_name": "BaksLive", "user_id": "1181256684863463424"}], "retweets": 0, "screen_name": "AbisaiRamirez14", "text": "Lo mejor seria debatir sobre este tema e iniciar una verdadera discusi\u00f3n para encontrar una soluci\u00f3n,podemos hablar sobre lo \"inmoral\" del aborto o sobre que una nena menor no esta preparada para un embarazo y parto pero tenemos que encontrar una soluci\u00f3n juntos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo mejor seria debatir sobre este tema e <strong>iniciar</strong> una verdadera discusi\u00f3n para encontrar una soluci\u00f3n,podemos hablar sobre lo \"inmoral\" del aborto o sobre que una nena menor no esta preparada para un <strong>embarazo</strong> y parto pero tenemos que encontrar una soluci\u00f3n juntos.</p>", "timestamp": "2020-06-27T22:31:59", "timestamp_epochs": 1593297119, "tweet_id": "1277006792569094145", "tweet_url": "/AbisaiRamirez14/status/1277006792569094145", "user_id": "899422082915868673", "username": "Abisai Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "AsigetHuerta_", "text": "recuerdo cuando ten\u00eda 11 a\u00f1os y jugaba a la mam\u00e1 y el pap\u00e1, nos acostabamos y ya aparec\u00eda un beb\u00e9 a lado nuestro, porque as\u00ed cre\u00edamos que funcionaba, as\u00ed de preparadas y listas est\u00e1bamos para atravesar un \"embarazo\". Por qu\u00e9 se pretende iniciar la crianza de un tercero sin a\u00fan +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">recuerdo cuando ten\u00eda 11 a\u00f1os y jugaba a la mam\u00e1 y el pap\u00e1, nos acostabamos y ya aparec\u00eda un beb\u00e9 a lado nuestro, porque as\u00ed cre\u00edamos que funcionaba, as\u00ed de preparadas y listas est\u00e1bamos para atravesar un \"<strong>embarazo</strong>\". Por qu\u00e9 se pretende <strong>iniciar</strong> la crianza de un tercero sin a\u00fan +</p>", "timestamp": "2020-06-27T14:09:15", "timestamp_epochs": 1593266955, "tweet_id": "1276880273045630981", "tweet_url": "/AsigetHuerta_/status/1276880273045630981", "user_id": "880729652305833984", "username": "Asiget Huerta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ABCTVpy/status/1276512405514829824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mercezarate", "text": "GROTESCO. La obligan a ser madre siendo que fue VIOLADA! No les da la cabeza para pensar en iniciar el proceso de dar en adopci\u00f3n al beb\u00e9? Ya que dejaron que llegue  a esta altura del embarazo. https://twitter.com/ABCTVpy/status/1276512405514829824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">GROTESCO. La obligan a ser madre siendo que fue VIOLADA! No les da la cabeza para pensar en <strong>iniciar</strong> el proceso de dar en adopci\u00f3n al beb\u00e9? Ya que dejaron que llegue  a esta altura del <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ABCTVpy/status/1276512405514829824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/okPGc7pGBK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ABCTVpy/status/1276512405514829824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ABCTVpy/status</span><span class=\"invisible\">/1276512405514829824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-26T17:03:07", "timestamp_epochs": 1593190987, "tweet_id": "1276561643120529409", "tweet_url": "/mercezarate/status/1276561643120529409", "user_id": "163924827", "username": "Merce Z\u00e1rate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nmssft", "text": "La paternidad no es obligatoria. Ustedes pueden ir a corte e iniciar un proceso legal para quitarle el apellido y renunciar a todos sus derechos y obligaciones as\u00ed que ya saben, dejen de traumarle la vida a ni\u00f1o porque es resultado de un embarazo no deseado y arranquen pal carajo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La paternidad no es obligatoria. Ustedes pueden ir a corte e <strong>iniciar</strong> un proceso legal para quitarle el apellido y renunciar a todos sus derechos y obligaciones as\u00ed que ya saben, dejen de traumarle la vida a ni\u00f1o porque es resultado de un <strong>embarazo</strong> no deseado y arranquen pal carajo</p>", "timestamp": "2020-06-23T18:23:45", "timestamp_epochs": 1592936625, "tweet_id": "1275494772459950081", "tweet_url": "/Nmssft/status/1275494772459950081", "user_id": "2680538154", "username": "nash", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 77, "links": ["https://exitosanoticias.pe/v1/peruanos-crean-prueba-rapida-molecular-para-detectar-covid-19/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "exitosape", "text": " Creadores de la prueba r\u00e1pida molecular, similar al test de embarazo y de bajo costo, solo esperan la aprobaci\u00f3n del @Minsa_Peru  para poder iniciar su producci\u00f3n y distribuci\u00f3n.\n\nhttps://exitosanoticias.pe/v1/peruanos-crean-prueba-rapida-molecular-para-detectar-covid-19/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Per\u00fa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f5-1f1ea.png\" title=\"Bandera de Per\u00fa\"/> Creadores de la prueba r\u00e1pida molecular, similar al test de <strong>embarazo</strong> y de bajo costo, solo esperan la aprobaci\u00f3n del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138471254\" dir=\"ltr\" href=\"/Minsa_Peru\"><s>@</s><b>Minsa_Peru</b></a>  para poder <strong>iniciar</strong> su producci\u00f3n y distribuci\u00f3n.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://exitosanoticias.pe/v1/peruanos-crean-prueba-rapida-molecular-para-detectar-covid-19/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nqis73o7op\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://exitosanoticias.pe/v1/peruanos-crean-prueba-rapida-molecular-para-detectar-covid-19/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">exitosanoticias.pe/v1/peruanos-cr</span><span class=\"invisible\">ean-prueba-rapida-molecular-para-detectar-covid-19/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-19T17:04:43", "timestamp_epochs": 1592586283, "tweet_id": "1274025327669514240", "tweet_url": "/exitosape/status/1274025327669514240", "user_id": "2205328350", "username": "Exitosa Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["educaci\u00f3n", "Nutrici\u00f3n", "embarazo", "obesidadhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2020/06/17/han-fracasado-las-politicas-contra-la-obesidad-lopez-gatell-8772.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gruponutriendo", "text": "Las pol\u00edticas para ser exitosas deben de iniciar con #educaci\u00f3n  y #Nutrici\u00f3n en el #embarazo es donde se  inicia a \u201cgestar\u201d  la  #obesidadhttps://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2020/06/17/han-fracasado-las-politicas-contra-la-obesidad-lopez-gatell-8772.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las pol\u00edticas para ser exitosas deben de <strong>iniciar</strong> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>educaci\u00f3n</b></a>  y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nutrici%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Nutrici\u00f3n</b></a> en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> es donde se  inicia a \u201cgestar\u201d  la  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2020/06/17/han-fracasado-las-politicas-contra-la-obesidad-lopez-gatell-8772.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9UTmBHaJPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2020/06/17/han-fracasado-las-politicas-contra-la-obesidad-lopez-gatell-8772.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">jornada.com.mx/ultimas/socied</span><span class=\"invisible\">ad/2020/06/17/han-fracasado-las-politicas-contra-la-obesidad-lopez-gatell-8772.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-18T12:31:19", "timestamp_epochs": 1592483479, "tweet_id": "1273594139091898374", "tweet_url": "/gruponutriendo/status/1273594139091898374", "user_id": "414299717", "username": "gruponutriendo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273424099889553410", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "laderechadiario", "user_id": "1169664359628509184"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vicky7_10", "text": "Yo hoy tengo q pedir cita para iniciar control con el obstetra, quiere decir que nl voy a poder asistir? No van a dejar q vaya al control de mi embarazo?? Alguien me aclara por fa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo hoy tengo q pedir cita para <strong>iniciar</strong> control con el obstetra, quiere decir que nl voy a poder asistir? No van a dejar q vaya al control de mi <strong>embarazo</strong>?? Alguien me aclara por fa?</p>", "timestamp": "2020-06-18T08:57:31", "timestamp_epochs": 1592470651, "tweet_id": "1273540333557682177", "tweet_url": "/Vicky7_10/status/1273540333557682177", "user_id": "2430736010", "username": "Vicky\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1273240776852623361", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DicenClau", "user_id": "1186838301753384965"}, {"screen_name": "haimislas16", "user_id": "1148960464338132995"}], "retweets": 0, "screen_name": "LDiaz1816", "text": "No le\u00edste a la de arriba, dice \"los derechos inician cuando el feto sale del \u00fatero\" yo simplemente desmenti eso, la vida inicia desde la concepci\u00f3n, el embarazo puede iniciar entre 3 a 6 d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No le\u00edste a la de arriba, dice \"los derechos inician cuando el feto sale del \u00fatero\" yo simplemente desmenti eso, la vida inicia desde la concepci\u00f3n, el <strong>embarazo</strong> puede <strong>iniciar</strong> entre 3 a 6 d\u00edas.</p>", "timestamp": "2020-06-17T20:31:48", "timestamp_epochs": 1592425908, "tweet_id": "1273352666618499072", "tweet_url": "/LDiaz1816/status/1273352666618499072", "user_id": "1257035804532183040", "username": "Luis Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Amazonas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eapeug9XsAEap97.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EapeuhLXgAA0win.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EapeuhJWkAAGbxX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mindefensa", "text": ".@ArmadaColombia en #Amazonas, evacu\u00f3 a una menor de edad ind\u00edgena de la etnia Tikuna, que se encontraba en estado de embarazo y que present\u00f3 fuertes dolores al momento de iniciar labores de parto.\nCC @FuerzasMilColpic.twitter.com/hhbVgbaI5j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91181758\" dir=\"ltr\" href=\"/ArmadaColombia\"><s>@</s><b>ArmadaColombia</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Amazonas?src=hash\"><s>#</s><b>Amazonas</b></a>, evacu\u00f3 a una menor de edad ind\u00edgena de la etnia Tikuna, que se encontraba en estado de <strong>embarazo</strong> y que present\u00f3 fuertes dolores al momento de <strong>iniciar</strong> labores de parto.\nCC <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133112225\" dir=\"ltr\" href=\"/FuerzasMilCol\"><s>@</s><b>FuerzasMilCol</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hhbVgbaI5j\">pic.twitter.com/hhbVgbaI5j</a></p>", "timestamp": "2020-06-17T00:06:00", "timestamp_epochs": 1592352360, "tweet_id": "1273044184451084288", "tweet_url": "/mindefensa/status/1273044184451084288", "user_id": "131596061", "username": "Mindefensa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Operaci\u00f3nSanRoquepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EaqOcKGXgAEP3-f.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EaqOci4WkAISQNo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 42, "links": ["https://bit.ly/2Cfd9SH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ArmadaColombia", "text": "A trav\u00e9s del Comando de Guardacostas del Amazonas, evacuamos a una menor de edad ind\u00edgena de la etnia Tikuna, que se encontraba en estado de embarazo y que present\u00f3 fuertes dolores al momento de iniciar labores de parto.\nhttps://bit.ly/2Cfd9SH\u00a0\n#Operaci\u00f3nSanRoquepic.twitter.com/eOkJTuUPPk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A trav\u00e9s del Comando de Guardacostas del Amazonas, evacuamos a una menor de edad ind\u00edgena de la etnia Tikuna, que se encontraba en estado de <strong>embarazo</strong> y que present\u00f3 fuertes dolores al momento de <strong>iniciar</strong> labores de parto.\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Cfd9SH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jXvfkDOzdf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Cfd9SH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Cfd9SH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la izquierda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f448.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la izquierda\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Operaci%C3%B3nSanRoque?src=hash\"><s>#</s><b>Operaci\u00f3nSanRoque</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eOkJTuUPPk\">pic.twitter.com/eOkJTuUPPk</a></p>", "timestamp": "2020-06-16T20:16:40", "timestamp_epochs": 1592338600, "tweet_id": "1272986470706556932", "tweet_url": "/ArmadaColombia/status/1272986470706556932", "user_id": "91181758", "username": "Armada de Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosGabrielJimn4", "text": "Genial forma de iniciar tu d\u00eda, sabiendo que t\u00fa hermana ya se va a aliviar de su embarazo, OMG ojal\u00e1 todo salga bien.\n\nEstado: Emocionado ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Genial forma de <strong>iniciar</strong> tu d\u00eda, sabiendo que t\u00fa hermana ya se va a aliviar de su <strong>embarazo</strong>, OMG ojal\u00e1 todo salga bien.\n\nEstado: Emocionado <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\"/></p>", "timestamp": "2019-10-20T14:01:59", "timestamp_epochs": 1571580119, "tweet_id": "1185919093423181824", "tweet_url": "/JosGabrielJimn4/status/1185919093423181824", "user_id": "793576521445150721", "username": "Jos\u00e9 Gabriel Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["amazonalexa", "btlconsultants", "btlconsultants"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arelyymf", "text": "#amazonalexa #btlconsultants Una empresa comprometida y que te discriminen por estar embarazada. Me contrataron para iniciar un proyecto, cuando notifique de mi embarazo recibo una llamada al siguiente dia de parte de la agencia #btlconsultants", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amazonalexa?src=hash\"><s>#</s><b>amazonalexa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/btlconsultants?src=hash\"><s>#</s><b>btlconsultants</b></a> Una empresa comprometida y que te discriminen por estar embarazada. Me contrataron para <strong>iniciar</strong> un proyecto, cuando notifique de mi <strong>embarazo</strong> recibo una llamada al siguiente dia de parte de la agencia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/btlconsultants?src=hash\"><s>#</s><b>btlconsultants</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-19T20:50:42", "timestamp_epochs": 1571518242, "tweet_id": "1185659559194628097", "tweet_url": "/arelyymf/status/1185659559194628097", "user_id": "729715191160573952", "username": "Arely Moranchel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["69CMOGpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHBSzTcX0AEbbbo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Femecog_2019", "text": "El Dr.Servando Germ\u00e1n Serrano G\u00f3mez estar\u00e1 coordinando el Simposio que est\u00e1 por iniciar en el Acueducto, el tema \"Embarazo m\u00faltiple\" contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de los Dres. H\u00e9ctor Oviedo, Michael Fassett y Jos\u00e9 Rogelio Cruz.  #69CMOGpic.twitter.com/z0naFN4j6i", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Dr.Servando Germ\u00e1n Serrano G\u00f3mez estar\u00e1 coordinando el Simposio que est\u00e1 por <strong>iniciar</strong> en el Acueducto, el tema \"<strong>Embarazo</strong> m\u00faltiple\" contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de los Dres. H\u00e9ctor Oviedo, Michael Fassett y Jos\u00e9 Rogelio Cruz.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/69CMOG?src=hash\"><s>#</s><b>69CMOG</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z0naFN4j6i\">pic.twitter.com/z0naFN4j6i</a></p>", "timestamp": "2019-10-16T18:33:04", "timestamp_epochs": 1571250784, "tweet_id": "1184537760738217987", "tweet_url": "/Femecog_2019/status/1184537760738217987", "user_id": "950490079415492610", "username": "FEMECOG 2019", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183928411804372992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BrendaCrabtreeR", "user_id": "327516414"}, {"screen_name": "hepatologo_RCO", "user_id": "4914205574"}], "retweets": 0, "screen_name": "Doc_Kary", "text": "La prueba de VIH es obligatoria en su embarazo, por lo menos EN Colombia, siempre se pide para iniciar sus controles prenatales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La prueba de VIH es obligatoria en su <strong>embarazo</strong>, por lo menos EN Colombia, siempre se pide para <strong>iniciar</strong> sus controles prenatales.</p>", "timestamp": "2019-10-15T23:02:18", "timestamp_epochs": 1571180538, "tweet_id": "1184243129622368256", "tweet_url": "/Doc_Kary/status/1184243129622368256", "user_id": "69878524", "username": "Karina Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EG4xikVXkAAJMiu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1183887710660059136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CEVAXIN_PTY", "user_id": "1089157733767675904"}, {"screen_name": "pahowho", "user_id": "20629893"}], "retweets": 0, "screen_name": "SorayaCastroLL", "text": "Noticias promisorias. La aplicaci\u00f3n de vacuna Tdap o Td durante el embarazo elimina el riesgo de t\u00e9tanos neonatal. La protecci\u00f3n contra t\u00e9tanos, difteria y tos ferina debe iniciar con penta o hexavalente a los 2 meses de vida y Tdap a partir de 11 - 12 a\u00f1os incluyendo adultos. pic.twitter.com/G3fDsM2N6k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noticias promisorias. La aplicaci\u00f3n de vacuna Tdap o Td durante el <strong>embarazo</strong> elimina el riesgo de t\u00e9tanos neonatal. La protecci\u00f3n contra t\u00e9tanos, difteria y tos ferina debe <strong>iniciar</strong> con penta o hexavalente a los 2 meses de vida y Tdap a partir de 11 - 12 a\u00f1os incluyendo adultos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G3fDsM2N6k\">pic.twitter.com/G3fDsM2N6k</a></p>", "timestamp": "2019-10-15T02:50:44", "timestamp_epochs": 1571107844, "tweet_id": "1183938226358235136", "tweet_url": "/SorayaCastroLL/status/1183938226358235136", "user_id": "1205267192", "username": "Soraya Castro Llibre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["603"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EG21YoQX0AEEIzj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UltraPriego", "text": "\u00a1EVAL\u00daA LA SALUD DE TU BEB\u00c9!\n\nEste mes de octubre al iniciar tu control de embarazo, obtienes 10% de descuento y adem\u00e1s \u00a1mantienes el descuento durante tus estudios de control!\n\n*Aplican restricciones.\n01 (993) 312 5933 y 314 8847.\n Av. 27 de Febrero #603. Col. Centro. Vhsa, Tab. pic.twitter.com/TPcDdhZxQr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1EVAL\u00daA LA SALUD DE TU BEB\u00c9!\n\nEste mes de octubre al <strong>iniciar</strong> tu control de <strong>embarazo</strong>, obtienes 10% de descuento y adem\u00e1s \u00a1mantienes el descuento durante tus estudios de control!\n\n*Aplican restricciones.\n01 (993) 312 5933 y 314 8847.\n Av. 27 de Febrero #603. Col. Centro. Vhsa, Tab. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TPcDdhZxQr\">pic.twitter.com/TPcDdhZxQr</a></p>", "timestamp": "2019-10-14T17:48:18", "timestamp_epochs": 1571075298, "tweet_id": "1183801718301216768", "tweet_url": "/UltraPriego/status/1183801718301216768", "user_id": "2979126011", "username": "Ultrasonido Priego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dratruji", "text": "Con la situaci\u00f3n cultural mexicana en la actualidad sigo pensando que es mejor iniciar m\u00e9todos anticonceptivos de larga duraci\u00f3n (siempre que no esten contraindicados) para prevenir embarazo adolescente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la situaci\u00f3n cultural mexicana en la actualidad sigo pensando que es mejor <strong>iniciar</strong> m\u00e9todos anticonceptivos de larga duraci\u00f3n (siempre que no esten contraindicados) para prevenir <strong>embarazo</strong> adolescente.</p>", "timestamp": "2019-10-14T16:33:17", "timestamp_epochs": 1571070797, "tweet_id": "1183782841190092800", "tweet_url": "/dratruji/status/1183782841190092800", "user_id": "42881809", "username": "Queen B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1182762239025131520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NicoleCuquejo17", "user_id": "1139347527814324224"}, {"screen_name": "NicoleEmery17", "user_id": "1254786482700578820"}], "retweets": 0, "screen_name": "jazmincitasm", "text": "Eso es muy cierto! Hay que ayudarles a pronunciar bien! Y estimularles, ahora hay un mont\u00f3n de gente capacitada que te guia y explica c\u00f3mo hacerlo! Yo no soy mam\u00e1 pero re le sigo a las nutr\u00eds que hablan de c\u00f3mo cuidarse en el embarazo como iniciar la lactancia entre otras cosas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso es muy cierto! Hay que ayudarles a pronunciar bien! Y estimularles, ahora hay un mont\u00f3n de gente capacitada que te guia y explica c\u00f3mo hacerlo! Yo no soy mam\u00e1 pero re le sigo a las nutr\u00eds que hablan de c\u00f3mo cuidarse en el <strong>embarazo</strong> como <strong>iniciar</strong> la lactancia entre otras cosas</p>", "timestamp": "2019-10-11T22:51:37", "timestamp_epochs": 1570834297, "tweet_id": "1182790887857934336", "tweet_url": "/jazmincitasm/status/1182790887857934336", "user_id": "393095270", "username": "Jaz Servin Molas\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/BlueRapsberry_/status/1182408091578634245"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BlueWildfire", "text": "Sin \u00e1nimo de iniciar una discusi\u00f3n, porque la opini\u00f3n de esta persona es tan v\u00e1lida como la m\u00eda, yo pienso que un hombre debe tener conocimiento y voz sobre un embarazo que ha ayudado a provocar. \u00bfVoto? No. La decisi\u00f3n no es suya. \u00bfOpini\u00f3n, porque una parte le concierne? S\u00ed. https://twitter.com/BlueRapsberry_/status/1182408091578634245\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sin \u00e1nimo de <strong>iniciar</strong> una discusi\u00f3n, porque la opini\u00f3n de esta persona es tan v\u00e1lida como la m\u00eda, yo pienso que un hombre debe tener conocimiento y voz sobre un <strong>embarazo</strong> que ha ayudado a provocar. \u00bfVoto? No. La decisi\u00f3n no es suya. \u00bfOpini\u00f3n, porque una parte le concierne? S\u00ed. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BlueRapsberry_/status/1182408091578634245\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pT9hI5HKPu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BlueRapsberry_/status/1182408091578634245\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BlueRapsberry_</span><span class=\"invisible\">/status/1182408091578634245</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-11T08:00:05", "timestamp_epochs": 1570780805, "tweet_id": "1182566524042784768", "tweet_url": "/BlueWildfire/status/1182566524042784768", "user_id": "4787587228", "username": "Blue the Sad Spark", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1182136648160727042", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eukeyca", "user_id": "770123068907937793"}], "retweets": 0, "screen_name": "negro_alas", "text": "Esto es como buscarle 5 patas al gato. Solo es una chica q salio pre\u00f1ada y esta buscando terminar su bachillerato. El problema no es el embarazo! Su problema fue iniciar  su sexualidad antes de madurar! Punto!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto es como buscarle 5 patas al gato. Solo es una chica q salio pre\u00f1ada y esta buscando terminar su bachillerato. El problema no es el <strong>embarazo</strong>! Su problema fue <strong>iniciar</strong>  su sexualidad antes de madurar! Punto!</p>", "timestamp": "2019-10-10T12:15:06", "timestamp_epochs": 1570709706, "tweet_id": "1182268313788915714", "tweet_url": "/negro_alas/status/1182268313788915714", "user_id": "2305538880", "username": "Rene Alas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LoP\u00fablicoesNuestropic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGXlDdFWwAAzM_v.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "REDefineMX", "text": "@REDefineMich Esta por iniciar la presentaci\u00f3n de los hallazgos y recomendaciones de la investigaci\u00f3n \u201cLo P\u00fablico es Nuestro\u201d en la sesi\u00f3n ordinaria del Grupo de Estatal de Prevenci\u00f3n del Embarazo en Adolescentes. #LoP\u00fablicoesNuestropic.twitter.com/lH5ZyE5Vcg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"293887454\" dir=\"ltr\" href=\"/REDefineMich\"><s>@</s><b>REDefineMich</b></a> Esta por <strong>iniciar</strong> la presentaci\u00f3n de los hallazgos y recomendaciones de la investigaci\u00f3n \u201cLo P\u00fablico es Nuestro\u201d en la sesi\u00f3n ordinaria del Grupo de Estatal de Prevenci\u00f3n del <strong>Embarazo</strong> en Adolescentes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoP%C3%BAblicoesNuestro?src=hash\"><s>#</s><b>LoP\u00fablicoesNuestro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lH5ZyE5Vcg\">pic.twitter.com/lH5ZyE5Vcg</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T16:08:44", "timestamp_epochs": 1570550924, "tweet_id": "1181602335203692545", "tweet_url": "/REDefineMX/status/1181602335203692545", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGShalPU4AA42uD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UltraPriego", "text": " \u00a1EVAL\u00daA LA SALUD DE TU BEB\u00c9!\n\nEste mes de octubre al iniciar tu control de embarazo, obtienes 10% de descuento y adem\u00e1s \u00a1mantienes el descuento durante tus estudios de control!\n\n*Aplican restricciones.\n 01 (993) 312 5933 y 314 8847.\n (044) 993 108 9491 pic.twitter.com/nvkYIiAhny", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> \u00a1EVAL\u00daA LA SALUD DE TU BEB\u00c9!\n\nEste mes de octubre al <strong>iniciar</strong> tu control de <strong>embarazo</strong>, obtienes 10% de descuento y adem\u00e1s \u00a1mantienes el descuento durante tus estudios de control!\n\n*Aplican restricciones.\n<img alt=\"\ud83d\udcde\" aria-label=\"Emoji: Auricular de tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4de.png\" title=\"Auricular de tel\u00e9fono\"/> 01 (993) 312 5933 y 314 8847.\n<img alt=\"\ud83d\udcf1\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f1.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil\"/> (044) 993 108 9491 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nvkYIiAhny\">pic.twitter.com/nvkYIiAhny</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T16:34:43", "timestamp_epochs": 1570466083, "tweet_id": "1181246484366282757", "tweet_url": "/UltraPriego/status/1181246484366282757", "user_id": "2979126011", "username": "Ultrasonido Priego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3PQmVFjcFw/?igshid=8c2ugx9g1q53"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TallerVzlanoVIH", "text": "Una buena raz\u00f3n para iniciar el tratamiento Antirretroviral es evitar la transmisi\u00f3n vertical ( madre a hijo) durante el Embarazo y que tu hijo nazca libre de VIH.\nAcude Mujer Embarazada a tus controles periodicos\u2026 https://www.instagram.com/p/B3PQmVFjcFw/?igshid=8c2ugx9g1q53\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una buena raz\u00f3n para <strong>iniciar</strong> el tratamiento Antirretroviral es evitar la transmisi\u00f3n vertical ( madre a hijo) durante el <strong>Embarazo</strong> y que tu hijo nazca libre de VIH.\nAcude Mujer Embarazada a tus controles periodicos\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3PQmVFjcFw/?igshid=8c2ugx9g1q53\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DPA5LEY8VQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3PQmVFjcFw/?igshid=8c2ugx9g1q53\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3PQmVFjcFw/</span><span class=\"invisible\">?igshid=8c2ugx9g1q53</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-05T13:36:39", "timestamp_epochs": 1570282599, "tweet_id": "1180476900281634821", "tweet_url": "/TallerVzlanoVIH/status/1180476900281634821", "user_id": "802172718733029378", "username": "TallerVzlanoVIH", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGF2XjzXkAAf9z3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InmaterM", "text": "\u00bfEst\u00e1n buscando donde iniciar su tratamiento de REPRODUCCI\u00d3N ASISTIDA y no saben por donde comenzar? \u00a1Vengan a INMATER! De la mano de nuestros especialistas lograremos el embarazo que tanto han anhelado.\n\nJuntos hasta cumplir su sue\u00f1o de formar una familia . pic.twitter.com/OBcyiy7z9h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/>\u00bfEst\u00e1n buscando donde <strong>iniciar</strong> su tratamiento de REPRODUCCI\u00d3N ASISTIDA y no saben por donde comenzar? \u00a1Vengan a INMATER! De la mano de nuestros especialistas lograremos el <strong>embarazo</strong> que tanto han anhelado.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Juntos hasta cumplir su sue\u00f1o de formar una familia <img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\" aria-label=\"Emoji: Familia (hombre, mujer, ni\u00f1a, ni\u00f1o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f469-200d-1f467-200d-1f466.png\" title=\"Familia (hombre, mujer, ni\u00f1a, ni\u00f1o)\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OBcyiy7z9h\">pic.twitter.com/OBcyiy7z9h</a></p>", "timestamp": "2019-10-05T05:31:12", "timestamp_epochs": 1570253472, "tweet_id": "1180354730163412992", "tweet_url": "/InmaterM/status/1180354730163412992", "user_id": "1057875763284860929", "username": "Inmater Mexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3MYl8SBr6_/?igshid=hflvlthj0x3m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laurenginecolo1", "text": "Importante iniciar control prenatal para detecci\u00f3n temprana de alteraciones en el embarazo. Par\u00e1 garantizar ni\u00f1o sano en casa... Ideal la consulta preconcepcional\n-\n\u00a1\u00a1\u00a1Barriguitas Felices!!!\n-\nDra. Lauren\u2026 https://www.instagram.com/p/B3MYl8SBr6_/?igshid=hflvlthj0x3m\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante <strong>iniciar</strong> control prenatal para detecci\u00f3n temprana de alteraciones en el <strong>embarazo</strong>. Par\u00e1 garantizar ni\u00f1o sano en casa... Ideal la consulta preconcepcional\n-\n\u00a1\u00a1\u00a1Barriguitas Felices!!!<img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/><img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/><img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/>\n-\nDra. Lauren\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3MYl8SBr6_/?igshid=hflvlthj0x3m\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zFiGMcIP9J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3MYl8SBr6_/?igshid=hflvlthj0x3m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3MYl8SBr6_/</span><span class=\"invisible\">?igshid=hflvlthj0x3m</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-04T10:50:11", "timestamp_epochs": 1570186211, "tweet_id": "1180072616956030977", "tweet_url": "/Laurenginecolo1/status/1180072616956030977", "user_id": "1163472547662520322", "username": "Laurenginecolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["obesidad", "fertilidad", "peso", "Reproducci\u00f3nAsistida", "embarazo", "embriones", "endometrio", "JornadasGutenberg", "Fertilidadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF9KB3PWwAA7gLJ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EF9KEkXWwAAYt0v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "AcupunturaMalag", "text": "Impacto de la #obesidad en #fertilidad. \u00a1Prioritario perder #peso antes de iniciar proceso #Reproducci\u00f3nAsistida! Reduce probabilidad d #embarazo Afecta a gametos, #embriones, #endometrio, menos respuesta a estimulaci\u00f3n ov\u00e1rica, m\u00e1s complicaciones.. #JornadasGutenberg #Fertilidadpic.twitter.com/LsQEWVv7ZG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impacto de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>fertilidad</b></a>. \u00a1Prioritario perder <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/peso?src=hash\"><s>#</s><b>peso</b></a> antes de <strong>iniciar</strong> proceso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Reproducci%C3%B3nAsistida?src=hash\"><s>#</s><b>Reproducci\u00f3nAsistida</b></a>! Reduce probabilidad d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> Afecta a gametos, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embriones?src=hash\"><s>#</s><b>embriones</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/endometrio?src=hash\"><s>#</s><b>endometrio</b></a>, menos respuesta a estimulaci\u00f3n ov\u00e1rica, m\u00e1s complicaciones.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JornadasGutenberg?src=hash\"><s>#</s><b>JornadasGutenberg</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>Fertilidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LsQEWVv7ZG\">pic.twitter.com/LsQEWVv7ZG</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T13:00:53", "timestamp_epochs": 1570107653, "tweet_id": "1179743121460154368", "tweet_url": "/AcupunturaMalag/status/1179743121460154368", "user_id": "1328889085", "username": "Acupuntura M\u00e1laga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179206190078861312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ed_zero", "user_id": "8061992"}, {"screen_name": "dorikuu", "user_id": "47255532"}], "retweets": 0, "screen_name": "Erika_BM", "text": "Definitivamente ese seria un panorama m\u00e1s crudo en un caso de violaci\u00f3n. Pero en general respecto al aborto no estoy de acuerdo. Respeto, amo y defiendo  la vida desde la Concepci\u00f3n. As\u00ed como asum\u00ed las responsabilidades de iniciar una vida sexual que es el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definitivamente ese seria un panorama m\u00e1s crudo en un caso de violaci\u00f3n. Pero en general respecto al aborto no estoy de acuerdo. Respeto, amo y defiendo  la vida desde la Concepci\u00f3n. As\u00ed como asum\u00ed las responsabilidades de <strong>iniciar</strong> una vida sexual que es el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-03T06:42:37", "timestamp_epochs": 1570084957, "tweet_id": "1179647928928997376", "tweet_url": "/Erika_BM/status/1179647928928997376", "user_id": "128453853", "username": "ErikaBM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3INp1MBLjG/?igshid=2c4wd6jlxvzu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drgonzalopliego", "text": "Un embarazo saludable es garant\u00eda de un beb\u00e9 sano y una mam\u00e1 feliz.\nSi est\u00e1s embarazada acude a iniciar tu control prenatal cuanto antes.\nDisfruta de tu embarazo, que de tu cuidado me encargo yo.\nNos vemos en\u2026 https://www.instagram.com/p/B3INp1MBLjG/?igshid=2c4wd6jlxvzu\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> saludable es garant\u00eda de un beb\u00e9 sano y una mam\u00e1 feliz.\nSi est\u00e1s embarazada acude a <strong>iniciar</strong> tu control prenatal cuanto antes.\nDisfruta de tu <strong>embarazo</strong>, que de tu cuidado me encargo yo.\nNos vemos en\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3INp1MBLjG/?igshid=2c4wd6jlxvzu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2bPPQoxZLG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3INp1MBLjG/?igshid=2c4wd6jlxvzu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3INp1MBLjG/</span><span class=\"invisible\">?igshid=2c4wd6jlxvzu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-02T19:56:14", "timestamp_epochs": 1570046174, "tweet_id": "1179485261564170241", "tweet_url": "/drgonzalopliego/status/1179485261564170241", "user_id": "41946536", "username": "Dr. Gonzalo Pliego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ivalesa", "text": "Periodo intergen\u00e9sico: tiempo recomendado de espera para iniciar un siguiente embarazo. Minimo18 meses (PIC) y no m\u00e1s de 60 meses (PIL)para reducir el riesgo de eventos adversos maternos, perinatales y neonatales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Periodo intergen\u00e9sico: tiempo recomendado de espera para <strong>iniciar</strong> un siguiente <strong>embarazo</strong>. Minimo18 meses (PIC) y no m\u00e1s de 60 meses (PIL)para reducir el riesgo de eventos adversos maternos, perinatales y neonatales.<img alt=\"\ud83d\udcd1\" aria-label=\"Emoji: Marcadores\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4d1.png\" title=\"Marcadores\"/></p>", "timestamp": "2019-10-02T14:02:28", "timestamp_epochs": 1570024948, "tweet_id": "1179396232701239299", "tweet_url": "/Ivalesa/status/1179396232701239299", "user_id": "171738387", "username": "Ivalesa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DrGuzm\u00e1nTabuyo", "cdmx", "bebe", "coyoacan", "4D", "estructural", "ultrasonido", "mam\u00e1", "familia", "Miguel\u00c1ngelDeQuevedopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF2cLghVUAAeO22.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.ultrasonidoycolposcopia.com.mx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UltrasonidoJRGT", "text": "Buenos d\u00edas, iniciar el d\u00eda con una deliciosa tasa de caf\u00e9, solo recuerda realizarte tu revisi\u00f3n de embarazo por ultrasonido http://www.ultrasonidoycolposcopia.com.mx\u00a0  Citas Tel. 55 55 54 21 83 #DrGuzm\u00e1nTabuyo #cdmx #bebe #coyoacan #4D #estructural #ultrasonido #mam\u00e1 #familia #Miguel\u00c1ngelDeQuevedopic.twitter.com/SiIVJTcQuh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas, <strong>iniciar</strong> el d\u00eda con una deliciosa tasa de caf\u00e9, solo recuerda realizarte tu revisi\u00f3n de <strong>embarazo</strong> por ultrasonido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ultrasonidoycolposcopia.com.mx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aaI69QEHwX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ultrasonidoycolposcopia.com.mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ultrasonidoycolposcopia.com.mx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  Citas Tel. 55 55 54 21 83 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DrGuzm%C3%A1nTabuyo?src=hash\"><s>#</s><b>DrGuzm\u00e1nTabuyo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cdmx?src=hash\"><s>#</s><b>cdmx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebe?src=hash\"><s>#</s><b>bebe</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coyoacan?src=hash\"><s>#</s><b>coyoacan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/4D?src=hash\"><s>#</s><b>4D</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estructural?src=hash\"><s>#</s><b>estructural</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ultrasonido?src=hash\"><s>#</s><b>ultrasonido</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>mam\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miguel%C3%81ngelDeQuevedo?src=hash\"><s>#</s><b>Miguel\u00c1ngelDeQuevedo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SiIVJTcQuh\">pic.twitter.com/SiIVJTcQuh</a></p>", "timestamp": "2019-10-02T05:42:28", "timestamp_epochs": 1569994948, "tweet_id": "1179270403711291394", "tweet_url": "/UltrasonidoJRGT/status/1179270403711291394", "user_id": "97394977", "username": "Ultrasonido JRGT", "video_url": ""}]