[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1020229019", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leomtxwebmaster", "user_id": "1016651"}], "retweets": 0, "screen_name": "astrita", "text": "@leomtxwebmaster no fallan las pruebas de embarazo de la farmacia si lo hace en la ma\u00f1anita y tiene 1 semana de retraso, si es regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1016651\" dir=\"ltr\" href=\"/leomtxwebmaster\"><s>@</s><b>leomtxwebmaster</b></a> no fallan las pruebas de <strong>embarazo</strong> de la farmacia si lo hace en la ma\u00f1anita y tiene 1 semana de retraso, si es <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2008-11-24T02:45:44", "timestamp_epochs": 1227494744, "tweet_id": "1020230059", "tweet_url": "/astrita/status/1020230059", "user_id": "14135428", "username": "Astra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zapato__", "text": "Rosario3: La actividad f\u00edsica ayuda a prevenir la hipertensi\u00f3n en el embarazo: La pr\u00e1ctica regular de e.. http://u.mavrev.com/00wa8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rosario3: La actividad f\u00edsica ayuda a prevenir la hipertensi\u00f3n en el <strong>embarazo</strong>: La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de e.. http://u.mavrev.com/00wa8</p>", "timestamp": "2009-08-11T15:21:52", "timestamp_epochs": 1250004112, "tweet_id": "3246883549", "tweet_url": "/zapato__/status/3246883549", "user_id": "36094631", "username": "Bono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Portela_Man", "text": "La Justicia porte\u00f1a consider\u00f3 que no es necesaria la intervenci\u00f3n de un juez para interrumpir un embarazo y exigi\u00f3 un protocolo para regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Justicia porte\u00f1a consider\u00f3 que no es necesaria la intervenci\u00f3n de un juez para interrumpir un <strong>embarazo</strong> y exigi\u00f3 un protocolo para <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2009-06-30T13:16:28", "timestamp_epochs": 1246367788, "tweet_id": "2403239428", "tweet_url": "/Portela_Man/status/2403239428", "user_id": "14716327", "username": "Dr. Manuel Portela \ud83d\udc08 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "2078146427", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "josiesomething", "user_id": "19475856"}], "retweets": 0, "screen_name": "vampirexsugar", "text": "@josielovesmcr regular me duele la espalda D: y tengo nauseas kreo que Frank me embarazo con su reply D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"733006739369517056\" dir=\"ltr\" href=\"/josielovesmcr\"><s>@</s><b>josielovesmcr</b></a> <strong>regular</strong> me duele la espalda D: y tengo nauseas kreo que Frank me <strong>embarazo</strong> con su reply D:</p>", "timestamp": "2009-06-08T21:01:22", "timestamp_epochs": 1244494882, "tweet_id": "2081169440", "tweet_url": "/vampirexsugar/status/2081169440", "user_id": "17611794", "username": "Carito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14708218503", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "slopeznoriega", "user_id": "92062832"}], "retweets": 0, "screen_name": "camilosaavedra", "text": "@slopeznoriega por la oportunidades que tendr\u00eda el gobfed para regular interrupci\u00f3n embarazo v\u00eda salubridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92062832\" dir=\"ltr\" href=\"/slopeznoriega\"><s>@</s><b>slopeznoriega</b></a> por la oportunidades que tendr\u00eda el gobfed para <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n <strong>embarazo</strong> v\u00eda salubridad</p>", "timestamp": "2010-05-25T17:58:22", "timestamp_epochs": 1274810302, "tweet_id": "14708411214", "tweet_url": "/camilosaavedra/status/14708411214", "user_id": "35776222", "username": "Camilo Saavedra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hr72"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sayra_yael", "text": "7 palin no estoy deacuerdo con la campa\u00f1a contra el embarazo de los adolesentes ya que por lo regular #hr72 3/17", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 palin no estoy deacuerdo con la campa\u00f1a contra el <strong>embarazo</strong> de los adolesentes ya que por lo <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hr72?src=hash\"><s>#</s><b>hr72</b></a> 3/17</p>", "timestamp": "2010-04-09T00:42:50", "timestamp_epochs": 1270773770, "tweet_id": "11852974723", "tweet_url": "/sayra_yael/status/11852974723", "user_id": "111681742", "username": "sayra gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zapato__", "text": "Rosario3: El ejercicio aer\u00f3bico regular en el embarazo podr\u00eda prevenir la obesidad del ni\u00f1o en el futuro: Una inve... http://bit.ly/aUIYPr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rosario3: El ejercicio aer\u00f3bico <strong>regular</strong> en el <strong>embarazo</strong> podr\u00eda prevenir la obesidad del ni\u00f1o en el futuro: Una inve... http://bit.ly/aUIYPr</p>", "timestamp": "2010-04-06T21:03:13", "timestamp_epochs": 1270587793, "tweet_id": "11718477039", "tweet_url": "/zapato__/status/11718477039", "user_id": "36094631", "username": "Bono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "9701694823", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yellowmemory", "user_id": "8170092"}], "retweets": 0, "screen_name": "cecilindro", "text": "@yellowmemory ... debido a su embarazo, pero por lo regular no falta...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8170092\" dir=\"ltr\" href=\"/yellowmemory\"><s>@</s><b>yellowmemory</b></a> ... debido a su <strong>embarazo</strong>, pero por lo <strong>regular</strong> no falta...</p>", "timestamp": "2010-02-26T23:51:24", "timestamp_epochs": 1267228284, "tweet_id": "9702977873", "tweet_url": "/cecilindro/status/9702977873", "user_id": "30419875", "username": "\u00a1\u1d07\u029f \u1d0d\u1d07\u0274\ua731\u1d00\u1d0a\u1d07\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07\u029f \ua731\u1d00\u0299\u1d0f\u0280, \u1d07\u029f \u1d0d\u1d07\u0274\ua731\u1d00\u1d0a\u1d07\u0280\u1d0f!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Serpadres_es", "text": "embarazo y lactancia: Hemos tenido un peque hace 3 meses y desde la cuarentena ha tenido reglas normales y regular... http://bit.ly/5MhHAZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>embarazo</strong> y lactancia: Hemos tenido un peque hace 3 meses y desde la cuarentena ha tenido reglas normales y <strong>regular</strong>... http://bit.ly/5MhHAZ</p>", "timestamp": "2010-01-24T11:33:48", "timestamp_epochs": 1264332828, "tweet_id": "8146962574", "tweet_url": "/Serpadres_es/status/8146962574", "user_id": "89685397", "username": "Ser Padres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaribelRCoronel", "text": "Urge regular consumo d Citotec. Es para \u00falcera g\u00e1strica, pero en hospitales del DF se prescribe masivamente para interrumpir el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Urge <strong>regular</strong> consumo d Citotec. Es para \u00falcera g\u00e1strica, pero en hospitales del DF se prescribe masivamente para interrumpir el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-03-07T14:54:50", "timestamp_epochs": 1299509690, "tweet_id": "44773003732598784", "tweet_url": "/MaribelRCoronel/status/44773003732598784", "user_id": "152760092", "username": "Salud y Negocios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PreguntasQueMeArrechan"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PatadaNLasBolas", "text": "#PreguntasQueMeArrechan  \u00bfEstas Embarazada?\nPor lo regular preguntan cuando tienes un embarazo de 8 meses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreguntasQueMeArrechan?src=hash\"><s>#</s><b>PreguntasQueMeArrechan</b></a>  \u00bfEstas Embarazada?\nPor lo <strong>regular</strong> preguntan cuando tienes un <strong>embarazo</strong> de 8 meses</p>", "timestamp": "2011-01-30T17:11:52", "timestamp_epochs": 1296407512, "tweet_id": "31761524984909824", "tweet_url": "/PatadaNLasBolas/status/31761524984909824", "user_id": "243750536", "username": "\u00a1NO LEER!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lindsayfashion", "text": "Embarazo y quiropraxia: regular el ciclo menstrual: Esta situaci\u00f3n es un ideal que se busca en absolutamente tod... http://bit.ly/dMfsPW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong> y quiropraxia: <strong>regular</strong> el ciclo menstrual: Esta situaci\u00f3n es un ideal que se busca en absolutamente tod... http://bit.ly/dMfsPW</p>", "timestamp": "2011-01-23T20:00:07", "timestamp_epochs": 1295812807, "tweet_id": "29267151713996800", "tweet_url": "/lindsayfashion/status/29267151713996800", "user_id": "126895808", "username": "Lindsay Fashion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Puntoceroarg", "text": "Embarazo y quiropraxia: regular el ciclo menstrual http://nblo.gs/dmMXv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong> y quiropraxia: <strong>regular</strong> el ciclo menstrual http://nblo.gs/dmMXv</p>", "timestamp": "2011-01-23T19:53:06", "timestamp_epochs": 1295812386, "tweet_id": "29265384829878272", "tweet_url": "/Puntoceroarg/status/29265384829878272", "user_id": "52324731", "username": "Punto Cero hacia el futuro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "felipepardoo", "text": "OTRA RAZ\u00d3N PARA REGULAR @econtingencia: Estudian relaci\u00f3n entre consumo de tabaco en embarazo y deceso de lactantes: http://bit.ly/dNJxCn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OTRA RAZ\u00d3N PARA <strong>REGULAR</strong> @econtingencia: Estudian relaci\u00f3n entre consumo de tabaco en <strong>embarazo</strong> y deceso de lactantes: http://bit.ly/dNJxCn</p>", "timestamp": "2011-01-22T21:58:05", "timestamp_epochs": 1295733485, "tweet_id": "28934450477801472", "tweet_url": "/felipepardoo/status/28934450477801472", "user_id": "84624659", "username": "Felipe Pardo Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioRioCuarto", "text": "Regular el ciclo menstrual, clave para un embarazo seguro http://goo.gl/fb/HWcZq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Regular</strong> el ciclo menstrual, clave para un <strong>embarazo</strong> seguro http://goo.gl/fb/HWcZq</p>", "timestamp": "2011-01-18T22:03:47", "timestamp_epochs": 1295388227, "tweet_id": "27486333110853632", "tweet_url": "/DiarioRioCuarto/status/27486333110853632", "user_id": "33193134", "username": "El Diario de R\u00edo Cuarto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ardeymas.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ardeymas", "text": "El ciclo  regular menstrual clave para un embarazo seguro seg\u00fan los especilistas.  M\u00e1s Info.   http://ardeymas.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo  <strong>regular</strong> menstrual clave para un <strong>embarazo</strong> seguro seg\u00fan los especilistas.  M\u00e1s Info.   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ardeymas.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/omwzWxb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ardeymas.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ardeymas.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-01-18T11:52:37", "timestamp_epochs": 1295351557, "tweet_id": "27332531539939328", "tweet_url": "/ardeymas/status/27332531539939328", "user_id": "25163564", "username": "Antonio Beltr\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "22647135421865984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "clubembarazadas", "user_id": "161362873"}], "retweets": 0, "screen_name": "tiriposa", "text": "@clubembarazadas Yo soy regular y es mi cuarto hijo dos d\u00edas antes me hice una prueba de embarazo y dio positivo fue hermoso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161362873\" dir=\"ltr\" href=\"/clubembarazadas\"><s>@</s><b>clubembarazadas</b></a> Yo soy <strong>regular</strong> y es mi cuarto hijo dos d\u00edas antes me hice una prueba de <strong>embarazo</strong> y dio positivo fue hermoso</p>", "timestamp": "2011-01-05T13:39:42", "timestamp_epochs": 1294234782, "tweet_id": "22648434666250240", "tweet_url": "/tiriposa/status/22648434666250240", "user_id": "73164125", "username": "Gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ricardo_Faundez", "text": "acabar con la pobreza, regular el embarazo adolescente, potenciar RRHH que trabaja en educaci\u00f3n y triplicar el $$$ MINEDUC...y mejoramos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">acabar con la pobreza, <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong> adolescente, potenciar RRHH que trabaja en educaci\u00f3n y triplicar el $$$ MINEDUC...y mejoramos</p>", "timestamp": "2011-01-03T19:28:46", "timestamp_epochs": 1294082926, "tweet_id": "22011506988154882", "tweet_url": "/Ricardo_Faundez/status/22011506988154882", "user_id": "14430670", "username": "Ricardo Fa\u00fandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "22001440025223168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mirnaschindler", "user_id": "58764514"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ricardo_Faundez", "text": "@mirnaschindler acabar con la pobreza, regular el embarazo adolescente, potenciar RRHH que trabaja en educaci\u00f3n y triplicar el $$$ MINEDUC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58764514\" dir=\"ltr\" href=\"/mirnaschindler\"><s>@</s><b>mirnaschindler</b></a> acabar con la pobreza, <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong> adolescente, potenciar RRHH que trabaja en educaci\u00f3n y triplicar el $$$ MINEDUC</p>", "timestamp": "2011-01-03T19:28:23", "timestamp_epochs": 1294082903, "tweet_id": "22011409130848256", "tweet_url": "/Ricardo_Faundez/status/22011409130848256", "user_id": "14430670", "username": "Ricardo Fa\u00fandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prolactina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "20360477699735552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "raulgtzoficial", "user_id": "98311098"}], "retweets": 0, "screen_name": "Seesaw_Rules", "text": "@raulgg85 si pero ya hice el tratamiento para regular mi periodo,es que tenia la #Prolactina elevada (Es una hormona qesta alta en embarazo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@raulgg85 si pero ya hice el tratamiento para <strong>regular</strong> mi periodo,es que tenia la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prolactina?src=hash\"><s>#</s><b>Prolactina</b></a> elevada (Es una hormona qesta alta en <strong>embarazo</strong>)</p>", "timestamp": "2010-12-30T06:09:55", "timestamp_epochs": 1293689395, "tweet_id": "20360915790602240", "tweet_url": "/Seesaw_Rules/status/20360915790602240", "user_id": "213548761", "username": "M@ye\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viu_andy", "text": "Y PARA LA OTRA Q LES PARECECIO EL FINAL REGULAR O BUENO Y Q CREEN Q TAMPOCO LO VIMOS POR Q APENAS VAMOS EN EL EMBARAZO DE MARINA JAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y PARA LA OTRA Q LES PARECECIO EL FINAL <strong>REGULAR</strong> O BUENO Y Q CREEN Q TAMPOCO LO VIMOS POR Q APENAS VAMOS EN EL <strong>EMBARAZO</strong> DE MARINA JAJA</p>", "timestamp": "2010-12-17T22:43:39", "timestamp_epochs": 1292625819, "tweet_id": "15899954916626432", "tweet_url": "/viu_andy/status/15899954916626432", "user_id": "124266366", "username": "Andy \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrissAzaguiry", "text": "poder regular su fertilidad sin riesgo de efectos secundarios\ndesagradables o peligrosos; tener un embarazo y parto seguros y criar hijos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">poder <strong>regular</strong> su fertilidad sin riesgo de efectos secundarios\ndesagradables o peligrosos; tener un <strong>embarazo</strong> y parto seguros y criar hijos</p>", "timestamp": "2010-11-17T01:19:47", "timestamp_epochs": 1289956787, "tweet_id": "4705222869913600", "tweet_url": "/PrissAzaguiry/status/4705222869913600", "user_id": "108845946", "username": "Daniela Pizarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GuardianesMx", "text": "1. Haz ejercicio en forma regular, mejorar tu salud fisica ayudar\u00e1 a que est\u00e9s ms relajada lo que facilita la concepci\u00f3n. #embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. Haz ejercicio en forma <strong>regular</strong>, mejorar tu salud fisica ayudar\u00e1 a que est\u00e9s ms relajada lo que facilita la concepci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2010-09-08T21:25:48", "timestamp_epochs": 1283981148, "tweet_id": "23948907951", "tweet_url": "/GuardianesMx/status/23948907951", "user_id": "91433729", "username": "GuardianesMx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LasRespuestas", "text": "tengo sintomas de embarazo soy regular per mi periodo a cambiado es poco y de un dia por que son las nauceas?(post)... http://entre.me/3l5g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tengo sintomas de <strong>embarazo</strong> soy <strong>regular</strong> per mi periodo a cambiado es poco y de un dia por que son las nauceas?(post)... http://entre.me/3l5g</p>", "timestamp": "2010-07-30T19:02:44", "timestamp_epochs": 1280516564, "tweet_id": "19932227398", "tweet_url": "/LasRespuestas/status/19932227398", "user_id": "139523757", "username": "Las Respuestas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=hPv3b0qxwfg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sexperimentando", "text": "penetraci\u00f3n sin protecci\u00f3n = riesgo de embarazo, sin importar el d\u00eda ni lo regular que seas, no te lies! https://www.youtube.com/watch?v=hPv3b0qxwfg\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">penetraci\u00f3n sin protecci\u00f3n = riesgo de <strong>embarazo</strong>, sin importar el d\u00eda ni lo <strong>regular</strong> que seas, no te lies! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=hPv3b0qxwfg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zHVGQWg2ZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=hPv3b0qxwfg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=hPv3b0</span><span class=\"invisible\">qxwfg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-09T17:05:35", "timestamp_epochs": 1433869535, "tweet_id": "608319040344485888", "tweet_url": "/sexperimentando/status/608319040344485888", "user_id": "412996727", "username": "Sexperimentando con Nayara Malnero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tips", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1qU6kZN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "testkx", "text": "#Tips 1 de cada 3 pacientes obesas con regla regular no ovula, por lo que pueden tardar en conseguir el #embarazo http://bit.ly/1qU6kZN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tips?src=hash\"><s>#</s><b>Tips</b></a> 1 de cada 3 pacientes obesas con regla <strong>regular</strong> no ovula, por lo que pueden tardar en conseguir el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1qU6kZN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5npwaIEdY0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1qU6kZN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1qU6kZN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-04T00:00:12", "timestamp_epochs": 1433376012, "tweet_id": "606249053177839616", "tweet_url": "/testkx/status/606249053177839616", "user_id": "2865168309", "username": "TestKX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kristyamv", "text": "@mujereslared Teniendo un periodo regular, \u00bfPorque se da el embarazo justo al t\u00e9rmino de \u00e9ste?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared Teniendo un periodo <strong>regular</strong>, \u00bfPorque se da el <strong>embarazo</strong> justo al t\u00e9rmino de \u00e9ste?</p>", "timestamp": "2015-06-02T11:59:11", "timestamp_epochs": 1433246351, "tweet_id": "605705217242472448", "tweet_url": "/kristyamv/status/605705217242472448", "user_id": "1148730296", "username": "Cristina Maldonado V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamboisgood", "text": "El consumo regular de frutas y verduras durante el embarazo puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras durante el <strong>embarazo</strong> puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%.</p>", "timestamp": "2015-06-01T21:14:55", "timestamp_epochs": 1433193295, "tweet_id": "605482683011993602", "tweet_url": "/mamboisgood/status/605482683011993602", "user_id": "1678028564", "username": "Mambo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7fvUolj7x"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naiastudio", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicios favorece el sano desarrollo del embarazo, adem\u00e1s de mantener el peso,... http://fb.me/7fvUolj7x\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicios favorece el sano desarrollo del <strong>embarazo</strong>, adem\u00e1s de mantener el peso,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7fvUolj7x\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dsBsOVKslA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7fvUolj7x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7fvUolj7x</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-29T21:21:23", "timestamp_epochs": 1432934483, "tweet_id": "604397146780123137", "tweet_url": "/naiastudio/status/604397146780123137", "user_id": "158139975", "username": "Naia Studio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RecuerdaMam\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mumfabfit", "text": "#RecuerdaMam\u00e1 el ejercicio contribuye a regular tu peso durante el embarazo, y reduce s\u00edntomas como las n\u00e1useas,calambres y dolor de espalda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RecuerdaMam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>RecuerdaMam\u00e1</b></a> el ejercicio contribuye a <strong>regular</strong> tu peso durante el <strong>embarazo</strong>, y reduce s\u00edntomas como las n\u00e1useas,calambres y dolor de espalda</p>", "timestamp": "2015-05-29T14:55:29", "timestamp_epochs": 1432911329, "tweet_id": "604300029625524224", "tweet_url": "/mumfabfit/status/604300029625524224", "user_id": "2427152582", "username": "Mum Fab & Fit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud", "SaludPreventiva"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FemedicaSalud", "text": "Las mujeres pueden tener un embarazo saludable obteniendo cuidados prenatales a tiempo y de forma regular. #salud #SaludPreventiva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres pueden tener un <strong>embarazo</strong> saludable obteniendo cuidados prenatales a tiempo y de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludPreventiva?src=hash\"><s>#</s><b>SaludPreventiva</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-28T18:00:22", "timestamp_epochs": 1432836022, "tweet_id": "603984173007667200", "tweet_url": "/FemedicaSalud/status/603984173007667200", "user_id": "1417653817", "username": "Fem\u00e9dica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud", "SaludPreventiva"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "notife", "text": "Las mujeres pueden tener un embarazo saludable obteniendo cuidados prenatales a tiempo y de forma regular. #salud #SaludPreventiva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres pueden tener un <strong>embarazo</strong> saludable obteniendo cuidados prenatales a tiempo y de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludPreventiva?src=hash\"><s>#</s><b>SaludPreventiva</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-28T18:00:22", "timestamp_epochs": 1432836022, "tweet_id": "603984170449121280", "tweet_url": "/notife/status/603984170449121280", "user_id": "131719359", "username": "Notif\u00e9 Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Colombia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/srsFqM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProgramaVertice", "text": "#Colombia Corte Constitucional exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://goo.gl/srsFqM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> Corte Constitucional exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/srsFqM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/O5lG5BnNLa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/srsFqM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/srsFqM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-26T20:12:29", "timestamp_epochs": 1432671149, "tweet_id": "603292644052213760", "tweet_url": "/ProgramaVertice/status/603292644052213760", "user_id": "293620994", "username": "Programa V\u00e9rtice", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6nyDzIgmM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isalondono", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://fb.me/6nyDzIgmM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6nyDzIgmM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8EgHve7jF5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6nyDzIgmM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6nyDzIgmM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-26T06:57:03", "timestamp_epochs": 1432623423, "tweet_id": "603092466699476992", "tweet_url": "/isalondono/status/603092466699476992", "user_id": "38652717", "username": "Isabel Londono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/myjovyc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ISMAELRDUQUE", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://tinyurl.com/myjovyc\u00a0 v\u00eda @elespectador+DILIGENCIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/myjovyc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oo4yL8Lxrw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/myjovyc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/myjovyc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a>+DILIGENCIA</p>", "timestamp": "2015-05-26T02:06:09", "timestamp_epochs": 1432605969, "tweet_id": "603019260156375040", "tweet_url": "/ISMAELRDUQUE/status/603019260156375040", "user_id": "1729609807", "username": "Ismael Ram\u00edrez Duque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/myjovyc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandra_mdn", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://tinyurl.com/myjovyc\u00a0 v\u00eda @elespectador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/myjovyc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8WMFIDX6mS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/myjovyc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/myjovyc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-26T00:26:43", "timestamp_epochs": 1432600003, "tweet_id": "602994233843306497", "tweet_url": "/alejandra_mdn/status/602994233843306497", "user_id": "64215517", "username": "Alejandra Medina C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1EtIogh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "antvisible", "text": "La Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular el tiempo l\u00edmite para Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo http://bit.ly/1EtIogh\u00a0 V\u00eda @elespectador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> el tiempo l\u00edmite para Interrupci\u00f3n Voluntaria del <strong>Embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1EtIogh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/raVtwcv9pU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1EtIogh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1EtIogh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T23:50:26", "timestamp_epochs": 1432597826, "tweet_id": "602985106169528320", "tweet_url": "/antvisible/status/602985106169528320", "user_id": "1382908746", "username": "Antioquia Visible", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/51CRl0tnn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariamaracas", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://fb.me/51CRl0tnn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/51CRl0tnn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jdoBc7BFnv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/51CRl0tnn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/51CRl0tnn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T23:25:04", "timestamp_epochs": 1432596304, "tweet_id": "602978721625153537", "tweet_url": "/mariamaracas/status/602978721625153537", "user_id": "129542698", "username": "Maria Astrid Toscano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/myjovyc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andre_pic2", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://tinyurl.com/myjovyc\u00a0 v\u00eda @elespectador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/myjovyc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xYAvSDn0y6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/myjovyc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/myjovyc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T22:57:19", "timestamp_epochs": 1432594639, "tweet_id": "602971736804610049", "tweet_url": "/andre_pic2/status/602971736804610049", "user_id": "844905068", "username": "Andy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/9ypQ3Q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cazadorXII", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://dlvr.it/9ypQ3Q\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/9ypQ3Q\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VyKNBgirLl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/9ypQ3Q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/9ypQ3Q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T22:51:35", "timestamp_epochs": 1432594295, "tweet_id": "602970295528370177", "tweet_url": "/cazadorXII/status/602970295528370177", "user_id": "210837845", "username": "Gabriel Albor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Judicial"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1EtIogh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "elespectador", "text": "@CConstitucional exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://bit.ly/1EtIogh\u00a0 #Judicial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151088536\" dir=\"ltr\" href=\"/CConstitucional\"><s>@</s><b>CConstitucional</b></a> exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1EtIogh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PgdtipzpeN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1EtIogh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1EtIogh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Judicial?src=hash\"><s>#</s><b>Judicial</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T22:51:29", "timestamp_epochs": 1432594289, "tweet_id": "602970270341685248", "tweet_url": "/elespectador/status/602970270341685248", "user_id": "14834302", "username": "elespectador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1Q7kgXA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Comite_C", "text": "Corte exhort\u00f3 al Congreso a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://ift.tt/1Q7kgXA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al Congreso a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1Q7kgXA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wZ0CM1lnUd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1Q7kgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1Q7kgXA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T22:43:36", "timestamp_epochs": 1432593816, "tweet_id": "602968286578499584", "tweet_url": "/Comite_C/status/602968286578499584", "user_id": "295663129", "username": "Comit\u00e9 Creativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1KvOghr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CongresoCol", "text": "Corte exhort\u00f3 al @Congresocol a regular tiempo para interrupci\u00f3n del embarazo http://bit.ly/1KvOghr\u00a0 @elespectador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Corte exhort\u00f3 al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169098615\" dir=\"ltr\" href=\"/CongresoCol\"><s>@</s><b>Congresocol</b></a> a <strong>regular</strong> tiempo para interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1KvOghr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VgNt9l2xQt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1KvOghr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1KvOghr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14834302\" dir=\"ltr\" href=\"/elespectador\"><s>@</s><b>elespectador</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T22:40:05", "timestamp_epochs": 1432593605, "tweet_id": "602967400644902912", "tweet_url": "/CongresoCol/status/602967400644902912", "user_id": "169098615", "username": "Veedur\u00eda al Congreso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "663c5f5bca25494", "text": "@JC_Varela Buena Suerte.urgente tenemos que hacer en todas las escuelas clinicas y q regular vaya un ginecologo..Es urgente evitara embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216457140\" dir=\"ltr\" href=\"/JC_Varela\"><s>@</s><b>JC_Varela</b></a> Buena Suerte.urgente tenemos que hacer en todas las escuelas clinicas y q <strong>regular</strong> vaya un ginecologo..Es urgente evitara <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-05-25T21:14:35", "timestamp_epochs": 1432588475, "tweet_id": "602945883487895552", "tweet_url": "/663c5f5bca25494/status/602945883487895552", "user_id": "3073356330", "username": "MIRIAM SANCHEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Embarazada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuedarseEmbara1", "text": "Remedios Caseros Para Regular La Menstruaci\u00f3n http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2344\u00a0\u2026 #Embarazo #Embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Remedios Caseros Para <strong>Regular</strong> La Menstruaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2344\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/s35YKy04ho\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2</span><span class=\"invisible\">344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazada</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-23T19:39:45", "timestamp_epochs": 1411501185, "tweet_id": "514499380586741762", "tweet_url": "/QuedarseEmbara1/status/514499380586741762", "user_id": "963822698", "username": "Quedarse Embarazada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Embarazada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2320"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuedarseEmbara1", "text": "Remedios Naturales para Regular la Menstruaci\u00f3n, Reglas, Menstruaciones Irregulares, o  http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2320\u00a0\u2026 #Embarazo #Embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Remedios Naturales para <strong>Regular</strong> la Menstruaci\u00f3n, Reglas, Menstruaciones Irregulares, o  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2320\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cnOFaAOvqf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2320\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2</span><span class=\"invisible\">320</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazada</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-21T19:39:08", "timestamp_epochs": 1411328348, "tweet_id": "513774449729220608", "tweet_url": "/QuedarseEmbara1/status/513774449729220608", "user_id": "963822698", "username": "Quedarse Embarazada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Embarazada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2310"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "QuedarseEmbara1", "text": "Menstruaciones irregulares - Remedios caseros para regular la menstruacion http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2310\u00a0\u2026 #Embarazo #Embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menstruaciones irregulares - Remedios caseros para <strong>regular</strong> la menstruacion <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2310\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/S3nPui8Sio\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2310\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2</span><span class=\"invisible\">310</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazada</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-20T21:38:56", "timestamp_epochs": 1411249136, "tweet_id": "513442207446368256", "tweet_url": "/QuedarseEmbara1/status/513442207446368256", "user_id": "963822698", "username": "Quedarse Embarazada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tipsgineco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "obstetragineco", "text": "Es recomendable realizarse una prueba de embarazo con al menos 10 d\u00edas de atraso cuando la  regla es regular. #tipsgineco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es recomendable realizarse una prueba de <strong>embarazo</strong> con al menos 10 d\u00edas de atraso cuando la  regla es <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tipsgineco?src=hash\"><s>#</s><b>tipsgineco</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-19T00:00:52", "timestamp_epochs": 1411084852, "tweet_id": "512753151946919936", "tweet_url": "/obstetragineco/status/512753151946919936", "user_id": "581520651", "username": "Ginecoobstetricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ElSuperDato", "text": "Despu\u00e9s de someterse al procedimiento, s\u00f3lo uno de cada 1,000 varones que se hace una vasectom\u00eda regular puede causar embarazo.\u2013Marie Stopes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de someterse al procedimiento, s\u00f3lo uno de cada 1,000 varones que se hace una vasectom\u00eda <strong>regular</strong> puede causar <strong>embarazo</strong>.\u2013Marie Stopes</p>", "timestamp": "2014-09-17T18:45:12", "timestamp_epochs": 1410979512, "tweet_id": "512311322567266306", "tweet_url": "/ElSuperDato/status/512311322567266306", "user_id": "52534224", "username": "El Super Dato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "TuDoulaenCcs", "text": "Est fin d semana dictar\u00e9 el IVcurso prenatal regular dl 2014: Viviendo el embarazo, preparando el encuentro. Talle psicoemocional-espiritual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est fin d semana dictar\u00e9 el IVcurso prenatal <strong>regular</strong> dl 2014: Viviendo el <strong>embarazo</strong>, preparando el encuentro. Talle psicoemocional-espiritual</p>", "timestamp": "2014-09-08T18:16:41", "timestamp_epochs": 1410200201, "tweet_id": "509042656669077504", "tweet_url": "/TuDoulaenCcs/status/509042656669077504", "user_id": "2554768286", "username": "PsicoEcologia Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "508054669067710464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "letidelagarza", "user_id": "35915211"}], "retweets": 0, "screen_name": "RodolfoGRP", "text": "\u201c@letidelagarza: Como puede asegurar Cristina un embarazo si ni una prueba se hizo? @elgueromex @vanesavm18\u201d// es muy regular!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35915211\" dir=\"ltr\" href=\"/letidelagarza\"><s>@</s><b>letidelagarza</b></a>: Como puede asegurar Cristina un <strong>embarazo</strong> si ni una prueba se hizo? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38333785\" dir=\"ltr\" href=\"/elgueromex\"><s>@</s><b>elgueromex</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36388177\" dir=\"ltr\" href=\"/vanesavm18\"><s>@</s><b>vanesavm18</b></a>\u201d// es muy <strong>regular</strong>!!!!</p>", "timestamp": "2014-09-06T01:13:31", "timestamp_epochs": 1409966011, "tweet_id": "508060392938307584", "tweet_url": "/RodolfoGRP/status/508060392938307584", "user_id": "118776616", "username": "Rodolfo Glz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fertilidad", "infertilidad", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicaFertilCel", "text": "El ejercicio regular junto con una dieta balanceada puede ayudar a mejorar la #fertilidad.\n\n#infertilidad #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio <strong>regular</strong> junto con una dieta balanceada puede ayudar a mejorar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>fertilidad</b></a>.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>infertilidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-09-05T15:05:18", "timestamp_epochs": 1409929518, "tweet_id": "507907330802212864", "tweet_url": "/MedicaFertilCel/status/507907330802212864", "user_id": "345484966", "username": "M\u00e9dica F\u00e9rtil Celaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cemepty1", "text": "Las mujeres por lo regular se someten a mastopexias para levantar los senos ca\u00eddos y fl\u00e1cidos. El embarazo, la lactancia y el...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres por lo <strong>regular</strong> se someten a mastopexias para levantar los senos ca\u00eddos y fl\u00e1cidos. El <strong>embarazo</strong>, la lactancia y el...</p>", "timestamp": "2014-09-05T14:25:08", "timestamp_epochs": 1409927108, "tweet_id": "507897223284555776", "tweet_url": "/cemepty1/status/507897223284555776", "user_id": "2664010626", "username": "CEME", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BwMVeX_IIAA62W1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/VRXOfV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Peritabonitaes", "text": "Semana 37 de embarazo: sigue acumulando grasa, le servir\u00e1 para regular la temperatura al nace http://bit.ly/VRXOfV\u00a0 pic.twitter.com/FBtYE9zA7v\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Semana 37 de <strong>embarazo</strong>: sigue acumulando grasa, le servir\u00e1 para <strong>regular</strong> la temperatura al nace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/VRXOfV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f77Vs982t0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/VRXOfV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/VRXOfV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FBtYE9zA7v\">pic.twitter.com/FBtYE9zA7v</a>\"</p>", "timestamp": "2014-08-29T13:00:41", "timestamp_epochs": 1409317241, "tweet_id": "505339252205711360", "tweet_url": "/Peritabonitaes/status/505339252205711360", "user_id": "280827320", "username": "ESPERANZA AGUILAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "fertilidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1qU6kZN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Concibe", "text": "1 de cada 3 pacientes obesas con regla regular no ovula, por lo que suelen tardar en lograr el #embarazo http://bit.ly/1qU6kZN\u00a0 #fertilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 de cada 3 pacientes obesas con regla <strong>regular</strong> no ovula, por lo que suelen tardar en lograr el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1qU6kZN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LtyanhR2U0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1qU6kZN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1qU6kZN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>fertilidad</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T09:00:02", "timestamp_epochs": 1409130002, "tweet_id": "504553915501658112", "tweet_url": "/Concibe/status/504553915501658112", "user_id": "82069412", "username": "Concibe Embarazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1pEx6D9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "embarazo_parto", "text": "Streching para el embarazo: Durante el embarazo es posible que la madre realice ejercicios de manera regular y... http://bit.ly/1pEx6D9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Streching para el <strong>embarazo</strong>: Durante el <strong>embarazo</strong> es posible que la madre realice ejercicios de manera <strong>regular</strong> y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pEx6D9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X8WwcQJB8V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pEx6D9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pEx6D9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-19T10:37:41", "timestamp_epochs": 1408444661, "tweet_id": "501679387494723586", "tweet_url": "/embarazo_parto/status/501679387494723586", "user_id": "610892933", "username": "Embarazo y parto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/38svrPE0H"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaterCellRD", "text": "Estre\u00f1imiento en el embarazo.\n\nSeguir una dieta adecuada y practicar ejercicio f\u00edsico de manera regular te... http://fb.me/38svrPE0H\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estre\u00f1imiento en el <strong>embarazo</strong>.\n\nSeguir una dieta adecuada y practicar ejercicio f\u00edsico de manera <strong>regular</strong> te... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/38svrPE0H\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8dNRfKCm61\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/38svrPE0H\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/38svrPE0H</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-16T12:00:02", "timestamp_epochs": 1408190402, "tweet_id": "500612947501010944", "tweet_url": "/MaterCellRD/status/500612947501010944", "user_id": "191832777", "username": "Matercell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FabbyAraceli", "text": "@josemvinuela Jos\u00e9 alguna yerba que ayude a regular el periodo menstrual ?? Y ayud\u00e9 al embarazo ??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149560555\" dir=\"ltr\" href=\"/josemvinuela\"><s>@</s><b>josemvinuela</b></a> Jos\u00e9 alguna yerba que ayude a <strong>regular</strong> el periodo menstrual ?? Y ayud\u00e9 al <strong>embarazo</strong> ??</p>", "timestamp": "2014-08-06T15:36:41", "timestamp_epochs": 1407339401, "tweet_id": "497043592259842048", "tweet_url": "/FabbyAraceli/status/497043592259842048", "user_id": "207517074", "username": "Fabby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonprotips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnSerioNoticias", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas. #Sonprotips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonprotips?src=hash\"><s>#</s><b>Sonprotips</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-25T19:15:08", "timestamp_epochs": 1406315708, "tweet_id": "492749912719634432", "tweet_url": "/EnSerioNoticias/status/492749912719634432", "user_id": "292453214", "username": "En Serio Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonprotips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoMojicaN", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas. #Sonprotips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonprotips?src=hash\"><s>#</s><b>Sonprotips</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-25T19:15:07", "timestamp_epochs": 1406315707, "tweet_id": "492749906604326912", "tweet_url": "/AlbertoMojicaN/status/492749906604326912", "user_id": "1717678405", "username": "Alberto Mojica Nava", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonprotips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BETOMOJICA", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas. #Sonprotips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonprotips?src=hash\"><s>#</s><b>Sonprotips</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-25T19:15:03", "timestamp_epochs": 1406315703, "tweet_id": "492749888992452608", "tweet_url": "/BETOMOJICA/status/492749888992452608", "user_id": "150121727", "username": "BETO MOJICA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonprotips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoMojicaN", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas. #Sonprotips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonprotips?src=hash\"><s>#</s><b>Sonprotips</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-24T17:41:07", "timestamp_epochs": 1406223667, "tweet_id": "492363862235025408", "tweet_url": "/AlbertoMojicaN/status/492363862235025408", "user_id": "1717678405", "username": "Alberto Mojica Nava", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonprotips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BETOMOJICA", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas. #Sonprotips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonprotips?src=hash\"><s>#</s><b>Sonprotips</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-24T17:41:03", "timestamp_epochs": 1406223663, "tweet_id": "492363846565130240", "tweet_url": "/BETOMOJICA/status/492363846565130240", "user_id": "150121727", "username": "BETO MOJICA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sonprotips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnSerioNoticias", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas. #Sonprotips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sonprotips?src=hash\"><s>#</s><b>Sonprotips</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-24T17:41:02", "timestamp_epochs": 1406223662, "tweet_id": "492363842286940160", "tweet_url": "/EnSerioNoticias/status/492363842286940160", "user_id": "292453214", "username": "En Serio Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZXdaAZU0AAdTa4.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 312, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 83, "screen_name": "doctorjoseefren", "text": "***Criterios de ADMISI\u00d3N HOSPITALARIA en paciente con embarazo de bajo riesgo para atenci\u00f3n de TRABAJO DE PARTO \n\n-Cambios cervicales\n(borramiento > 50% a 80% y dilataci\u00f3n \u2265 a 5 cm)\n\n-Actividad uterina regular\n(contracciones de 2 a 4 en 10 min)\n\n-Dolor abdominal\nen hipogastrio pic.twitter.com/lmg5Mk5Xjm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">***Criterios de ADMISI\u00d3N HOSPITALARIA en paciente con <strong>embarazo</strong> de bajo riesgo para atenci\u00f3n de TRABAJO DE PARTO \n\n-Cambios cervicales\n(borramiento &gt; 50% a 80% y dilataci\u00f3n \u2265 a 5 cm)\n\n-Actividad uterina <strong>regular</strong>\n(contracciones de 2 a 4 en 10 min)\n\n-Dolor abdominal\nen hipogastrio <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lmg5Mk5Xjm\">pic.twitter.com/lmg5Mk5Xjm</a></p>", "timestamp": "2020-05-31T18:33:33", "timestamp_epochs": 1590950013, "tweet_id": "1267162314442027010", "tweet_url": "/doctorjoseefren/status/1267162314442027010", "user_id": "794997774", "username": "Dr. Jos\u00e9 Efr\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1266803568918626304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "martalopezalam0", "user_id": "1254414657282019329"}], "retweets": 4, "screen_name": "JuliaSa81898536", "text": "Quien ha vendido un ni\u00f1o?\nS\u00ed, es lo que sospecho por d\u00f3nde vas....a\u00f1os luz bonita, deja de inventar al igual que los de Vlv, ni ni\u00f1o ni embarazo vendido. Lo desminti\u00f3 tajantemente en un debate, ahora que inventar se os da regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quien ha vendido un ni\u00f1o?\nS\u00ed, es lo que sospecho por d\u00f3nde vas....a\u00f1os luz bonita, deja de inventar al igual que los de Vlv, ni ni\u00f1o ni <strong>embarazo</strong> vendido. Lo desminti\u00f3 tajantemente en un debate, ahora que inventar se os da <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-31T00:32:18", "timestamp_epochs": 1590885138, "tweet_id": "1266890210232750082", "tweet_url": "/JuliaSa81898536/status/1266890210232750082", "user_id": "1179922647272099841", "username": "Julia \ud83d\udc9e\ud83d\udc31\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EsperanzaDeVida"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZTCsdAXsAA_xRG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://medicinareproductivaimbanaco.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UMReproductiva", "text": "Las pastillas anticonceptivas permiten prevenir el embarazo. Despu\u00e9s de suspenderlas el organismo vuelve a su ovulaci\u00f3n regular. Si ya no planificar y quieres tener un beb\u00e9, podemos acompa\u00f1arte en este maravilloso proceso. #EsperanzaDeVida http://medicinareproductivaimbanaco.com\u00a0\n\nCali - Colombiapic.twitter.com/IjwCPKCiGI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las pastillas anticonceptivas permiten prevenir el <strong>embarazo</strong>. Despu\u00e9s de suspenderlas el organismo vuelve a su ovulaci\u00f3n <strong>regular</strong>. Si ya no planificar y quieres tener un beb\u00e9, podemos acompa\u00f1arte en este maravilloso proceso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsperanzaDeVida?src=hash\"><s>#</s><b>EsperanzaDeVida</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://medicinareproductivaimbanaco.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L0VXEmFv1M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://medicinareproductivaimbanaco.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">medicinareproductivaimbanaco.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\nCali - Colombia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IjwCPKCiGI\">pic.twitter.com/IjwCPKCiGI</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T22:00:13", "timestamp_epochs": 1590876013, "tweet_id": "1266851938844528641", "tweet_url": "/UMReproductiva/status/1266851938844528641", "user_id": "1141137803692187649", "username": "medicinareproductivaimbanaco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZRbsqlXQAAvxOB.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1266512797850009601", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "gazapotl", "user_id": "702549877452963840"}], "retweets": 0, "screen_name": "nagemartz", "text": "Cuando tienes un aborto, te quedas por lo regular 1 o dos d\u00edas en observaci\u00f3n, pues te hacen, una aspiraci\u00f3n, para extraer el tejido del embarazo. Y si no te atiendes r\u00e1pido, puede ser muy peligroso y a ella le dio tiempo de te\u00f1irse el cabello. pic.twitter.com/pZv6P99DTK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando tienes un aborto, te quedas por lo <strong>regular</strong> 1 o dos d\u00edas en observaci\u00f3n, pues te hacen, una aspiraci\u00f3n, para extraer el tejido del <strong>embarazo</strong>. Y si no te atiendes r\u00e1pido, puede ser muy peligroso y a ella le dio tiempo de te\u00f1irse el cabello. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pZv6P99DTK\">pic.twitter.com/pZv6P99DTK</a></p>", "timestamp": "2020-05-30T14:28:22", "timestamp_epochs": 1590848902, "tweet_id": "1266738223981694976", "tweet_url": "/nagemartz/status/1266738223981694976", "user_id": "920480999833849856", "username": "gina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CAsN3AwltQ_/?igshid=2hbb2ljwwpjo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andremagda13", "text": "Buenos d\u00edas  empezamos el d\u00eda con este tema y me gustar\u00eda leer sus opiniones al respecto \u00bfCu\u00e1les son los cuidados prenatales?\nEn las 40semanas que dura un embarazo regular es donde hacemos las bases para la salud\u2026 https://www.instagram.com/p/CAsN3AwltQ_/?igshid=2hbb2ljwwpjo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol con rayos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sol con rayos\"/> empezamos el d\u00eda con este tema y me gustar\u00eda leer sus opiniones al respecto \u00bfCu\u00e1les son los cuidados prenatales?\nEn las 40semanas que dura un <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong> es donde hacemos las bases para la salud\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CAsN3AwltQ_/?igshid=2hbb2ljwwpjo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MNTb8zex0A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CAsN3AwltQ_/?igshid=2hbb2ljwwpjo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CAsN3AwltQ_/</span><span class=\"invisible\">?igshid=2hbb2ljwwpjo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-27T12:13:12", "timestamp_epochs": 1590581592, "tweet_id": "1265617045544026112", "tweet_url": "/andremagda13/status/1265617045544026112", "user_id": "78762747", "username": "Andrea Magdalena Medina Alfaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1264429192466268160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "larisa_lobo", "user_id": "1093607975497945088"}, {"screen_name": "Soyelrorro1", "user_id": "1028135696882720768"}], "retweets": 0, "screen_name": "Estebancastroc5", "text": "Es tu cuerpo, hace lo quieras con el, sos una mujer empoderada, quer\u00e9s tener sexo, casual, regular, c\u00f3mo te de la gana, hacelo es tu derecho... Pero recuerda, tomar las previsiones, porqu\u00e9 hay una probabilidad de quedar embarazada, y con un embarazo... No s\u00f3lo es tu cuerpo..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es tu cuerpo, hace lo quieras con el, sos una mujer empoderada, quer\u00e9s tener sexo, casual, <strong>regular</strong>, c\u00f3mo te de la gana, hacelo es tu derecho... Pero recuerda, tomar las previsiones, porqu\u00e9 hay una probabilidad de quedar embarazada, y con un <strong>embarazo</strong>... No s\u00f3lo es tu cuerpo..</p>", "timestamp": "2020-05-25T12:58:04", "timestamp_epochs": 1590411484, "tweet_id": "1264903563291037702", "tweet_url": "/Estebancastroc5/status/1264903563291037702", "user_id": "1231613056247062528", "username": "Estebancastrocr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263998802089914376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaraMexico3", "user_id": "1220032338672963586"}], "retweets": 0, "screen_name": "jamnsito", "text": "Es cuesti\u00f3n de l\u00f3gica que la mujer pida el uso de preservativo , para prevenir un embarazo ya no tanto por temor al contagio de una emfermedad venerea , por lo regular en gran parte de las relaciones sexuales hay sexo oral y ah\u00ed no exigen ninguno de los dos el preservativo .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es cuesti\u00f3n de l\u00f3gica que la mujer pida el uso de preservativo , para prevenir un <strong>embarazo</strong> ya no tanto por temor al contagio de una emfermedad venerea , por lo <strong>regular</strong> en gran parte de las relaciones sexuales hay sexo oral y ah\u00ed no exigen ninguno de los dos el preservativo .</p>", "timestamp": "2020-05-23T03:25:33", "timestamp_epochs": 1590204333, "tweet_id": "1264034707865350144", "tweet_url": "/jamnsito/status/1264034707865350144", "user_id": "2332938668", "username": "Jose Antonio Martine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luudmivinatti", "text": "Lo malo de ser tan r\u00e9gular es q se me atrasa un d\u00eda y ya flasheo embarazo lol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo malo de ser tan <strong>r\u00e9gular</strong> es q se me atrasa un d\u00eda y ya flasheo <strong>embarazo</strong> lol</p>", "timestamp": "2020-05-21T05:18:57", "timestamp_epochs": 1590038337, "tweet_id": "1263338471466381312", "tweet_url": "/Luudmivinatti/status/1263338471466381312", "user_id": "1100084932603449344", "username": "\u2022L\u03c5\u2202\u043c\u03b9\u2113\u03b1\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EWN0kx6XQAAv7RG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SueloPelvicoISP", "text": "\u00bfNecesitas controlar tu peso, regular el apetito, adaptarte a situaciones fisiol\u00f3gicas nuevas como la menopausia, el postparto o el embarazo?  En ISP contamos con un gabinete de asesoramiento nutricional. Ll\u00e1manos y pide informaci\u00f3n:\n968 828 744 / 662 696 780. \nWSP: 657 715 234 pic.twitter.com/bA7iXJn4TJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNecesitas controlar tu peso, <strong>regular</strong> el apetito, adaptarte a situaciones fisiol\u00f3gicas nuevas como la menopausia, el postparto o el <strong>embarazo</strong>?  En ISP contamos con un gabinete de asesoramiento nutricional. Ll\u00e1manos y pide informaci\u00f3n:\n968 828 744 / 662 696 780. \nWSP: 657 715 234 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bA7iXJn4TJ\">pic.twitter.com/bA7iXJn4TJ</a></p>", "timestamp": "2020-05-20T15:11:00", "timestamp_epochs": 1589987460, "tweet_id": "1263125075118755843", "tweet_url": "/SueloPelvicoISP/status/1263125075118755843", "user_id": "2841857764", "username": "Virginia Barbero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1262799964603908097", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "learningtobe__", "user_id": "1032887597931085824"}], "retweets": 0, "screen_name": "ccamilaccq", "text": "yyyy menstruar es siempre una mierda pero ser regular esta bueno porque sino flasheria embarazo todo el tiempo jajsjsjsjsjs no se como viv\u00eds vos con ese ciclo lpmmm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yyyy menstruar es siempre una mierda pero ser <strong>regular</strong> esta bueno porque sino flasheria <strong>embarazo</strong> todo el tiempo jajsjsjsjsjs no se como viv\u00eds vos con ese ciclo lpmmm</p>", "timestamp": "2020-05-19T20:35:21", "timestamp_epochs": 1589920521, "tweet_id": "1262844312787849218", "tweet_url": "/ccamilaccq/status/1262844312787849218", "user_id": "1061666162554163202", "username": "camila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["infertilpandyhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.larazon.es/familia/20200513/vwbyaehc6jcipcrj7g2uzyxpjq.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fivclinic", "text": "Una alimentaci\u00f3n sana basada en alimentos frescos, un estilo de vida adecuado sin estr\u00e9s, y la pr\u00e1ctica de ejercicio f\u00edsico regular son claves para conseguir un embarazo y evitar complicaciones #infertilpandyhttps://www.larazon.es/familia/20200513/vwbyaehc6jcipcrj7g2uzyxpjq.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una alimentaci\u00f3n sana basada en alimentos frescos, un estilo de vida adecuado sin estr\u00e9s, y la pr\u00e1ctica de ejercicio f\u00edsico <strong>regular</strong> son claves para conseguir un <strong>embarazo</strong> y evitar complicaciones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infertilpandy?src=hash\"><s>#</s><b>infertilpandy</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.larazon.es/familia/20200513/vwbyaehc6jcipcrj7g2uzyxpjq.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Frwzai1v4P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.larazon.es/familia/20200513/vwbyaehc6jcipcrj7g2uzyxpjq.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">larazon.es/familia/202005</span><span class=\"invisible\">13/vwbyaehc6jcipcrj7g2uzyxpjq.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-19T18:49:59", "timestamp_epochs": 1589914199, "tweet_id": "1262817798759251968", "tweet_url": "/fivclinic/status/1262817798759251968", "user_id": "981853803803799553", "username": "FIVcl\u00ednic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brnjnx", "text": "los vecinos haciendo videollamada con el altavoz puesto. El metabolismo fosfoc\u00e1lcico regular, pero me alegro de que vuestra sobrina de Getafe lleve bien el segundo embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los vecinos haciendo videollamada con el altavoz puesto. El metabolismo fosfoc\u00e1lcico <strong>regular</strong>, pero me alegro de que vuestra sobrina de Getafe lleve bien el segundo <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2020-05-19T16:52:50", "timestamp_epochs": 1589907170, "tweet_id": "1262788314379280391", "tweet_url": "/brnjnx/status/1262788314379280391", "user_id": "1219419383778500608", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1262275765791600641", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardoinda", "user_id": "698104968105095170"}], "retweets": 0, "screen_name": "jasasmed", "text": "Las locuras en politica tienen consecuencias y creo que a esta mujer el embarazo le ha sentado regular.\nNo se quien le esta asesorando pero acaba de corroborar su pacto con el diablo y ya no tiene vuelta atras.\n\nEspero que reflexione en las proximas 24 horas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las locuras en politica tienen consecuencias y creo que a esta mujer el <strong>embarazo</strong> le ha sentado <strong>regular</strong>.\nNo se quien le esta asesorando pero acaba de corroborar su pacto con el diablo y ya no tiene vuelta atras.\n\nEspero que reflexione en las proximas 24 horas.</p>", "timestamp": "2020-05-19T16:48:11", "timestamp_epochs": 1589906891, "tweet_id": "1262787147054137346", "tweet_url": "/jasasmed/status/1262787147054137346", "user_id": "2637271757", "username": "Javier Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["gsGafas", "gsFeminismo", "Gestaci\u00f3nSubrogada", "gsAmapolas", "gsDebatepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYXwXgdXkAARxPk.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jose_eoi_2015", "text": "#gsGafas\n\n\u00c9ste es el #gsFeminismo fundamentalista:\nel que sabe que las espa\u00f1olas y no espa\u00f1olas \"se deshacen la salud por intentar un embarazo imposible\"\n\ny no piden regular la #Gestaci\u00f3nSubrogada\n\nY aqu\u00ed las cl\u00ednicas espa\u00f1olas no explotan, no? \n\nQu\u00e9 #gsAmapolas sois\n\n#gsDebatepic.twitter.com/D7aIKFkjx8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gsGafas?src=hash\"><s>#</s><b>gsGafas</b></a>\n\n\u00c9ste es el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gsFeminismo?src=hash\"><s>#</s><b>gsFeminismo</b></a> fundamentalista:\nel que sabe que las espa\u00f1olas y no espa\u00f1olas \"se deshacen la salud por intentar un <strong>embarazo</strong> imposible\"\n\ny no piden <strong>regular</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gestaci%C3%B3nSubrogada?src=hash\"><s>#</s><b>Gestaci\u00f3nSubrogada</b></a>\n\nY aqu\u00ed las cl\u00ednicas espa\u00f1olas no explotan, no? <img alt=\"\ud83e\udd11\" aria-label=\"Emoji: Boca suelta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f911.png\" title=\"Boca suelta\"/>\n\nQu\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gsAmapolas?src=hash\"><s>#</s><b>gsAmapolas</b></a> sois\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gsDebate?src=hash\"><s>#</s><b>gsDebate</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D7aIKFkjx8\">pic.twitter.com/D7aIKFkjx8</a></p>", "timestamp": "2020-05-19T09:40:42", "timestamp_epochs": 1589881242, "tweet_id": "1262679565819920385", "tweet_url": "/jose_eoi_2015/status/1262679565819920385", "user_id": "3793988721", "username": "Pepe H", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PorciTips", "CarneDeCerdo", "embarazo", "infancia", "BeneficiosCarneDeCerdopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EYVd7iDWsAI3FNm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "emsporcinos", "text": "#PorciTips La #CarneDeCerdo brinda m\u00faltiples beneficios al consumirla, entre ellos est\u00e1 regular la actividad hormonal gracias a su contenido en vitamina B6. La vitamina B6 tambi\u00e9n influye en el desarrollo cerebral durante el #embarazo y la #infancia.\n#BeneficiosCarneDeCerdopic.twitter.com/Db9VAy4EMv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorciTips?src=hash\"><s>#</s><b>PorciTips</b></a> La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CarneDeCerdo?src=hash\"><s>#</s><b>CarneDeCerdo</b></a> brinda m\u00faltiples beneficios al consumirla, entre ellos est\u00e1 <strong>regular</strong> la actividad hormonal gracias a su contenido en vitamina B6. La vitamina B6 tambi\u00e9n influye en el desarrollo cerebral durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infancia?src=hash\"><s>#</s><b>infancia</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeneficiosCarneDeCerdo?src=hash\"><s>#</s><b>BeneficiosCarneDeCerdo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Db9VAy4EMv\">pic.twitter.com/Db9VAy4EMv</a></p>", "timestamp": "2020-05-18T23:00:53", "timestamp_epochs": 1589842853, "tweet_id": "1262518549425291264", "tweet_url": "/emsporcinos/status/1262518549425291264", "user_id": "1566096708", "username": "PORCINOS DEL ALBA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1261183174278864896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EsteliLaModerna", "user_id": "3325318127"}, {"screen_name": "shaqt3", "user_id": "49753518"}, {"screen_name": "Fistroman1", "user_id": "1214124315953651719"}], "retweets": 0, "screen_name": "celiabg84", "text": "Enhorabuena por tu embarazo!\nA muchas mujeres se nos regula la regla despu\u00e9s de dar a luz. A m\u00ed me pas\u00f3, antes me ven\u00eda cada 40 d\u00edas, dos meses... Lo que le daba la gana. Ahora es mucho m\u00e1s regular, viene cada mes, d\u00eda arriba d\u00eda abajo.\nSuerte!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enhorabuena por tu <strong>embarazo</strong>!\nA muchas mujeres se nos regula la regla despu\u00e9s de dar a luz. A m\u00ed me pas\u00f3, antes me ven\u00eda cada 40 d\u00edas, dos meses... Lo que le daba la gana. Ahora es mucho m\u00e1s <strong>regular</strong>, viene cada mes, d\u00eda arriba d\u00eda abajo.\nSuerte!</p>", "timestamp": "2020-05-15T22:17:34", "timestamp_epochs": 1589581054, "tweet_id": "1261420486770044928", "tweet_url": "/celiabg84/status/1261420486770044928", "user_id": "4300482149", "username": "celia blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/DaniRodriguezPn/status/1259869683693621250"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MyMercySeat", "text": "El conducto regular en Colombia no es abortar; es esperar a que un tombo acabe con el embarazo a punta de golpes. \n\n\u00bfNi una palabra de ustedes @AngelicaLozanoC @ClaudiaLopez?https://twitter.com/DaniRodriguezPn/status/1259869683693621250\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El conducto <strong>regular</strong> en Colombia no es abortar; es esperar a que un tombo acabe con el <strong>embarazo</strong> a punta de golpes. \n\n\u00bfNi una palabra de ustedes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37341338\" dir=\"ltr\" href=\"/AngelicaLozanoC\"><s>@</s><b>AngelicaLozanoC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DaniRodriguezPn/status/1259869683693621250\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RWtiaKxYwx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DaniRodriguezPn/status/1259869683693621250\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DaniRodriguezP</span><span class=\"invisible\">n/status/1259869683693621250</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-12T16:03:09", "timestamp_epochs": 1589299389, "tweet_id": "1260239096380784643", "tweet_url": "/MyMercySeat/status/1260239096380784643", "user_id": "80695098", "username": "Alejandra.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RecuerdaMam\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mumfabfit", "text": "#RecuerdaMam\u00e1 el ejercicio contribuye a regular tu peso durante el embarazo, y reduce s\u00edntomas como las n\u00e1useas,calambres y dolor de espalda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RecuerdaMam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>RecuerdaMam\u00e1</b></a> el ejercicio contribuye a <strong>regular</strong> tu peso durante el <strong>embarazo</strong>, y reduce s\u00edntomas como las n\u00e1useas,calambres y dolor de espalda</p>", "timestamp": "2016-11-11T23:30:36", "timestamp_epochs": 1478907036, "tweet_id": "797220010116743168", "tweet_url": "/mumfabfit/status/797220010116743168", "user_id": "2427152582", "username": "Mum Fab & Fit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lagomarket_mcbo", "text": "El consumo regular de frutas y verduras durante el embarazo puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%. \u00a1Come sano!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras durante el <strong>embarazo</strong> puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%. \u00a1Come sano!</p>", "timestamp": "2016-11-08T12:31:05", "timestamp_epochs": 1478608265, "tweet_id": "795966872135016449", "tweet_url": "/lagomarket_mcbo/status/795966872135016449", "user_id": "3382045630", "username": "Lago Market", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/54JkNBBIG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GeneticTestDTSX", "text": "La OMS recomienda la realizaci\u00f3n  de una actividad f\u00edsica de forma regular durante el embarazo e intensificar el... http://fb.me/54JkNBBIG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La OMS recomienda la realizaci\u00f3n  de una actividad f\u00edsica de forma <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> e intensificar el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/54JkNBBIG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WjgYdW4p0S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/54JkNBBIG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/54JkNBBIG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T08:58:32", "timestamp_epochs": 1478595512, "tweet_id": "795913382734008320", "tweet_url": "/GeneticTestDTSX/status/795913382734008320", "user_id": "2769440354", "username": "Ni\u00f1a o Ni\u00f1o TestDTSX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://is.gd/Nk9JCP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelgazar_Salud", "text": "Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy Regular Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el embarazo, aun cuan https://is.gd/Nk9JCP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy <strong>Regular</strong> Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el <strong>embarazo</strong>, aun cuan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/Nk9JCP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a9qX2ss9ln\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/Nk9JCP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/Nk9JCP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-07T04:38:58", "timestamp_epochs": 1478493538, "tweet_id": "795485673914503168", "tweet_url": "/Adelgazar_Salud/status/795485673914503168", "user_id": "893758178", "username": "Gregory Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/KCJN305RNo6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jimena_gh", "text": "Por  casos como estos urge regular la interrupci\u00f3n del embarazo, la mujer no deber\u00eda ser tratada como criminal http://ow.ly/KCJN305RNo6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por  casos como estos urge <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, la mujer no deber\u00eda ser tratada como criminal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/KCJN305RNo6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sYi9sQicsr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/KCJN305RNo6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/KCJN305RNo6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-04T19:06:43", "timestamp_epochs": 1478286403, "tweet_id": "794616887443357699", "tweet_url": "/Jimena_gh/status/794616887443357699", "user_id": "200168041", "username": "Jimena G\u00fc\u00e9mez H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "QueDatoCurioso", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2016-11-04T10:48:40", "timestamp_epochs": 1478256520, "tweet_id": "794491546003501056", "tweet_url": "/QueDatoCurioso/status/794491546003501056", "user_id": "2753404542", "username": "Datos Curiosos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["frutas", "verduras", "embarazo", "aborto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwWmgBiXcAEgZxm.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "facebodyve", "text": "\u00bfSabias qu\u00e9 el consumo regular de #frutas y #verduras durante el #embarazo puede disminuir riesgos de #aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%.?pic.twitter.com/jonFpwoT0b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabias qu\u00e9 el consumo <strong>regular</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/frutas?src=hash\"><s>#</s><b>frutas</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/verduras?src=hash\"><s>#</s><b>verduras</b></a> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> puede disminuir riesgos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aborto?src=hash\"><s>#</s><b>aborto</b></a> espont\u00e1neo hasta en un 50%.?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jonFpwoT0b\">pic.twitter.com/jonFpwoT0b</a></p>", "timestamp": "2016-11-03T17:05:28", "timestamp_epochs": 1478192728, "tweet_id": "794223982899773440", "tweet_url": "/facebodyve/status/794223982899773440", "user_id": "205310627", "username": "Face & Body", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DespiertaConLoretpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwV529-WEAAzki7.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "NTelevisa_com", "text": "En M\u00e9xico tenemos un grave problema de embarazo adolescentes y la ley no puede regular las hormonas Jes\u00fas Mart\u00edn J\u00e1uregui #DespiertaConLoretpic.twitter.com/tD6RWQuQeB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En M\u00e9xico tenemos un grave problema de <strong>embarazo</strong> adolescentes y la ley no puede <strong>regular</strong> las hormonas Jes\u00fas Mart\u00edn J\u00e1uregui <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tD6RWQuQeB\">pic.twitter.com/tD6RWQuQeB</a></p>", "timestamp": "2016-11-03T13:50:25", "timestamp_epochs": 1478181025, "tweet_id": "794174896918134785", "tweet_url": "/NTelevisa_com/status/794174896918134785", "user_id": "25401359", "username": "Noticieros Televisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "793875329999708160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ddeserCDMX", "user_id": "236939789"}], "retweets": 0, "screen_name": "IsraelBagundo", "text": "@DdeserQro falta regular.el.aborto.por causas m\u00e9dicas q en pa\u00edses de Europa se puede interrumpir el.embarazo hasta la semana 22", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"312999816\" dir=\"ltr\" href=\"/DdeserQro\"><s>@</s><b>DdeserQro</b></a> falta <strong>regular</strong>.el.aborto.por causas m\u00e9dicas q en pa\u00edses de Europa se puede interrumpir el.<strong>embarazo</strong> hasta la semana 22</p>", "timestamp": "2016-11-02T23:58:38", "timestamp_epochs": 1478131118, "tweet_id": "793965574468485121", "tweet_url": "/IsraelBagundo/status/793965574468485121", "user_id": "1470435908", "username": "Compa Israel Bagundo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cv9FaNSXEAE5Y8s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cero_grasa", "text": "El consumo regular de frutas y verduras durante el embarazo puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%. pic.twitter.com/nHFNtg5RQm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras durante el <strong>embarazo</strong> puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nHFNtg5RQm\">pic.twitter.com/nHFNtg5RQm</a></p>", "timestamp": "2016-10-29T18:10:22", "timestamp_epochs": 1477764622, "tweet_id": "792428379496706049", "tweet_url": "/cero_grasa/status/792428379496706049", "user_id": "590191229", "username": "Cero Grasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://is.gd/Nk9JCP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelgazar_Salud", "text": "Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy Regular Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el embarazo, aun cuan https://is.gd/Nk9JCP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy <strong>Regular</strong> Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el <strong>embarazo</strong>, aun cuan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://is.gd/Nk9JCP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a9qX2ss9ln\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://is.gd/Nk9JCP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/Nk9JCP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-28T06:32:24", "timestamp_epochs": 1477636344, "tweet_id": "791890340357758976", "tweet_url": "/Adelgazar_Salud/status/791890340357758976", "user_id": "893758178", "username": "Gregory Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "791472312621133824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tatiana_fernan", "user_id": "187220380"}], "retweets": 0, "screen_name": "joseherrerafigu", "text": "bueno, pero asumiendo que el embarazo se produce.. no es mejor regular? Antes que sigan aumentando los abortos clandestinos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bueno, pero asumiendo que el <strong>embarazo</strong> se produce.. no es mejor <strong>regular</strong>? Antes que sigan aumentando los abortos clandestinos?</p>", "timestamp": "2016-10-27T04:27:42", "timestamp_epochs": 1477542462, "tweet_id": "791496570554417156", "tweet_url": "/joseherrerafigu/status/791496570554417156", "user_id": "3012284465", "username": "Jose Pablo Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Luc\u00eda Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luc\u00eda Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T22:46:23", "timestamp_epochs": 1477521983, "tweet_id": "791410674467504130", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791410674467504130", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T18:22:31", "timestamp_epochs": 1477506151, "tweet_id": "791344272679264257", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791344272679264257", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026 @ARZurro @jjosemussi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3903854597\" dir=\"ltr\" href=\"/ARZurro\"><s>@</s><b>ARZurro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2516200950\" dir=\"ltr\" href=\"/jjosemussi\"><s>@</s><b>jjosemussi</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T17:19:32", "timestamp_epochs": 1477502372, "tweet_id": "791328420626046976", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791328420626046976", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026 CoteRossiOk @diptorres @CesarValicenti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> CoteRossiOk <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1129791886296846336\" dir=\"ltr\" href=\"/DipTorres\"><s>@</s><b>diptorres</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159179757\" dir=\"ltr\" href=\"/CesarValicenti\"><s>@</s><b>CesarValicenti</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T17:19:21", "timestamp_epochs": 1477502361, "tweet_id": "791328374799163392", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791328374799163392", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026 @MarisolMerquel\n@LuciaPortos @AnibalRegueiro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1888837976\" dir=\"ltr\" href=\"/MarisolMerquel\"><s>@</s><b>MarisolMerquel</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1205746146\" dir=\"ltr\" href=\"/LuciaPortos\"><s>@</s><b>LuciaPortos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2321556698\" dir=\"ltr\" href=\"/AnibalRegueiro\"><s>@</s><b>AnibalRegueiro</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T17:19:10", "timestamp_epochs": 1477502350, "tweet_id": "791328327189557256", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791328327189557256", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026 @rociogiaccone @gabgodoybb @LauroGrande", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152829637\" dir=\"ltr\" href=\"/rociogiaccone\"><s>@</s><b>rociogiaccone</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52631253\" dir=\"ltr\" href=\"/gabgodoybb\"><s>@</s><b>gabgodoybb</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4871071691\" dir=\"ltr\" href=\"/LauroGrande\"><s>@</s><b>LauroGrande</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T17:18:58", "timestamp_epochs": 1477502338, "tweet_id": "791328280569847808", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791328280569847808", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026 @JoseOttavis @jmcheppi @JDebandi @DipMiguelFunes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"218314577\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseOttavis\"><s>@</s><b>JoseOttavis</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137480089\" dir=\"ltr\" href=\"/jmcheppi\"><s>@</s><b>jmcheppi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195400655\" dir=\"ltr\" href=\"/JDebandi\"><s>@</s><b>JDebandi</b></a> @DipMiguelFunes</p>", "timestamp": "2016-10-26T17:18:45", "timestamp_epochs": 1477502325, "tweet_id": "791328225054056452", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791328225054056452", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Pcia_Noticias", "text": "Portos pide regular el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\u00a0\u2026 @LuciaPortos @lacamporabsas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Portos pide <strong>regular</strong> el acceso a la interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIFmHyvFai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://provincianoticias.com.ar/2016/10/26/portos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">provincianoticias.com.ar/2016/10/26/por</span><span class=\"invisible\">tos-pide-regular-el-acceso-a-la-interrupcion-legal-del-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1205746146\" dir=\"ltr\" href=\"/LuciaPortos\"><s>@</s><b>LuciaPortos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176898913\" dir=\"ltr\" href=\"/lacamporabsas\"><s>@</s><b>lacamporabsas</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-26T17:18:16", "timestamp_epochs": 1477502296, "tweet_id": "791328104576851968", "tweet_url": "/Pcia_Noticias/status/791328104576851968", "user_id": "3042848837", "username": "Provincia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EsBuenoSaber"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaggiVenezuela", "text": "#EsBuenoSaber el consumo regular de frutas y verduras durante el embarazo puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsBuenoSaber?src=hash\"><s>#</s><b>EsBuenoSaber</b></a> el consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras durante el <strong>embarazo</strong> puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%.</p>", "timestamp": "2016-02-23T19:50:51", "timestamp_epochs": 1456257051, "tweet_id": "702219085396975617", "tweet_url": "/MaggiVenezuela/status/702219085396975617", "user_id": "478997327", "username": "Maggi Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IVI_Panama", "text": "La hormona hCG es la encargada de regular los niveles de estr\u00f3genos y progesterona necesarios para mantener el #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La hormona hCG es la encargada de <strong>regular</strong> los niveles de estr\u00f3genos y progesterona necesarios para mantener el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-02-22T03:15:03", "timestamp_epochs": 1456110903, "tweet_id": "701606097249906688", "tweet_url": "/IVI_Panama/status/701606097249906688", "user_id": "1026687824", "username": "IVI Panama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/586qInfW9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivangf_ep", "text": "Muy importante tambi\u00e9n durante el embarazo la pr\u00e1ctica de ejercicio f\u00edsico de manera regular y controlada por un... http://fb.me/586qInfW9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy importante tambi\u00e9n durante el <strong>embarazo</strong> la pr\u00e1ctica de ejercicio f\u00edsico de manera <strong>regular</strong> y controlada por un... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/586qInfW9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NsSNMC1ApS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/586qInfW9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/586qInfW9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-15T11:35:27", "timestamp_epochs": 1455536127, "tweet_id": "699195312464924672", "tweet_url": "/ivangf_ep/status/699195312464924672", "user_id": "4354847897", "username": "igf_ep", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fertilidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/1LkFTly"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YoQuieroSerMama", "text": "Regular ciclo reproductivo y lograr un embarazo, gonadotropinas cumplen funci\u00f3n realmente fundamental http://buff.ly/1LkFTly\u00a0 #Fertilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Regular</strong> ciclo reproductivo y lograr un <strong>embarazo</strong>, gonadotropinas cumplen funci\u00f3n realmente fundamental <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/1LkFTly\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kkUh5AFt0g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/1LkFTly\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/1LkFTly</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>Fertilidad</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-12T22:30:16", "timestamp_epochs": 1455316216, "tweet_id": "698272936751403010", "tweet_url": "/YoQuieroSerMama/status/698272936751403010", "user_id": "405190051", "username": "Yo Quiero Ser Mam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "QueDatoCurioso", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2016-02-07T06:29:53", "timestamp_epochs": 1454826593, "tweet_id": "696219310843297792", "tweet_url": "/QueDatoCurioso/status/696219310843297792", "user_id": "2753404542", "username": "Datos Curiosos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2acha3yRn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Rehab_Medic", "text": "El ejercicio practicado de forma regular, incluso en el embarazo, aporta m\u00faltiples beneficios ya que mantiene el... http://fb.me/2acha3yRn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio practicado de forma <strong>regular</strong>, incluso en el <strong>embarazo</strong>, aporta m\u00faltiples beneficios ya que mantiene el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2acha3yRn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8BkclTcM5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2acha3yRn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2acha3yRn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-02T16:56:38", "timestamp_epochs": 1454432198, "tweet_id": "694565099831480323", "tweet_url": "/Rehab_Medic/status/694565099831480323", "user_id": "243162352", "username": "RehabMedic\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Xdehg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FundRogerTorne", "text": "El ejercicio f\u00edsico regular y moderado durante el embarazo es muy recomendable: http://ow.ly/Xdehg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio f\u00edsico <strong>regular</strong> y moderado durante el <strong>embarazo</strong> es muy recomendable: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Xdehg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WAqwueEHIT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Xdehg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Xdehg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-31T08:30:42", "timestamp_epochs": 1454229042, "tweet_id": "693713001489289216", "tweet_url": "/FundRogerTorne/status/693713001489289216", "user_id": "136186285", "username": "Fundaci\u00f3 La Casa de l'Aire Roger Torn\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://es-us.vida-estilo.yahoo.com/post/138283412403/un-embarazo-al-borde-de-la-muerte"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Santos_Noble", "text": "http://es-us.vida-estilo.yahoo.com/post/138283412403/un-embarazo-al-borde-de-la-muerte\u00a0\u2026\n\nAzucena pens\u00f3 que su segundo embarazo se llevar\u00eda de forma regular y sin complicaciones, pero no fue as\u00ed,...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://es-us.vida-estilo.yahoo.com/post/138283412403/un-embarazo-al-borde-de-la-muerte\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0Fnqj4ire\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://es-us.vida-estilo.yahoo.com/post/138283412403/un-embarazo-al-borde-de-la-muerte\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">es-us.vida-estilo.yahoo.com/post/138283412</span><span class=\"invisible\">403/un-embarazo-al-borde-de-la-muerte</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\nAzucena pens\u00f3 que su segundo <strong>embarazo</strong> se llevar\u00eda de forma <strong>regular</strong> y sin complicaciones, pero no fue as\u00ed,...</p>", "timestamp": "2016-01-30T08:31:30", "timestamp_epochs": 1454142690, "tweet_id": "693350813188636672", "tweet_url": "/Santos_Noble/status/693350813188636672", "user_id": "766065408", "username": "Mary Santos Noble", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CZ5YVVpUAAESiUl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juiceupmx", "text": "El consumo regular de frutas y verduras durante el embarazo puede disminuir los riesgos de aborto en un 50%. pic.twitter.com/uhM0FxmPWn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras durante el <strong>embarazo</strong> puede disminuir los riesgos de aborto en un 50%. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uhM0FxmPWn\">pic.twitter.com/uhM0FxmPWn</a></p>", "timestamp": "2016-01-29T15:09:15", "timestamp_epochs": 1454080155, "tweet_id": "693088522454994944", "tweet_url": "/juiceupmx/status/693088522454994944", "user_id": "2862822149", "username": "Juice Up Mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "remediosrive", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hoI9aCgpQU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">psiquiatria.com/trastornos_inf</span><span class=\"invisible\">antiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-28T00:12:05", "timestamp_epochs": 1453939925, "tweet_id": "692500354928414720", "tweet_url": "/remediosrive/status/692500354928414720", "user_id": "1713071610", "username": "remedios rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/70iF3kJAZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "psiqintegral", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s\n\nFuente:... http://fb.me/70iF3kJAZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s\n\nFuente:... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/70iF3kJAZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RNWNVQqoBU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/70iF3kJAZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/70iF3kJAZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-27T17:16:37", "timestamp_epochs": 1453914997, "tweet_id": "692395800178081792", "tweet_url": "/psiqintegral/status/692395800178081792", "user_id": "210801760", "username": "Psiq.  Integral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jcfuertes", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PsDxZfCAz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">psiquiatria.com/trastornos_inf</span><span class=\"invisible\">antiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-27T15:10:25", "timestamp_epochs": 1453907425, "tweet_id": "692364042682421249", "tweet_url": "/jcfuertes/status/692364042682421249", "user_id": "448948631", "username": "Jose Carlos Fuertes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MartesDeNoticias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7DeWhjFVO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstimulaKIMUM", "text": "(Y) #MartesDeNoticias (Y) ...\n\n\"El consumo regular de pescado durante el embarazo ayuda a mejorar el desarrollo... http://fb.me/7DeWhjFVO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(Y) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MartesDeNoticias?src=hash\"><s>#</s><b>MartesDeNoticias</b></a> (Y) ...\n\n\"El consumo <strong>regular</strong> de pescado durante el <strong>embarazo</strong> ayuda a mejorar el desarrollo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7DeWhjFVO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4LrlXa5Wix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7DeWhjFVO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7DeWhjFVO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-27T00:57:09", "timestamp_epochs": 1453856229, "tweet_id": "692149308800507905", "tweet_url": "/EstimulaKIMUM/status/692149308800507905", "user_id": "2494796412", "username": "#Estimulaci\u00f3nKIM\u00daM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1OSPNw6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doctoresoliva", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s (Am J Epidemiol) http://bit.ly/1OSPNw6\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s (Am J Epidemiol) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1OSPNw6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vTvJxOOITf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1OSPNw6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1OSPNw6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-25T16:53:59", "timestamp_epochs": 1453740839, "tweet_id": "691665328603058176", "tweet_url": "/doctoresoliva/status/691665328603058176", "user_id": "3292569285", "username": "Doctor Oliva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/XsVnJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Eupharlaw", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s http://ow.ly/XsVnJ\u00a0 v\u00eda @univadis_es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XsVnJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rxho0wM6yc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XsVnJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XsVnJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270948922\" dir=\"ltr\" href=\"/univadis_es\"><s>@</s><b>univadis_es</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-25T13:45:37", "timestamp_epochs": 1453729537, "tweet_id": "691617923656450048", "tweet_url": "/Eupharlaw/status/691617923656450048", "user_id": "814609195", "username": "Derecho de la Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EmaaBernstein", "text": "Gente yo era un jugador de lol bastante regular, ahora soy irregular, es pq me embarazo el esp\u00edritu santo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente yo era un jugador de lol bastante <strong>regular</strong>, ahora soy irregular, es pq me <strong>embarazo</strong> el esp\u00edritu santo?</p>", "timestamp": "2016-01-25T06:44:52", "timestamp_epochs": 1453704292, "tweet_id": "691512040599351296", "tweet_url": "/EmaaBernstein/status/691512040599351296", "user_id": "1173091052", "username": "Okarin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.bebesymas.com/embarazo/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ividacelulas", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo tiene beneficios para el cerebro del beb\u00e9, seg\u00fan un estudio http://www.bebesymas.com/embarazo/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> tiene beneficios para el cerebro del beb\u00e9, seg\u00fan un estudio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bebesymas.com/embarazo/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KRkPrKz71J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bebesymas.com/embarazo/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/embarazo/un-co</span><span class=\"invisible\">nsumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-24T15:00:11", "timestamp_epochs": 1453647611, "tweet_id": "691274301077483522", "tweet_url": "/ividacelulas/status/691274301077483522", "user_id": "203064715", "username": "Ivida, c\u00e9lulas madre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/H1hKkc7mCPc/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QHacerConHijos", "text": "Un consumo regular de pescado en el embarazo tiene beneficios para el cerebro y proteger\u00eda contra el autismo http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/H1hKkc7mCPc/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> tiene beneficios para el cerebro y proteger\u00eda contra el autismo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/H1hKkc7mCPc/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sqJgAo7t2k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~3/H1hKkc7mCPc/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">feeds.weblogssl.com/~r/bebesymas/~</span><span class=\"invisible\">3/H1hKkc7mCPc/un-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-tiene-beneficios-para-el-cerebro-y-protegeria-contra-el-autismo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-23T19:35:23", "timestamp_epochs": 1453577723, "tweet_id": "690981169433829377", "tweet_url": "/QHacerConHijos/status/690981169433829377", "user_id": "1917070982", "username": "Mis ni\u00f1os", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "alsanagust", "text": "El consumo regular de pescado en el embarazo se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de pescado en el <strong>embarazo</strong> se asocia a un mejor desarrollo cerebral de sus beb\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UxT7ipdQHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.psiquiatria.com/trastornos_infantiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">psiquiatria.com/trastornos_inf</span><span class=\"invisible\">antiles/el-consumo-regular-de-pescado-en-el-embarazo-se-asocia-a-un-mejor-desarrollo-cerebral-de-sus-bebes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-23T10:55:42", "timestamp_epochs": 1453546542, "tweet_id": "690850387558031360", "tweet_url": "/alsanagust/status/690850387558031360", "user_id": "1342568845", "username": "Alberto Sanagust\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "685815176952680448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "arlenefalcongue", "user_id": "215404527"}], "retweets": 0, "screen_name": "arlenefalcongue", "text": "@arlenefalcongue usa  metodo del ritmo en 6 meses sabras  ciclo es regular o irregular no lo olvide evita embarazo no deseado  naturalmente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215404527\" dir=\"ltr\" href=\"/arlenefalcongue\"><s>@</s><b>arlenefalcongue</b></a> usa  metodo del ritmo en 6 meses sabras  ciclo es <strong>regular</strong> o irregular no lo olvide evita <strong>embarazo</strong> no deseado  naturalmente</p>", "timestamp": "2016-01-23T04:55:50", "timestamp_epochs": 1453524950, "tweet_id": "690759824695517184", "tweet_url": "/arlenefalcongue/status/690759824695517184", "user_id": "215404527", "username": "ARLENE FALCON GUERRA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFzUJoGVYAAS0kL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://raices1.wordpress.com/2017/07/28/presentan-iniciativa-para-regular-el-embarazo-no-deseado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JPBiosca", "text": "Presentan iniciativa para regular el embarazo no\u00a0deseado https://raices1.wordpress.com/2017/07/28/presentan-iniciativa-para-regular-el-embarazo-no-deseado/\u00a0\u2026pic.twitter.com/4fPCWxLuqr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentan iniciativa para <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong> no\u00a0deseado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://raices1.wordpress.com/2017/07/28/presentan-iniciativa-para-regular-el-embarazo-no-deseado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CWbf40256S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://raices1.wordpress.com/2017/07/28/presentan-iniciativa-para-regular-el-embarazo-no-deseado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">raices1.wordpress.com/2017/07/28/pre</span><span class=\"invisible\">sentan-iniciativa-para-regular-el-embarazo-no-deseado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4fPCWxLuqr\">pic.twitter.com/4fPCWxLuqr</a></p>", "timestamp": "2017-07-28T06:23:54", "timestamp_epochs": 1501223034, "tweet_id": "890820090706505728", "tweet_url": "/JPBiosca/status/890820090706505728", "user_id": "104719811", "username": "Javier Pulido Biosca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889295889122152449", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "franfeminista", "user_id": "531414907"}], "retweets": 0, "screen_name": "nanita821117", "text": "1. Los anticonceptivos no est\u00e1n hechos solamente para evitar el embarazo, sirven tambi\u00e9n para regular los ciclos y controlar otros problemas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1. Los anticonceptivos no est\u00e1n hechos solamente para evitar el <strong>embarazo</strong>, sirven tambi\u00e9n para <strong>regular</strong> los ciclos y controlar otros problemas</p>", "timestamp": "2017-07-25T16:25:10", "timestamp_epochs": 1500999910, "tweet_id": "889884240103571458", "tweet_url": "/nanita821117/status/889884240103571458", "user_id": "135852435", "username": "\u2615\ufe0f Juliana Fern\u00e1ndez \u2615\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VEA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "vicatallah", "text": "Embarazadas dieta saludable, ejercicio moderado regular menos probables ces\u00e1rea, ganar peso excesivo o diabetes embarazo, nuevo estudio #VEA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Embarazadas dieta saludable, ejercicio moderado <strong>regular</strong> menos probables ces\u00e1rea, ganar peso excesivo o diabetes <strong>embarazo</strong>, nuevo estudio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VEA?src=hash\"><s>#</s><b>VEA</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-24T18:09:08", "timestamp_epochs": 1500919748, "tweet_id": "889548017115832321", "tweet_url": "/vicatallah/status/889548017115832321", "user_id": "819243840829849628", "username": "Victor Atallah", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "888316589086560257", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "embarazoyemocio", "user_id": "786878816916471809"}, {"screen_name": "Suddenly_This", "user_id": "860230329205915648"}], "retweets": 0, "screen_name": "endosaludable", "text": "El aceite de onagra es rico sobre todo en omega6. En embarazo no lo tomar\u00eda xq afecta al equilibrio hormonal. Se usa xa acn\u00e9, regular regla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aceite de onagra es rico sobre todo en omega6. En <strong>embarazo</strong> no lo tomar\u00eda xq afecta al equilibrio hormonal. Se usa xa acn\u00e9, <strong>regular</strong> regla</p>", "timestamp": "2017-07-24T14:19:49", "timestamp_epochs": 1500905989, "tweet_id": "889490305422118914", "tweet_url": "/endosaludable/status/889490305422118914", "user_id": "883719682200666112", "username": "Endosaludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "s_penah", "text": "@5MinutitosMasTV @lisspereira @cejaspobladas @IvanMarinSoyYo  Si el embarazo fuera masculino un \"Sketch\" regular. El embarazo es pa' machos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4422396112\" dir=\"ltr\" href=\"/5MinutitosMasTV\"><s>@</s><b>5MinutitosMasTV</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62796429\" dir=\"ltr\" href=\"/lisspereira\"><s>@</s><b>lisspereira</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116518454\" dir=\"ltr\" href=\"/cejaspobladas\"><s>@</s><b>cejaspobladas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127977420\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanMarinSoyYo\"><s>@</s><b>IvanMarinSoyYo</b></a>  Si el <strong>embarazo</strong> fuera masculino un \"Sketch\" <strong>regular</strong>. El <strong>embarazo</strong> es pa' machos</p>", "timestamp": "2017-07-23T23:23:20", "timestamp_epochs": 1500852200, "tweet_id": "889264698377613314", "tweet_url": "/s_penah/status/889264698377613314", "user_id": "276622180", "username": "Sergio Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fleureciendo", "text": "yo he aumentado 2 libras de mi peso regular en el embarazo y 2 libras es que pesa mi beb\u00e9 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo he aumentado 2 libras de mi peso <strong>regular</strong> en el <strong>embarazo</strong> y 2 libras es que pesa mi beb\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2017-07-21T17:39:40", "timestamp_epochs": 1500658780, "tweet_id": "888453435405807616", "tweet_url": "/fleureciendo/status/888453435405807616", "user_id": "749992998", "username": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2c \ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887872357876064256", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nyeokbook", "user_id": "873385882212077568"}], "retweets": 0, "screen_name": "_MoodForLove_", "text": "Si, lo s\u00e9. Es que me shookeo ver eso(? Soy muy regular\u200b y eso pasa en el primer trimestre de embarazo, yo no tuve ning\u00fan atraso +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, lo s\u00e9. Es que me shookeo ver eso(? Soy muy <strong>regular</strong>\u200b y eso pasa en el primer trimestre de <strong>embarazo</strong>, yo no tuve ning\u00fan atraso +</p>", "timestamp": "2017-07-20T03:17:54", "timestamp_epochs": 1500520674, "tweet_id": "887874176828178432", "tweet_url": "/_MoodForLove_/status/887874176828178432", "user_id": "3155148035", "username": "Lu\ud83d\udc96", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "S_Schwartzmann", "text": "- Debate interesante y muy profundo - seg\u00fan senador PPD, Tuma. Est\u00e1 en otra Sala o no escuch\u00f3 nada sobre regular interrupci\u00f3n del embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- Debate interesante y muy profundo - seg\u00fan senador PPD, Tuma. Est\u00e1 en otra Sala o no escuch\u00f3 nada sobre <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2017-07-19T04:27:25", "timestamp_epochs": 1500438445, "tweet_id": "887529282741968901", "tweet_url": "/S_Schwartzmann/status/887529282741968901", "user_id": "60291914", "username": "SalvadorSchwartzmann", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFDWeOsVoAA3I-s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicaGineco", "text": "El implante subdermico adicional a evitar un #embarazo inesperado, te ayuda a regular tus periodos menstruales, tanto en cantidad como perio pic.twitter.com/esg9724rpS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El implante subdermico adicional a evitar un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> inesperado, te ayuda a <strong>regular</strong> tus periodos menstruales, tanto en cantidad como perio <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/esg9724rpS\">pic.twitter.com/esg9724rpS</a></p>", "timestamp": "2017-07-18T22:52:24", "timestamp_epochs": 1500418344, "tweet_id": "887444972882063360", "tweet_url": "/MedicaGineco/status/887444972882063360", "user_id": "749451920671027200", "username": "Salud Femenina", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DE9DtpOUwAAVCwn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://gestacionsubrogadakiev.com/noticias/lo-regular-durante-el-embarazo-temprano-noticias/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Subrogadakiev", "text": "Lo Regular Durante el Embarazo Temprano? \u2013\u00a0Noticias http://gestacionsubrogadakiev.com/noticias/lo-regular-durante-el-embarazo-temprano-noticias/\u00a0\u2026pic.twitter.com/CZ1zVyEd7S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo <strong>Regular</strong> Durante el <strong>Embarazo</strong> Temprano? \u2013\u00a0Noticias <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://gestacionsubrogadakiev.com/noticias/lo-regular-durante-el-embarazo-temprano-noticias/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LpM35TxFfm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://gestacionsubrogadakiev.com/noticias/lo-regular-durante-el-embarazo-temprano-noticias/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">gestacionsubrogadakiev.com/noticias/lo-re</span><span class=\"invisible\">gular-durante-el-embarazo-temprano-noticias/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CZ1zVyEd7S\">pic.twitter.com/CZ1zVyEd7S</a></p>", "timestamp": "2017-07-17T17:32:36", "timestamp_epochs": 1500312756, "tweet_id": "887002106137280512", "tweet_url": "/Subrogadakiev/status/887002106137280512", "user_id": "880370923781709825", "username": "Gestacionkiev", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Alien_Waldorf/status/886625022139392000"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WheatleyElle", "text": "No se necesita sexo regular para quedar en embarazo... https://twitter.com/Alien_Waldorf/status/886625022139392000\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No se necesita sexo <strong>regular</strong> para quedar en <strong>embarazo</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Alien_Waldorf/status/886625022139392000\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aaLwkxHmSY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Alien_Waldorf/status/886625022139392000\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Alien_Waldorf/</span><span class=\"invisible\">status/886625022139392000</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-16T16:35:31", "timestamp_epochs": 1500222931, "tweet_id": "886625350997946368", "tweet_url": "/WheatleyElle/status/886625350997946368", "user_id": "826216091567452164", "username": "\u2014Princesa de Cameron", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "884447411623649280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kathyyx_", "user_id": "82715946"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kathyyx_", "text": "26. mi mam\u00e1 no sab\u00eda que estaba embarazada de mi hasta que fue a un chequeo regular y le dijeron que ten\u00eda 3 meses de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">26. mi mam\u00e1 no sab\u00eda que estaba embarazada de mi hasta que fue a un chequeo <strong>regular</strong> y le dijeron que ten\u00eda 3 meses de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-10T17:43:27", "timestamp_epochs": 1499708607, "tweet_id": "884468119984582657", "tweet_url": "/Kathyyx_/status/884468119984582657", "user_id": "82715946", "username": "Kat\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelgazar_Salud", "text": "Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy Regular Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el embarazo, aun cuan http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy <strong>Regular</strong> Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el <strong>embarazo</strong>, aun cuan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIMtLUXwlZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-p</span><span class=\"invisible\">uedo-embarazar-si-soy-regular/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-10T16:07:44", "timestamp_epochs": 1499702864, "tweet_id": "884444034042916865", "tweet_url": "/Adelgazar_Salud/status/884444034042916865", "user_id": "893758178", "username": "Gregory Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "881517814477180928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Trivilongo", "user_id": "237328340"}, {"screen_name": "Barbijaputa", "user_id": "48822802"}], "retweets": 0, "screen_name": "vla_di", "text": "Lo que hay q hacer es regular bien, q la gestante no tenga q costear los gastos del embarazo, por eso la compensaci\u00f3n fijada x el estado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que hay q hacer es <strong>regular</strong> bien, q la gestante no tenga q costear los gastos del <strong>embarazo</strong>, por eso la compensaci\u00f3n fijada x el estado</p>", "timestamp": "2017-07-03T17:53:54", "timestamp_epochs": 1499104434, "tweet_id": "881934034439483392", "tweet_url": "/vla_di/status/881934034439483392", "user_id": "249158646", "username": "Vlazz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "881170859884515328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MatiMatarredona", "user_id": "105830616"}, {"screen_name": "Drazzic_00", "user_id": "269007173"}], "retweets": 0, "screen_name": "ANASAYEK", "text": "Fatal, durante 20 a\u00f1os, en el \u00faltimo embarazo fue desesperante ya, pero ya pas\u00f3... Ahora tengo que regular el sue\u00f1o, aunque llevo 4 a\u00f1os +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fatal, durante 20 a\u00f1os, en el \u00faltimo <strong>embarazo</strong> fue desesperante ya, pero ya pas\u00f3... Ahora tengo que <strong>regular</strong> el sue\u00f1o, aunque llevo 4 a\u00f1os +</p>", "timestamp": "2017-07-02T10:12:13", "timestamp_epochs": 1498990333, "tweet_id": "881455460297187328", "tweet_url": "/ANASAYEK/status/881455460297187328", "user_id": "3363237730", "username": "ANA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelgazar_Salud", "text": "Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy Regular Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el embarazo, aun cuan http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy <strong>Regular</strong> Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el <strong>embarazo</strong>, aun cuan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIMtLUXwlZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-p</span><span class=\"invisible\">uedo-embarazar-si-soy-regular/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-02T01:47:14", "timestamp_epochs": 1498960034, "tweet_id": "881328379743670276", "tweet_url": "/Adelgazar_Salud/status/881328379743670276", "user_id": "893758178", "username": "Gregory Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "880379044684017664", "replies": 5, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArgenidaRomero", "user_id": "373436111"}], "retweets": 0, "screen_name": "Llawengaft", "text": "Indudablemente, pero ahora hay una proyecto de Ley -en Espa\u00f1a-, en la que se pretende regular el embarazo subrogado. Por ah\u00ed voy.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Indudablemente, pero ahora hay una proyecto de Ley -en Espa\u00f1a-, en la que se pretende <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong> subrogado. Por ah\u00ed voy.</p>", "timestamp": "2017-07-01T12:47:14", "timestamp_epochs": 1498913234, "tweet_id": "881132083908837376", "tweet_url": "/Llawengaft/status/881132083908837376", "user_id": "861926909864796160", "username": "Julio Herasme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoSomosVasijashttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/el_pais/status/880313563809710081"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MercadilloStyle", "text": "Regular mi embarazo y parto con un contrato es ALQUILER de vientres. Bien dicho. Y cosificaci\u00f3n #NoSomosVasijashttps://twitter.com/el_pais/status/880313563809710081\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Regular</strong> mi <strong>embarazo</strong> y parto con un contrato es ALQUILER de vientres. Bien dicho. Y cosificaci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSomosVasijas?src=hash\"><s>#</s><b>NoSomosVasijas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/el_pais/status/880313563809710081\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jXNowZwqqo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/el_pais/status/880313563809710081\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/el_pais/status</span><span class=\"invisible\">/880313563809710081</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-06-29T06:41:50", "timestamp_epochs": 1498718510, "tweet_id": "880315352391061504", "tweet_url": "/MercadilloStyle/status/880315352391061504", "user_id": "103831363", "username": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "879621835373113344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mariloga87", "user_id": "731185098217918464"}, {"screen_name": "MarisaDotCom", "user_id": "258443670"}], "retweets": 0, "screen_name": "ModeHans", "text": "Se quiere regular como en Canad\u00e1 dando 24.000 \u20ac por  compensaci\u00f3n.  Ning\u00fan embarazo cuesta tanto. Yo a lo sumo 100\u20ac.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se quiere <strong>regular</strong> como en Canad\u00e1 dando 24.000 \u20ac por  compensaci\u00f3n.  Ning\u00fan <strong>embarazo</strong> cuesta tanto. Yo a lo sumo 100\u20ac.</p>", "timestamp": "2017-06-28T22:55:03", "timestamp_epochs": 1498690503, "tweet_id": "880197883437473792", "tweet_url": "/ModeHans/status/880197883437473792", "user_id": "3870447742", "username": "Mo De Hans", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "879966040641466368", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "IEscursell", "user_id": "2841803073"}, {"screen_name": "letra_escarlata", "user_id": "3293087705"}], "retweets": 1, "screen_name": "nocturnstray", "text": "C's tambi\u00e9n quer\u00edan regular la prostituci\u00f3n, a qui\u00e9n le ha sorprendido lo de comercializar con el embarazo y maternidad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C's tambi\u00e9n quer\u00edan <strong>regular</strong> la prostituci\u00f3n, a qui\u00e9n le ha sorprendido lo de comercializar con el <strong>embarazo</strong> y maternidad?</p>", "timestamp": "2017-06-28T09:00:47", "timestamp_epochs": 1498640447, "tweet_id": "879987934220431360", "tweet_url": "/nocturnstray/status/879987934220431360", "user_id": "4500275673", "username": "Nocturnstray\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dileNOalACNE", "text": "El acn\u00e9 durante el embarazo puede ser ligero, regular o severo y puede ser temporal o durante todo el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acn\u00e9 durante el <strong>embarazo</strong> puede ser ligero, <strong>regular</strong> o severo y puede ser temporal o durante todo el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-07T15:45:12", "timestamp_epochs": 1344354312, "tweet_id": "232864982000349184", "tweet_url": "/dileNOalACNE/status/232864982000349184", "user_id": "420369170", "username": "dile NO al ACNE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "embarazadasinsaberlo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://saludreproductiva.about.com/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_Repro", "text": "Hoy en http://saludreproductiva.about.com/\u00a0\nPrimeros signos de #embarazo, \u00bfse puede estar #embarazadasinsaberlo hasta el momento del parto?, \u00bfsoy regular?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://saludreproductiva.about.com/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Vd26zmgh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://saludreproductiva.about.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">saludreproductiva.about.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nPrimeros signos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>, \u00bfse puede estar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazadasinsaberlo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazadasinsaberlo</b></a> hasta el momento del parto?, \u00bfsoy <strong>regular</strong>?</p>", "timestamp": "2012-08-03T20:00:49", "timestamp_epochs": 1344024049, "tweet_id": "231479758645506049", "tweet_url": "/Salud_Repro/status/231479758645506049", "user_id": "449270840", "username": "Elsa Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nacersano", "text": "El cuidado prenatal regular le permite a su profesional diagnosticar y tratar pronto los problemas de salud que puede afectar su embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cuidado prenatal <strong>regular</strong> le permite a su profesional diagnosticar y tratar pronto los problemas de salud que puede afectar su <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-07-29T18:00:18", "timestamp_epochs": 1343584818, "tweet_id": "229637489198002176", "tweet_url": "/nacersano/status/229637489198002176", "user_id": "8537222", "username": "nacersano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["preguntasestupidas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yo_nabu", "text": "\u00bfEstas Embarazada?\nPor lo regular preguntan cuando tienes un\nembarazo de 8 meses #preguntasestupidas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEstas Embarazada?\nPor lo <strong>regular</strong> preguntan cuando tienes un\n<strong>embarazo</strong> de 8 meses <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preguntasestupidas?src=hash\"><s>#</s><b>preguntasestupidas</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-28T13:47:59", "timestamp_epochs": 1343483279, "tweet_id": "229211602640044032", "tweet_url": "/yo_nabu/status/229211602640044032", "user_id": "147766740", "username": "Nabu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jsesegovia", "text": "Desde JSE rechazamos la propuesta de Gallard\u00f3n de volver a regular la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo sobre un sistema de supuestos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde JSE rechazamos la propuesta de Gallard\u00f3n de volver a <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong> sobre un sistema de supuestos</p>", "timestamp": "2012-07-24T14:31:39", "timestamp_epochs": 1343140299, "tweet_id": "227773040468058112", "tweet_url": "/jsesegovia/status/227773040468058112", "user_id": "535819277", "username": "JSE-Segovia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "226371120742420480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lupe_", "user_id": "18450562"}], "retweets": 0, "screen_name": "MeryValver", "text": "@Lupe_ Oye, t\u00fa r\u00edete, pero eso es s\u00faper importante. Yo en el segundo embarazo lo pas\u00e9 regular, regular por all\u00ed abajo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18450562\" dir=\"ltr\" href=\"/Lupe_\"><s>@</s><b>Lupe_</b></a> Oye, t\u00fa r\u00edete, pero eso es s\u00faper importante. Yo en el segundo <strong>embarazo</strong> lo pas\u00e9 <strong>regular</strong>, <strong>regular</strong> por all\u00ed abajo...</p>", "timestamp": "2012-07-20T17:41:55", "timestamp_epochs": 1342806115, "tweet_id": "226371370525794304", "tweet_url": "/MeryValver/status/226371370525794304", "user_id": "167524577", "username": "Mar\u00eda Valverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "225954007552757760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DueDx", "user_id": "193883062"}], "retweets": 0, "screen_name": "Xion_Sempai", "text": "@DueDx @IsseiDxD nop, fue un embarazo regular, krillin explica algo en la saga de boo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193883062\" dir=\"ltr\" href=\"/DueDx\"><s>@</s><b>DueDx</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"461328043\" dir=\"ltr\" href=\"/IsseiDxD\"><s>@</s><b>IsseiDxD</b></a> nop, fue un <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong>, krillin explica algo en la saga de boo</p>", "timestamp": "2012-07-19T14:43:06", "timestamp_epochs": 1342708986, "tweet_id": "225963983910367232", "tweet_url": "/Xion_Sempai/status/225963983910367232", "user_id": "161917188", "username": "Xion SemProtestas \u26a0\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "225313787031465985", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IMFOSEXUAL", "user_id": "91367447"}], "retweets": 0, "screen_name": "EvaCandle", "text": "@IMPROSEXUAL regular.\u201d No protegen embarazo con la seguridad de un anticonceptivo, pero no lo dudes si est\u00e0s en riesgo de embarazo, siempre!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2377776980\" dir=\"ltr\" href=\"/Improsexual\"><s>@</s><b>IMPROSEXUAL</b></a> <strong>regular</strong>.\u201d No protegen <strong>embarazo</strong> con la seguridad de un anticonceptivo, pero no lo dudes si est\u00e0s en riesgo de <strong>embarazo</strong>, siempre!</p>", "timestamp": "2012-07-17T21:07:05", "timestamp_epochs": 1342559225, "tweet_id": "225335839209693184", "tweet_url": "/EvaCandle/status/225335839209693184", "user_id": "361475644", "username": "Eva Candle \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yennifer_dr", "text": "@AnaSimo  quisiera saber si es verdad que la metformina es buena para regular la menstruaccion y conseguir un embarazo!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75922852\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaSimo\"><s>@</s><b>AnaSimo</b></a>  quisiera saber si es verdad que la metformina es buena para <strong>regular</strong> la menstruaccion y conseguir un <strong>embarazo</strong>!!!!</p>", "timestamp": "2012-07-13T13:40:49", "timestamp_epochs": 1342186849, "tweet_id": "223773981709303809", "tweet_url": "/yennifer_dr/status/223773981709303809", "user_id": "169809391", "username": "\ud835\udcb4\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcbb\ud835\udc52\ud835\udcc7 \ud835\udc9f\ud835\udc52 \ud835\udcaa\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udc5c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yennifer_dr", "text": "@AnaSimo quisiera saber si es verdad que la metformina es buena para regular la menstruaccion y conseguir un embarazo!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75922852\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaSimo\"><s>@</s><b>AnaSimo</b></a> quisiera saber si es verdad que la metformina es buena para <strong>regular</strong> la menstruaccion y conseguir un <strong>embarazo</strong>!!!!</p>", "timestamp": "2012-07-13T13:34:43", "timestamp_epochs": 1342186483, "tweet_id": "223772445914570753", "tweet_url": "/yennifer_dr/status/223772445914570753", "user_id": "169809391", "username": "\ud835\udcb4\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcbb\ud835\udc52\ud835\udcc7 \ud835\udc9f\ud835\udc52 \ud835\udcaa\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udc5c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AideeHoltz", "text": "karinavelasco: Los antojos son avisos del cuerpo que ayudan a regular el balance.// pff no siempre significa embarazo :) que bueno!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">karinavelasco: Los antojos son avisos del cuerpo que ayudan a <strong>regular</strong> el balance.// pff no siempre significa <strong>embarazo</strong> :) que bueno!</p>", "timestamp": "2012-07-11T13:33:19", "timestamp_epochs": 1342013599, "tweet_id": "223047319791214596", "tweet_url": "/AideeHoltz/status/223047319791214596", "user_id": "105905286", "username": "Aidee", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "222748701800673280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fotografiamesta", "user_id": "68885256"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Annabbella", "text": "@FotografiamEsta Resumiendo, hay 4 d\u00edas de todos los del mes con posibilidad de embarazo. Siempre hablando por supuesto de alguien regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68885256\" dir=\"ltr\" href=\"/fotografiamesta\"><s>@</s><b>FotografiamEsta</b></a> Resumiendo, hay 4 d\u00edas de todos los del mes con posibilidad de <strong>embarazo</strong>. Siempre hablando por supuesto de alguien <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-07-10T18:06:29", "timestamp_epochs": 1341943589, "tweet_id": "222753676001943553", "tweet_url": "/_Annabbella/status/222753676001943553", "user_id": "486690843", "username": "Gloria Pritchett \ud83d\udc9a \u2022\u30d9\u30b8\u30fc\u30bf\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "221582875882045441", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KaeNohe", "user_id": "83497210"}], "retweets": 0, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "@KaeNohe pues entonces depende q logres normalizar peso y regular menstru.. y adem\u00e1s influye tambi\u00e9n si kieres embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83497210\" dir=\"ltr\" href=\"/KaeNohe\"><s>@</s><b>KaeNohe</b></a> pues entonces depende q logres normalizar peso y <strong>regular</strong> menstru.. y adem\u00e1s influye tambi\u00e9n si kieres <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2012-07-07T12:47:43", "timestamp_epochs": 1341665263, "tweet_id": "221586291714830336", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/221586291714830336", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Aw3b353CIAAPCci.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciatucasa", "text": "LETITEST TEST EMBARAZO - PRECIO 13.3 \u20ac Puede dar un positivo cinco d\u00edas antes de una regla regular. pic.twitter.com/wa9VbkJP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LETITEST TEST <strong>EMBARAZO</strong> - PRECIO 13.3 \u20ac Puede dar un positivo cinco d\u00edas antes de una regla <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wa9VbkJP\">pic.twitter.com/wa9VbkJP</a></p>", "timestamp": "2012-07-03T08:37:16", "timestamp_epochs": 1341304636, "tweet_id": "220073710273568768", "tweet_url": "/farmaciatucasa/status/220073710273568768", "user_id": "363322248", "username": "LaFarmaciaentucasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["esterilidad", "sexo", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IbmerFertilidad", "text": "Hay un problema de #esterilidad en una pareja cuando despu\u00e9s de un a\u00f1o de #sexo regular sin protecci\u00f3n, no han conseguido #embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay un problema de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esterilidad?src=hash\"><s>#</s><b>esterilidad</b></a> en una pareja cuando despu\u00e9s de un a\u00f1o de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexo?src=hash\"><s>#</s><b>sexo</b></a> <strong>regular</strong> sin protecci\u00f3n, no han conseguido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-07-01T16:32:01", "timestamp_epochs": 1341160321, "tweet_id": "219468412705976322", "tweet_url": "/IbmerFertilidad/status/219468412705976322", "user_id": "597904471", "username": "IBMER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jtapiagil", "text": "Los 4 candidatos presidenciales en M\u00e9xico coinciden en:Regular o legalizar algunas drogasMatrimonio gayInterrupci\u00f3n voluntaria del embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los 4 candidatos presidenciales en M\u00e9xico coinciden en:<strong>Regular</strong> o legalizar algunas drogasMatrimonio gayInterrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2012-06-28T17:01:52", "timestamp_epochs": 1340902912, "tweet_id": "218388758276481024", "tweet_url": "/jtapiagil/status/218388758276481024", "user_id": "129599648", "username": "Juan Tapia Gil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1BTwFI9Lj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DolceTuppersex", "text": "Saber cu\u00e1les son tus d\u00edas f\u00e9rtiles puede facilitarte lograr el embarazo, o evitarlo. Si tu ciclo es regular es... http://fb.me/1BTwFI9Lj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saber cu\u00e1les son tus d\u00edas f\u00e9rtiles puede facilitarte lograr el <strong>embarazo</strong>, o evitarlo. Si tu ciclo es <strong>regular</strong> es... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1BTwFI9Lj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JrUmn3jX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1BTwFI9Lj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1BTwFI9Lj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-06-27T10:34:37", "timestamp_epochs": 1340793277, "tweet_id": "217928917904916480", "tweet_url": "/DolceTuppersex/status/217928917904916480", "user_id": "222107057", "username": "Dolce Love", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["reposo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Michelle_Simons", "text": "Un embarazo gemelar es considerado alto riesgo.  Lo q en un embarazo regular es normal, aca se complica. No es facil, pero se puede. #reposo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> gemelar es considerado alto riesgo.  Lo q en un <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong> es normal, aca se complica. No es facil, pero se puede. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reposo?src=hash\"><s>#</s><b>reposo</b></a></p>", "timestamp": "2012-06-25T22:01:15", "timestamp_epochs": 1340661675, "tweet_id": "217376938304618496", "tweet_url": "/Michelle_Simons/status/217376938304618496", "user_id": "58822955", "username": "Michelle Simons", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LactaLUZVE", "text": "Los beb\u00e9s almacenan Vitamina D durante el embarazo y cuando reciben sol en forma regular, obtienen toda la Vitamina D que necesitan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los beb\u00e9s almacenan Vitamina D durante el <strong>embarazo</strong> y cuando reciben sol en forma <strong>regular</strong>, obtienen toda la Vitamina D que necesitan.</p>", "timestamp": "2012-06-16T18:10:11", "timestamp_epochs": 1339870211, "tweet_id": "214057296379117569", "tweet_url": "/LactaLUZVE/status/214057296379117569", "user_id": "398305920", "username": "Lactaluz Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "213795811467857921", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Narvalia", "user_id": "57931966"}], "retweets": 0, "screen_name": "FerFrias", "text": "@Narvalia La peque muy bien, creciendo. Los perros regular: el macho sigue hecho un toro pero la hembra tiene un falso embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57931966\" dir=\"ltr\" href=\"/Narvalia\"><s>@</s><b>Narvalia</b></a> La peque muy bien, creciendo. Los perros <strong>regular</strong>: el macho sigue hecho un toro pero la hembra tiene un falso <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-06-16T00:51:54", "timestamp_epochs": 1339807914, "tweet_id": "213796004691066881", "tweet_url": "/FerFrias/status/213796004691066881", "user_id": "30359308", "username": "Fernando Frias en casa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1078120820734447621", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DahiTorres_SF", "user_id": "377055647"}], "retweets": 0, "screen_name": "donjreyes", "text": "\u00bfY c\u00f3mo tipificamos eso en el c\u00f3digo penal? \u00bfEmbarazo extorsivo? Es muy complejo regular las relaciones de las personas. Chimbada, pero el man no fue capaz de ver la clase de mujer con la que estaba.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfY c\u00f3mo tipificamos eso en el c\u00f3digo penal? \u00bf<strong>Embarazo</strong> extorsivo? Es muy complejo <strong>regular</strong> las relaciones de las personas. Chimbada, pero el man no fue capaz de ver la clase de mujer con la que estaba.</p>", "timestamp": "2018-12-27T21:24:37", "timestamp_epochs": 1545945877, "tweet_id": "1078401289405517827", "tweet_url": "/donjreyes/status/1078401289405517827", "user_id": "130863006", "username": "J. Reyes.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["estres", "quedarembarazada", "Salud", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "minifiv_es", "text": "El deporte ayuda a controlar el #estres , regula las hormonas y mejora la circulaci\u00f3n sangu\u00ednea, aspectos fundamentales para #quedarembarazada. Realiza ejercicio f\u00edsico moderado de forma regular. #Salud #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El deporte ayuda a controlar el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estres?src=hash\"><s>#</s><b>estres</b></a> , regula las hormonas y mejora la circulaci\u00f3n sangu\u00ednea, aspectos fundamentales para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quedarembarazada?src=hash\"><s>#</s><b>quedarembarazada</b></a>. Realiza ejercicio f\u00edsico moderado de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2018-12-27T17:30:00", "timestamp_epochs": 1545931800, "tweet_id": "1078342246280220672", "tweet_url": "/minifiv_es/status/1078342246280220672", "user_id": "776439549731803136", "username": "minifiv_es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1075402628207689728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "talvezimporta", "user_id": "841185113723588608"}, {"screen_name": "Stevenneira", "user_id": "105143578"}], "retweets": 0, "screen_name": "talvezimporta", "text": "-Mayores de edad, est\u00e1n en su derecho de abortar si, el m\u00e9dico considera que est\u00e1 en el tiempo de embarazo regular, en el cual no peligre la vida de la embarazada y el aborto sea viable. S\u00f3lo De ser as\u00ed se lo adjuntar\u00e1 al historial m\u00e9dico y se proceder\u00e1 con la intervenci\u00f3n. >>>", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Mayores de edad, est\u00e1n en su derecho de abortar si, el m\u00e9dico considera que est\u00e1 en el tiempo de <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong>, en el cual no peligre la vida de la embarazada y el aborto sea viable. S\u00f3lo De ser as\u00ed se lo adjuntar\u00e1 al historial m\u00e9dico y se proceder\u00e1 con la intervenci\u00f3n. &gt;&gt;&gt;</p>", "timestamp": "2018-12-19T16:07:29", "timestamp_epochs": 1545235649, "tweet_id": "1075422374508539910", "tweet_url": "/talvezimporta/status/1075422374508539910", "user_id": "841185113723588608", "username": "Rikky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1075378935536513026", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "talvezimporta", "user_id": "841185113723588608"}, {"screen_name": "silvitabuendia", "user_id": "205930411"}], "retweets": 0, "screen_name": "talvezimporta", "text": "-Mayores de edad, est\u00e1n en su derecho de abortar si, el m\u00e9dico considera que est\u00e1 en el tiempo de embarazo regular, en el cual no peligre la vida de la embarazada y el aborto sea viable. S\u00f3lo De ser as\u00ed se lo adjuntar\u00e1 al historial m\u00e9dico y se proceder\u00e1 con la intervenci\u00f3n. >>>", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Mayores de edad, est\u00e1n en su derecho de abortar si, el m\u00e9dico considera que est\u00e1 en el tiempo de <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong>, en el cual no peligre la vida de la embarazada y el aborto sea viable. S\u00f3lo De ser as\u00ed se lo adjuntar\u00e1 al historial m\u00e9dico y se proceder\u00e1 con la intervenci\u00f3n. &gt;&gt;&gt;</p>", "timestamp": "2018-12-19T15:38:00", "timestamp_epochs": 1545233880, "tweet_id": "1075414954872856577", "tweet_url": "/talvezimporta/status/1075414954872856577", "user_id": "841185113723588608", "username": "Rikky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SemedicCM", "text": "Las irregularidades en el ciclo menstrual generan la ausencia de ovulaci\u00f3n, lo que no permite conseguir un embarazo en forma natural. Si esa es tu situaci\u00f3n, debes acudir al m\u00e9dico, buscar\u00e1 el origen de estas anomal\u00edas y tomar\u00e1 medidas para regular tu ciclo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las irregularidades en el ciclo menstrual generan la ausencia de ovulaci\u00f3n, lo que no permite conseguir un <strong>embarazo</strong> en forma natural. Si esa es tu situaci\u00f3n, debes acudir al m\u00e9dico, buscar\u00e1 el origen de estas anomal\u00edas y tomar\u00e1 medidas para <strong>regular</strong> tu ciclo.</p>", "timestamp": "2018-12-18T15:15:25", "timestamp_epochs": 1545146125, "tweet_id": "1075046884861980673", "tweet_url": "/SemedicCM/status/1075046884861980673", "user_id": "837703350883860480", "username": "Semedic", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["retrasomenstrual", "ciclomenstrualirregularpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuoaZvcVAAASdTC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraMariaElenaP", "text": "La amenorrea es la ausencia de menstruaci\u00f3n. Puede ser primaria o secundaria.\nHay muchas causas de amenorrea y podr\u00edan afectar a largo plazo la fertilidad. Sin un ciclo menstrual regular es m\u00e1s dif\u00edcil lograr un embarazo. #retrasomenstrual, #ciclomenstrualirregularpic.twitter.com/OUnVsMbSf6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La amenorrea es la ausencia de menstruaci\u00f3n. Puede ser primaria o secundaria.\nHay muchas causas de amenorrea y podr\u00edan afectar a largo plazo la fertilidad. Sin un ciclo menstrual <strong>regular</strong> es m\u00e1s dif\u00edcil lograr un <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/retrasomenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>retrasomenstrual</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ciclomenstrualirregular?src=hash\"><s>#</s><b>ciclomenstrualirregular</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OUnVsMbSf6\">pic.twitter.com/OUnVsMbSf6</a></p>", "timestamp": "2018-12-17T16:19:00", "timestamp_epochs": 1545063540, "tweet_id": "1074700498526240768", "tweet_url": "/DraMariaElenaP/status/1074700498526240768", "user_id": "1036982991589961728", "username": "Dra. Maria Elena Perez Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/benshorts/status/1074487500696182784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yombiks25", "text": "Las estadisticas son un poco manipuladas dependiendo a la gente que encuestas, Los motivos y tipis de preguntas. No existe tal brecha salarial, ni mucho menos discriminacion en puestos. Por lo regular las mujeres trabajan menos hrs y aveses por temporadas por ser mamas o embarazo https://twitter.com/benshorts/status/1074487500696182784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Las estadisticas son un poco manipuladas dependiendo a la gente que encuestas, Los motivos y tipis de preguntas. No existe tal brecha salarial, ni mucho menos discriminacion en puestos. Por lo <strong>regular</strong> las mujeres trabajan menos hrs y aveses por temporadas por ser mamas o <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/benshorts/status/1074487500696182784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yaqpDW5r3a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/benshorts/status/1074487500696182784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/benshorts/stat</span><span class=\"invisible\">us/1074487500696182784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-17T13:23:47", "timestamp_epochs": 1545053027, "tweet_id": "1074656405968355328", "tweet_url": "/yombiks25/status/1074656405968355328", "user_id": "2322861362", "username": "iker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1074295657190563840", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Izzytica", "user_id": "39096572"}, {"screen_name": "nalgorras", "user_id": "28842633"}], "retweets": 0, "screen_name": "AsiComoLoOye", "text": "El gran problema de no regular el aborto, no son las condiciones \"normales\" y \"\u00f3ptimas\".\nEs regular los casos excepcionales. A m\u00ed cu\u00f1ada la obligaron a tener un embarazo inviable porque el aborto es ilegal. Casi se muere ella. Y eso que el beb\u00e9 ya estaba muerto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gran problema de no <strong>regular</strong> el aborto, no son las condiciones \"normales\" y \"\u00f3ptimas\".\nEs <strong>regular</strong> los casos excepcionales. A m\u00ed cu\u00f1ada la obligaron a tener un <strong>embarazo</strong> inviable porque el aborto es ilegal. Casi se muere ella. Y eso que el beb\u00e9 ya estaba muerto.</p>", "timestamp": "2018-12-16T14:14:42", "timestamp_epochs": 1544969682, "tweet_id": "1074306830476677120", "tweet_url": "/AsiComoLoOye/status/1074306830476677120", "user_id": "19030496", "username": "AsiComoLoOye", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "toxenv", "text": "victima debera declarar en investigacion y con respectivos medical records, si posee ciclo menstrual regular, y cual fue su reaccion a posible estado embarazo. datos de su ciclo para cuando fue el evento, y regularidad o no luego del evento. asi son las cosas. no hay otra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">victima debera declarar en investigacion y con respectivos medical records, si posee ciclo menstrual <strong>regular</strong>, y cual fue su reaccion a posible estado <strong>embarazo</strong>. datos de su ciclo para cuando fue el evento, y regularidad o no luego del evento. asi son las cosas. no hay otra</p>", "timestamp": "2018-12-14T20:32:44", "timestamp_epochs": 1544819564, "tweet_id": "1073677188061376514", "tweet_url": "/toxenv/status/1073677188061376514", "user_id": "204502692", "username": "toxenv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1072880469400829952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DianaIMaldonado", "user_id": "179276513"}, {"screen_name": "HectorYepezM", "user_id": "151485865"}, {"screen_name": "QuitenaLibre", "user_id": "1713664794"}], "retweets": 2, "screen_name": "fredylobato", "text": "Es tan coherente \u00e9l, que habla con preocupaci\u00f3n de regular las tablas de consumo de drogas, pero calladito est\u00e1 para cuestionar la violaci\u00f3n y embarazo no deseado de ni\u00f1as inocentes. Pero que ellas quieran expulsar el embri\u00f3n: delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es tan coherente \u00e9l, que habla con preocupaci\u00f3n de <strong>regular</strong> las tablas de consumo de drogas, pero calladito est\u00e1 para cuestionar la violaci\u00f3n y <strong>embarazo</strong> no deseado de ni\u00f1as inocentes. Pero que ellas quieran expulsar el embri\u00f3n: delito.</p>", "timestamp": "2018-12-14T05:58:07", "timestamp_epochs": 1544767087, "tweet_id": "1073457085747265537", "tweet_url": "/fredylobato/status/1073457085747265537", "user_id": "309218361", "username": "Fredy Lobato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1072244272794079234", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CancilleriaPma", "user_id": "2344133317"}, {"screen_name": "IsabelStMalo", "user_id": "319244800"}], "retweets": 0, "screen_name": "paerseus", "text": "Esto de la migraci\u00f3n \u201csegura, ordenada y regular\u201d suena a los mismos calificativos d los q abogan por legalizar el aborto en cualquier etapa del embarazo... ahh!! Pero es q son casi la misma gente... hay como un patr\u00f3n conductual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto de la migraci\u00f3n \u201csegura, ordenada y <strong>regular</strong>\u201d suena a los mismos calificativos d los q abogan por legalizar el aborto en cualquier etapa del <strong>embarazo</strong>... ahh!! Pero es q son casi la misma gente... hay como un patr\u00f3n conductual</p>", "timestamp": "2018-12-12T18:42:40", "timestamp_epochs": 1544640160, "tweet_id": "1072924716061605890", "tweet_url": "/paerseus/status/1072924716061605890", "user_id": "906860443", "username": "P\u00e9rcival Caballero, hijo de UN HOMBRE y UNA MUJER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["azulyrosapty", "bebes", "bebespanama", "bebepty", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BrS-x7LHfYJ/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "azulyrosapty", "text": "Tu beb\u00e9 amar\u00e1 nuestro Play de George marinerito amplio, c\u00f3modo y seguro \nNo puedes dejar pasar est\u00e1 S\u00daPER OFERTA.\n\nPrecio regular $105.95 m\u00e1s itbms\n\nPRECIO OFERTA $89.99 m\u00e1s itbms\n. . . https://www.instagram.com/p/BrS-x7LHfYJ/\u00a0\n#azulyrosapty #bebes #bebespanama #bebepty #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu beb\u00e9 amar\u00e1 nuestro Play de George marinerito amplio, c\u00f3modo y seguro <img alt=\"\ud83d\udc76\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Beb\u00e9 (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476-1f3fc.png\" title=\"Beb\u00e9 (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\u2693\" aria-label=\"Emoji: Ancla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Ancla\"/><img alt=\"\u26f5\" aria-label=\"Emoji: Velero\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26f5.png\" title=\"Velero\"/>\nNo puedes dejar pasar est\u00e1 S\u00daPER OFERTA.\n\nPrecio <strong>regular</strong> $105.95 m\u00e1s itbms\n\nPRECIO OFERTA $89.99 m\u00e1s itbms\n. . . <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BrS-x7LHfYJ/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2PNYY6oDSN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BrS-x7LHfYJ/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BrS-x7LHfYJ/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/azulyrosapty?src=hash\"><s>#</s><b>azulyrosapty</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebespanama?src=hash\"><s>#</s><b>bebespanama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebepty?src=hash\"><s>#</s><b>bebepty</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2018-12-12T18:32:28", "timestamp_epochs": 1544639548, "tweet_id": "1072922148677795845", "tweet_url": "/azulyrosapty/status/1072922148677795845", "user_id": "3795920925", "username": "Azul y Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Patxukademi", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto https://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j8rpSBZU5i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/ciencia/201804</span><span class=\"invisible\">02/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-12T06:08:18", "timestamp_epochs": 1544594898, "tweet_id": "1072734873599860741", "tweet_url": "/Patxukademi/status/1072734873599860741", "user_id": "290646022", "username": "Patxuka de Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PasantonaGodin", "text": "Yo: se\u00f1ora cuanto tiene de embarazo?\nSra: 3 meses, soy regular\n*ECO* 16.6 sdg\nYo: sra ya esta tomando ac folico y vitaminas? Ya esta llevando control de embarazo?\nSra: no, para que es? Y no se donde voy a llevar el control\nYo:  y ahi van mis ganas de ser gine/obste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo: se\u00f1ora cuanto tiene de <strong>embarazo</strong>?\nSra: 3 meses, soy <strong>regular</strong>\n*ECO* 16.6 sdg\nYo: sra ya esta tomando ac folico y vitaminas? Ya esta llevando control de <strong>embarazo</strong>?\nSra: no, para que es? Y no se donde voy a llevar el control\nYo: <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/><img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/> y ahi van mis ganas de ser gine/obste</p>", "timestamp": "2018-12-11T00:13:38", "timestamp_epochs": 1544487218, "tweet_id": "1072283230458437632", "tweet_url": "/PasantonaGodin/status/1072283230458437632", "user_id": "58153414", "username": "DraPasantonaGodin\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asicomove", "text": "Y uno tendr\u00e1 q pensar: no quieren regular/legislar/dialogar sobre el aborto, la migraci\u00f3n, el narcotr\u00e1fico.\n\nLo q buscan es mantener las cosas como est\u00e1n, harto embarazo adolecente, mucho inmigrande ilegal y barato. Narcos a los q venderles armas y pasando el billete gordo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y uno tendr\u00e1 q pensar: no quieren <strong>regular</strong>/legislar/dialogar sobre el aborto, la migraci\u00f3n, el narcotr\u00e1fico.\n\nLo q buscan es mantener las cosas como est\u00e1n, harto <strong>embarazo</strong> adolecente, mucho inmigrande ilegal y barato. Narcos a los q venderles armas y pasando el billete gordo.</p>", "timestamp": "2018-12-10T18:33:32", "timestamp_epochs": 1544466812, "tweet_id": "1072197638869696514", "tweet_url": "/asicomove/status/1072197638869696514", "user_id": "146161578", "username": "El buen Job", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "natylodico", "text": "Casi 6 meses de embarazo y ayer fiesta de fin de a\u00f1o del laburo.\nAlguien me explica porq me levant\u00e9 resacosa si lo m\u00e1s loco q tom\u00e9 fue Coca Regular \u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casi 6 meses de <strong>embarazo</strong> y ayer fiesta de fin de a\u00f1o del laburo.\nAlguien me explica porq me levant\u00e9 resacosa si lo m\u00e1s loco q tom\u00e9 fue Coca <strong>Regular</strong> \u00bf?</p>", "timestamp": "2018-12-07T12:48:38", "timestamp_epochs": 1544186918, "tweet_id": "1071023679579004931", "tweet_url": "/natylodico/status/1071023679579004931", "user_id": "242832997", "username": "Natalia Lodico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/", "https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kinemeduruguay", "text": "El ejercicio regular durante el embarazo reduce la depresi\u00f3n perinatal\nhttps://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/\u00a0\u2026 https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> reduce la depresi\u00f3n perinatal\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5rOez7nr1A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">farmanuario.com/ejercicio-regu</span><span class=\"invisible\">lar-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5rOez7nr1A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://farmanuario.com/ejercicio-regular-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">farmanuario.com/ejercicio-regu</span><span class=\"invisible\">lar-embarazo-reduce-la-depresion-perinatal/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-06T15:55:12", "timestamp_epochs": 1544111712, "tweet_id": "1070708240881778692", "tweet_url": "/Kinemeduruguay/status/1070708240881778692", "user_id": "2150755309", "username": "KineMed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1070044608313344001", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "todouncamino", "user_id": "1066298437283577856"}], "retweets": 0, "screen_name": "love_aguacate", "text": "Por mi parte, he tomado aunque no muy regularmente onagra y fertybiotic embarazo. Un mes antes he estado haciendo unas 3 sesiones de acupuntura y he tomado cromo para regular az\u00facar, en el mismo centro me lo aconsejaron. Y he a\u00f1adido adiro y predsinova por las NK altas. Sigue...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por mi parte, he tomado aunque no muy regularmente onagra y fertybiotic <strong>embarazo</strong>. Un mes antes he estado haciendo unas 3 sesiones de acupuntura y he tomado cromo para <strong>regular</strong> az\u00facar, en el mismo centro me lo aconsejaron. Y he a\u00f1adido adiro y predsinova por las NK altas. Sigue...</p>", "timestamp": "2018-12-05T16:47:11", "timestamp_epochs": 1544028431, "tweet_id": "1070358936405114884", "tweet_url": "/love_aguacate/status/1070358936405114884", "user_id": "1024225495465058304", "username": "Loveaguacate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1172214852774969344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tericienta", "user_id": "143401064"}, {"screen_name": "NoMeDigasMasss", "user_id": "1216494016197537797"}], "retweets": 0, "screen_name": "tericienta", "text": "Y si es al t\u00e9rmino del embarazo, no hace falta legislar nada, ya est\u00e1 regulado en las leyes que rigen la Adopci\u00f3n.\n\nConsecuencia, no hace falta regular la GS, hace falta abolirla. Porque es lesiva con los derechos fundamentales y libertades de las mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si es al t\u00e9rmino del <strong>embarazo</strong>, no hace falta legislar nada, ya est\u00e1 regulado en las leyes que rigen la Adopci\u00f3n.\n\nConsecuencia, no hace falta <strong>regular</strong> la GS, hace falta abolirla. Porque es lesiva con los derechos fundamentales y libertades de las mujeres.</p>", "timestamp": "2019-09-13T09:42:03", "timestamp_epochs": 1568367723, "tweet_id": "1172445328273854468", "tweet_url": "/tericienta/status/1172445328273854468", "user_id": "143401064", "username": "Tericia \ud83d\udc3e", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "zumodefrutas", "FelizMiercoles", "meriendassaludables", "eventoscorporativos", "carritosparaeventospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EELRCdjXoAU6fkV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "snackcarbcn", "text": "\u00bfSab\u00edas que el consumo regular de frutas y verduras durante el #embarazo puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%? \u00bfA qu\u00e9 esperas para ir a por tu vaso de #zumodefrutas? #FelizMiercoles #meriendassaludables #eventoscorporativos #carritosparaeventospic.twitter.com/a10SPwGKgk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que el consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> puede disminuir los riesgos de aborto espont\u00e1neo hasta en un 50%? \u00bfA qu\u00e9 esperas para ir a por tu vaso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zumodefrutas?src=hash\"><s>#</s><b>zumodefrutas</b></a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMiercoles?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMiercoles</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/meriendassaludables?src=hash\"><s>#</s><b>meriendassaludables</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eventoscorporativos?src=hash\"><s>#</s><b>eventoscorporativos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/carritosparaeventos?src=hash\"><s>#</s><b>carritosparaeventos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a10SPwGKgk\">pic.twitter.com/a10SPwGKgk</a></p>", "timestamp": "2019-09-11T10:14:25", "timestamp_epochs": 1568196865, "tweet_id": "1171728694840385538", "tweet_url": "/snackcarbcn/status/1171728694840385538", "user_id": "2375792491", "username": "snackcar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171615679771860992", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "xVampireVictor", "user_id": "795500724847316992"}], "retweets": 0, "screen_name": "RockabyeOmega", "text": "(Bueno, en el embarazo humano regular la mujer siente mas ganas de \u00f1i\u00f1i bicos hormonas alborotadas\nSo quiza es igual en omegas\nHe pensado en claudio ahorcandose el ganso y por alguna razon me he reido?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(Bueno, en el <strong>embarazo</strong> humano <strong>regular</strong> la mujer siente mas ganas de \u00f1i\u00f1i bicos hormonas alborotadas\nSo quiza es igual en omegas\nHe pensado en claudio ahorcandose el ganso y por alguna razon me he reido?</p>", "timestamp": "2019-09-11T03:27:34", "timestamp_epochs": 1568172454, "tweet_id": "1171626310491262977", "tweet_url": "/RockabyeOmega/status/1171626310491262977", "user_id": "1192029770", "username": "Claudio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEC9IBuW4Acc4lE.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RossThreads", "text": "Ciclo menstrual\nNotar\u00e1s que tu ciclo menstrual ser\u00e1 m\u00e1s exacto y regular, porque tu cuerpo incrementa su potencial para el embarazo. pic.twitter.com/RfUCc2Sm6u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udddd\" aria-label=\"Emoji: Llave antigua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5dd.png\" title=\"Llave antigua\"/>Ciclo menstrual\nNotar\u00e1s que tu ciclo menstrual ser\u00e1 m\u00e1s exacto y <strong>regular</strong>, porque tu cuerpo incrementa su potencial para el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RfUCc2Sm6u\">pic.twitter.com/RfUCc2Sm6u</a></p>", "timestamp": "2019-09-09T19:30:30", "timestamp_epochs": 1568057430, "tweet_id": "1171143861483319298", "tweet_url": "/RossThreads/status/1171143861483319298", "user_id": "1156566957975625730", "username": "Selfcare.tirk\ud83d\udcad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEB_RadXoAALTbq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TerapiasKi", "text": "LA CANELA tiene propiedades que mejoran la salud: \nControlar la diabetes\nMejorar trastornos digestivos \nCombatir infecciones de v\u00edas respiratorias\nDisminuir fatiga \nMejorar estado de \u00e1nimo \nControlar ansiedad \nCrear condiciones propicias para un embarazo\nRegular ciclo menstrual pic.twitter.com/LFSkmXALg3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA CANELA tiene propiedades que mejoran la salud: \nControlar la diabetes\nMejorar trastornos digestivos \nCombatir infecciones de v\u00edas respiratorias\nDisminuir fatiga \nMejorar estado de \u00e1nimo \nControlar ansiedad \nCrear condiciones propicias para un <strong>embarazo</strong>\n<strong>Regular</strong> ciclo menstrual <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LFSkmXALg3\">pic.twitter.com/LFSkmXALg3</a></p>", "timestamp": "2019-09-09T15:00:15", "timestamp_epochs": 1568041215, "tweet_id": "1171075850743308289", "tweet_url": "/TerapiasKi/status/1171075850743308289", "user_id": "363343021", "username": "Terapias Ki REIKI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meriendola", "text": "mi ginecologa me ha dado unos sobres qse suponen q son para regular la regla y son para optimizar las posibilidades de embarazo...... jshshs do i look???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi ginecologa me ha dado unos sobres qse suponen q son para <strong>regular</strong> la regla y son para optimizar las posibilidades de <strong>embarazo</strong>...... jshshs do i look???</p>", "timestamp": "2019-09-08T12:06:01", "timestamp_epochs": 1567944361, "tweet_id": "1170669616739360768", "tweet_url": "/meriendola/status/1170669616739360768", "user_id": "966841725942685701", "username": "mia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1169922450970292224", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "birdsrobins", "user_id": "1084044011231477761"}, {"screen_name": "unnaranjamas", "user_id": "912054201060069381"}], "retweets": 0, "screen_name": "gmm223", "text": "Lo de comparar un embarazo, gestaci\u00f3n y parto con una donaci\u00f3n de sangre te ha quedado regular, prueba otra cosa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de comparar un <strong>embarazo</strong>, gestaci\u00f3n y parto con una donaci\u00f3n de sangre te ha quedado <strong>regular</strong>, prueba otra cosa</p>", "timestamp": "2019-09-06T17:19:05", "timestamp_epochs": 1567790345, "tweet_id": "1170023627586232326", "tweet_url": "/gmm223/status/1170023627586232326", "user_id": "1118836253951242240", "username": "gmm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["humorinfertil", "Infertilpandy", "reirsedelavida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dreamy_1984", "text": "Ironia de una infertil: Tener que tomar la pildora. No vaya a ser que me quede embarazada (Para regular ciclo despues del embarazo) #humorinfertil #Infertilpandy #reirsedelavida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ironia de una infertil: Tener que tomar la pildora. No vaya a ser que me quede embarazada <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/>(Para <strong>regular</strong> ciclo despues del <strong>embarazo</strong>) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/humorinfertil?src=hash\"><s>#</s><b>humorinfertil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Infertilpandy?src=hash\"><s>#</s><b>Infertilpandy</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reirsedelavida?src=hash\"><s>#</s><b>reirsedelavida</b></a></p>", "timestamp": "2019-09-05T06:00:15", "timestamp_epochs": 1567663215, "tweet_id": "1169490406624628736", "tweet_url": "/Dreamy_1984/status/1169490406624628736", "user_id": "911234381213323265", "username": "so\u00f1adora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1168731850954760192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ccortes0202", "user_id": "438379831"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChemoRojas", "text": "Ja... El mismo diario que divulg\u00f3 que no hab\u00eda que regular el trabajo de las asesoras del hogar porque \"son como de la familia\u201d. O que el divorcio aumentar\u00eda la drogadiccion y el crimen. Y que la mujer solo presta su cuerpo en el embarazo...\n\nEs como creer en brujer\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ja... El mismo diario que divulg\u00f3 que no hab\u00eda que <strong>regular</strong> el trabajo de las asesoras del hogar porque \"son como de la familia\u201d. O que el divorcio aumentar\u00eda la drogadiccion y el crimen. Y que la mujer solo presta su cuerpo en el <strong>embarazo</strong>...\n\nEs como creer en brujer\u00eda.</p>", "timestamp": "2019-09-03T10:36:28", "timestamp_epochs": 1567506988, "tweet_id": "1168835144238739456", "tweet_url": "/ChemoRojas/status/1168835144238739456", "user_id": "234006638", "username": "A-GusT\u00edn \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83e\uddd4 \u2741", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lulilalande", "text": "Como olvidar cuando me cague en las patas porque tenia un atraso de tres meses y flashee embarazo jajajjjaja la maldicion de no ser regular ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como olvidar cuando me cague en las patas porque tenia un atraso de tres meses y flashee <strong>embarazo</strong> jajajjjaja la maldicion de no ser <strong>regular</strong> <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara con sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f613.png\" title=\"Cara con sudor fr\u00edo\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2019-09-03T03:55:45", "timestamp_epochs": 1567482945, "tweet_id": "1168734297882316800", "tweet_url": "/lulilalande/status/1168734297882316800", "user_id": "855245563129888770", "username": "LuLi\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2629, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 57, "reply_to_users": [], "retweets": 1215, "screen_name": "NachoOrtega", "text": "La Derecha dijo que no hab\u00eda que regular el trabajo de asesoras del hogar \u201cporque son como de la familia\u201d. Que el divorcio aumentar\u00eda la drogadiccion y el crimen. Que la mujer solo presta su cuerpo en el embarazo. Sin embargo nadie serio vio venir lo de la Copa America, eh? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Derecha dijo que no hab\u00eda que <strong>regular</strong> el trabajo de asesoras del hogar \u201cporque son como de la familia\u201d. Que el divorcio aumentar\u00eda la drogadiccion y el crimen. Que la mujer solo presta su cuerpo en el <strong>embarazo</strong>. Sin embargo nadie serio vio venir lo de la Copa America, eh? <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Zany face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92a.png\" title=\"Zany face\"/></p>", "timestamp": "2019-09-03T02:13:14", "timestamp_epochs": 1567476794, "tweet_id": "1168708499309768704", "tweet_url": "/NachoOrtega/status/1168708499309768704", "user_id": "159266218", "username": "Ignacio Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1164939229518082049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alvaro97678905", "user_id": "891854826853871618"}, {"screen_name": "FolieSoul", "user_id": "1191767252821037057"}, {"screen_name": "L_A_Michelle", "user_id": "753768762"}], "retweets": 0, "screen_name": "fidelantoniomr", "text": "Exacto, 10% de fallos significa que de 100 mujeres que para evitar un embarazo dependen de que sus parejas usen regular y correctamente el cond\u00f3n, cada a\u00f1o 10 est\u00e1n en situaci\u00f3n de embarazo no deseado, condici\u00f3n que implica riesgo de morir. Hay que usarlo, pero no es suficiente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto, 10% de fallos significa que de 100 mujeres que para evitar un <strong>embarazo</strong> dependen de que sus parejas usen <strong>regular</strong> y correctamente el cond\u00f3n, cada a\u00f1o 10 est\u00e1n en situaci\u00f3n de <strong>embarazo</strong> no deseado, condici\u00f3n que implica riesgo de morir. Hay que usarlo, pero no es suficiente.</p>", "timestamp": "2019-08-24T21:38:13", "timestamp_epochs": 1566682693, "tweet_id": "1165377799076679680", "tweet_url": "/fidelantoniomr/status/1165377799076679680", "user_id": "181754004", "username": "Fidel Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CommoditiesRad", "text": "Los ciclos menstruales irregulares, son parte de los signos que acompa\u00f1an el s\u00edndrome de ovarios poliqu\u00edsticos y adem\u00e1s la mujer que quiere tener un beb\u00e9 debe ser muy regular en sus controles para poder tener \u00e9xito en el proceso de embarazo. Pon @Onda973FM y escucha m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ciclos menstruales irregulares, son parte de los signos que acompa\u00f1an el s\u00edndrome de ovarios poliqu\u00edsticos y adem\u00e1s la mujer que quiere tener un beb\u00e9 debe ser muy <strong>regular</strong> en sus controles para poder tener \u00e9xito en el proceso de <strong>embarazo</strong>. Pon <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1230618768\" dir=\"ltr\" href=\"/Onda973FM\"><s>@</s><b>Onda973FM</b></a> y escucha m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2019-08-21T18:49:40", "timestamp_epochs": 1566413380, "tweet_id": "1164248217669767168", "tweet_url": "/CommoditiesRad/status/1164248217669767168", "user_id": "1086358478761979905", "username": "Commodities Radio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConsejosDiaPren", "embarazo", "embarazo", "VenADiaPren", "beb\u00e9", "DiaPren", "Diagn\u00f3sticoPrenatal", "Ultrasonidopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECYpPJCXYAEDCGu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "centrodiapren", "text": "#ConsejosDiaPren\n\nDurante tu #embarazo, asiste a control prenatal en forma regular\n\nSigue las indicaciones de tu m\u00e9dico quien te guiar\u00e1 durante tu #embarazo.  #VenADiaPren para que de forma conjunta cuidemos el desarrollo de tu #beb\u00e9\n#DiaPren #Diagn\u00f3sticoPrenatal #Ultrasonidopic.twitter.com/zRWH1iQsjA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejosDiaPren?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejosDiaPren</b></a>\n\nDurante tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>, asiste a control prenatal en forma <strong>regular</strong>\n\nSigue las indicaciones de tu m\u00e9dico quien te guiar\u00e1 durante tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VenADiaPren?src=hash\"><s>#</s><b>VenADiaPren</b></a> para que de forma conjunta cuidemos el desarrollo de tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaPren?src=hash\"><s>#</s><b>DiaPren</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diagn%C3%B3sticoPrenatal?src=hash\"><s>#</s><b>Diagn\u00f3sticoPrenatal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ultrasonido?src=hash\"><s>#</s><b>Ultrasonido</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zRWH1iQsjA\">pic.twitter.com/zRWH1iQsjA</a></p>", "timestamp": "2019-08-20T04:03:55", "timestamp_epochs": 1566273835, "tweet_id": "1163662924768055296", "tweet_url": "/centrodiapren/status/1163662924768055296", "user_id": "4594708446", "username": "Centro Diapren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/xJaneAustenx/status/1163522903884910594"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DarleneMr_", "text": "Cada embarazo es diferente o eso dicen, igual tienes tus meses buenos y algunos regular, ya va quedando menos. https://twitter.com/xJaneAustenx/status/1163522903884910594\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Cada <strong>embarazo</strong> es diferente o eso dicen, igual tienes tus meses buenos y algunos <strong>regular</strong>, ya va quedando menos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/xJaneAustenx/status/1163522903884910594\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8PnHRxsLUG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/xJaneAustenx/status/1163522903884910594\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/xJaneAustenx/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1163522903884910594</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-19T18:59:13", "timestamp_epochs": 1566241153, "tweet_id": "1163525844943495168", "tweet_url": "/DarleneMr_/status/1163525844943495168", "user_id": "762726493013278722", "username": "Darlene W-Odyssey {Cereal Chef}", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1162866595691147264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rodolfo99954550", "user_id": "1111509593849556992"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrCortesFinos", "text": "Prefieres y prefiere ella que los encuentros sean con totales desconocidos.? O prefieren gente segura y para ver regular? La pregunta va en el senrido de saber: supongo que usan preservativo por higiene, pero que chiste tiene si el acto no lleva el riesgo de embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prefieres y prefiere ella que los encuentros sean con totales desconocidos.? O prefieren gente segura y para ver <strong>regular</strong>? La pregunta va en el senrido de saber: supongo que usan preservativo por higiene, pero que chiste tiene si el acto no lleva el riesgo de <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2019-08-18T02:17:37", "timestamp_epochs": 1566094657, "tweet_id": "1162911398009159681", "tweet_url": "/DrCortesFinos/status/1162911398009159681", "user_id": "939897362620743680", "username": "Juno_Syn79\u265e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1162462435246247937", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "karenangarita23", "user_id": "401163362"}, {"screen_name": "MafeCarrascal", "user_id": "139518091"}], "retweets": 0, "screen_name": "RicardoArgaca", "text": "Si tienes una patolog\u00eda de base, o si usas anticonceptivos para regular la respuesta hormonal, no hay ninguna raz\u00f3n para dejar de usarlos. Los anticonceptivos son tratamiento para diversas patolog\u00edas y des\u00f3rdenes hormonales, no solo sirven para prevenir el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes una patolog\u00eda de base, o si usas anticonceptivos para <strong>regular</strong> la respuesta hormonal, no hay ninguna raz\u00f3n para dejar de usarlos. Los anticonceptivos son tratamiento para diversas patolog\u00edas y des\u00f3rdenes hormonales, no solo sirven para prevenir el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2019-08-18T00:44:54", "timestamp_epochs": 1566089094, "tweet_id": "1162888064177463299", "tweet_url": "/RicardoArgaca/status/1162888064177463299", "user_id": "2160195852", "username": "Ricardo G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElSalvador", "ElMomentoEsAhora", "AbortoXLaSaludYVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://goo.gl/HoKxZa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AbortoPORlaVIDA", "text": "\"Ellas las que no importan\" regular la interrupci\u00f3n del embarazo por la salud y vida, es una resposabilidad de esta legislatura. #ElSalvador #ElMomentoEsAhora #AbortoXLaSaludYVida @fdim_\nhttps://goo.gl/HoKxZa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ellas las que no importan\" <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> por la salud y vida, es una resposabilidad de esta legislatura. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElSalvador?src=hash\"><s>#</s><b>ElSalvador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElMomentoEsAhora?src=hash\"><s>#</s><b>ElMomentoEsAhora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoXLaSaludYVida?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoXLaSaludYVida</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"785559926001192960\" dir=\"ltr\" href=\"/fdim_\"><s>@</s><b>fdim_</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/HoKxZa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u5i56glEO6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/HoKxZa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HoKxZa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-12T17:03:02", "timestamp_epochs": 1523552582, "tweet_id": "984477000642506753", "tweet_url": "/AbortoPORlaVIDA/status/984477000642506753", "user_id": "388366218", "username": "Agrupaci\u00f3n Ciudadana #Apoyo4Causales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaSanabria", "text": "Tu regla siempre ha funcionado \"como un reloj\" y, de repente, se retrasa unos d\u00edas \u00ad\u2013y has descartado el embarazo\u2013. O, por el contrario, aunque no eres muy regular, has notado que tu... https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu regla siempre ha funcionado \"como un reloj\" y, de repente, se retrasa unos d\u00edas \u00ad\u2013y has descartado el <strong>embarazo</strong>\u2013. O, por el contrario, aunque no eres muy <strong>regular</strong>, has notado que tu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oZZbafffBE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2017/11</span><span class=\"invisible\">/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-12T06:00:07", "timestamp_epochs": 1523512807, "tweet_id": "984310173517926401", "tweet_url": "/ClinicaSanabria/status/984310173517926401", "user_id": "2587943348", "username": "Cl\u00ednica Sanabria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "984113212793802753", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JimenaCR3", "user_id": "346733044"}, {"screen_name": "Catarsisp", "user_id": "269434527"}], "retweets": 1, "screen_name": "RicardoArgaca", "text": "En Colombia el embarazo adolescente no tiene soluci\u00f3n. Es algo que depende m\u00e1s de la formaci\u00f3n familiar que de pol\u00edticas p\u00fablicas. No se puede prohibir follar, no se puede regular,  a duras penas se pudo penalizar en menos de 14 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Colombia el <strong>embarazo</strong> adolescente no tiene soluci\u00f3n. Es algo que depende m\u00e1s de la formaci\u00f3n familiar que de pol\u00edticas p\u00fablicas. No se puede prohibir follar, no se puede <strong>regular</strong>,  a duras penas se pudo penalizar en menos de 14 a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2018-04-12T01:39:13", "timestamp_epochs": 1523497153, "tweet_id": "984244516566728704", "tweet_url": "/RicardoArgaca/status/984244516566728704", "user_id": "2160195852", "username": "Ricardo G.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Unicasa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DagT_wmVQAA0cje.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "unicasaoficial", "text": "El consumo regular de frutas y verduras en el embarazo puede ayudar a disminuir los riesgos de aborto en un 50 % \u00a1c\u00f3mpralas en #Unicasa!pic.twitter.com/evNNpBA2N4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras en el <strong>embarazo</strong> puede ayudar a disminuir los riesgos de aborto en un 50 % \u00a1c\u00f3mpralas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unicasa?src=hash\"><s>#</s><b>Unicasa</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/evNNpBA2N4\">pic.twitter.com/evNNpBA2N4</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T13:20:05", "timestamp_epochs": 1523452805, "tweet_id": "984058506109124608", "tweet_url": "/unicasaoficial/status/984058506109124608", "user_id": "22923975", "username": "SupermercadosUnicasa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ElMomentoEsAhora", "AbortoXLaSaludYVida", "ElSalvadorpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dab-abSWkAYk9kS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbortoPORlaVIDA", "text": "@AsambleaSV p\u00f3nganse de acuerdo para la reforma del Art\u00edculo 133 de C\u00f3digo Penal, que permitir\u00e1 regular la interrupci\u00f3n del embarazo en casos graves. #ElMomentoEsAhora #AbortoXLaSaludYVida #ElSalvadorpic.twitter.com/949gHf1U8J", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762345164\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaSV\"><s>@</s><b>AsambleaSV</b></a> p\u00f3nganse de acuerdo para la reforma del Art\u00edculo 133 de C\u00f3digo Penal, que permitir\u00e1 <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> en casos graves. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElMomentoEsAhora?src=hash\"><s>#</s><b>ElMomentoEsAhora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoXLaSaludYVida?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoXLaSaludYVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElSalvador?src=hash\"><s>#</s><b>ElSalvador</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/949gHf1U8J\">pic.twitter.com/949gHf1U8J</a></p>", "timestamp": "2018-04-10T17:08:07", "timestamp_epochs": 1523380087, "tweet_id": "983753506820673538", "tweet_url": "/AbortoPORlaVIDA/status/983753506820673538", "user_id": "388366218", "username": "Agrupaci\u00f3n Ciudadana #Apoyo4Causales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonrroeJesus", "text": "RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas cond\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas cond\u2026</p>", "timestamp": "2018-04-10T12:06:54", "timestamp_epochs": 1523362014, "tweet_id": "983677699460947969", "tweet_url": "/MonrroeJesus/status/983677699460947969", "user_id": "948952546353274880", "username": "Nelson Jes\u00fas Monrroe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonrroeJesus", "text": "RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas cond\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas cond\u2026</p>", "timestamp": "2018-04-10T04:06:11", "timestamp_epochs": 1523333171, "tweet_id": "983556725633626112", "tweet_url": "/MonrroeJesus/status/983556725633626112", "user_id": "948952546353274880", "username": "Nelson Jes\u00fas Monrroe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "karlatsanchez_", "text": "Las pastillas anticonceptivas no solo sirven para prevenir un embarazo, tienen otras funciones tambi\u00e9n como regular problemas hormonales. As\u00ed que porfa si ve a alguien tomarse una pastilla no piense inmediatamente que es para planificar. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las pastillas anticonceptivas no solo sirven para prevenir un <strong>embarazo</strong>, tienen otras funciones tambi\u00e9n como <strong>regular</strong> problemas hormonales. As\u00ed que porfa si ve a alguien tomarse una pastilla no piense inmediatamente que es para planificar. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2018-04-09T23:43:16", "timestamp_epochs": 1523317396, "tweet_id": "983490560873857024", "tweet_url": "/karlatsanchez_/status/983490560873857024", "user_id": "328243296", "username": "Karla S\u00e1nchez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2uERdfA", "https://bit.ly/2uERdfA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "drmacipgyo", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto\nhttps://bit.ly/2uERdfA\u00a0https://bit.ly/2uERdfA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2uERdfA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZJCuC6KAw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2uERdfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uERdfA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2uERdfA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZJCuC6KAw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2uERdfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uERdfA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-09T23:00:05", "timestamp_epochs": 1523314805, "tweet_id": "983479690760351745", "tweet_url": "/drmacipgyo/status/983479690760351745", "user_id": "2629142719", "username": "drmacipgyo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConsejoONGSalud", "dieta", "beb\u00e9", "Maternidad", "Embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ9mNzMX0AAuTol.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaONGBqto", "text": "#ConsejoONGSalud - Incluye frecuentemente papillas de frutas en la #dieta de tu #beb\u00e9, \u00e9stas contienen fibras vegetales que ayudan a regular su tr\u00e1nsito intestinal. #Maternidad #Embarazo pic.twitter.com/RMfSzugPgq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoONGSalud?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoONGSalud</b></a> - Incluye frecuentemente papillas de frutas en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dieta?src=hash\"><s>#</s><b>dieta</b></a> de tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a>, \u00e9stas contienen fibras vegetales que ayudan a <strong>regular</strong> su tr\u00e1nsito intestinal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maternidad?src=hash\"><s>#</s><b>Maternidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RMfSzugPgq\">pic.twitter.com/RMfSzugPgq</a></p>", "timestamp": "2018-04-09T19:30:00", "timestamp_epochs": 1523302200, "tweet_id": "983426823785730048", "tweet_url": "/ClinicaONGBqto/status/983426823785730048", "user_id": "2435618870", "username": "ClinicaONGBqto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISMONTEAGUDO", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2018-04-09T07:56:05", "timestamp_epochs": 1523260565, "tweet_id": "983252191958982656", "tweet_url": "/LUISMONTEAGUDO/status/983252191958982656", "user_id": "124649152", "username": "Luis Monteagudo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 61, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "Mr_iEinstein", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2018-04-08T18:22:00", "timestamp_epochs": 1523211720, "tweet_id": "983047322316754944", "tweet_url": "/Mr_iEinstein/status/983047322316754944", "user_id": "212327594", "username": "Mr. iEinstein", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["quierosermama", "quierosermadre", "buscandoembarazo", "embarazo", "buscandopositivopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaRkFSnX0AICsLG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Theleafoflife", "text": "Todo lo que tu cuerpo necesita para regular tu ciclo, desintoxicarte y aumentar tu fertilidad #quierosermama #quierosermadre #buscandoembarazo #embarazo #buscandopositivopic.twitter.com/1hZhRwa9Mc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo que tu cuerpo necesita para <strong>regular</strong> tu ciclo, desintoxicarte y aumentar tu fertilidad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quierosermama?src=hash\"><s>#</s><b>quierosermama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quierosermadre?src=hash\"><s>#</s><b>quierosermadre</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscandoembarazo?src=hash\"><s>#</s><b>buscandoembarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscandopositivo?src=hash\"><s>#</s><b>buscandopositivo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1hZhRwa9Mc\">pic.twitter.com/1hZhRwa9Mc</a></p>", "timestamp": "2018-04-08T16:36:04", "timestamp_epochs": 1523205364, "tweet_id": "983020663534473218", "tweet_url": "/Theleafoflife/status/983020663534473218", "user_id": "803594802206019585", "username": "The Leaf of Life", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FertiMed", "text": "\u00bfSab\u00edas que la pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el trabajo durante el parto?\n\u00a1No te lo pierdas! http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que la pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el trabajo durante el parto?\n\u00a1No te lo pierdas!<img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UmMhmhgpsT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/ciencia/201804</span><span class=\"invisible\">02/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-05T12:00:07", "timestamp_epochs": 1522929607, "tweet_id": "981864055060221953", "tweet_url": "/FertiMed/status/981864055060221953", "user_id": "848831580", "username": "FertiMed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/mO5l30jjfbY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "altafit", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto v\u00eda @LaVanguardia http://ow.ly/mO5l30jjfbY\u00a0 #Fitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74453123\" dir=\"ltr\" href=\"/LaVanguardia\"><s>@</s><b>LaVanguardia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mO5l30jjfbY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E7zi865yUI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mO5l30jjfbY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mO5l30jjfbY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fitness?src=hash\"><s>#</s><b>Fitness</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-05T06:30:08", "timestamp_epochs": 1522909808, "tweet_id": "981781010735140869", "tweet_url": "/altafit/status/981781010735140869", "user_id": "324548324", "username": "AltaFit Gym Club", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981259094161018880", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roxny77", "user_id": "2241370819"}, {"screen_name": "Anampiza", "user_id": "936741440520097792"}, {"screen_name": "ameliarueda", "user_id": "15308535"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mardixit", "text": "Ent\u00e9rese! El presidente fue muy enf\u00e1tico en que el no promueve el aborto. En su momento, se habl\u00f3 \u00fanicamente de regular una ley que existe hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os que s\u00f3lo habla del aborto terap\u00e9utico, cuando la vida de la madre peligra por el embarazo.  Amarillista e irresponsable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rese! El presidente fue muy enf\u00e1tico en que el no promueve el aborto. En su momento, se habl\u00f3 \u00fanicamente de <strong>regular</strong> una ley que existe hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os que s\u00f3lo habla del aborto terap\u00e9utico, cuando la vida de la madre peligra por el <strong>embarazo</strong>.  Amarillista e irresponsable.</p>", "timestamp": "2018-04-03T20:42:23", "timestamp_epochs": 1522788143, "tweet_id": "981270712391479296", "tweet_url": "/Mardixit/status/981270712391479296", "user_id": "4558108402", "username": "Musicat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "parto", "AdamedMujer", "ejerciciof\u00edsico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adamedfarma", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el #embarazo aligera el #parto #AdamedMujer http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\u00a0\u2026 #ejerciciof\u00edsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> aligera el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdamedMujer?src=hash\"><s>#</s><b>AdamedMujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j8zpe4gYnr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">adamedmujer.com/embarazo/la-pr</span><span class=\"invisible\">actica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejerciciof%C3%ADsico?src=hash\"><s>#</s><b>ejerciciof\u00edsico</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T16:00:39", "timestamp_epochs": 1522771239, "tweet_id": "981199813436993536", "tweet_url": "/adamedfarma/status/981199813436993536", "user_id": "498056840", "username": "Adamed Farma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "parto", "AdamedMujer", "ejerciciof\u00edsico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adamedmujer", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el #embarazo aligera el #parto #AdamedMujer http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\u00a0\u2026 #ejerciciof\u00edsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> aligera el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdamedMujer?src=hash\"><s>#</s><b>AdamedMujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QnYzO0ncfQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">adamedmujer.com/embarazo/la-pr</span><span class=\"invisible\">actica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejerciciof%C3%ADsico?src=hash\"><s>#</s><b>ejerciciof\u00edsico</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T16:00:39", "timestamp_epochs": 1522771239, "tweet_id": "981199812145156098", "tweet_url": "/adamedmujer/status/981199812145156098", "user_id": "1169932730", "username": "Adamed Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://ow.ly/JCBD30jhxCs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "BigVangLV", "text": "Las gestantes que siguen un programa de actividad f\u00edsica regular a lo largo de su embarazo dilatan de forma m\u00e1s r\u00e1pida que el resto. Una nueva investigaci\u00f3n ha hallado que se acorta no s\u00f3lo la fase de dilataci\u00f3n, sino la duraci\u00f3n total del parto http://ow.ly/JCBD30jhxCs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las gestantes que siguen un programa de actividad f\u00edsica <strong>regular</strong> a lo largo de su <strong>embarazo</strong> dilatan de forma m\u00e1s r\u00e1pida que el resto. Una nueva investigaci\u00f3n ha hallado que se acorta no s\u00f3lo la fase de dilataci\u00f3n, sino la duraci\u00f3n total del parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/JCBD30jhxCs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GcOsaYg2s3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/JCBD30jhxCs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/JCBD30jhxCs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T15:00:42", "timestamp_epochs": 1522767642, "tweet_id": "981184722905780224", "tweet_url": "/BigVangLV/status/981184722905780224", "user_id": "3042369459", "username": "BigVang", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ejerciciof\u00edsico", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/g83Z30jhz5W"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ISGLOBALorg", "text": "La pr\u00e1ctica regular de #ejerciciof\u00edsico durante el #embarazo podr\u00eda aligerar el trabajo durante el parto y reducir m\u00e1s de cincuenta minutos el proceso http://ow.ly/g83Z30jhz5W\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejerciciof%C3%ADsico?src=hash\"><s>#</s><b>ejerciciof\u00edsico</b></a> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> podr\u00eda aligerar el trabajo durante el parto y reducir m\u00e1s de cincuenta minutos el proceso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/g83Z30jhz5W\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nf1ZXQb0TF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/g83Z30jhz5W\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/g83Z30jhz5W</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T11:55:07", "timestamp_epochs": 1522756507, "tweet_id": "981138021071425537", "tweet_url": "/ISGLOBALorg/status/981138021071425537", "user_id": "294729093", "username": "ISGlobal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElSalvador", "ElMomentoEsAhora", "AbortoXLaSaludYVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://goo.gl/HoKxZa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "AbortoPORlaVIDA", "text": "\"Ellas las que no importan\" regular la interrupci\u00f3n del embarazo por la salud y vida, es una resposabilidad de esta legislatura. #ElSalvador #ElMomentoEsAhora #AbortoXLaSaludYVida @fdim_\nhttps://goo.gl/HoKxZa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ellas las que no importan\" <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> por la salud y vida, es una resposabilidad de esta legislatura. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElSalvador?src=hash\"><s>#</s><b>ElSalvador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElMomentoEsAhora?src=hash\"><s>#</s><b>ElMomentoEsAhora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoXLaSaludYVida?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoXLaSaludYVida</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"785559926001192960\" dir=\"ltr\" href=\"/fdim_\"><s>@</s><b>fdim_</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/HoKxZa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u5i56glEO6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/HoKxZa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HoKxZa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-12T17:03:02", "timestamp_epochs": 1523552582, "tweet_id": "984477000642506753", "tweet_url": "/AbortoPORlaVIDA/status/984477000642506753", "user_id": "388366218", "username": "Agrupaci\u00f3n Ciudadana #Apoyo4Causales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaSanabria", "text": "Tu regla siempre ha funcionado \"como un reloj\" y, de repente, se retrasa unos d\u00edas \u00ad\u2013y has descartado el embarazo\u2013. O, por el contrario, aunque no eres muy regular, has notado que tu... https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu regla siempre ha funcionado \"como un reloj\" y, de repente, se retrasa unos d\u00edas \u00ad\u2013y has descartado el <strong>embarazo</strong>\u2013. O, por el contrario, aunque no eres muy <strong>regular</strong>, has notado que tu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oZZbafffBE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://elpais.com/elpais/2017/11/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">elpais.com/elpais/2017/11</span><span class=\"invisible\">/07/actualidad/1510051121_848125.html?id_externo_rsoc=FB_CM</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-12T06:00:07", "timestamp_epochs": 1523512807, "tweet_id": "984310173517926401", "tweet_url": "/ClinicaSanabria/status/984310173517926401", "user_id": "2587943348", "username": "Cl\u00ednica Sanabria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "984113212793802753", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JimenaCR3", "user_id": "346733044"}, {"screen_name": "Catarsisp", "user_id": "269434527"}], "retweets": 1, "screen_name": "RicardoArgaca", "text": "En Colombia el embarazo adolescente no tiene soluci\u00f3n. Es algo que depende m\u00e1s de la formaci\u00f3n familiar que de pol\u00edticas p\u00fablicas. No se puede prohibir follar, no se puede regular,  a duras penas se pudo penalizar en menos de 14 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Colombia el <strong>embarazo</strong> adolescente no tiene soluci\u00f3n. Es algo que depende m\u00e1s de la formaci\u00f3n familiar que de pol\u00edticas p\u00fablicas. No se puede prohibir follar, no se puede <strong>regular</strong>,  a duras penas se pudo penalizar en menos de 14 a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2018-04-12T01:39:13", "timestamp_epochs": 1523497153, "tweet_id": "984244516566728704", "tweet_url": "/RicardoArgaca/status/984244516566728704", "user_id": "2160195852", "username": "Ricardo G.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Unicasa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DagT_wmVQAA0cje.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "unicasaoficial", "text": "El consumo regular de frutas y verduras en el embarazo puede ayudar a disminuir los riesgos de aborto en un 50 % \u00a1c\u00f3mpralas en #Unicasa!pic.twitter.com/evNNpBA2N4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo <strong>regular</strong> de frutas y verduras en el <strong>embarazo</strong> puede ayudar a disminuir los riesgos de aborto en un 50 % \u00a1c\u00f3mpralas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unicasa?src=hash\"><s>#</s><b>Unicasa</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/evNNpBA2N4\">pic.twitter.com/evNNpBA2N4</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T13:20:05", "timestamp_epochs": 1523452805, "tweet_id": "984058506109124608", "tweet_url": "/unicasaoficial/status/984058506109124608", "user_id": "22923975", "username": "SupermercadosUnicasa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ElMomentoEsAhora", "AbortoXLaSaludYVida", "ElSalvadorpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dab-abSWkAYk9kS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbortoPORlaVIDA", "text": "@AsambleaSV p\u00f3nganse de acuerdo para la reforma del Art\u00edculo 133 de C\u00f3digo Penal, que permitir\u00e1 regular la interrupci\u00f3n del embarazo en casos graves. #ElMomentoEsAhora #AbortoXLaSaludYVida #ElSalvadorpic.twitter.com/949gHf1U8J", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762345164\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaSV\"><s>@</s><b>AsambleaSV</b></a> p\u00f3nganse de acuerdo para la reforma del Art\u00edculo 133 de C\u00f3digo Penal, que permitir\u00e1 <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> en casos graves. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElMomentoEsAhora?src=hash\"><s>#</s><b>ElMomentoEsAhora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoXLaSaludYVida?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoXLaSaludYVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElSalvador?src=hash\"><s>#</s><b>ElSalvador</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/949gHf1U8J\">pic.twitter.com/949gHf1U8J</a></p>", "timestamp": "2018-04-10T17:08:07", "timestamp_epochs": 1523380087, "tweet_id": "983753506820673538", "tweet_url": "/AbortoPORlaVIDA/status/983753506820673538", "user_id": "388366218", "username": "Agrupaci\u00f3n Ciudadana #Apoyo4Causales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonrroeJesus", "text": "RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas cond\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas cond\u2026</p>", "timestamp": "2018-04-10T12:06:54", "timestamp_epochs": 1523362014, "tweet_id": "983677699460947969", "tweet_url": "/MonrroeJesus/status/983677699460947969", "user_id": "948952546353274880", "username": "Nelson Jes\u00fas Monrroe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonrroeJesus", "text": "RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas cond\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Mr_iEinstein: La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas cond\u2026</p>", "timestamp": "2018-04-10T04:06:11", "timestamp_epochs": 1523333171, "tweet_id": "983556725633626112", "tweet_url": "/MonrroeJesus/status/983556725633626112", "user_id": "948952546353274880", "username": "Nelson Jes\u00fas Monrroe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "karlatsanchez_", "text": "Las pastillas anticonceptivas no solo sirven para prevenir un embarazo, tienen otras funciones tambi\u00e9n como regular problemas hormonales. As\u00ed que porfa si ve a alguien tomarse una pastilla no piense inmediatamente que es para planificar. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las pastillas anticonceptivas no solo sirven para prevenir un <strong>embarazo</strong>, tienen otras funciones tambi\u00e9n como <strong>regular</strong> problemas hormonales. As\u00ed que porfa si ve a alguien tomarse una pastilla no piense inmediatamente que es para planificar. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2018-04-09T23:43:16", "timestamp_epochs": 1523317396, "tweet_id": "983490560873857024", "tweet_url": "/karlatsanchez_/status/983490560873857024", "user_id": "328243296", "username": "Karla S\u00e1nchez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2uERdfA", "https://bit.ly/2uERdfA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "drmacipgyo", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto\nhttps://bit.ly/2uERdfA\u00a0https://bit.ly/2uERdfA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2uERdfA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZJCuC6KAw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2uERdfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uERdfA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2uERdfA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZJCuC6KAw4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2uERdfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uERdfA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-09T23:00:05", "timestamp_epochs": 1523314805, "tweet_id": "983479690760351745", "tweet_url": "/drmacipgyo/status/983479690760351745", "user_id": "2629142719", "username": "drmacipgyo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConsejoONGSalud", "dieta", "beb\u00e9", "Maternidad", "Embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ9mNzMX0AAuTol.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaONGBqto", "text": "#ConsejoONGSalud - Incluye frecuentemente papillas de frutas en la #dieta de tu #beb\u00e9, \u00e9stas contienen fibras vegetales que ayudan a regular su tr\u00e1nsito intestinal. #Maternidad #Embarazo pic.twitter.com/RMfSzugPgq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoONGSalud?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoONGSalud</b></a> - Incluye frecuentemente papillas de frutas en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dieta?src=hash\"><s>#</s><b>dieta</b></a> de tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a>, \u00e9stas contienen fibras vegetales que ayudan a <strong>regular</strong> su tr\u00e1nsito intestinal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maternidad?src=hash\"><s>#</s><b>Maternidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RMfSzugPgq\">pic.twitter.com/RMfSzugPgq</a></p>", "timestamp": "2018-04-09T19:30:00", "timestamp_epochs": 1523302200, "tweet_id": "983426823785730048", "tweet_url": "/ClinicaONGBqto/status/983426823785730048", "user_id": "2435618870", "username": "ClinicaONGBqto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUISMONTEAGUDO", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2018-04-09T07:56:05", "timestamp_epochs": 1523260565, "tweet_id": "983252191958982656", "tweet_url": "/LUISMONTEAGUDO/status/983252191958982656", "user_id": "124649152", "username": "Luis Monteagudo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 61, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "Mr_iEinstein", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2018-04-08T18:22:00", "timestamp_epochs": 1523211720, "tweet_id": "983047322316754944", "tweet_url": "/Mr_iEinstein/status/983047322316754944", "user_id": "212327594", "username": "Mr. iEinstein", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["quierosermama", "quierosermadre", "buscandoembarazo", "embarazo", "buscandopositivopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaRkFSnX0AICsLG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Theleafoflife", "text": "Todo lo que tu cuerpo necesita para regular tu ciclo, desintoxicarte y aumentar tu fertilidad #quierosermama #quierosermadre #buscandoembarazo #embarazo #buscandopositivopic.twitter.com/1hZhRwa9Mc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo que tu cuerpo necesita para <strong>regular</strong> tu ciclo, desintoxicarte y aumentar tu fertilidad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quierosermama?src=hash\"><s>#</s><b>quierosermama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quierosermadre?src=hash\"><s>#</s><b>quierosermadre</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscandoembarazo?src=hash\"><s>#</s><b>buscandoembarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buscandopositivo?src=hash\"><s>#</s><b>buscandopositivo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1hZhRwa9Mc\">pic.twitter.com/1hZhRwa9Mc</a></p>", "timestamp": "2018-04-08T16:36:04", "timestamp_epochs": 1523205364, "tweet_id": "983020663534473218", "tweet_url": "/Theleafoflife/status/983020663534473218", "user_id": "803594802206019585", "username": "The Leaf of Life", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FertiMed", "text": "\u00bfSab\u00edas que la pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el trabajo durante el parto?\n\u00a1No te lo pierdas! http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que la pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el trabajo durante el parto?\n\u00a1No te lo pierdas!<img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UmMhmhgpsT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/ciencia/201804</span><span class=\"invisible\">02/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-05T12:00:07", "timestamp_epochs": 1522929607, "tweet_id": "981864055060221953", "tweet_url": "/FertiMed/status/981864055060221953", "user_id": "848831580", "username": "FertiMed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/mO5l30jjfbY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "altafit", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto v\u00eda @LaVanguardia http://ow.ly/mO5l30jjfbY\u00a0 #Fitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74453123\" dir=\"ltr\" href=\"/LaVanguardia\"><s>@</s><b>LaVanguardia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mO5l30jjfbY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E7zi865yUI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mO5l30jjfbY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mO5l30jjfbY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fitness?src=hash\"><s>#</s><b>Fitness</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-05T06:30:08", "timestamp_epochs": 1522909808, "tweet_id": "981781010735140869", "tweet_url": "/altafit/status/981781010735140869", "user_id": "324548324", "username": "AltaFit Gym Club", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981259094161018880", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roxny77", "user_id": "2241370819"}, {"screen_name": "Anampiza", "user_id": "936741440520097792"}, {"screen_name": "ameliarueda", "user_id": "15308535"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mardixit", "text": "Ent\u00e9rese! El presidente fue muy enf\u00e1tico en que el no promueve el aborto. En su momento, se habl\u00f3 \u00fanicamente de regular una ley que existe hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os que s\u00f3lo habla del aborto terap\u00e9utico, cuando la vida de la madre peligra por el embarazo.  Amarillista e irresponsable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rese! El presidente fue muy enf\u00e1tico en que el no promueve el aborto. En su momento, se habl\u00f3 \u00fanicamente de <strong>regular</strong> una ley que existe hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os que s\u00f3lo habla del aborto terap\u00e9utico, cuando la vida de la madre peligra por el <strong>embarazo</strong>.  Amarillista e irresponsable.</p>", "timestamp": "2018-04-03T20:42:23", "timestamp_epochs": 1522788143, "tweet_id": "981270712391479296", "tweet_url": "/Mardixit/status/981270712391479296", "user_id": "4558108402", "username": "Musicat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "parto", "AdamedMujer", "ejerciciof\u00edsico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adamedfarma", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el #embarazo aligera el #parto #AdamedMujer http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\u00a0\u2026 #ejerciciof\u00edsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> aligera el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdamedMujer?src=hash\"><s>#</s><b>AdamedMujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j8zpe4gYnr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">adamedmujer.com/embarazo/la-pr</span><span class=\"invisible\">actica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejerciciof%C3%ADsico?src=hash\"><s>#</s><b>ejerciciof\u00edsico</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T16:00:39", "timestamp_epochs": 1522771239, "tweet_id": "981199813436993536", "tweet_url": "/adamedfarma/status/981199813436993536", "user_id": "498056840", "username": "Adamed Farma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "parto", "AdamedMujer", "ejerciciof\u00edsico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adamedmujer", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el #embarazo aligera el #parto #AdamedMujer http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\u00a0\u2026 #ejerciciof\u00edsico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> aligera el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdamedMujer?src=hash\"><s>#</s><b>AdamedMujer</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QnYzO0ncfQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.adamedmujer.com/embarazo/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">adamedmujer.com/embarazo/la-pr</span><span class=\"invisible\">actica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejerciciof%C3%ADsico?src=hash\"><s>#</s><b>ejerciciof\u00edsico</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T16:00:39", "timestamp_epochs": 1522771239, "tweet_id": "981199812145156098", "tweet_url": "/adamedmujer/status/981199812145156098", "user_id": "1169932730", "username": "Adamed Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://ow.ly/JCBD30jhxCs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "BigVangLV", "text": "Las gestantes que siguen un programa de actividad f\u00edsica regular a lo largo de su embarazo dilatan de forma m\u00e1s r\u00e1pida que el resto. Una nueva investigaci\u00f3n ha hallado que se acorta no s\u00f3lo la fase de dilataci\u00f3n, sino la duraci\u00f3n total del parto http://ow.ly/JCBD30jhxCs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las gestantes que siguen un programa de actividad f\u00edsica <strong>regular</strong> a lo largo de su <strong>embarazo</strong> dilatan de forma m\u00e1s r\u00e1pida que el resto. Una nueva investigaci\u00f3n ha hallado que se acorta no s\u00f3lo la fase de dilataci\u00f3n, sino la duraci\u00f3n total del parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/JCBD30jhxCs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GcOsaYg2s3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/JCBD30jhxCs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/JCBD30jhxCs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T15:00:42", "timestamp_epochs": 1522767642, "tweet_id": "981184722905780224", "tweet_url": "/BigVangLV/status/981184722905780224", "user_id": "3042369459", "username": "BigVang", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ejerciciof\u00edsico", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/g83Z30jhz5W"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ISGLOBALorg", "text": "La pr\u00e1ctica regular de #ejerciciof\u00edsico durante el #embarazo podr\u00eda aligerar el trabajo durante el parto y reducir m\u00e1s de cincuenta minutos el proceso http://ow.ly/g83Z30jhz5W\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejerciciof%C3%ADsico?src=hash\"><s>#</s><b>ejerciciof\u00edsico</b></a> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> podr\u00eda aligerar el trabajo durante el parto y reducir m\u00e1s de cincuenta minutos el proceso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/g83Z30jhz5W\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nf1ZXQb0TF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/g83Z30jhz5W\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/g83Z30jhz5W</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T11:55:07", "timestamp_epochs": 1522756507, "tweet_id": "981138021071425537", "tweet_url": "/ISGLOBALorg/status/981138021071425537", "user_id": "294729093", "username": "ISGlobal", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZyhxsbX0AAK__a.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2uERdfA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fm88radioactiva", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto / La Vanguardia \nhttps://bit.ly/2uERdfA\u00a0pic.twitter.com/yQWQwG4uO1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto / La Vanguardia \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2uERdfA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ksm2ql8tk7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2uERdfA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uERdfA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yQWQwG4uO1\">pic.twitter.com/yQWQwG4uO1</a></p>", "timestamp": "2018-04-03T11:45:00", "timestamp_epochs": 1522755900, "tweet_id": "981135475325812736", "tweet_url": "/fm88radioactiva/status/981135475325812736", "user_id": "149234407", "username": "FM88 Radioactiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.pressreader.com/spain/la-vanguardia/20180402/281629600829092"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ecox4dvalencia", "text": "Un ensayo cl\u00ednico, de la UPM, concluye que la pr\u00e1ctica regular del ejercicio durante el embarazo, aligera el parto. Lee el art\u00edculo completo en el enlace https://www.pressreader.com/spain/la-vanguardia/20180402/281629600829092\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un ensayo cl\u00ednico, de la UPM, concluye que la pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> del ejercicio durante el <strong>embarazo</strong>, aligera el parto. Lee el art\u00edculo completo en el enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.pressreader.com/spain/la-vanguardia/20180402/281629600829092\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eeVPuwqUps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pressreader.com/spain/la-vanguardia/20180402/281629600829092\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pressreader.com/spain/la-vangu</span><span class=\"invisible\">ardia/20180402/281629600829092</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T11:29:42", "timestamp_epochs": 1522754982, "tweet_id": "981131625340788736", "tweet_url": "/ecox4dvalencia/status/981131625340788736", "user_id": "4251680963", "username": "ecografias 4D Valenc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "DexeusCampus", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\u00a0\u2026 via @LaVanguardia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QW58KiSJA7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/ciencia/201804</span><span class=\"invisible\">02/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74453123\" dir=\"ltr\" href=\"/LaVanguardia\"><s>@</s><b>LaVanguardia</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-03T09:30:00", "timestamp_epochs": 1522747800, "tweet_id": "981101501585113088", "tweet_url": "/DexeusCampus/status/981101501585113088", "user_id": "171016121", "username": "Dexeus Campus", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZ1xZGmWAAAXwLk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DZ1xZZeXUAAqv65.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lnk.al/6r8C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Safiwellness", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto http://lnk.al/6r8C\u00a0pic.twitter.com/0efPpFKwSw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lnk.al/6r8C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5xZqUO6jF0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lnk.al/6r8C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lnk.al/6r8C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0efPpFKwSw\">pic.twitter.com/0efPpFKwSw</a></p>", "timestamp": "2018-04-03T07:04:53", "timestamp_epochs": 1522739093, "tweet_id": "981064981239169024", "tweet_url": "/Safiwellness/status/981064981239169024", "user_id": "1074888194", "username": "SAFI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HSenmovimiento", "text": "\"La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto\"  \n\nhttp://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\u00a0\u2026 #fitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto\"  \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BDH3hKSG7S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/ciencia/20180402/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/ciencia/201804</span><span class=\"invisible\">02/442126527817/ejercicio-embarazo-aligera-parto.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fitness?src=hash\"><s>#</s><b>fitness</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-02T21:26:59", "timestamp_epochs": 1522704419, "tweet_id": "980919546184904707", "tweet_url": "/HSenmovimiento/status/980919546184904707", "user_id": "3407022897", "username": "HSenMovimiento", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZytgKGVAAEAY-Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QNBDVx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nidaleaa", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto http://dlvr.it/QNBDVx\u00a0pic.twitter.com/EyyZ3GjBo2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QNBDVx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KzltQQp7Q6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QNBDVx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QNBDVx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EyyZ3GjBo2\">pic.twitter.com/EyyZ3GjBo2</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T16:49:00", "timestamp_epochs": 1522687740, "tweet_id": "980849589501673472", "tweet_url": "/Nidaleaa/status/980849589501673472", "user_id": "1120145371", "username": "Nidia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZyXxjuVMAEq2oE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://dlvr.it/QN9lKr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "LaVanguardia", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto http://dlvr.it/QN9lKr\u00a0pic.twitter.com/Ztvslm1yJs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QN9lKr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FzdhFqPsTl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QN9lKr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QN9lKr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ztvslm1yJs\">pic.twitter.com/Ztvslm1yJs</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T15:14:05", "timestamp_epochs": 1522682045, "tweet_id": "980825702868992000", "tweet_url": "/LaVanguardia/status/980825702868992000", "user_id": "74453123", "username": "La Vanguardia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2018/04/02/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NEWSANTANDER", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el\u00a0parto https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2018/04/02/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el\u00a0parto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2018/04/02/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tqZxcoVevy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2018/04/02/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2018/04/02/la-</span><span class=\"invisible\">practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-02T15:04:56", "timestamp_epochs": 1522681496, "tweet_id": "980823401291018245", "tweet_url": "/NEWSANTANDER/status/980823401291018245", "user_id": "3579302842", "username": "NEWS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "980076146862776320", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nice_hit", "user_id": "623029772"}, {"screen_name": "javichu3636", "user_id": "955655491"}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "user_id": "68740712"}], "retweets": 0, "screen_name": "evildemon27", "text": "Sigue siendo el que politiza y lanza acusaciones ideol\u00f3gicas hasta en la noticia de un embarazo, bastanye m\u00e1s que el que se indigna y escribe regular un tweet\n\nPor mucho que sean pol\u00edticos y no concuerdes con ellos, tambi\u00e9n son personas e igual merecen celebrar la noticia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigue siendo el que politiza y lanza acusaciones ideol\u00f3gicas hasta en la noticia de un <strong>embarazo</strong>, bastanye m\u00e1s que el que se indigna y escribe <strong>regular</strong> un tweet\n\nPor mucho que sean pol\u00edticos y no concuerdes con ellos, tambi\u00e9n son personas e igual merecen celebrar la noticia.</p>", "timestamp": "2018-04-02T14:53:57", "timestamp_epochs": 1522680837, "tweet_id": "980820636951023617", "tweet_url": "/evildemon27/status/980820636951023617", "user_id": "4068480617", "username": "S\u026a\u0280\u026a\u1d1cs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&utm_source=twitter&utm_medium=social"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Blancaytal", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto   @lavanguardia http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&utm_source=twitter&utm_medium=social\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto   <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74453123\" dir=\"ltr\" href=\"/LaVanguardia\"><s>@</s><b>lavanguardia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/knOzAbn3An\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/edicion-impres</span><span class=\"invisible\">a/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-02T09:16:07", "timestamp_epochs": 1522660567, "tweet_id": "980735620116033536", "tweet_url": "/Blancaytal/status/980735620116033536", "user_id": "445683622", "username": "Blanca SC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&utm_source=twitter&utm_medium=social"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaFournier", "text": "La pr\u00e1ctica regular de ejercicio f\u00edsico durante el embarazo aligera el parto  @lavanguardia http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&utm_source=twitter&utm_medium=social\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de ejercicio f\u00edsico durante el <strong>embarazo</strong> aligera el parto  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74453123\" dir=\"ltr\" href=\"/LaVanguardia\"><s>@</s><b>lavanguardia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3UAQ0z9XlV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavanguardia.com/edicion-impresa/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavanguardia.com/edicion-impres</span><span class=\"invisible\">a/20180401/442126527489/la-practica-regular-de-ejercicio-fisico-durante-el-embarazo-aligera-el-parto.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-02T09:15:13", "timestamp_epochs": 1522660513, "tweet_id": "980735392315052033", "tweet_url": "/SofiaFournier/status/980735392315052033", "user_id": "951683024", "username": "sofia fournier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Adelgazar_Salud", "text": "Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy Regular Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el embarazo, aun cuan http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque No Me Puedo Embarazar Si Soy <strong>Regular</strong> Muchas mujeres tienen dificultades para lograr el <strong>embarazo</strong>, aun cuan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIMtLUXwlZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-puedo-embarazar-si-soy-regular/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">quedarembarazada.mmn-global.com/porque-no-me-p</span><span class=\"invisible\">uedo-embarazar-si-soy-regular/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-30T08:17:30", "timestamp_epochs": 1522397850, "tweet_id": "979633704921436160", "tweet_url": "/Adelgazar_Salud/status/979633704921436160", "user_id": "893758178", "username": "Gregory Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["chillan"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VeRamirez", "text": "A mis 8 meses de embarazo, pesima experiencia en @LIDERcl #chillan, en fiambreria no dan preferencia a embarazadas y caja preferencial tampoco, al preguntar en servicio al cliente me dicen q ellos no pueden regular la fila por lo  tengo que esperar buena voluntad de la gente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mis 8 meses de <strong>embarazo</strong>, pesima experiencia en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57020489\" dir=\"ltr\" href=\"/LIDERcl\"><s>@</s><b>LIDERcl</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chillan?src=hash\"><s>#</s><b>chillan</b></a>, en fiambreria no dan preferencia a embarazadas y caja preferencial tampoco, al preguntar en servicio al cliente me dicen q ellos no pueden <strong>regular</strong> la fila por lo  tengo que esperar buena voluntad de la gente.</p>", "timestamp": "2018-03-29T23:54:14", "timestamp_epochs": 1522367654, "tweet_id": "979507051641692161", "tweet_url": "/VeRamirez/status/979507051641692161", "user_id": "30038286", "username": "Ver\u00f3nica Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "971396079630602240", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RDWonderland", "user_id": "156503723"}, {"screen_name": "JSvdho", "user_id": "1722378846"}], "retweets": 0, "screen_name": "locutorpanama", "text": "Adem\u00e1s ES UNA DECISI\u00d3N MUY PERSONAL, no le corresponde al Estado regular sobre la materia. En USA es permitido los tres primeros meses del embarazo desde 1973 (caso Roe vs Wade), para asegurar la salud de la madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s ES UNA DECISI\u00d3N MUY PERSONAL, no le corresponde al Estado <strong>regular</strong> sobre la materia. En USA es permitido los tres primeros meses del <strong>embarazo</strong> desde 1973 (caso Roe vs Wade), para asegurar la salud de la madre.</p>", "timestamp": "2018-03-29T21:56:51", "timestamp_epochs": 1522360611, "tweet_id": "979477511661867010", "tweet_url": "/locutorpanama/status/979477511661867010", "user_id": "2404415420", "username": "Alexander Ransom | World Citizen |", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "978567005476474882", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lamalpagada2", "user_id": "779283294512934912"}, {"screen_name": "Cpt_Democracia", "user_id": "737971906100494337"}], "retweets": 0, "screen_name": "historiafiv", "text": "Q se regule aqu\u00ed no quiere decir q haya q copiar la malos ejemplos, se puede regular d\u00e1ndole a la gestante todas sus garant\u00edas, entre otras, la capacidad d elegir q se hace o no durante su embarazo, q xa eso es su cuerpo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q se regule aqu\u00ed no quiere decir q haya q copiar la malos ejemplos, se puede <strong>regular</strong> d\u00e1ndole a la gestante todas sus garant\u00edas, entre otras, la capacidad d elegir q se hace o no durante su <strong>embarazo</strong>, q xa eso es su cuerpo</p>", "timestamp": "2018-03-28T12:41:08", "timestamp_epochs": 1522240868, "tweet_id": "978975274120474624", "tweet_url": "/historiafiv/status/978975274120474624", "user_id": "813781472847036416", "username": "Gaia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazadas", "embarazo", "ejercicioembarazo", "preparto", "preparaci\u00f3nparto", "deporte", "personaltrainer", "entrenamientopersonalpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZW5BmiXUAEcwiq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.personalrunning.com/modalidades/#embarazadas"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pers_Running", "text": "La actividad f\u00edsica y el ejercicio durante el embarazo pueden ser beneficiosos, siempre que se practiquen con moderaci\u00f3n, de forma regular y sencilla. https://www.personalrunning.com/modalidades/#embarazadas\u00a0\u2026 #embarazo #ejercicioembarazo #preparto #preparaci\u00f3nparto #deporte #personaltrainer #entrenamientopersonalpic.twitter.com/P8ucD7u55a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La actividad f\u00edsica y el ejercicio durante el <strong>embarazo</strong> pueden ser beneficiosos, siempre que se practiquen con moderaci\u00f3n, de forma <strong>regular</strong> y sencilla. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.personalrunning.com/modalidades/#embarazadas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vdee8rvSOw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.personalrunning.com/modalidades/#embarazadas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">personalrunning.com/modalidades/#e</span><span class=\"invisible\">mbarazadas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejercicioembarazo?src=hash\"><s>#</s><b>ejercicioembarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preparto?src=hash\"><s>#</s><b>preparto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preparaci%C3%B3nparto?src=hash\"><s>#</s><b>preparaci\u00f3nparto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/deporte?src=hash\"><s>#</s><b>deporte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/personaltrainer?src=hash\"><s>#</s><b>personaltrainer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/entrenamientopersonal?src=hash\"><s>#</s><b>entrenamientopersonal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P8ucD7u55a\">pic.twitter.com/P8ucD7u55a</a></p>", "timestamp": "2018-03-28T10:29:00", "timestamp_epochs": 1522232940, "tweet_id": "978942021246136320", "tweet_url": "/Pers_Running/status/978942021246136320", "user_id": "325736424", "username": "Personal Running", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "parto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZUtfPZXcAISU87.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/4oKf30jbDMv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocEricP_", "text": "Ejercicio regular durante el #embarazo acorta el #parto. \u2192 http://ow.ly/4oKf30jbDMv\u00a0pic.twitter.com/E88tWIY3qZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ejercicio <strong>regular</strong> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> acorta el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a>. \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/4oKf30jbDMv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kMb1L1wQwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/4oKf30jbDMv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/4oKf30jbDMv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E88tWIY3qZ\">pic.twitter.com/E88tWIY3qZ</a></p>", "timestamp": "2018-03-27T21:03:21", "timestamp_epochs": 1522184601, "tweet_id": "978739273313800192", "tweet_url": "/DocEricP_/status/978739273313800192", "user_id": "127810216", "username": "Eric Palencia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "parto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZUtfPZXcAISU87.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/4oKf30jbDMv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuMedicoCom", "text": "Ejercicio regular durante el #embarazo acorta el #parto. \u2192 http://ow.ly/4oKf30jbDMv\u00a0pic.twitter.com/myOSLg8zsT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ejercicio <strong>regular</strong> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> acorta el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a>. \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/4oKf30jbDMv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mPyPUpnTh4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/4oKf30jbDMv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/4oKf30jbDMv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/myOSLg8zsT\">pic.twitter.com/myOSLg8zsT</a></p>", "timestamp": "2018-03-27T21:00:19", "timestamp_epochs": 1522184419, "tweet_id": "978738511988838400", "tweet_url": "/TuMedicoCom/status/978738511988838400", "user_id": "76938782", "username": "tumedicocom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2GbzBMW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "masbehoysport", "text": "El ejercicio regular durante el embarazo nos ayuda a mantenernos sanas y proteger no s\u00f3lo la salud actual sino tambi\u00e9n la futura de nuestro beb\u00e9. https://ift.tt/2GbzBMW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> nos ayuda a mantenernos sanas y proteger no s\u00f3lo la salud actual sino tambi\u00e9n la futura de nuestro beb\u00e9. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2GbzBMW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cb0aax9G8L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2GbzBMW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2GbzBMW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-03-27T07:01:22", "timestamp_epochs": 1522134082, "tweet_id": "978527382595358720", "tweet_url": "/masbehoysport/status/978527382595358720", "user_id": "882165077025148928", "username": "M\u00e1sBeHoy SPORT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "978283397436071936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NicoPersico5", "user_id": "1424025241"}], "retweets": 0, "screen_name": "valenperez96", "text": "No es una persona!!!! La ley sirve PARA ESO TAMBI\u00c9N regular que la interrupci\u00f3n del embarazo sea segura y ANTES de las 14 semanas!!\nMe estan discutiendo en otro tw por ej. que el coraz\u00f3n late desde la concepci\u00f3n asiq es asesinato,  nose si somos nosotras las q no entendemos.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es una persona!!!! La ley sirve PARA ESO TAMBI\u00c9N <strong>regular</strong> que la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> sea segura y ANTES de las 14 semanas!!\nMe estan discutiendo en otro tw por ej. que el coraz\u00f3n late desde la concepci\u00f3n asiq es asesinato,  nose si somos nosotras las q no entendemos.....</p>", "timestamp": "2018-03-26T18:42:09", "timestamp_epochs": 1522089729, "tweet_id": "978341349815717888", "tweet_url": "/valenperez96/status/978341349815717888", "user_id": "1041160808", "username": "V\u03b1lentin\u03b1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&origen=16194"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FARMAOPTICADAZA", "text": "Ultima semana de OFERTA Trofolastin especial embarazo. Lo seguiremos teniendo pero a precio regular hasta nueva OFERTA:\nhttp://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&origen=16194\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ultima semana de OFERTA Trofolastin especial <strong>embarazo</strong>. Lo seguiremos teniendo pero a precio <strong>regular</strong> hasta nueva OFERTA:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&amp;origen=16194\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NGWs70WU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&amp;origen=16194\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=</span><span class=\"invisible\">16995&amp;origen=16194</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T12:39:48", "timestamp_epochs": 1321533588, "tweet_id": "137147928098766849", "tweet_url": "/FARMAOPTICADAZA/status/137147928098766849", "user_id": "150657663", "username": "FARMACIA OPTICA DAZA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Neta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/unlNLR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EhecatlBarragan", "text": "RT Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia http://bit.ly/unlNLR\u00a0 Si, que la vendan cuando exista prueba de embarazo! #Neta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de emergencia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/unlNLR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wAcJxa5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/unlNLR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/unlNLR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Si, que la vendan cuando exista prueba de <strong>embarazo</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Neta?src=hash\"><s>#</s><b>Neta</b></a>?</p>", "timestamp": "2011-11-16T20:54:11", "timestamp_epochs": 1321476851, "tweet_id": "136909954840936448", "tweet_url": "/EhecatlBarragan/status/136909954840936448", "user_id": "277668986", "username": "ErEhe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dentistasib", "text": "En el embarazo, dientes y enc\u00edas necesitan m\u00e1s cuidado. Cepillado regular, uso de hilo dental, dieta equilibrada y visita al dentista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el <strong>embarazo</strong>, dientes y enc\u00edas necesitan m\u00e1s cuidado. Cepillado <strong>regular</strong>, uso de hilo dental, dieta equilibrada y visita al dentista.</p>", "timestamp": "2011-11-10T13:44:16", "timestamp_epochs": 1320932656, "tweet_id": "134627433788874752", "tweet_url": "/dentistasib/status/134627433788874752", "user_id": "370058938", "username": "dentistasib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "134396401428856832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "descalceira", "user_id": "14489632"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChusBello", "text": "@paulagvg @jostomaffeo Pues yo entre 12 y 13 en cada embarazo. Barriga, regular. Culo abundante. Pero as\u00ed nunca sufr\u00ed d la espalda ; ))", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1516450669\" dir=\"ltr\" href=\"/Paulagvg\"><s>@</s><b>paulagvg</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292508028\" dir=\"ltr\" href=\"/JostoMaffeo\"><s>@</s><b>jostomaffeo</b></a> Pues yo entre 12 y 13 en cada <strong>embarazo</strong>. Barriga, <strong>regular</strong>. Culo abundante. Pero as\u00ed nunca sufr\u00ed d la espalda ; ))</p>", "timestamp": "2011-11-09T22:28:10", "timestamp_epochs": 1320877690, "tweet_id": "134396892527337472", "tweet_url": "/ChusBello/status/134396892527337472", "user_id": "177691673", "username": "nadateturbe \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MagalyHerrera", "text": "Regular la interrupci\u00f3n del embarazo como un problema de salud p\u00fablica, no es la promoci\u00f3n del aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> como un problema de salud p\u00fablica, no es la promoci\u00f3n del aborto.</p>", "timestamp": "2011-11-03T22:47:02", "timestamp_epochs": 1320360422, "tweet_id": "132227309955596288", "tweet_url": "/MagalyHerrera/status/132227309955596288", "user_id": "48450657", "username": "Magaly Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viyesha", "text": "El uso de leyes penales p/regular la conducta d las mujeres durante el embarazo es inapropiado, ineficaz y desproporcionado (Arnold Grover)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El uso de leyes penales p/<strong>regular</strong> la conducta d las mujeres durante el <strong>embarazo</strong> es inapropiado, ineficaz y desproporcionado (Arnold Grover)</p>", "timestamp": "2011-11-03T05:49:39", "timestamp_epochs": 1320299379, "tweet_id": "131971279241756673", "tweet_url": "/viyesha/status/131971279241756673", "user_id": "214987766", "username": "Yes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vWRSFp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "losbebescom", "text": "Pregunta abierta: \u00bfsoy regular y se me atrazado? http://bit.ly/vWRSFp\u00a0 #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta abierta: \u00bfsoy <strong>regular</strong> y se me atrazado? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vWRSFp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ggc625w3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vWRSFp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vWRSFp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-11-01T15:07:13", "timestamp_epochs": 1320160033, "tweet_id": "131386819798515712", "tweet_url": "/losbebescom/status/131386819798515712", "user_id": "277263010", "username": "Los-Bebes.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VictoryStar10", "text": "Sintomas de un Embarazo: si eres de Regla Regular y no baja tu periodo, ve directo al Medico a hacerte un eco. No creas en mas nada!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sintomas de un <strong>Embarazo</strong>: si eres de Regla <strong>Regular</strong> y no baja tu periodo, ve directo al Medico a hacerte un eco. No creas en mas nada!!</p>", "timestamp": "2011-10-26T18:39:21", "timestamp_epochs": 1319654361, "tweet_id": "129265875919450113", "tweet_url": "/VictoryStar10/status/129265875919450113", "user_id": "133860754", "username": "Wilmar Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "126629442314444800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Estefanali", "user_id": "278198484"}], "retweets": 0, "screen_name": "VickyOrtunyo", "text": "@Estefanali a muchas mujeres en el embarazo les sube el az\u00facar y cuando dan a luz se les vuelve a regular. As\u00ed que no te preocupes :-*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278198484\" dir=\"ltr\" href=\"/Estefanali\"><s>@</s><b>Estefanali</b></a> a muchas mujeres en el <strong>embarazo</strong> les sube el az\u00facar y cuando dan a luz se les vuelve a <strong>regular</strong>. As\u00ed que no te preocupes :-*</p>", "timestamp": "2011-10-19T16:28:11", "timestamp_epochs": 1319041691, "tweet_id": "126696153617141760", "tweet_url": "/VickyOrtunyo/status/126696153617141760", "user_id": "1942741", "username": "Victoria Ortu\u00f1o G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/6ThSu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GestaVidaKine", "text": "RT @pocholin_baby: #Embarazo No te saltes comidas, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. http://ow.ly/6ThSu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @pocholin_baby: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> No te saltes comidas, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/6ThSu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jH7c7cNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/6ThSu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/6ThSu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-11T17:30:11", "timestamp_epochs": 1318354211, "tweet_id": "123812651200561152", "tweet_url": "/GestaVidaKine/status/123812651200561152", "user_id": "284537741", "username": "GestaVida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/6ThSu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PocholinBaby", "text": "#Embarazo No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. http://ow.ly/6ThSu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/6ThSu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2eCw43GM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/6ThSu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/6ThSu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-11T13:05:14", "timestamp_epochs": 1318338314, "tweet_id": "123745976308609024", "tweet_url": "/PocholinBaby/status/123745976308609024", "user_id": "259122986", "username": "Pocholin Baby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "123121383789166592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ferbelaunzaran", "user_id": "114346861"}], "retweets": 0, "screen_name": "elsagaby1", "text": "@ferbelaunzaran @instinto_mx no son enchiladas... Si el embarazo no deseado no se ha podido regular chido el crimen crees q ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114346861\" dir=\"ltr\" href=\"/ferbelaunzaran\"><s>@</s><b>ferbelaunzaran</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"955498390820855808\" dir=\"ltr\" href=\"/instinto_mx\"><s>@</s><b>instinto_mx</b></a> no son enchiladas... Si el <strong>embarazo</strong> no deseado no se ha podido <strong>regular</strong> chido el crimen crees q ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil?</p>", "timestamp": "2011-10-09T19:48:25", "timestamp_epochs": 1318189705, "tweet_id": "123122664448589824", "tweet_url": "/elsagaby1/status/123122664448589824", "user_id": "125754893", "username": "Gaby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Acude mensualmente a la consulta m\u00e9dica para regular y seguir el proceso de tu embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acude mensualmente a la consulta m\u00e9dica para <strong>regular</strong> y seguir el proceso de tu <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-10-06T15:10:12", "timestamp_epochs": 1317913812, "tweet_id": "121965484450131969", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/121965484450131969", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "119170631651700736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GAINFANTE", "user_id": "78171181"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariana_tol", "text": "@GAINFANTE obvio hay temas que si deber\u00edan regular y dejar de pensar que ABORTAR es una opci\u00f3n racional y \u00e9tica ante un embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78171181\" dir=\"ltr\" href=\"/GAINFANTE\"><s>@</s><b>GAINFANTE</b></a> obvio hay temas que si deber\u00edan <strong>regular</strong> y dejar de pensar que ABORTAR es una opci\u00f3n racional y \u00e9tica ante un <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-28T22:07:33", "timestamp_epochs": 1317247653, "tweet_id": "119171410659786752", "tweet_url": "/Mariana_tol/status/119171410659786752", "user_id": "91267380", "username": "Mariana Tol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArthurRSob", "text": "del periodo de 3 meses cada uno de 9 de embarazo.En el 1, las mujeres tienen libertad de abortar; en los siguientes 3, el Edo puede regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">del periodo de 3 meses cada uno de 9 de <strong>embarazo</strong>.En el 1, las mujeres tienen libertad de abortar; en los siguientes 3, el Edo puede <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2011-09-28T15:24:26", "timestamp_epochs": 1317223466, "tweet_id": "119069963926503426", "tweet_url": "/ArthurRSob/status/119069963926503426", "user_id": "264631080", "username": "Arturo Ramos Sobarzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ddhh"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauragcia", "text": "\"@JoseAGuevaraB: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana #ddhh se comprometi\u00f3 a regular interrupci\u00f3n legal embarazo\"/ ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132640358\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseAGuevaraB\"><s>@</s><b>JoseAGuevaraB</b></a>: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n legal <strong>embarazo</strong>\"/ ?</p>", "timestamp": "2011-09-27T04:54:51", "timestamp_epochs": 1317099291, "tweet_id": "118549136093085696", "tweet_url": "/lauragcia/status/118549136093085696", "user_id": "114125050", "username": "Laura Garc\u00eda Velasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ddhh"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrenar", "text": "RT @JoseAGuevaraB: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana #ddhh se comprometi\u00f3 a regular interrupci\u00f3n legal embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132640358\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseAGuevaraB\"><s>@</s><b>JoseAGuevaraB</b></a>: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n legal <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-27T04:33:19", "timestamp_epochs": 1317097999, "tweet_id": "118543719673757696", "tweet_url": "/barrenar/status/118543719673757696", "user_id": "67637985", "username": "guadalupe barrena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ddhh", "SCJN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JoseAGuevaraB", "text": "Baja California en soluci\u00f3n amistosa ante la Comisi\u00f3n Interamericana #ddhh se comprometi\u00f3 a regular interrupci\u00f3n legal embarazo #SCJN...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Baja California en soluci\u00f3n amistosa ante la Comisi\u00f3n Interamericana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n legal <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SCJN?src=hash\"><s>#</s><b>SCJN</b></a>...</p>", "timestamp": "2011-09-27T02:49:01", "timestamp_epochs": 1317091741, "tweet_id": "118517469710270465", "tweet_url": "/JoseAGuevaraB/status/118517469710270465", "user_id": "132640358", "username": "Jos\u00e9 A. Guevara B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derechoadecidir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "blackbird_077", "text": "#derechoadecidir por que es necesario regular la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo en lugar de penalizarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechoadecidir?src=hash\"><s>#</s><b>derechoadecidir</b></a> por que es necesario <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong> en lugar de penalizarla</p>", "timestamp": "2011-09-26T20:20:21", "timestamp_epochs": 1317068421, "tweet_id": "118419657303670784", "tweet_url": "/blackbird_077/status/118419657303670784", "user_id": "319889229", "username": "Ivanhoe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&origen=16194"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FARMAOPTICADAZA", "text": "Ultima semana de OFERTA Trofolastin especial embarazo. Lo seguiremos teniendo pero a precio regular hasta nueva OFERTA:\nhttp://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&origen=16194\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ultima semana de OFERTA Trofolastin especial <strong>embarazo</strong>. Lo seguiremos teniendo pero a precio <strong>regular</strong> hasta nueva OFERTA:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&amp;origen=16194\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NGWs70WU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=16995&amp;origen=16194\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">farmaciaopticadaza.com/index.php?cat=</span><span class=\"invisible\">16995&amp;origen=16194</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T12:39:48", "timestamp_epochs": 1321533588, "tweet_id": "137147928098766849", "tweet_url": "/FARMAOPTICADAZA/status/137147928098766849", "user_id": "150657663", "username": "FARMACIA OPTICA DAZA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Neta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/unlNLR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EhecatlBarragan", "text": "RT Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia http://bit.ly/unlNLR\u00a0 Si, que la vendan cuando exista prueba de embarazo! #Neta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de emergencia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/unlNLR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wAcJxa5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/unlNLR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/unlNLR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Si, que la vendan cuando exista prueba de <strong>embarazo</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Neta?src=hash\"><s>#</s><b>Neta</b></a>?</p>", "timestamp": "2011-11-16T20:54:11", "timestamp_epochs": 1321476851, "tweet_id": "136909954840936448", "tweet_url": "/EhecatlBarragan/status/136909954840936448", "user_id": "277668986", "username": "ErEhe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dentistasib", "text": "En el embarazo, dientes y enc\u00edas necesitan m\u00e1s cuidado. Cepillado regular, uso de hilo dental, dieta equilibrada y visita al dentista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el <strong>embarazo</strong>, dientes y enc\u00edas necesitan m\u00e1s cuidado. Cepillado <strong>regular</strong>, uso de hilo dental, dieta equilibrada y visita al dentista.</p>", "timestamp": "2011-11-10T13:44:16", "timestamp_epochs": 1320932656, "tweet_id": "134627433788874752", "tweet_url": "/dentistasib/status/134627433788874752", "user_id": "370058938", "username": "dentistasib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "134396401428856832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "descalceira", "user_id": "14489632"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChusBello", "text": "@paulagvg @jostomaffeo Pues yo entre 12 y 13 en cada embarazo. Barriga, regular. Culo abundante. Pero as\u00ed nunca sufr\u00ed d la espalda ; ))", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1516450669\" dir=\"ltr\" href=\"/Paulagvg\"><s>@</s><b>paulagvg</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292508028\" dir=\"ltr\" href=\"/JostoMaffeo\"><s>@</s><b>jostomaffeo</b></a> Pues yo entre 12 y 13 en cada <strong>embarazo</strong>. Barriga, <strong>regular</strong>. Culo abundante. Pero as\u00ed nunca sufr\u00ed d la espalda ; ))</p>", "timestamp": "2011-11-09T22:28:10", "timestamp_epochs": 1320877690, "tweet_id": "134396892527337472", "tweet_url": "/ChusBello/status/134396892527337472", "user_id": "177691673", "username": "nadateturbe \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MagalyHerrera", "text": "Regular la interrupci\u00f3n del embarazo como un problema de salud p\u00fablica, no es la promoci\u00f3n del aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> como un problema de salud p\u00fablica, no es la promoci\u00f3n del aborto.</p>", "timestamp": "2011-11-03T22:47:02", "timestamp_epochs": 1320360422, "tweet_id": "132227309955596288", "tweet_url": "/MagalyHerrera/status/132227309955596288", "user_id": "48450657", "username": "Magaly Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viyesha", "text": "El uso de leyes penales p/regular la conducta d las mujeres durante el embarazo es inapropiado, ineficaz y desproporcionado (Arnold Grover)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El uso de leyes penales p/<strong>regular</strong> la conducta d las mujeres durante el <strong>embarazo</strong> es inapropiado, ineficaz y desproporcionado (Arnold Grover)</p>", "timestamp": "2011-11-03T05:49:39", "timestamp_epochs": 1320299379, "tweet_id": "131971279241756673", "tweet_url": "/viyesha/status/131971279241756673", "user_id": "214987766", "username": "Yes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/vWRSFp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "losbebescom", "text": "Pregunta abierta: \u00bfsoy regular y se me atrazado? http://bit.ly/vWRSFp\u00a0 #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta abierta: \u00bfsoy <strong>regular</strong> y se me atrazado? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vWRSFp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ggc625w3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vWRSFp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vWRSFp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-11-01T15:07:13", "timestamp_epochs": 1320160033, "tweet_id": "131386819798515712", "tweet_url": "/losbebescom/status/131386819798515712", "user_id": "277263010", "username": "Los-Bebes.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VictoryStar10", "text": "Sintomas de un Embarazo: si eres de Regla Regular y no baja tu periodo, ve directo al Medico a hacerte un eco. No creas en mas nada!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sintomas de un <strong>Embarazo</strong>: si eres de Regla <strong>Regular</strong> y no baja tu periodo, ve directo al Medico a hacerte un eco. No creas en mas nada!!</p>", "timestamp": "2011-10-26T18:39:21", "timestamp_epochs": 1319654361, "tweet_id": "129265875919450113", "tweet_url": "/VictoryStar10/status/129265875919450113", "user_id": "133860754", "username": "Wilmar Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "126629442314444800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Estefanali", "user_id": "278198484"}], "retweets": 0, "screen_name": "VickyOrtunyo", "text": "@Estefanali a muchas mujeres en el embarazo les sube el az\u00facar y cuando dan a luz se les vuelve a regular. As\u00ed que no te preocupes :-*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278198484\" dir=\"ltr\" href=\"/Estefanali\"><s>@</s><b>Estefanali</b></a> a muchas mujeres en el <strong>embarazo</strong> les sube el az\u00facar y cuando dan a luz se les vuelve a <strong>regular</strong>. As\u00ed que no te preocupes :-*</p>", "timestamp": "2011-10-19T16:28:11", "timestamp_epochs": 1319041691, "tweet_id": "126696153617141760", "tweet_url": "/VickyOrtunyo/status/126696153617141760", "user_id": "1942741", "username": "Victoria Ortu\u00f1o G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/6ThSu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GestaVidaKine", "text": "RT @pocholin_baby: #Embarazo No te saltes comidas, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. http://ow.ly/6ThSu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @pocholin_baby: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> No te saltes comidas, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/6ThSu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jH7c7cNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/6ThSu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/6ThSu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-11T17:30:11", "timestamp_epochs": 1318354211, "tweet_id": "123812651200561152", "tweet_url": "/GestaVidaKine/status/123812651200561152", "user_id": "284537741", "username": "GestaVida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/6ThSu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PocholinBaby", "text": "#Embarazo No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. http://ow.ly/6ThSu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/6ThSu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2eCw43GM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/6ThSu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/6ThSu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-11T13:05:14", "timestamp_epochs": 1318338314, "tweet_id": "123745976308609024", "tweet_url": "/PocholinBaby/status/123745976308609024", "user_id": "259122986", "username": "Pocholin Baby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "123121383789166592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ferbelaunzaran", "user_id": "114346861"}], "retweets": 0, "screen_name": "elsagaby1", "text": "@ferbelaunzaran @instinto_mx no son enchiladas... Si el embarazo no deseado no se ha podido regular chido el crimen crees q ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114346861\" dir=\"ltr\" href=\"/ferbelaunzaran\"><s>@</s><b>ferbelaunzaran</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"955498390820855808\" dir=\"ltr\" href=\"/instinto_mx\"><s>@</s><b>instinto_mx</b></a> no son enchiladas... Si el <strong>embarazo</strong> no deseado no se ha podido <strong>regular</strong> chido el crimen crees q ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil?</p>", "timestamp": "2011-10-09T19:48:25", "timestamp_epochs": 1318189705, "tweet_id": "123122664448589824", "tweet_url": "/elsagaby1/status/123122664448589824", "user_id": "125754893", "username": "Gaby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Acude mensualmente a la consulta m\u00e9dica para regular y seguir el proceso de tu embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acude mensualmente a la consulta m\u00e9dica para <strong>regular</strong> y seguir el proceso de tu <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-10-06T15:10:12", "timestamp_epochs": 1317913812, "tweet_id": "121965484450131969", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/121965484450131969", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "119170631651700736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GAINFANTE", "user_id": "78171181"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mariana_tol", "text": "@GAINFANTE obvio hay temas que si deber\u00edan regular y dejar de pensar que ABORTAR es una opci\u00f3n racional y \u00e9tica ante un embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78171181\" dir=\"ltr\" href=\"/GAINFANTE\"><s>@</s><b>GAINFANTE</b></a> obvio hay temas que si deber\u00edan <strong>regular</strong> y dejar de pensar que ABORTAR es una opci\u00f3n racional y \u00e9tica ante un <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-28T22:07:33", "timestamp_epochs": 1317247653, "tweet_id": "119171410659786752", "tweet_url": "/Mariana_tol/status/119171410659786752", "user_id": "91267380", "username": "Mariana Tol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArthurRSob", "text": "del periodo de 3 meses cada uno de 9 de embarazo.En el 1, las mujeres tienen libertad de abortar; en los siguientes 3, el Edo puede regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">del periodo de 3 meses cada uno de 9 de <strong>embarazo</strong>.En el 1, las mujeres tienen libertad de abortar; en los siguientes 3, el Edo puede <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2011-09-28T15:24:26", "timestamp_epochs": 1317223466, "tweet_id": "119069963926503426", "tweet_url": "/ArthurRSob/status/119069963926503426", "user_id": "264631080", "username": "Arturo Ramos Sobarzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ddhh"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauragcia", "text": "\"@JoseAGuevaraB: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana #ddhh se comprometi\u00f3 a regular interrupci\u00f3n legal embarazo\"/ ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132640358\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseAGuevaraB\"><s>@</s><b>JoseAGuevaraB</b></a>: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n legal <strong>embarazo</strong>\"/ ?</p>", "timestamp": "2011-09-27T04:54:51", "timestamp_epochs": 1317099291, "tweet_id": "118549136093085696", "tweet_url": "/lauragcia/status/118549136093085696", "user_id": "114125050", "username": "Laura Garc\u00eda Velasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ddhh"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barrenar", "text": "RT @JoseAGuevaraB: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana #ddhh se comprometi\u00f3 a regular interrupci\u00f3n legal embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132640358\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseAGuevaraB\"><s>@</s><b>JoseAGuevaraB</b></a>: Baja Calif en soluci\u00f3n amistosa ante Comisi\u00f3n Interamericana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n legal <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-27T04:33:19", "timestamp_epochs": 1317097999, "tweet_id": "118543719673757696", "tweet_url": "/barrenar/status/118543719673757696", "user_id": "67637985", "username": "guadalupe barrena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ddhh", "SCJN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JoseAGuevaraB", "text": "Baja California en soluci\u00f3n amistosa ante la Comisi\u00f3n Interamericana #ddhh se comprometi\u00f3 a regular interrupci\u00f3n legal embarazo #SCJN...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Baja California en soluci\u00f3n amistosa ante la Comisi\u00f3n Interamericana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> se comprometi\u00f3 a <strong>regular</strong> interrupci\u00f3n legal <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SCJN?src=hash\"><s>#</s><b>SCJN</b></a>...</p>", "timestamp": "2011-09-27T02:49:01", "timestamp_epochs": 1317091741, "tweet_id": "118517469710270465", "tweet_url": "/JoseAGuevaraB/status/118517469710270465", "user_id": "132640358", "username": "Jos\u00e9 A. Guevara B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["derechoadecidir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "blackbird_077", "text": "#derechoadecidir por que es necesario regular la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo en lugar de penalizarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechoadecidir?src=hash\"><s>#</s><b>derechoadecidir</b></a> por que es necesario <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong> en lugar de penalizarla</p>", "timestamp": "2011-09-26T20:20:21", "timestamp_epochs": 1317068421, "tweet_id": "118419657303670784", "tweet_url": "/blackbird_077/status/118419657303670784", "user_id": "319889229", "username": "Ivanhoe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "421126233590476800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Natu_Contreras", "user_id": "1955660748"}], "retweets": 1, "screen_name": "fffffiorella", "text": "@NatashaLapeke embarazo regular JAJAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@NatashaLapeke <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong> JAJAJ</p>", "timestamp": "2014-01-09T03:49:42", "timestamp_epochs": 1389239382, "tweet_id": "421126610193227776", "tweet_url": "/fffffiorella/status/421126610193227776", "user_id": "1094090839", "username": "\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Acne_consejos", "text": "El acn\u00e9 durante el embarazo puede ser ligero, regular o severo y puede ocurrir en cualquier momento.Pued ser temporal o por todo el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acn\u00e9 durante el <strong>embarazo</strong> puede ser ligero, <strong>regular</strong> o severo y puede ocurrir en cualquier momento.Pued ser temporal o por todo el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2014-01-08T15:07:24", "timestamp_epochs": 1389193644, "tweet_id": "420934768616669184", "tweet_url": "/Acne_consejos/status/420934768616669184", "user_id": "468435742", "username": "Dile adi\u00f3s al Acn\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/sempK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/sempK\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de emergencia, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sempK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xwzfwugCOh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sempK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sempK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-07T01:10:38", "timestamp_epochs": 1389057038, "tweet_id": "420361804465074176", "tweet_url": "/emujermx/status/420361804465074176", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/q5mnkvl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epSA4", "text": "Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio regular durante el embarazo en la velocidad de onda de pulso... http://tinyurl.com/q5mnkvl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> en la velocidad de onda de pulso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RiT4M3oMp5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/q5mnkvl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-06T02:33:43", "timestamp_epochs": 1388975623, "tweet_id": "420020322042404864", "tweet_url": "/epSA4/status/420020322042404864", "user_id": "1139582371", "username": "epSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/q5mnkvl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epSA4", "text": "Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio regular durante el embarazo en la velocidad de onda de pulso... http://tinyurl.com/q5mnkvl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> en la velocidad de onda de pulso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RiT4M3oMp5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/q5mnkvl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-03T21:12:40", "timestamp_epochs": 1388783560, "tweet_id": "419214754218274818", "tweet_url": "/epSA4/status/419214754218274818", "user_id": "1139582371", "username": "epSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "Bienestar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Farmacia_Jayni", "text": "El ejercisio regular es importante para las mujeres en todas las etapas de la vida, incluso durante el embarazo. #Salud #Bienestar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercisio <strong>regular</strong> es importante para las mujeres en todas las etapas de la vida, incluso durante el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bienestar?src=hash\"><s>#</s><b>Bienestar</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-02T12:27:22", "timestamp_epochs": 1388665642, "tweet_id": "418720171432218624", "tweet_url": "/Farmacia_Jayni/status/418720171432218624", "user_id": "588359431", "username": "Farmacia Jayni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "418501982534766592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Paquiloli88", "user_id": "1446955009"}], "retweets": 0, "screen_name": "Midavid2012", "text": "@Paquiloli88 jajajaja,pues a ver vuando voy x hayi y nos tomamos algo;\nYo estoy regular con el embarazo ya tu sabes..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1446955009\" dir=\"ltr\" href=\"/Paquiloli88\"><s>@</s><b>Paquiloli88</b></a> jajajaja,pues a ver vuando voy x hayi y nos tomamos algo;\nYo estoy <strong>regular</strong> con el <strong>embarazo</strong> ya tu sabes..</p>", "timestamp": "2014-01-01T22:17:42", "timestamp_epochs": 1388614662, "tweet_id": "418506344992616448", "tweet_url": "/Midavid2012/status/418506344992616448", "user_id": "1918293157", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BleuChocolatie1", "text": "Motivo 1 para comer Chocolates...\nLos ni\u00f1os de las mujeres que consumieron chocolate de forma regular durante el embarazo, \u201csonr\u00eden y...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Motivo 1 para comer Chocolates...\nLos ni\u00f1os de las mujeres que consumieron chocolate de forma <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong>, \u201csonr\u00eden y...</p>", "timestamp": "2013-12-27T17:04:08", "timestamp_epochs": 1388163848, "tweet_id": "416615493571997696", "tweet_url": "/BleuChocolatie1/status/416615493571997696", "user_id": "1649111244", "username": "Bleu Chocolatier ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p48N27-l9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuhijoytu", "text": "Consejos para regular la dieta durante el embarazo http://wp.me/p48N27-l9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consejos para <strong>regular</strong> la dieta durante el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p48N27-l9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G0j6aC3t79\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p48N27-l9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p48N27-l9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-25T19:59:57", "timestamp_epochs": 1388001597, "tweet_id": "415934964522156032", "tweet_url": "/tuhijoytu/status/415934964522156032", "user_id": "1691488850", "username": "Inma Aledo Otalora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "socialismoeslib", "text": "Ma\u00f1ana en nuestra web, art\u00edculo de @torderacarrasco en defensa de regular como derecho de la mujer la interrupci\u00f3n voluntaria de su embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana en nuestra web, art\u00edculo de @torderacarrasco en defensa de <strong>regular</strong> como derecho de la mujer la interrupci\u00f3n voluntaria de su <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-12-20T20:21:04", "timestamp_epochs": 1387570864, "tweet_id": "414128337356095488", "tweet_url": "/socialismoeslib/status/414128337356095488", "user_id": "2160812496", "username": "Socialismoeslibertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diegoebarros", "text": "La doctrina de c\u00f3mo se tiene que regular el embarazo en Espa\u00f1a LA TIENE GALLARD\u00d3N AH\u00cd COLGADA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La doctrina de c\u00f3mo se tiene que <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong> en Espa\u00f1a LA TIENE GALLARD\u00d3N AH\u00cd COLGADA.</p>", "timestamp": "2013-12-20T14:53:03", "timestamp_epochs": 1387551183, "tweet_id": "414045791154872320", "tweet_url": "/diegoebarros/status/414045791154872320", "user_id": "109616781", "username": "Diego E. Barros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArsAlvaro", "text": "de verdad hace falta una ley de supuestos para regular la interrupci\u00f3n del embarazo? datos:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">de verdad hace falta una ley de supuestos para <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>? datos:</p>", "timestamp": "2013-12-20T14:23:34", "timestamp_epochs": 1387549414, "tweet_id": "414038371334631424", "tweet_url": "/ArsAlvaro/status/414038371334631424", "user_id": "362397208", "username": "\u00c1lvaro Ram\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanKrisostomo", "text": "Puestos a regular habr\u00eda que pensar en regular el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puestos a <strong>regular</strong> habr\u00eda que pensar en <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-20T08:43:13", "timestamp_epochs": 1387528993, "tweet_id": "413952718978285568", "tweet_url": "/JuanKrisostomo/status/413952718978285568", "user_id": "907895892", "username": "Diego Zum\u00e1rraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/rKvnb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/rKvnb\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de emergencia, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/rKvnb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f64LnwONg8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/rKvnb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/rKvnb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-15T13:10:18", "timestamp_epochs": 1387113018, "tweet_id": "412207993884004352", "tweet_url": "/emujermx/status/412207993884004352", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "ConsejoGinecol\u00f3gico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "El ejercicio de forma regular durante el #embarazo es otra manera de controlar el az\u00facar en la sangre. #ConsejoGinecol\u00f3gico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio de forma <strong>regular</strong> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> es otra manera de controlar el az\u00facar en la sangre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoGinecol%C3%B3gico?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoGinecol\u00f3gico</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-27T20:11:18", "timestamp_epochs": 1385583078, "tweet_id": "405790960954904576", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/405790960954904576", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.dilenoalacne.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dileNOalACNE", "text": "El acn\u00e9 durante el embarazo puede ser ligero, regular o incluso severo. Lee m\u00e1s visitando http://www.dilenoalacne.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acn\u00e9 durante el <strong>embarazo</strong> puede ser ligero, <strong>regular</strong> o incluso severo. Lee m\u00e1s visitando <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dilenoalacne.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YKjKvxMvMP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dilenoalacne.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dilenoalacne.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T17:35:42", "timestamp_epochs": 1385487342, "tweet_id": "405389412345085952", "tweet_url": "/dileNOalACNE/status/405389412345085952", "user_id": "420369170", "username": "dile NO al ACNE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/rboI9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/rboI9\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de emergencia, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/rboI9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NLtRc1M8cG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/rboI9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/rboI9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T14:10:40", "timestamp_epochs": 1385475040, "tweet_id": "405337815783047168", "tweet_url": "/emujermx/status/405337815783047168", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "404313331088887808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "1905Laura", "user_id": "354348539"}], "retweets": 0, "screen_name": "EimyArtunduaga", "text": "@1905Laura ay el beb\u00e9 va estar bien antes eso le sirve para regular el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354348539\" dir=\"ltr\" href=\"/1905Laura\"><s>@</s><b>1905Laura</b></a> ay el beb\u00e9 va estar bien antes eso le sirve para <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-11-23T19:37:12", "timestamp_epochs": 1385235432, "tweet_id": "404332827099295744", "tweet_url": "/EimyArtunduaga/status/404332827099295744", "user_id": "188578678", "username": "AMY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EmbriologiaH", "text": "En  d\u00edas 12-16 de un ciclo de ciclo sexual  femenino regular de 28 d\u00edas hay mayor probabilidad de que la mujer quede en embarazo,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En  d\u00edas 12-16 de un ciclo de ciclo sexual  femenino <strong>regular</strong> de 28 d\u00edas hay mayor probabilidad de que la mujer quede en <strong>embarazo</strong>,</p>", "timestamp": "2013-11-23T01:27:51", "timestamp_epochs": 1385170071, "tweet_id": "404058681982988288", "tweet_url": "/EmbriologiaH/status/404058681982988288", "user_id": "2189485088", "username": "Embriolog\u00eda Humana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscesg", "text": "\\o/ hay que regular la puter\u00eda juvenil en 30% RT @HayQueSaberlo: Venezuela lidera el \u00edndice de embarazo juvenil en Suram\u00e9rica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\\o/ hay que <strong>regular</strong> la puter\u00eda juvenil en 30% RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233543018\" dir=\"ltr\" href=\"/HayQueSaberlo\"><s>@</s><b>HayQueSaberlo</b></a>: Venezuela lidera el \u00edndice de <strong>embarazo</strong> juvenil en Suram\u00e9rica.</p>", "timestamp": "2013-11-20T19:12:58", "timestamp_epochs": 1384974778, "tweet_id": "403239563294175232", "tweet_url": "/carloscesg/status/403239563294175232", "user_id": "82408412", "username": "S\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "421126233590476800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Natu_Contreras", "user_id": "1955660748"}], "retweets": 1, "screen_name": "fffffiorella", "text": "@NatashaLapeke embarazo regular JAJAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@NatashaLapeke <strong>embarazo</strong> <strong>regular</strong> JAJAJ</p>", "timestamp": "2014-01-09T03:49:42", "timestamp_epochs": 1389239382, "tweet_id": "421126610193227776", "tweet_url": "/fffffiorella/status/421126610193227776", "user_id": "1094090839", "username": "\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Acne_consejos", "text": "El acn\u00e9 durante el embarazo puede ser ligero, regular o severo y puede ocurrir en cualquier momento.Pued ser temporal o por todo el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acn\u00e9 durante el <strong>embarazo</strong> puede ser ligero, <strong>regular</strong> o severo y puede ocurrir en cualquier momento.Pued ser temporal o por todo el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2014-01-08T15:07:24", "timestamp_epochs": 1389193644, "tweet_id": "420934768616669184", "tweet_url": "/Acne_consejos/status/420934768616669184", "user_id": "468435742", "username": "Dile adi\u00f3s al Acn\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/sempK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/sempK\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de emergencia, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sempK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xwzfwugCOh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sempK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sempK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-07T01:10:38", "timestamp_epochs": 1389057038, "tweet_id": "420361804465074176", "tweet_url": "/emujermx/status/420361804465074176", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/q5mnkvl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epSA4", "text": "Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio regular durante el embarazo en la velocidad de onda de pulso... http://tinyurl.com/q5mnkvl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> en la velocidad de onda de pulso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RiT4M3oMp5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/q5mnkvl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-06T02:33:43", "timestamp_epochs": 1388975623, "tweet_id": "420020322042404864", "tweet_url": "/epSA4/status/420020322042404864", "user_id": "1139582371", "username": "epSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/q5mnkvl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epSA4", "text": "Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio regular durante el embarazo en la velocidad de onda de pulso... http://tinyurl.com/q5mnkvl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto de la pr\u00e1ctica de ejercicio <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong> en la velocidad de onda de pulso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RiT4M3oMp5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/q5mnkvl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/q5mnkvl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-03T21:12:40", "timestamp_epochs": 1388783560, "tweet_id": "419214754218274818", "tweet_url": "/epSA4/status/419214754218274818", "user_id": "1139582371", "username": "epSA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud", "Bienestar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Farmacia_Jayni", "text": "El ejercisio regular es importante para las mujeres en todas las etapas de la vida, incluso durante el embarazo. #Salud #Bienestar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercisio <strong>regular</strong> es importante para las mujeres en todas las etapas de la vida, incluso durante el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bienestar?src=hash\"><s>#</s><b>Bienestar</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-02T12:27:22", "timestamp_epochs": 1388665642, "tweet_id": "418720171432218624", "tweet_url": "/Farmacia_Jayni/status/418720171432218624", "user_id": "588359431", "username": "Farmacia Jayni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "418501982534766592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Paquiloli88", "user_id": "1446955009"}], "retweets": 0, "screen_name": "Midavid2012", "text": "@Paquiloli88 jajajaja,pues a ver vuando voy x hayi y nos tomamos algo;\nYo estoy regular con el embarazo ya tu sabes..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1446955009\" dir=\"ltr\" href=\"/Paquiloli88\"><s>@</s><b>Paquiloli88</b></a> jajajaja,pues a ver vuando voy x hayi y nos tomamos algo;\nYo estoy <strong>regular</strong> con el <strong>embarazo</strong> ya tu sabes..</p>", "timestamp": "2014-01-01T22:17:42", "timestamp_epochs": 1388614662, "tweet_id": "418506344992616448", "tweet_url": "/Midavid2012/status/418506344992616448", "user_id": "1918293157", "username": "Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BleuChocolatie1", "text": "Motivo 1 para comer Chocolates...\nLos ni\u00f1os de las mujeres que consumieron chocolate de forma regular durante el embarazo, \u201csonr\u00eden y...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Motivo 1 para comer Chocolates...\nLos ni\u00f1os de las mujeres que consumieron chocolate de forma <strong>regular</strong> durante el <strong>embarazo</strong>, \u201csonr\u00eden y...</p>", "timestamp": "2013-12-27T17:04:08", "timestamp_epochs": 1388163848, "tweet_id": "416615493571997696", "tweet_url": "/BleuChocolatie1/status/416615493571997696", "user_id": "1649111244", "username": "Bleu Chocolatier ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p48N27-l9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuhijoytu", "text": "Consejos para regular la dieta durante el embarazo http://wp.me/p48N27-l9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consejos para <strong>regular</strong> la dieta durante el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p48N27-l9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G0j6aC3t79\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p48N27-l9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p48N27-l9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-25T19:59:57", "timestamp_epochs": 1388001597, "tweet_id": "415934964522156032", "tweet_url": "/tuhijoytu/status/415934964522156032", "user_id": "1691488850", "username": "Inma Aledo Otalora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "socialismoeslib", "text": "Ma\u00f1ana en nuestra web, art\u00edculo de @torderacarrasco en defensa de regular como derecho de la mujer la interrupci\u00f3n voluntaria de su embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana en nuestra web, art\u00edculo de @torderacarrasco en defensa de <strong>regular</strong> como derecho de la mujer la interrupci\u00f3n voluntaria de su <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-12-20T20:21:04", "timestamp_epochs": 1387570864, "tweet_id": "414128337356095488", "tweet_url": "/socialismoeslib/status/414128337356095488", "user_id": "2160812496", "username": "Socialismoeslibertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diegoebarros", "text": "La doctrina de c\u00f3mo se tiene que regular el embarazo en Espa\u00f1a LA TIENE GALLARD\u00d3N AH\u00cd COLGADA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La doctrina de c\u00f3mo se tiene que <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong> en Espa\u00f1a LA TIENE GALLARD\u00d3N AH\u00cd COLGADA.</p>", "timestamp": "2013-12-20T14:53:03", "timestamp_epochs": 1387551183, "tweet_id": "414045791154872320", "tweet_url": "/diegoebarros/status/414045791154872320", "user_id": "109616781", "username": "Diego E. Barros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArsAlvaro", "text": "de verdad hace falta una ley de supuestos para regular la interrupci\u00f3n del embarazo? datos:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">de verdad hace falta una ley de supuestos para <strong>regular</strong> la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>? datos:</p>", "timestamp": "2013-12-20T14:23:34", "timestamp_epochs": 1387549414, "tweet_id": "414038371334631424", "tweet_url": "/ArsAlvaro/status/414038371334631424", "user_id": "362397208", "username": "\u00c1lvaro Ram\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanKrisostomo", "text": "Puestos a regular habr\u00eda que pensar en regular el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puestos a <strong>regular</strong> habr\u00eda que pensar en <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-20T08:43:13", "timestamp_epochs": 1387528993, "tweet_id": "413952718978285568", "tweet_url": "/JuanKrisostomo/status/413952718978285568", "user_id": "907895892", "username": "Diego Zum\u00e1rraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/rKvnb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/rKvnb\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de emergencia, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/rKvnb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f64LnwONg8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/rKvnb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/rKvnb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-15T13:10:18", "timestamp_epochs": 1387113018, "tweet_id": "412207993884004352", "tweet_url": "/emujermx/status/412207993884004352", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "ConsejoGinecol\u00f3gico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ginecologiasev", "text": "El ejercicio de forma regular durante el #embarazo es otra manera de controlar el az\u00facar en la sangre. #ConsejoGinecol\u00f3gico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio de forma <strong>regular</strong> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> es otra manera de controlar el az\u00facar en la sangre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoGinecol%C3%B3gico?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoGinecol\u00f3gico</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-27T20:11:18", "timestamp_epochs": 1385583078, "tweet_id": "405790960954904576", "tweet_url": "/ginecologiasev/status/405790960954904576", "user_id": "985229580", "username": "Ginecolog\u00eda Sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.dilenoalacne.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dileNOalACNE", "text": "El acn\u00e9 durante el embarazo puede ser ligero, regular o incluso severo. Lee m\u00e1s visitando http://www.dilenoalacne.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El acn\u00e9 durante el <strong>embarazo</strong> puede ser ligero, <strong>regular</strong> o incluso severo. Lee m\u00e1s visitando <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dilenoalacne.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YKjKvxMvMP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dilenoalacne.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dilenoalacne.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T17:35:42", "timestamp_epochs": 1385487342, "tweet_id": "405389412345085952", "tweet_url": "/dileNOalACNE/status/405389412345085952", "user_id": "420369170", "username": "dile NO al ACNE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/rboI9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/rboI9\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de emergencia, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/rboI9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NLtRc1M8cG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/rboI9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/rboI9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T14:10:40", "timestamp_epochs": 1385475040, "tweet_id": "405337815783047168", "tweet_url": "/emujermx/status/405337815783047168", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "404313331088887808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "1905Laura", "user_id": "354348539"}], "retweets": 0, "screen_name": "EimyArtunduaga", "text": "@1905Laura ay el beb\u00e9 va estar bien antes eso le sirve para regular el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354348539\" dir=\"ltr\" href=\"/1905Laura\"><s>@</s><b>1905Laura</b></a> ay el beb\u00e9 va estar bien antes eso le sirve para <strong>regular</strong> el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-11-23T19:37:12", "timestamp_epochs": 1385235432, "tweet_id": "404332827099295744", "tweet_url": "/EimyArtunduaga/status/404332827099295744", "user_id": "188578678", "username": "AMY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EmbriologiaH", "text": "En  d\u00edas 12-16 de un ciclo de ciclo sexual  femenino regular de 28 d\u00edas hay mayor probabilidad de que la mujer quede en embarazo,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En  d\u00edas 12-16 de un ciclo de ciclo sexual  femenino <strong>regular</strong> de 28 d\u00edas hay mayor probabilidad de que la mujer quede en <strong>embarazo</strong>,</p>", "timestamp": "2013-11-23T01:27:51", "timestamp_epochs": 1385170071, "tweet_id": "404058681982988288", "tweet_url": "/EmbriologiaH/status/404058681982988288", "user_id": "2189485088", "username": "Embriolog\u00eda Humana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscesg", "text": "\\o/ hay que regular la puter\u00eda juvenil en 30% RT @HayQueSaberlo: Venezuela lidera el \u00edndice de embarazo juvenil en Suram\u00e9rica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\\o/ hay que <strong>regular</strong> la puter\u00eda juvenil en 30% RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233543018\" dir=\"ltr\" href=\"/HayQueSaberlo\"><s>@</s><b>HayQueSaberlo</b></a>: Venezuela lidera el \u00edndice de <strong>embarazo</strong> juvenil en Suram\u00e9rica.</p>", "timestamp": "2013-11-20T19:12:58", "timestamp_epochs": 1384974778, "tweet_id": "403239563294175232", "tweet_url": "/carloscesg/status/403239563294175232", "user_id": "82408412", "username": "S\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XtremeFitCoach", "text": "Durante el embarazo, haz ejercicio regular (3-5 veces/semana). Usa tu cabeza, escucha tu cuerpo y sigue las indicaciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el <strong>embarazo</strong>, haz ejercicio <strong>regular</strong> (3-5 veces/semana). Usa tu cabeza, escucha tu cuerpo y sigue las indicaciones.</p>", "timestamp": "2013-04-22T17:06:22", "timestamp_epochs": 1366650382, "tweet_id": "326381477786959872", "tweet_url": "/XtremeFitCoach/status/326381477786959872", "user_id": "599323851", "username": "Xtreme FIt Coach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "BaberitosVE", "text": "No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-21T20:33:45", "timestamp_epochs": 1366576425, "tweet_id": "326071277326565376", "tweet_url": "/BaberitosVE/status/326071277326565376", "user_id": "1080293688", "username": "Baberitos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ejercicio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludymedicinas", "text": "La pr\u00e1ctica regular de #ejercicio, ayuda a aminorar las molestias f\u00edsicas del embarazo y tambi\u00e9n ayuda a la recuperaci\u00f3n despu\u00e9s del parto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejercicio?src=hash\"><s>#</s><b>ejercicio</b></a>, ayuda a aminorar las molestias f\u00edsicas del <strong>embarazo</strong> y tambi\u00e9n ayuda a la recuperaci\u00f3n despu\u00e9s del parto</p>", "timestamp": "2013-04-18T20:50:07", "timestamp_epochs": 1366318207, "tweet_id": "324988231353507841", "tweet_url": "/saludymedicinas/status/324988231353507841", "user_id": "91163392", "username": "Salud y Medicinas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayra_a_s", "text": "@ginecoestetica hola quisiera saber cuando m puedo hacer una prueba d embarazo en sangre tengo5 d\u00edas de atraso y siempre soy d regla regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> hola quisiera saber cuando m puedo hacer una prueba d <strong>embarazo</strong> en sangre tengo5 d\u00edas de atraso y siempre soy d regla <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2013-04-18T19:30:37", "timestamp_epochs": 1366313437, "tweet_id": "324968228327661568", "tweet_url": "/mayra_a_s/status/324968228327661568", "user_id": "104902753", "username": "mayra sotillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BaberitosVE", "text": "No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-17T18:50:42", "timestamp_epochs": 1366224642, "tweet_id": "324595794441297920", "tweet_url": "/BaberitosVE/status/324595794441297920", "user_id": "1080293688", "username": "Baberitos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "Tips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cuidoamibebe", "text": "El ejercicio durante el #embarazo regular tambi\u00e9n ayudar\u00e1 al movimiento intestinal. #Tips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <strong>regular</strong> tambi\u00e9n ayudar\u00e1 al movimiento intestinal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tips?src=hash\"><s>#</s><b>Tips</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-16T23:20:01", "timestamp_epochs": 1366154401, "tweet_id": "324301181562269698", "tweet_url": "/Cuidoamibebe/status/324301181562269698", "user_id": "868922779", "username": "Cuidoamibebe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cescbaez", "text": "R.D\u00edez:''regular como un derecho positivo la interrupci\u00f3n del embarazo en plazos y supuestos conlleva una concepci\u00f3n que no compartimos''", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R.D\u00edez:''<strong>regular</strong> como un derecho positivo la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> en plazos y supuestos conlleva una concepci\u00f3n que no compartimos''</p>", "timestamp": "2013-04-16T11:43:02", "timestamp_epochs": 1366112582, "tweet_id": "324125781276114944", "tweet_url": "/Cescbaez/status/324125781276114944", "user_id": "266813189", "username": "Francisco Mu\u00f1oz Baez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NANY_JS", "text": "mi fin se resume en bno regular y malo \nbno mi amiguito consiguio empleo, regular mi amiguita esta en embarazo, malo hoy perdi cita medica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi fin se resume en bno <strong>regular</strong> y malo \nbno mi amiguito consiguio empleo, <strong>regular</strong> mi amiguita esta en <strong>embarazo</strong>, malo hoy perdi cita medica</p>", "timestamp": "2013-04-15T17:43:18", "timestamp_epochs": 1366047798, "tweet_id": "323854056193945601", "tweet_url": "/NANY_JS/status/323854056193945601", "user_id": "804918961", "username": "\u2606\u2605Johanna Salamanca\u2605 \u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "ni de un embarazo no deseado; poder regular su fertilidad sin riesgo; tener un embarazo y parto seguros y criar hijos saludables", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ni de un <strong>embarazo</strong> no deseado; poder <strong>regular</strong> su fertilidad sin riesgo; tener un <strong>embarazo</strong> y parto seguros y criar hijos saludables</p>", "timestamp": "2013-04-15T14:35:08", "timestamp_epochs": 1366036508, "tweet_id": "323806704246591489", "tweet_url": "/REDefineMX/status/323806704246591489", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "muyinteresantes", "text": "La depresi\u00f3n o ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n o ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2013-04-13T06:00:12", "timestamp_epochs": 1365832812, "tweet_id": "322952337649963008", "tweet_url": "/muyinteresantes/status/322952337649963008", "user_id": "395226579", "username": "Super Interesante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CojeDato"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NutriDiettSpa", "text": "#CojeDato: La pr\u00e1ctica regular de yoga y pilates durante el embarazo te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CojeDato?src=hash\"><s>#</s><b>CojeDato</b></a>: La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de yoga y pilates durante el <strong>embarazo</strong> te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura</p>", "timestamp": "2013-04-12T21:52:50", "timestamp_epochs": 1365803570, "tweet_id": "322829691490807808", "tweet_url": "/NutriDiettSpa/status/322829691490807808", "user_id": "1278440514", "username": "@NutriDietSpa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patriciorosas", "text": "La pr\u00e1ctica regular de yoga y pilates durante el embarazo te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de yoga y pilates durante el <strong>embarazo</strong> te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura.</p>", "timestamp": "2013-04-12T20:28:28", "timestamp_epochs": 1365798508, "tweet_id": "322808459139637248", "tweet_url": "/patriciorosas/status/322808459139637248", "user_id": "44655788", "username": "Dr Patricio Rosas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yadziatweets", "text": "La pr\u00e1ctica regular de yoga y pilates durante el embarazo te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura (cc @SoySaludable )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de yoga y pilates durante el <strong>embarazo</strong> te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura (cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176592903\" dir=\"ltr\" href=\"/SoySaludable\"><s>@</s><b>SoySaludable</b></a> )</p>", "timestamp": "2013-04-12T15:42:52", "timestamp_epochs": 1365781372, "tweet_id": "322736584011173888", "tweet_url": "/yadziatweets/status/322736584011173888", "user_id": "67687280", "username": "Yadzia Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cecolfes", "text": "\u00bfSab\u00edas que tu d\u00eda f\u00e9rtil es alrededor del d\u00eda 14 contado a partir del primer d\u00eda de tu menstruaci\u00f3n, si tu ciclo es regular? #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que tu d\u00eda f\u00e9rtil es alrededor del d\u00eda 14 contado a partir del primer d\u00eda de tu menstruaci\u00f3n, si tu ciclo es <strong>regular</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-11T16:23:02", "timestamp_epochs": 1365697382, "tweet_id": "322384303621283840", "tweet_url": "/cecolfes/status/322384303621283840", "user_id": "858340352", "username": "CECOLFES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "muyinteresantes", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas</p>", "timestamp": "2013-04-11T11:00:38", "timestamp_epochs": 1365678038, "tweet_id": "322303168719495170", "tweet_url": "/muyinteresantes/status/322303168719495170", "user_id": "395226579", "username": "Super Interesante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1YbXqTcEZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pekelandia_py", "text": "Tratamientos para piernas hinchadas en el embarazo.\n\nDisminuye la sal en las comidas, haz ejercicio regular,... http://fb.me/1YbXqTcEZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tratamientos para piernas hinchadas en el <strong>embarazo</strong>.\n\nDisminuye la sal en las comidas, haz ejercicio <strong>regular</strong>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1YbXqTcEZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6GTt5eWBaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1YbXqTcEZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1YbXqTcEZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-09T16:47:53", "timestamp_epochs": 1365526073, "tweet_id": "321665782100672513", "tweet_url": "/pekelandia_py/status/321665782100672513", "user_id": "621418534", "username": "Pekelandia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TUITSDEYACOMOCASAS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yacomocasas", "text": "Embarazo 3\u00b0trimestre. Preclamsia(edema o hinchaz\u00f3n) regular consumo de liquidos, evitar exceso de sal, menestras #TUITSDEYACOMOCASAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong> 3\u00b0trimestre. Preclamsia(edema o hinchaz\u00f3n) <strong>regular</strong> consumo de liquidos, evitar exceso de sal, menestras <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TUITSDEYACOMOCASAS?src=hash\"><s>#</s><b>TUITSDEYACOMOCASAS</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T22:42:29", "timestamp_epochs": 1365460949, "tweet_id": "321392634423812097", "tweet_url": "/yacomocasas/status/321392634423812097", "user_id": "74200491", "username": "Y\u00e1como Casas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ginec\u00f3logolindavista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologojesus", "text": "Asiste conmigo para recibir atenci\u00f3n prenatal a comienzos de la gestaci\u00f3n y de forma regular durante todo el embarazo. #Ginec\u00f3logolindavista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asiste conmigo para recibir atenci\u00f3n prenatal a comienzos de la gestaci\u00f3n y de forma <strong>regular</strong> durante todo el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ginec%C3%B3logolindavista?src=hash\"><s>#</s><b>Ginec\u00f3logolindavista</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T16:03:21", "timestamp_epochs": 1365437001, "tweet_id": "321292186098470913", "tweet_url": "/ginecologojesus/status/321292186098470913", "user_id": "480752410", "username": "Gineco Obstetra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martincapistran", "text": "Es importante promover la educaci\u00f3n sexual para evitar el embarazo de menores y regular de mejor manera el reconocimiento de la paternidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es importante promover la educaci\u00f3n sexual para evitar el <strong>embarazo</strong> de menores y <strong>regular</strong> de mejor manera el reconocimiento de la paternidad</p>", "timestamp": "2013-04-06T21:33:47", "timestamp_epochs": 1365284027, "tweet_id": "320650566487375872", "tweet_url": "/martincapistran/status/320650566487375872", "user_id": "276847652", "username": "Dr. Luis Alberto Martin Capistran.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Medicoskita", "text": "@NicolasMaduro Regular la venta de anticonceptivos en un pa\u00eds con alta incidencia de embarazo precoz... Gobierno la siguen cagando muy bien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> <strong>Regular</strong> la venta de anticonceptivos en un pa\u00eds con alta incidencia de <strong>embarazo</strong> precoz... Gobierno la siguen cagando muy bien</p>", "timestamp": "2013-04-06T21:21:21", "timestamp_epochs": 1365283281, "tweet_id": "320647438786510848", "tweet_url": "/Medicoskita/status/320647438786510848", "user_id": "111648021", "username": "La tata \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2695", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XtremeFitCoach", "text": "Durante el embarazo, haz ejercicio regular (3-5 veces/semana). Usa tu cabeza, escucha tu cuerpo y sigue las indicaciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el <strong>embarazo</strong>, haz ejercicio <strong>regular</strong> (3-5 veces/semana). Usa tu cabeza, escucha tu cuerpo y sigue las indicaciones.</p>", "timestamp": "2013-04-22T17:06:22", "timestamp_epochs": 1366650382, "tweet_id": "326381477786959872", "tweet_url": "/XtremeFitCoach/status/326381477786959872", "user_id": "599323851", "username": "Xtreme FIt Coach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "BaberitosVE", "text": "No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-21T20:33:45", "timestamp_epochs": 1366576425, "tweet_id": "326071277326565376", "tweet_url": "/BaberitosVE/status/326071277326565376", "user_id": "1080293688", "username": "Baberitos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ejercicio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludymedicinas", "text": "La pr\u00e1ctica regular de #ejercicio, ayuda a aminorar las molestias f\u00edsicas del embarazo y tambi\u00e9n ayuda a la recuperaci\u00f3n despu\u00e9s del parto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejercicio?src=hash\"><s>#</s><b>ejercicio</b></a>, ayuda a aminorar las molestias f\u00edsicas del <strong>embarazo</strong> y tambi\u00e9n ayuda a la recuperaci\u00f3n despu\u00e9s del parto</p>", "timestamp": "2013-04-18T20:50:07", "timestamp_epochs": 1366318207, "tweet_id": "324988231353507841", "tweet_url": "/saludymedicinas/status/324988231353507841", "user_id": "91163392", "username": "Salud y Medicinas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayra_a_s", "text": "@ginecoestetica hola quisiera saber cuando m puedo hacer una prueba d embarazo en sangre tengo5 d\u00edas de atraso y siempre soy d regla regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a> hola quisiera saber cuando m puedo hacer una prueba d <strong>embarazo</strong> en sangre tengo5 d\u00edas de atraso y siempre soy d regla <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2013-04-18T19:30:37", "timestamp_epochs": 1366313437, "tweet_id": "324968228327661568", "tweet_url": "/mayra_a_s/status/324968228327661568", "user_id": "104902753", "username": "mayra sotillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BaberitosVE", "text": "No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma regular. #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te saltes comidas, incluso si no tienes hambre, porque el beb\u00e9 necesita recibir alimento de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-17T18:50:42", "timestamp_epochs": 1366224642, "tweet_id": "324595794441297920", "tweet_url": "/BaberitosVE/status/324595794441297920", "user_id": "1080293688", "username": "Baberitos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "Tips"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cuidoamibebe", "text": "El ejercicio durante el #embarazo regular tambi\u00e9n ayudar\u00e1 al movimiento intestinal. #Tips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <strong>regular</strong> tambi\u00e9n ayudar\u00e1 al movimiento intestinal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tips?src=hash\"><s>#</s><b>Tips</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-16T23:20:01", "timestamp_epochs": 1366154401, "tweet_id": "324301181562269698", "tweet_url": "/Cuidoamibebe/status/324301181562269698", "user_id": "868922779", "username": "Cuidoamibebe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cescbaez", "text": "R.D\u00edez:''regular como un derecho positivo la interrupci\u00f3n del embarazo en plazos y supuestos conlleva una concepci\u00f3n que no compartimos''", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R.D\u00edez:''<strong>regular</strong> como un derecho positivo la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> en plazos y supuestos conlleva una concepci\u00f3n que no compartimos''</p>", "timestamp": "2013-04-16T11:43:02", "timestamp_epochs": 1366112582, "tweet_id": "324125781276114944", "tweet_url": "/Cescbaez/status/324125781276114944", "user_id": "266813189", "username": "Francisco Mu\u00f1oz Baez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NANY_JS", "text": "mi fin se resume en bno regular y malo \nbno mi amiguito consiguio empleo, regular mi amiguita esta en embarazo, malo hoy perdi cita medica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi fin se resume en bno <strong>regular</strong> y malo \nbno mi amiguito consiguio empleo, <strong>regular</strong> mi amiguita esta en <strong>embarazo</strong>, malo hoy perdi cita medica</p>", "timestamp": "2013-04-15T17:43:18", "timestamp_epochs": 1366047798, "tweet_id": "323854056193945601", "tweet_url": "/NANY_JS/status/323854056193945601", "user_id": "804918961", "username": "\u2606\u2605Johanna Salamanca\u2605 \u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "ni de un embarazo no deseado; poder regular su fertilidad sin riesgo; tener un embarazo y parto seguros y criar hijos saludables", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ni de un <strong>embarazo</strong> no deseado; poder <strong>regular</strong> su fertilidad sin riesgo; tener un <strong>embarazo</strong> y parto seguros y criar hijos saludables</p>", "timestamp": "2013-04-15T14:35:08", "timestamp_epochs": 1366036508, "tweet_id": "323806704246591489", "tweet_url": "/REDefineMX/status/323806704246591489", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "muyinteresantes", "text": "La depresi\u00f3n o ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n o ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas.</p>", "timestamp": "2013-04-13T06:00:12", "timestamp_epochs": 1365832812, "tweet_id": "322952337649963008", "tweet_url": "/muyinteresantes/status/322952337649963008", "user_id": "395226579", "username": "Super Interesante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CojeDato"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NutriDiettSpa", "text": "#CojeDato: La pr\u00e1ctica regular de yoga y pilates durante el embarazo te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CojeDato?src=hash\"><s>#</s><b>CojeDato</b></a>: La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de yoga y pilates durante el <strong>embarazo</strong> te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura</p>", "timestamp": "2013-04-12T21:52:50", "timestamp_epochs": 1365803570, "tweet_id": "322829691490807808", "tweet_url": "/NutriDiettSpa/status/322829691490807808", "user_id": "1278440514", "username": "@NutriDietSpa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patriciorosas", "text": "La pr\u00e1ctica regular de yoga y pilates durante el embarazo te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de yoga y pilates durante el <strong>embarazo</strong> te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura.</p>", "timestamp": "2013-04-12T20:28:28", "timestamp_epochs": 1365798508, "tweet_id": "322808459139637248", "tweet_url": "/patriciorosas/status/322808459139637248", "user_id": "44655788", "username": "Dr Patricio Rosas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "yadziatweets", "text": "La pr\u00e1ctica regular de yoga y pilates durante el embarazo te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura (cc @SoySaludable )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pr\u00e1ctica <strong>regular</strong> de yoga y pilates durante el <strong>embarazo</strong> te ayudara a fortalecer el cuerpo y la mente de forma segura (cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176592903\" dir=\"ltr\" href=\"/SoySaludable\"><s>@</s><b>SoySaludable</b></a> )</p>", "timestamp": "2013-04-12T15:42:52", "timestamp_epochs": 1365781372, "tweet_id": "322736584011173888", "tweet_url": "/yadziatweets/status/322736584011173888", "user_id": "67687280", "username": "Yadzia Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cecolfes", "text": "\u00bfSab\u00edas que tu d\u00eda f\u00e9rtil es alrededor del d\u00eda 14 contado a partir del primer d\u00eda de tu menstruaci\u00f3n, si tu ciclo es regular? #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que tu d\u00eda f\u00e9rtil es alrededor del d\u00eda 14 contado a partir del primer d\u00eda de tu menstruaci\u00f3n, si tu ciclo es <strong>regular</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-11T16:23:02", "timestamp_epochs": 1365697382, "tweet_id": "322384303621283840", "tweet_url": "/cecolfes/status/322384303621283840", "user_id": "858340352", "username": "CECOLFES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "muyinteresantes", "text": "La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el embarazo puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para regular ciertas conductas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La depresi\u00f3n a ansiedad de la madre durante el <strong>embarazo</strong> puede afectar la capacidad de los ni\u00f1os para <strong>regular</strong> ciertas conductas</p>", "timestamp": "2013-04-11T11:00:38", "timestamp_epochs": 1365678038, "tweet_id": "322303168719495170", "tweet_url": "/muyinteresantes/status/322303168719495170", "user_id": "395226579", "username": "Super Interesante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1YbXqTcEZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pekelandia_py", "text": "Tratamientos para piernas hinchadas en el embarazo.\n\nDisminuye la sal en las comidas, haz ejercicio regular,... http://fb.me/1YbXqTcEZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tratamientos para piernas hinchadas en el <strong>embarazo</strong>.\n\nDisminuye la sal en las comidas, haz ejercicio <strong>regular</strong>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1YbXqTcEZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6GTt5eWBaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1YbXqTcEZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1YbXqTcEZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-09T16:47:53", "timestamp_epochs": 1365526073, "tweet_id": "321665782100672513", "tweet_url": "/pekelandia_py/status/321665782100672513", "user_id": "621418534", "username": "Pekelandia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TUITSDEYACOMOCASAS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "yacomocasas", "text": "Embarazo 3\u00b0trimestre. Preclamsia(edema o hinchaz\u00f3n) regular consumo de liquidos, evitar exceso de sal, menestras #TUITSDEYACOMOCASAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong> 3\u00b0trimestre. Preclamsia(edema o hinchaz\u00f3n) <strong>regular</strong> consumo de liquidos, evitar exceso de sal, menestras <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TUITSDEYACOMOCASAS?src=hash\"><s>#</s><b>TUITSDEYACOMOCASAS</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T22:42:29", "timestamp_epochs": 1365460949, "tweet_id": "321392634423812097", "tweet_url": "/yacomocasas/status/321392634423812097", "user_id": "74200491", "username": "Y\u00e1como Casas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ginec\u00f3logolindavista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologojesus", "text": "Asiste conmigo para recibir atenci\u00f3n prenatal a comienzos de la gestaci\u00f3n y de forma regular durante todo el embarazo. #Ginec\u00f3logolindavista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asiste conmigo para recibir atenci\u00f3n prenatal a comienzos de la gestaci\u00f3n y de forma <strong>regular</strong> durante todo el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ginec%C3%B3logolindavista?src=hash\"><s>#</s><b>Ginec\u00f3logolindavista</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T16:03:21", "timestamp_epochs": 1365437001, "tweet_id": "321292186098470913", "tweet_url": "/ginecologojesus/status/321292186098470913", "user_id": "480752410", "username": "Gineco Obstetra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martincapistran", "text": "Es importante promover la educaci\u00f3n sexual para evitar el embarazo de menores y regular de mejor manera el reconocimiento de la paternidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es importante promover la educaci\u00f3n sexual para evitar el <strong>embarazo</strong> de menores y <strong>regular</strong> de mejor manera el reconocimiento de la paternidad</p>", "timestamp": "2013-04-06T21:33:47", "timestamp_epochs": 1365284027, "tweet_id": "320650566487375872", "tweet_url": "/martincapistran/status/320650566487375872", "user_id": "276847652", "username": "Dr. Luis Alberto Martin Capistran.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Medicoskita", "text": "@NicolasMaduro Regular la venta de anticonceptivos en un pa\u00eds con alta incidencia de embarazo precoz... Gobierno la siguen cagando muy bien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> <strong>Regular</strong> la venta de anticonceptivos en un pa\u00eds con alta incidencia de <strong>embarazo</strong> precoz... Gobierno la siguen cagando muy bien</p>", "timestamp": "2013-04-06T21:21:21", "timestamp_epochs": 1365283281, "tweet_id": "320647438786510848", "tweet_url": "/Medicoskita/status/320647438786510848", "user_id": "111648021", "username": "La tata \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2695", "video_url": ""}]