[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1053157920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hazteoir", "user_id": "15528561"}], "retweets": 0, "screen_name": "volgathebest", "text": "@hazteoir \u00bfPero c\u00f3mo va a ser la abstinencia un m\u00e9todo para evitar embarazo no deseado? Es como recomendar no comer para evitar la obesidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15528561\" dir=\"ltr\" href=\"/hazteoir\"><s>@</s><b>hazteoir</b></a> \u00bfPero c\u00f3mo va a ser la abstinencia un m\u00e9todo para evitar <strong>embarazo</strong> no deseado? Es como <strong>recomendar</strong> no comer para evitar la obesidad</p>", "timestamp": "2008-12-12T11:56:55", "timestamp_epochs": 1229083015, "tweet_id": "1053223786", "tweet_url": "/volgathebest/status/1053223786", "user_id": "15277000", "username": "volgathebest", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "atusaludenlinea", "text": "El contro m\u00e9dico durante el embarazo es fundamental. Es el especialista quien debe recomendar si son necesarios los cambios en la dieta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El contro m\u00e9dico durante el <strong>embarazo</strong> es fundamental. Es el especialista quien debe <strong>recomendar</strong> si son necesarios los cambios en la dieta</p>", "timestamp": "2010-06-28T13:25:12", "timestamp_epochs": 1277731512, "tweet_id": "17250921355", "tweet_url": "/atusaludenlinea/status/17250921355", "user_id": "121774745", "username": "A TU SALUD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CinLira", "text": "@marslir Mira\u25baDurant el embarazo, los m\u00e9dicos suelen recomendar actividads d bajo impacto com caminar, nadar y practicar yoga v\u00eda @LMPolanco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67487914\" dir=\"ltr\" href=\"/marslir\"><s>@</s><b>marslir</b></a> Mira\u25baDurant el <strong>embarazo</strong>, los m\u00e9dicos suelen <strong>recomendar</strong> actividads d bajo impacto com caminar, nadar y practicar yoga v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80644956\" dir=\"ltr\" href=\"/LMPolanco\"><s>@</s><b>LMPolanco</b></a></p>", "timestamp": "2010-04-23T18:55:55", "timestamp_epochs": 1272048955, "tweet_id": "12718758278", "tweet_url": "/CinLira/status/12718758278", "user_id": "54375361", "username": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jonesx", "text": "#embarazo #recomendar: Si est\u00e1s embarazada te recomiendo @tu_embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a>: Si est\u00e1s embarazada te recomiendo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108579780\" dir=\"ltr\" href=\"/tu_embarazo\"><s>@</s><b>tu_<strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2010-02-22T17:17:45", "timestamp_epochs": 1266859065, "tweet_id": "9484474791", "tweet_url": "/jonesx/status/9484474791", "user_id": "15367313", "username": "Xenia Jones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "8768233035", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "manuco22", "user_id": "34503618"}], "retweets": 0, "screen_name": "AntoWedding", "text": "@manuco22 que bueno que gusto! yo escribi la nota sobre festeje del Embarazo, pero esta todo a cargo de una m\u00e9dica obstetra! para recomendar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34503618\" dir=\"ltr\" href=\"/manuco22\"><s>@</s><b>manuco22</b></a> que bueno que gusto! yo escribi la nota sobre festeje del <strong>Embarazo</strong>, pero esta todo a cargo de una m\u00e9dica obstetra! para <strong>recomendar</strong></p>", "timestamp": "2010-02-07T15:47:21", "timestamp_epochs": 1265557641, "tweet_id": "8768330471", "tweet_url": "/AntoWedding/status/8768330471", "user_id": "8461942", "username": "AntoWedding", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "32241710390050816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SrtaPineda", "user_id": "180898220"}], "retweets": 0, "screen_name": "valrebgus", "text": "@SrtaPineda m podrias recomendar algo para una amiga q tiene 4 meses de embarazo leyendo tu bio le\u00ed q eres nutriologa q recomiendas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180898220\" dir=\"ltr\" href=\"/SrtaPineda\"><s>@</s><b>SrtaPineda</b></a> m podrias <strong>recomendar</strong> algo para una amiga q tiene 4 meses de <strong>embarazo</strong> leyendo tu bio le\u00ed q eres nutriologa q recomiendas</p>", "timestamp": "2011-03-20T00:18:35", "timestamp_epochs": 1300580315, "tweet_id": "49263528183472128", "tweet_url": "/valrebgus/status/49263528183472128", "user_id": "207797472", "username": "gustavo valreb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "45495966836588544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "danyeltinajero", "user_id": "34083926"}], "retweets": 0, "screen_name": "mamakemprende", "text": "@DanyelTinajero ahora no x el embarazo, solo doy terapia de flores pero en unos 2 meses regreso! Pero t puedo recomendar dond tomar yoga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34083926\" dir=\"ltr\" href=\"/danyeltinajero\"><s>@</s><b>DanyelTinajero</b></a> ahora no x el <strong>embarazo</strong>, solo doy terapia de flores pero en unos 2 meses regreso! Pero t puedo <strong>recomendar</strong> dond tomar yoga.</p>", "timestamp": "2011-03-09T15:30:14", "timestamp_epochs": 1299684614, "tweet_id": "45506687829942272", "tweet_url": "/mamakemprende/status/45506687829942272", "user_id": "58891402", "username": "Bea Casillas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "betanzos60", "text": "Los ginec\u00f3logos que controlamos el embarazo no podemos recomendar el consumo de \"jam\u00f3n bien curado\"... http://goo.gl/24SLj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ginec\u00f3logos que controlamos el <strong>embarazo</strong> no podemos <strong>recomendar</strong> el consumo de \"jam\u00f3n bien curado\"... http://goo.gl/24SLj</p>", "timestamp": "2011-03-05T20:05:54", "timestamp_epochs": 1299355554, "tweet_id": "44126509929218048", "tweet_url": "/betanzos60/status/44126509929218048", "user_id": "74540556", "username": "Betanzos 60", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Reginabalmelli", "text": "@sermamas_es \nHola tengo 3 meses de embarazo y tengo casi todas las noches mucha acidez, q cosa me pueden recomendar? help", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109005222\" dir=\"ltr\" href=\"/sermamas_es\"><s>@</s><b>sermamas_es</b></a> \nHola tengo 3 meses de <strong>embarazo</strong> y tengo casi todas las noches mucha acidez, q cosa me pueden <strong>recomendar</strong>? help</p>", "timestamp": "2011-03-03T05:14:51", "timestamp_epochs": 1299129291, "tweet_id": "43177495452852224", "tweet_url": "/Reginabalmelli/status/43177495452852224", "user_id": "257238704", "username": "Regina Balmelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "41368723327549440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "INESGOMEZMONT", "user_id": "113816349"}], "retweets": 0, "screen_name": "lauradecortes", "text": "@INESGOMEZMONT me podrias recomendar alguna crema q usaras durante el embarazo para las estrias xfiis siii?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113816349\" dir=\"ltr\" href=\"/INESGOMEZMONT\"><s>@</s><b>INESGOMEZMONT</b></a> me podrias <strong>recomendar</strong> alguna crema q usaras durante el <strong>embarazo</strong> para las estrias xfiis siii?</p>", "timestamp": "2011-02-26T05:33:22", "timestamp_epochs": 1298698402, "tweet_id": "41370214385987584", "tweet_url": "/lauradecortes/status/41370214385987584", "user_id": "237387151", "username": "Luisa fernanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "paraBebes", "text": "El Embarazo mes a mes, la gu\u00eda definitiva. http://bit.ly/f9t9NR #recomendar (RT y voto, gracias!)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>Embarazo</strong> mes a mes, la gu\u00eda definitiva. http://bit.ly/f9t9NR <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> (RT y voto, gracias!)</p>", "timestamp": "2011-02-25T08:23:52", "timestamp_epochs": 1298622232, "tweet_id": "41050733004455936", "tweet_url": "/paraBebes/status/41050733004455936", "user_id": "22149243", "username": "paraBebes.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "rubensanchez", "text": "El embarazo mes a mes http://bit.ly/guzfz8 de @paraBebes #recomendar (RT y voto... please)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>embarazo</strong> mes a mes http://bit.ly/guzfz8 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22149243\" dir=\"ltr\" href=\"/paraBebes\"><s>@</s><b>paraBebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> (RT y voto... please)</p>", "timestamp": "2011-02-25T07:29:36", "timestamp_epochs": 1298618976, "tweet_id": "41037077671972864", "tweet_url": "/rubensanchez/status/41037077671972864", "user_id": "2166061", "username": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["articulo", "fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.evidenciasenpediatria.es/DetalleArticulo/_LLP3k9qgzIh7aNQBiadwmSyd7YiPSq6mTG6_wgrnerdlbiVOnY3zRPjHwsefJQZBeXVUSIdBUxAjkcivWvux_A#articulo-completo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Llevadoresdp", "text": "Evidencias en Pediatria. http://www.evidenciasenpediatria.es/DetalleArticulo/_LLP3k9qgzIh7aNQBiadwmSyd7YiPSq6mTG6_wgrnerdlbiVOnY3zRPjHwsefJQZBeXVUSIdBUxAjkcivWvux_A#articulo-completo\u00a0\u2026 v\u00eda @AddThis\nRecomendar dejar de fumar durante el embarazo.#fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evidencias en Pediatria. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.evidenciasenpediatria.es/DetalleArticulo/_LLP3k9qgzIh7aNQBiadwmSyd7YiPSq6mTG6_wgrnerdlbiVOnY3zRPjHwsefJQZBeXVUSIdBUxAjkcivWvux_A#articulo-completo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XsjCw0j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.evidenciasenpediatria.es/DetalleArticulo/_LLP3k9qgzIh7aNQBiadwmSyd7YiPSq6mTG6_wgrnerdlbiVOnY3zRPjHwsefJQZBeXVUSIdBUxAjkcivWvux_A#articulo-completo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">evidenciasenpediatria.es/DetalleArticul</span><span class=\"invisible\">o/_LLP3k9qgzIh7aNQBiadwmSyd7YiPSq6mTG6_wgrnerdlbiVOnY3zRPjHwsefJQZBeXVUSIdBUxAjkcivWvux_A#articulo-completo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15907720\" dir=\"ltr\" href=\"/addthis\"><s>@</s><b>AddThis</b></a>\n<strong>Recomendar</strong> dejar de fumar durante el <strong>embarazo</strong>.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-20T21:27:39", "timestamp_epochs": 1298237259, "tweet_id": "39436041093914624", "tweet_url": "/Llevadoresdp/status/39436041093914624", "user_id": "200912342", "username": "Llevadoresdeponent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "31353154725482496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmbarazadaCom", "user_id": "69156319"}], "retweets": 0, "screen_name": "jinethrondon", "text": "@EmbarazadaCom hola b noches q me podria recomendar para las manchas en la piel que quedan despues de un embarazo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69156319\" dir=\"ltr\" href=\"/EmbarazadaCom\"><s>@</s><b>EmbarazadaCom</b></a> hola b noches q me podria <strong>recomendar</strong> para las manchas en la piel que quedan despues de un <strong>embarazo</strong>!!</p>", "timestamp": "2011-01-31T01:24:32", "timestamp_epochs": 1296437072, "tweet_id": "31885510066569216", "tweet_url": "/jinethrondon/status/31885510066569216", "user_id": "222190835", "username": "jineth vallejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["madres", "historias", "ni\u00f1os", "embarazo", "recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulinajordanh", "text": "genial #madres #historias #ni\u00f1os #embarazo http://bit.ly/gxqvju v\u00eda @apujabet #recomendar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">genial <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/madres?src=hash\"><s>#</s><b>madres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/historias?src=hash\"><s>#</s><b>historias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ni%C3%B1os?src=hash\"><s>#</s><b>ni\u00f1os</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> http://bit.ly/gxqvju v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214899159\" dir=\"ltr\" href=\"/apujabet\"><s>@</s><b>apujabet</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-01-18T21:10:33", "timestamp_epochs": 1295385033, "tweet_id": "27472937112047616", "tweet_url": "/paulinajordanh/status/27472937112047616", "user_id": "136587231", "username": "Paulina Jord\u00e1n H \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noscuidamos", "text": "Durante el embarazo se acostumbra a recomendar la toma de \u00e1cido f\u00f3lico. Un estudio comprueba que este suplemento,... http://fb.me/DXf9vjoJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el <strong>embarazo</strong> se acostumbra a <strong>recomendar</strong> la toma de \u00e1cido f\u00f3lico. Un estudio comprueba que este suplemento,... http://fb.me/DXf9vjoJ</p>", "timestamp": "2010-12-24T11:50:56", "timestamp_epochs": 1293191456, "tweet_id": "18272408234364928", "tweet_url": "/noscuidamos/status/18272408234364928", "user_id": "79139114", "username": "noscuidamos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SMLatam", "text": "Gracias x recomendar el post! :-D RT @mktcaracas: Vale la pena leerlo RT @smlatam El embarazo digital http://bit.ly/bVXwhW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias x <strong>recomendar</strong> el post! :-D RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162142732\" dir=\"ltr\" href=\"/mktcaracas\"><s>@</s><b>mktcaracas</b></a>: Vale la pena leerlo RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53112677\" dir=\"ltr\" href=\"/SMLatam\"><s>@</s><b>smlatam</b></a> El <strong>embarazo</strong> digital http://bit.ly/bVXwhW</p>", "timestamp": "2010-11-10T21:08:34", "timestamp_epochs": 1289423314, "tweet_id": "2467677167689728", "tweet_url": "/SMLatam/status/2467677167689728", "user_id": "53112677", "username": "SMLatam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "27900948871", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Cordeliagarza10", "user_id": "76098356"}], "retweets": 0, "screen_name": "HugoRmzS", "text": "@cordeliagarza yo tambien la kiero llevar!! Jajaj me acaban de recomendar la de la hormona del embarazo,  la habias escuchado? (Es en serio)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1016020364\" dir=\"ltr\" href=\"/CordeliaGarza\"><s>@</s><b>cordeliagarza</b></a> yo tambien la kiero llevar!! Jajaj me acaban de <strong>recomendar</strong> la de la hormona del <strong>embarazo</strong>,  la habias escuchado? (Es en serio)</p>", "timestamp": "2010-10-20T04:31:52", "timestamp_epochs": 1287549112, "tweet_id": "27901724124", "tweet_url": "/HugoRmzS/status/27901724124", "user_id": "137583652", "username": "Hugo Ram\u00edrez Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "26167134249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jlgil", "user_id": "17789589"}], "retweets": 0, "screen_name": "oscarrion", "text": "@jlgil #recomendar. Larrousse del Beb\u00e9. Del embarazo al primer a\u00f1o de vida. Tambi\u00e9n mola curso con matr\u00f3n. Las 100 preguntas que...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17789589\" dir=\"ltr\" href=\"/jlgil\"><s>@</s><b>jlgil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a>. Larrousse del Beb\u00e9. Del <strong>embarazo</strong> al primer a\u00f1o de vida. Tambi\u00e9n mola curso con matr\u00f3n. Las 100 preguntas que...</p>", "timestamp": "2010-10-02T11:44:43", "timestamp_epochs": 1286019883, "tweet_id": "26167446699", "tweet_url": "/oscarrion/status/26167446699", "user_id": "121245745", "username": "\u00d3scar Carri\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamakemprende", "text": "Me siento fatal, tengo n\u00e1useas y dolor d est\u00f3mago, ya se q todo es x el embarazo...q me pueden recomendar?? Ayudaaaaa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me siento fatal, tengo n\u00e1useas y dolor d est\u00f3mago, ya se q todo es x el <strong>embarazo</strong>...q me pueden <strong>recomendar</strong>?? Ayudaaaaa!</p>", "timestamp": "2010-09-02T17:10:42", "timestamp_epochs": 1283447442, "tweet_id": "22815335266", "tweet_url": "/mamakemprende/status/22815335266", "user_id": "58891402", "username": "Bea Casillas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RevistaCarrusel", "text": "@andreita71  es dificil recuperar tu peso luego del embarazo, lo que te podemos recomendar es que comiences a realizar ejercicios..Saludos..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156350946\" dir=\"ltr\" href=\"/andreita71\"><s>@</s><b>andreita71</b></a>  es dificil recuperar tu peso luego del <strong>embarazo</strong>, lo que te podemos <strong>recomendar</strong> es que comiences a realizar ejercicios..Saludos..</p>", "timestamp": "2010-07-23T22:18:17", "timestamp_epochs": 1279923497, "tweet_id": "19372681601", "tweet_url": "/RevistaCarrusel/status/19372681601", "user_id": "18239845", "username": "RevistaCarrusel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariana_peba", "text": "Hola @liliantintori tengo 10 semanas de embarazo. Me podrias recomendar un ejercicio sufro de hern\u00edas y ahorita tengo el ci\u00e1tico inflamado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62917505\" dir=\"ltr\" href=\"/liliantintori\"><s>@</s><b>liliantintori</b></a> tengo 10 semanas de <strong>embarazo</strong>. Me podrias <strong>recomendar</strong> un ejercicio sufro de hern\u00edas y ahorita tengo el ci\u00e1tico inflamado</p>", "timestamp": "2012-07-31T14:10:04", "timestamp_epochs": 1343743804, "tweet_id": "230304324729839616", "tweet_url": "/mariana_peba/status/230304324729839616", "user_id": "335056535", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Seviento", "text": "Sinceramente no s\u00e9 como un m\u00e9dico puede recomendar seguir fumando hasta diez cigarros durante el embarazo para evitar la ansiedad de dejarlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sinceramente no s\u00e9 como un m\u00e9dico puede <strong>recomendar</strong> seguir fumando hasta diez cigarros durante el <strong>embarazo</strong> para evitar la ansiedad de dejarlo</p>", "timestamp": "2012-07-30T23:57:43", "timestamp_epochs": 1343692663, "tweet_id": "230089823929651201", "tweet_url": "/Seviento/status/230089823929651201", "user_id": "98115407", "username": "Vanessa Guisande", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GloriaSierra5", "text": "@NutricionActiva , hola!! Podr\u00edas recomendar dieta nutritiva para el embarazo? Gracias!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74596930\" dir=\"ltr\" href=\"/NutricionActiva\"><s>@</s><b>NutricionActiva</b></a> , hola!! Podr\u00edas <strong>recomendar</strong> dieta nutritiva para el <strong>embarazo</strong>? Gracias!!!</p>", "timestamp": "2012-07-30T12:36:24", "timestamp_epochs": 1343651784, "tweet_id": "229918363688775680", "tweet_url": "/GloriaSierra5/status/229918363688775680", "user_id": "451490696", "username": "yoyasnikken", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids"], "parent_tweet_id": "228740777994485761", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "micuna_com", "user_id": "191372252"}], "retweets": 0, "screen_name": "Emobikids", "text": "@MICUNA_COM, al viajar durante el #embarazo, la seguridad de beb\u00e9 y mam\u00e1 es fundamental: http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids\u00a0\u2026 #recomendar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191372252\" dir=\"ltr\" href=\"/micuna_com\"><s>@</s><b>MICUNA_COM</b></a>, al viajar durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>, la seguridad de beb\u00e9 y mam\u00e1 es fundamental: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SRp4JRIV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">emobikids.com/cinturon-emobi</span><span class=\"invisible\">kids</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-07-27T06:59:00", "timestamp_epochs": 1343372340, "tweet_id": "228746290564046848", "tweet_url": "/Emobikids/status/228746290564046848", "user_id": "460132828", "username": "Emobikids", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "220644214168485888", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marcelita411", "user_id": "285354989"}], "retweets": 0, "screen_name": "solopacientes", "text": "@Marcelita411 Bueno lo ideal seria saber. Ademas como estan sus encimas hep\u00e1ticas GOT Y GPT descartar embarazo y podria recomendar si todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285354989\" dir=\"ltr\" href=\"/Marcelita411\"><s>@</s><b>Marcelita411</b></a> Bueno lo ideal seria saber. Ademas como estan sus encimas hep\u00e1ticas GOT Y GPT descartar <strong>embarazo</strong> y podria <strong>recomendar</strong> si todo</p>", "timestamp": "2012-07-04T22:26:33", "timestamp_epochs": 1341440793, "tweet_id": "220644796920905728", "tweet_url": "/solopacientes/status/220644796920905728", "user_id": "257972665", "username": "solopacientes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VecinoSaludable", "text": "A partir de las 16 semanas de gestaci\u00f3n, el ginecobstetra podr\u00eda recomendar a la futura madre realizarse una amniocentesis. #Embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A partir de las 16 semanas de gestaci\u00f3n, el ginecobstetra podr\u00eda <strong>recomendar</strong> a la futura madre realizarse una amniocentesis. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-07-03T17:40:05", "timestamp_epochs": 1341337205, "tweet_id": "220210315718180865", "tweet_url": "/VecinoSaludable/status/220210315718180865", "user_id": "294174949", "username": "Vecino Saludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/N7ob5m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "btoleo_", "text": "Megan Fox mostr\u00f3 su embarazo: Megan Fox mostr\u00f3 su embarazo. Deje su comentario. Tama\u00f1o. Imprimir. Recomendar. Vo... http://bit.ly/N7ob5m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Megan Fox mostr\u00f3 su <strong>embarazo</strong>: Megan Fox mostr\u00f3 su <strong>embarazo</strong>. Deje su comentario. Tama\u00f1o. Imprimir. <strong>Recomendar</strong>. Vo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/N7ob5m\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xv8UkljE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/N7ob5m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/N7ob5m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-06-28T16:04:06", "timestamp_epochs": 1340899446, "tweet_id": "218374224279113728", "tweet_url": "/btoleo_/status/218374224279113728", "user_id": "86445541", "username": "beto leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "216193766019702784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marthadebayle", "user_id": "14689728"}], "retweets": 0, "screen_name": "mayricano", "text": "@marthadebayle hola me puedes recomendar un nutriologo para llevar mi embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14689728\" dir=\"ltr\" href=\"/marthadebayle\"><s>@</s><b>marthadebayle</b></a> hola me puedes <strong>recomendar</strong> un nutriologo para llevar mi <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2012-06-22T16:36:12", "timestamp_epochs": 1340382972, "tweet_id": "216207971720503298", "tweet_url": "/mayricano/status/216207971720503298", "user_id": "103603053", "username": "mayra ricano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "ecograf\u00edas", "trimestre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/MagSva"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "webconsultas", "text": "En un #embarazo se suelen recomendar tres #ecograf\u00edas, una por #trimestre. \u00a1Descubre en qu\u00e9 semana debes hacerlas! http://bit.ly/MagSva\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> se suelen <strong>recomendar</strong> tres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ecograf%C3%ADas?src=hash\"><s>#</s><b>ecograf\u00edas</b></a>, una por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trimestre?src=hash\"><s>#</s><b>trimestre</b></a>. \u00a1Descubre en qu\u00e9 semana debes hacerlas! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/MagSva\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/U4fxU5kX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/MagSva\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/MagSva</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-06-19T11:29:04", "timestamp_epochs": 1340105344, "tweet_id": "215043517205053440", "tweet_url": "/webconsultas/status/215043517205053440", "user_id": "239812554", "username": "Webconsultas Healthcare", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "semasredoficial", "text": "Maneras de clasificar riesgo preconcepcional no recomendar embarazo, embarazarse con factores de riesgo, condiciones para embarazarse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maneras de clasificar riesgo preconcepcional no <strong>recomendar</strong> <strong>embarazo</strong>, embarazarse con factores de riesgo, condiciones para embarazarse</p>", "timestamp": "2012-06-13T01:46:23", "timestamp_epochs": 1339551983, "tweet_id": "212722551493885952", "tweet_url": "/semasredoficial/status/212722551493885952", "user_id": "239988654", "username": "Se M\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ingridcoronado", "text": "RT @maricruzbernal: me podr\u00edas recomendar una crema para que no me salgan estr\u00edas durante el embarazo/ICo Elastic al 51354811 o 018007INGRID", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"339071346\" dir=\"ltr\" href=\"/maricruzbernal\"><s>@</s><b>maricruzbernal</b></a>: me podr\u00edas <strong>recomendar</strong> una crema para que no me salgan estr\u00edas durante el <strong>embarazo</strong>/ICo Elastic al 51354811 o 018007INGRID</p>", "timestamp": "2012-05-30T20:42:20", "timestamp_epochs": 1338410540, "tweet_id": "207934995732496384", "tweet_url": "/ingridcoronado/status/207934995732496384", "user_id": "62100113", "username": "Ingrid Coronado \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maricruzbernal", "text": "@ingridcoronado,  me podr\u00edas recomendar una crema para que no me salgan estr\u00edas durante el embarazo? Gracias!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62100113\" dir=\"ltr\" href=\"/ingridcoronado\"><s>@</s><b>ingridcoronado</b></a>,  me podr\u00edas <strong>recomendar</strong> una crema para que no me salgan estr\u00edas durante el <strong>embarazo</strong>? Gracias!!</p>", "timestamp": "2012-05-30T19:00:42", "timestamp_epochs": 1338404442, "tweet_id": "207909416475959296", "tweet_url": "/maricruzbernal/status/207909416475959296", "user_id": "339071346", "username": "MARICRUZ BERNAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IsabelMatinezG", "text": "@apuntesdecata Hola catica despu\u00e9s de mi \u00faltimo embarazo me sali\u00f3 una mancha cafe en mi cara que me puedes recomendar gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164345318\" dir=\"ltr\" href=\"/apuntesdecata\"><s>@</s><b>apuntesdecata</b></a> Hola catica despu\u00e9s de mi \u00faltimo <strong>embarazo</strong> me sali\u00f3 una mancha cafe en mi cara que me puedes <strong>recomendar</strong> gracias.</p>", "timestamp": "2012-05-16T13:40:04", "timestamp_epochs": 1337175604, "tweet_id": "202755299021557762", "tweet_url": "/IsabelMatinezG/status/202755299021557762", "user_id": "171593314", "username": "Isabel Mart\u00ednez G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazadas", "recomendar", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Emobikids", "text": "Cintur\u00f3n de seguridad para mujeres #embarazadas: http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids\u00a0\u2026 #recomendar #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cintur\u00f3n de seguridad para mujeres <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazadas?src=hash\"><s>#</s><b>embarazadas</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SRp9hrJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.emobikids.com/cinturon-emobikids\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">emobikids.com/cinturon-emobi</span><span class=\"invisible\">kids</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-05-15T18:22:05", "timestamp_epochs": 1337106125, "tweet_id": "202463880616755201", "tweet_url": "/Emobikids/status/202463880616755201", "user_id": "460132828", "username": "Emobikids", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "201315464712953857", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "javierderma", "user_id": "212785315"}], "retweets": 0, "screen_name": "krenaparicio", "text": "@javierderma, hola doc estoy en mi tercer mes de embarazo me puede recomendar alguna crema para evitar las estr\u00edas. Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212785315\" dir=\"ltr\" href=\"/javierderma\"><s>@</s><b>javierderma</b></a>, hola doc estoy en mi tercer mes de <strong>embarazo</strong> me puede <strong>recomendar</strong> alguna crema para evitar las estr\u00edas. Gracias</p>", "timestamp": "2012-05-12T14:53:51", "timestamp_epochs": 1336834431, "tweet_id": "201324315344519168", "tweet_url": "/krenaparicio/status/201324315344519168", "user_id": "16139098", "username": "K-ren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.emobikids.com/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Emobikids", "text": "@practicasOK_DGT, usar el posicionador del cintur\u00f3n de seguridad en el #embarazo es una pr\u00e1cticaOK: http://www.emobikids.com/\u00a0 #recomendar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@practicasOK_DGT, usar el posicionador del cintur\u00f3n de seguridad en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> es una pr\u00e1cticaOK: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.emobikids.com/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bT9Q8n8K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.emobikids.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">emobikids.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-05-11T10:08:36", "timestamp_epochs": 1336730916, "tweet_id": "200890139663273984", "tweet_url": "/Emobikids/status/200890139663273984", "user_id": "460132828", "username": "Emobikids", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mamaprimerisa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "200281923023667200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "modomama", "user_id": "270437992"}], "retweets": 0, "screen_name": "Driana_L", "text": "@modomama Hola buenas tardes me podria recomendar algun libro para leer durante el embarazo! #mamaprimerisa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270437992\" dir=\"ltr\" href=\"/modomama\"><s>@</s><b>modomama</b></a> Hola buenas tardes me podria <strong>recomendar</strong> algun libro para leer durante el <strong>embarazo</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mamaprimerisa?src=hash\"><s>#</s><b>mamaprimerisa</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-09T19:21:38", "timestamp_epochs": 1336591298, "tweet_id": "200304539029618688", "tweet_url": "/Driana_L/status/200304539029618688", "user_id": "273188729", "username": "Driana Luces", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "199260865445380096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VienaRuiz", "user_id": "187647136"}], "retweets": 0, "screen_name": "caticaramirez", "text": "@VienaRuiz hola, un favor m podrias recomendar una crema para evitar  las estar\u00edas en el embarazo gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187647136\" dir=\"ltr\" href=\"/VienaRuiz\"><s>@</s><b>VienaRuiz</b></a> hola, un favor m podrias <strong>recomendar</strong> una crema para evitar  las estar\u00edas en el <strong>embarazo</strong> gracias</p>", "timestamp": "2012-05-06T22:31:32", "timestamp_epochs": 1336343492, "tweet_id": "199265164787318784", "tweet_url": "/caticaramirez/status/199265164787318784", "user_id": "281794569", "username": "catalina  ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "197468174663430145", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "ALDANALASER", "user_id": "243193481"}], "retweets": 0, "screen_name": "lisbeth739", "text": "@ALDANALASER Buenas noches, me podr\u00edan recomendar una crema para las estrias durante el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243193481\" dir=\"ltr\" href=\"/ALDANALASER\"><s>@</s><b>ALDANALASER</b></a> Buenas noches, me podr\u00edan <strong>recomendar</strong> una crema para las estrias durante el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-05-01T23:35:43", "timestamp_epochs": 1335915343, "tweet_id": "197469378453843968", "tweet_url": "/lisbeth739/status/197469378453843968", "user_id": "131212705", "username": "lisbeth finol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cirujano", "text": "@aldanalaser \u201c@Karemrement: @cirujano Hola Dr :) existe alg\u00fan tratamiento q pueda recomendar para las estrias q deja el embarazo?\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243193481\" dir=\"ltr\" href=\"/ALDANALASER\"><s>@</s><b>aldanalaser</b></a> \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70935744\" dir=\"ltr\" href=\"/Karemrement\"><s>@</s><b>Karemrement</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17414051\" dir=\"ltr\" href=\"/cirujano\"><s>@</s><b>cirujano</b></a> Hola Dr :) existe alg\u00fan tratamiento q pueda <strong>recomendar</strong> para las estrias q deja el <strong>embarazo</strong>?\u201d</p>", "timestamp": "2012-04-24T20:31:49", "timestamp_epochs": 1335299509, "tweet_id": "194886384119578625", "tweet_url": "/cirujano/status/194886384119578625", "user_id": "17414051", "username": "Dr. Daniel Slobodianik", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "misspreescolar", "text": "En mi 1er embarazo no tuve ni una estr\u00eda! En \u00e9ste llevo poco pero a\u00fan voy bien! Si les interesa les puedo recomendar las cremas q use.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En mi 1er <strong>embarazo</strong> no tuve ni una estr\u00eda! En \u00e9ste llevo poco pero a\u00fan voy bien! Si les interesa les puedo <strong>recomendar</strong> las cremas q use.</p>", "timestamp": "2011-11-25T20:35:26", "timestamp_epochs": 1322253326, "tweet_id": "140166726888337408", "tweet_url": "/misspreescolar/status/140166726888337408", "user_id": "244357228", "username": "MISS TATIS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mammaproof.org/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Embarazo", "text": "\u00bfConoc\u00e9is http://www.mammaproof.org/\u00a0? Web con los locales m\u00e1s aptos para beb\u00e9s (cambiadores, zonas de juegos, venta de potitos...) #recomendar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfConoc\u00e9is <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mammaproof.org/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/giWcxj0n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mammaproof.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mammaproof.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>? Web con los locales m\u00e1s aptos para beb\u00e9s (cambiadores, zonas de juegos, venta de potitos...) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-10-27T08:21:03", "timestamp_epochs": 1319703663, "tweet_id": "129472664019537920", "tweet_url": "/El_Embarazo/status/129472664019537920", "user_id": "305208866", "username": "Embarazoylactancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "129001503196327937", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DaliaGutmann", "user_id": "180519203"}], "retweets": 0, "screen_name": "crazymania22", "text": "@Daliagutmann dalia grosa me podes recomendar para que me sigan.\nsos una capa total.te felicito por tu embarazo genia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180519203\" dir=\"ltr\" href=\"/DaliaGutmann\"><s>@</s><b>Daliagutmann</b></a> dalia grosa me podes <strong>recomendar</strong> para que me sigan.\nsos una capa total.te felicito por tu <strong>embarazo</strong> genia.</p>", "timestamp": "2011-10-26T01:16:00", "timestamp_epochs": 1319591760, "tweet_id": "129003308630294528", "tweet_url": "/crazymania22/status/129003308630294528", "user_id": "388728840", "username": "gisela leguizamon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/mPTw25"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karinagimenez14", "text": "@ClaudiaServen una raz\u00f3n mas por la cual recomendar RT\"@la_patilla: Durante el embarazo baila la danza del vientre http://bit.ly/mPTw25\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2836895680\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaServen\"><s>@</s><b>ClaudiaServen</b></a> una raz\u00f3n mas por la cual <strong>recomendar</strong> RT\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_patilla</b></a>: Durante el <strong>embarazo</strong> baila la danza del vientre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/mPTw25\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/04obeHM1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/mPTw25\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/mPTw25</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-10-18T05:26:13", "timestamp_epochs": 1318915573, "tweet_id": "126167174778855424", "tweet_url": "/karinagimenez14/status/126167174778855424", "user_id": "142728893", "username": "Karina Gimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alineareli", "text": "No soy qui\u00e9n para juzgar a una mujer que decide interrumpir un embarazo. Podr\u00eda recomendar no hacerlo, pero cada quien tiene sus razones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No soy qui\u00e9n para juzgar a una mujer que decide interrumpir un <strong>embarazo</strong>. Podr\u00eda <strong>recomendar</strong> no hacerlo, pero cada quien tiene sus razones.</p>", "timestamp": "2011-09-29T06:45:03", "timestamp_epochs": 1317278703, "tweet_id": "119301647469002753", "tweet_url": "/alineareli/status/119301647469002753", "user_id": "81527412", "username": "Aline M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "117073993743335424", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "nantyfree", "user_id": "61984975"}], "retweets": 0, "screen_name": "DessyMty", "text": "@nantyfree le puedes recomendar que comer para evitar nauseas y ardor en el estomago en los primeros meses de embarazo a @DaniRGzz ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61984975\" dir=\"ltr\" href=\"/nantyfree\"><s>@</s><b>nantyfree</b></a> le puedes <strong>recomendar</strong> que comer para evitar nauseas y ardor en el estomago en los primeros meses de <strong>embarazo</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58264916\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniRGzz\"><s>@</s><b>DaniRGzz</b></a> ?</p>", "timestamp": "2011-09-23T03:16:45", "timestamp_epochs": 1316747805, "tweet_id": "117074897854930944", "tweet_url": "/DessyMty/status/117074897854930944", "user_id": "25580065", "username": "Familia en Tribu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "risyumar", "text": "@linaresrichard hola amigo q ejercicio me podrias recomendar para quemar la grasa de mi abdomen y brazos fue lo q me quedo de mi embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126598057\" dir=\"ltr\" href=\"/LinaresRichard\"><s>@</s><b>linaresrichard</b></a> hola amigo q ejercicio me podrias <strong>recomendar</strong> para quemar la grasa de mi abdomen y brazos fue lo q me quedo de mi <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-22T15:59:30", "timestamp_epochs": 1316707170, "tweet_id": "116904460546093056", "tweet_url": "/risyumar/status/116904460546093056", "user_id": "227300339", "username": "Carol79", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "114824637183033344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiosDelTwitt1", "user_id": "301764594"}], "retweets": 0, "screen_name": "marianitayerbe", "text": "@nikineumann podriaas recomendar alguna crema para evitar estrias en el embarazo? aunque sea cara...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@nikineumann podriaas <strong>recomendar</strong> alguna crema para evitar estrias en el <strong>embarazo</strong>? aunque sea cara...</p>", "timestamp": "2011-09-16T22:29:52", "timestamp_epochs": 1316212192, "tweet_id": "114828373875892225", "tweet_url": "/marianitayerbe/status/114828373875892225", "user_id": "285183072", "username": "mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "108879215964864512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ObservatorioGE", "user_id": "56371952"}], "retweets": 0, "screen_name": "albahaquiana", "text": "@ObservatorioGE hola! me pueden recomendar alg\u00fan articulo sobre embarazo adolescente y derechos? gracias! :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56371952\" dir=\"ltr\" href=\"/ObservatorioGE\"><s>@</s><b>ObservatorioGE</b></a> hola! me pueden <strong>recomendar</strong> alg\u00fan articulo sobre <strong>embarazo</strong> adolescente y derechos? gracias! :D</p>", "timestamp": "2011-08-31T12:31:07", "timestamp_epochs": 1314793867, "tweet_id": "108879487759945728", "tweet_url": "/albahaquiana/status/108879487759945728", "user_id": "48168094", "username": "Vale Acu\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patyychia", "text": "IPPF es un negocio significa que sus empleados est\u00e1n obligados a recomendar el aborto a ls mujeres que se enfrentan a embarazo no planeado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IPPF es un negocio significa que sus empleados est\u00e1n obligados a <strong>recomendar</strong> el aborto a ls mujeres que se enfrentan a <strong>embarazo</strong> no planeado.</p>", "timestamp": "2011-08-27T22:35:18", "timestamp_epochs": 1314484518, "tweet_id": "107581984599052288", "tweet_url": "/patyychia/status/107581984599052288", "user_id": "233224875", "username": "patyychia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "106159854292443139", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabyamillan", "user_id": "273244731"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuanyAlmaguer", "text": "@gabyamillan ah okk, muy bien! Sabes que estoy checando a qui\u00e9n te puedo recomendar para q los sigas: @El_Embarazo tienen tuits buen\u00edsimos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273244731\" dir=\"ltr\" href=\"/gabyamillan\"><s>@</s><b>gabyamillan</b></a> ah okk, muy bien! Sabes que estoy checando a qui\u00e9n te puedo <strong>recomendar</strong> para q los sigas: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"305208866\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Embarazo\"><s>@</s><b>El_<strong>Embarazo</strong></b></a> tienen tuits buen\u00edsimos</p>", "timestamp": "2011-08-24T00:32:42", "timestamp_epochs": 1314145962, "tweet_id": "106161978447380481", "tweet_url": "/JuanyAlmaguer/status/106161978447380481", "user_id": "125193339", "username": "Juany Almaguer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ning.it/od0JY3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alejandrobusto", "text": "Este es un grupo para recomendar Blogs y sitios Embarazo y Crianza  dentro del congreso Embarazo y Crianza: http://ning.it/od0JY3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este es un grupo para <strong>recomendar</strong> Blogs y sitios <strong>Embarazo</strong> y Crianza  dentro del congreso <strong>Embarazo</strong> y Crianza: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ning.it/od0JY3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M8fxgZT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ning.it/od0JY3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ning.it/od0JY3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-08-22T18:06:23", "timestamp_epochs": 1314036383, "tweet_id": "105702368158560256", "tweet_url": "/alejandrobusto/status/105702368158560256", "user_id": "170810225", "username": "Alejandro Busto Castelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RegiaOzuna", "text": "@drjuanjr holale puedes recomendar una revista sobre embarazo a una amiga q hable d salud y dietas q pueda llevar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174102868\" dir=\"ltr\" href=\"/drjuanjr\"><s>@</s><b>drjuanjr</b></a> hola<img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/>le puedes <strong>recomendar</strong> una revista sobre <strong>embarazo</strong> a una amiga q hable d salud y dietas q pueda llevar?</p>", "timestamp": "2011-08-19T23:08:24", "timestamp_epochs": 1313795304, "tweet_id": "104691213097115648", "tweet_url": "/RegiaOzuna/status/104691213097115648", "user_id": "235807656", "username": "Regia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "104689102477205506", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoySaludable", "user_id": "176592903"}], "retweets": 0, "screen_name": "RegiaOzuna", "text": "@SoySaludable hola le puedes recomendar a una amiga revista de embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176592903\" dir=\"ltr\" href=\"/SoySaludable\"><s>@</s><b>SoySaludable</b></a> hola le puedes <strong>recomendar</strong> a una amiga revista de <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2011-08-19T23:06:44", "timestamp_epochs": 1313795204, "tweet_id": "104690790999138304", "tweet_url": "/RegiaOzuna/status/104690790999138304", "user_id": "235807656", "username": "Regia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marlene_HBL", "text": "@gdaliner Hola disculpa t puedo recomendar la locion d aloe d herbalife t ayuda con sintomas n la piel y no s contraindicado con embarazo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147714267\" dir=\"ltr\" href=\"/gdaliner\"><s>@</s><b>gdaliner</b></a> Hola disculpa t puedo <strong>recomendar</strong> la locion d aloe d herbalife t ayuda con sintomas n la piel y no s contraindicado con <strong>embarazo</strong>!</p>", "timestamp": "2011-08-13T15:34:41", "timestamp_epochs": 1313249681, "tweet_id": "102402704093093888", "tweet_url": "/Marlene_HBL/status/102402704093093888", "user_id": "218003749", "username": "Marlene E Alc\u00e1ntara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar", "lasp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "padreshijosrrss", "text": "Aqu\u00ed os dejo un libro que me ha servido de mucha ayuda: La Biblia del embarazo http://bit.ly/onXUCv #recomendar #lasp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqu\u00ed os dejo un libro que me ha servido de mucha ayuda: La Biblia del <strong>embarazo</strong> http://bit.ly/onXUCv <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lasp?src=hash\"><s>#</s><b>lasp</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-30T07:15:03", "timestamp_epochs": 1312010103, "tweet_id": "97203537662050305", "tweet_url": "/padreshijosrrss/status/97203537662050305", "user_id": "344949375", "username": "Padres, hijos y redes sociales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar", "parto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/qJgP32"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Embarazo", "text": "Los s\u00edntomas del parto. Un art\u00edculo recomendado a madres primerizas en sus \u00faltimos meses de embarazo. http://bit.ly/qJgP32\u00a0 #recomendar #parto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los s\u00edntomas del parto. Un art\u00edculo recomendado a madres primerizas en sus \u00faltimos meses de <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/qJgP32\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Y9W7iqk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/qJgP32\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/qJgP32</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-18T10:41:59", "timestamp_epochs": 1310985719, "tweet_id": "92906956985077760", "tweet_url": "/El_Embarazo/status/92906956985077760", "user_id": "305208866", "username": "Embarazoylactancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Orgasmatrix", "text": "Maria Llopis: Durante el embarazo, los ginec\u00f3logos deber\u00edan recomendar la pr\u00e1ctica del fisting", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maria Llopis: Durante el <strong>embarazo</strong>, los ginec\u00f3logos deber\u00edan <strong>recomendar</strong> la pr\u00e1ctica del fisting</p>", "timestamp": "2011-07-16T18:20:51", "timestamp_epochs": 1310840451, "tweet_id": "92297660236705792", "tweet_url": "/Orgasmatrix/status/92297660236705792", "user_id": "5982772", "username": "Orgasmatrix", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "edulcorantes", "ENN", "portalDSIpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2UZbHUQAABFFq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CV1130eAKeB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aileen_cs", "text": "\u00bfSe puede recomendar en el #embarazo #edulcorantes no naturales (#ENN) ? << http://ow.ly/CV1130eAKeB\u00a0 #portalDSIpic.twitter.com/1V4txQja3i", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe puede <strong>recomendar</strong> en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/edulcorantes?src=hash\"><s>#</s><b>edulcorantes</b></a> no naturales (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENN?src=hash\"><s>#</s><b>ENN</b></a>) ? &lt;&lt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CV1130eAKeB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/prALbTYPWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CV1130eAKeB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CV1130eAKeB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/portalDSI?src=hash\"><s>#</s><b>portalDSI</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1V4txQja3i\">pic.twitter.com/1V4txQja3i</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T16:55:15", "timestamp_epochs": 1503420915, "tweet_id": "900038668500520961", "tweet_url": "/Aileen_cs/status/900038668500520961", "user_id": "760145334161051648", "username": "Aileen", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "edulcorantes", "ENN", "portalDSIpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH2UZJEWAAM_E8u.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CV1130eAKeB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tu_saludia", "text": "\u00bfSe puede recomendar en el #embarazo #edulcorantes no naturales (#ENN) ? << http://ow.ly/CV1130eAKeB\u00a0 #portalDSIpic.twitter.com/K5EMcKv2vq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe puede <strong>recomendar</strong> en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/edulcorantes?src=hash\"><s>#</s><b>edulcorantes</b></a> no naturales (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENN?src=hash\"><s>#</s><b>ENN</b></a>) ? &lt;&lt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CV1130eAKeB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5UF0P1LYv5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CV1130eAKeB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CV1130eAKeB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/portalDSI?src=hash\"><s>#</s><b>portalDSI</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K5EMcKv2vq\">pic.twitter.com/K5EMcKv2vq</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T16:55:14", "timestamp_epochs": 1503420914, "tweet_id": "900038664000081920", "tweet_url": "/tu_saludia/status/900038664000081920", "user_id": "784381022288896001", "username": "Salud_al_dia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/y3ggUr7g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "baby_psico", "text": "M\u00e1mis les quiero recomendar 3 productos que son esenciales en todo embarazo y lactancia. DoTerra LLV, Terrazime y... http://fb.me/y3ggUr7g\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1mis les quiero <strong>recomendar</strong> 3 productos que son esenciales en todo <strong>embarazo</strong> y lactancia. DoTerra LLV, Terrazime y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/y3ggUr7g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ycWbWAWsjd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/y3ggUr7g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/y3ggUr7g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-03T20:00:06", "timestamp_epochs": 1501790406, "tweet_id": "893199821695275008", "tweet_url": "/baby_psico/status/893199821695275008", "user_id": "3041477726", "username": "Baby Om", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sherlinky", "text": "Deber\u00edamos recomendar anticonceptivo no hormonal en feminas en protocolo de cirug\u00eda cardiaca, hasta el alta. No saben la frec de embarazo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edamos <strong>recomendar</strong> anticonceptivo no hormonal en feminas en protocolo de cirug\u00eda cardiaca, hasta el alta. No saben la frec de <strong>embarazo</strong>!</p>", "timestamp": "2017-07-24T19:38:19", "timestamp_epochs": 1500925099, "tweet_id": "889570457875361792", "tweet_url": "/Sherlinky/status/889570457875361792", "user_id": "304206127", "username": "Sher \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "884453953198374914", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fernanda_Zag", "user_id": "460581363"}], "retweets": 0, "screen_name": "rooouuseee", "text": "Si sobre todo \"el embarazo se contagia\" te voy a recomendar unas p\u00e1ginas de verdad buenas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si sobre todo \"el <strong>embarazo</strong> se contagia\"<img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> te voy a <strong>recomendar</strong> unas p\u00e1ginas de verdad buenas</p>", "timestamp": "2017-07-10T21:29:35", "timestamp_epochs": 1499722175, "tweet_id": "884525030217994240", "tweet_url": "/rooouuseee/status/884525030217994240", "user_id": "904894752", "username": "Rocio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCN_ZOQVwAANJKt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2rehTh6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agorasanitaria", "text": "\u00bfQu\u00e9 tratamiento homeop\u00e1tico podemos recomendar en los s\u00edntomas menores m\u00e1s frecuentes en el #embarazo? http://bit.ly/2rehTh6\u00a0pic.twitter.com/lp78dOzCzf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tratamiento homeop\u00e1tico podemos <strong>recomendar</strong> en los s\u00edntomas menores m\u00e1s frecuentes en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2rehTh6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UPRk9hVc1w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2rehTh6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rehTh6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lp78dOzCzf\">pic.twitter.com/lp78dOzCzf</a></p>", "timestamp": "2017-06-13T17:40:11", "timestamp_epochs": 1497375611, "tweet_id": "874682826138017795", "tweet_url": "/agorasanitaria/status/874682826138017795", "user_id": "252582314", "username": "\u00c1gora Sanitaria", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["regalo", "amigatiene", "premio", "embarazo", "beb\u00e9pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DBDuDVWXUAEjrox.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/M9iTcN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BioCord", "text": "\u00daltimo d\u00eda para conseguir tu #regalo!!  Recomendar una #amigatiene #premio Participa en  http://goo.gl/M9iTcN\u00a0 #embarazo #beb\u00e9pic.twitter.com/Xk7ENYqjqn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00daltimo d\u00eda para conseguir tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalo?src=hash\"><s>#</s><b>regalo</b></a>!! <img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Regalo envuelto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Regalo envuelto\"/> <strong>Recomendar</strong> una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amiga?src=hash\"><s>#</s><b>amiga</b></a><img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/>tiene <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/premio?src=hash\"><s>#</s><b>premio</b></a> Participa en <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/M9iTcN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HNOPie5o9V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/M9iTcN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/M9iTcN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xk7ENYqjqn\">pic.twitter.com/Xk7ENYqjqn</a></p>", "timestamp": "2017-05-30T07:33:47", "timestamp_epochs": 1496129627, "tweet_id": "869456793470193664", "tweet_url": "/BioCord/status/869456793470193664", "user_id": "2165239890", "username": "BioCord | Banco de C\u00e9lulas Madre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Grrrale", "text": "Mi madre me acaba de recomendar un m\u00e9todo anticonceptivo muy bueno que us\u00f3 por a\u00f1os, apenas lo dejo de usar, se embaraz\u00f3 de mi.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi madre me acaba de <strong>recomendar</strong> un m\u00e9todo anticonceptivo muy bueno que us\u00f3 por a\u00f1os, apenas lo dejo de usar, se <strong>embaraz\u00f3</strong> de mi.</p>", "timestamp": "2017-05-23T22:10:26", "timestamp_epochs": 1495577426, "tweet_id": "867140694191812608", "tweet_url": "/Grrrale/status/867140694191812608", "user_id": "48927967", "username": "Alexandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "866995605318623232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "memey1402", "user_id": "247349739"}, {"screen_name": "HolaChileLaRed", "user_id": "392673173"}], "retweets": 0, "screen_name": "FernandaPiconZ", "text": "Es m\u00e1s habitual que embarazadas tengan parestesias en sus manos (l\u00edquido).No me dedico a embarazo pero te puedo recomendar a 1Quiropr\u00e1ctica!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es m\u00e1s habitual que embarazadas tengan parestesias en sus manos (l\u00edquido).No me dedico a <strong>embarazo</strong> pero te puedo <strong>recomendar</strong> a 1Quiropr\u00e1ctica!</p>", "timestamp": "2017-05-23T18:35:42", "timestamp_epochs": 1495564542, "tweet_id": "867086655160807424", "tweet_url": "/FernandaPiconZ/status/867086655160807424", "user_id": "3376926395", "username": "Fernanda Pic\u00f3n Zarhi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Quiropr\u00e1ctica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "866995605318623232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarinaMenjibass", "user_id": "212679994"}, {"screen_name": "HolaChileLaRed", "user_id": "392673173"}], "retweets": 0, "screen_name": "FernandaPiconZ", "text": "Te puedo recomendar una #Quiropr\u00e1ctica que se dedica en embarazo y bebes si quieres ya que no es mi especializaci\u00f3n.M\u00e1ndame un direct! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te puedo <strong>recomendar</strong> una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quiropr%C3%A1ctica?src=hash\"><s>#</s><b>Quiropr\u00e1ctica</b></a> que se dedica en <strong>embarazo</strong> y bebes si quieres ya que no es mi especializaci\u00f3n.M\u00e1ndame un direct! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/></p>", "timestamp": "2017-05-23T18:33:35", "timestamp_epochs": 1495564415, "tweet_id": "867086119896330241", "tweet_url": "/FernandaPiconZ/status/867086119896330241", "user_id": "3376926395", "username": "Fernanda Pic\u00f3n Zarhi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "862953833642721280", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "adrianasegurav", "user_id": "150420571"}, {"screen_name": "agaviriau", "user_id": "175806207"}], "retweets": 0, "screen_name": "harimetsu", "text": "Entonces no debimos recomendar interrupci\u00f3n de embarazo ante epidemia de Zika por riesgo de microcefalia. \u00bfEn qu\u00e9 se diferencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces no debimos <strong>recomendar</strong> interrupci\u00f3n de <strong>embarazo</strong> ante epidemia de Zika por riesgo de microcefalia. \u00bfEn qu\u00e9 se diferencia?</p>", "timestamp": "2017-05-13T02:53:52", "timestamp_epochs": 1494644032, "tweet_id": "863225754263449601", "tweet_url": "/harimetsu/status/863225754263449601", "user_id": "39685793", "username": "Johnattan Garc\u00eda Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/OnceNoticiasTV/status/856848325840183296"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "filosofo56", "text": "\"No s trata d estar d acuerdo mejor recomendar q cuando decidan REVOLCARS CON ALGUIEN CONSIDEREN LA POSIBILIDAD DEL EMBARAZO ambos\"JGVM https://twitter.com/OnceNoticiasTV/status/856848325840183296\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"No s trata d estar d acuerdo mejor <strong>recomendar</strong> q cuando decidan REVOLCARS CON ALGUIEN CONSIDEREN LA POSIBILIDAD DEL <strong>EMBARAZO</strong> ambos\"JGVM <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OnceNoticiasTV/status/856848325840183296\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lsxiNndIWM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OnceNoticiasTV/status/856848325840183296\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OnceNoticiasTV</span><span class=\"invisible\">/status/856848325840183296</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-04-26T11:13:45", "timestamp_epochs": 1493205225, "tweet_id": "857190958940778496", "tweet_url": "/filosofo56/status/857190958940778496", "user_id": "210719134", "username": "filosofo56", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["a5"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-MZ4eYXkAAqpae.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.respirar.org/index.php/respirar/novedades/411-publicaciones-abril-2017#a5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RespirarGVR", "text": "Sin datos suficientes para recomendar suplementar AGPICL n-3 durante el embarazo con el objetivo de prevenir asma http://www.respirar.org/index.php/respirar/novedades/411-publicaciones-abril-2017#a5\u00a0\u2026pic.twitter.com/EvLaAcJVJK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin datos suficientes para <strong>recomendar</strong> suplementar AGPICL n-3 durante el <strong>embarazo</strong> con el objetivo de prevenir asma <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.respirar.org/index.php/respirar/novedades/411-publicaciones-abril-2017#a5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/am7n5As11b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.respirar.org/index.php/respirar/novedades/411-publicaciones-abril-2017#a5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">respirar.org/index.php/resp</span><span class=\"invisible\">irar/novedades/411-publicaciones-abril-2017#a5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EvLaAcJVJK\">pic.twitter.com/EvLaAcJVJK</a></p>", "timestamp": "2017-04-24T17:14:49", "timestamp_epochs": 1493054089, "tweet_id": "856557051417419779", "tweet_url": "/RespirarGVR/status/856557051417419779", "user_id": "592017082", "username": "GVR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8EjzGRqcf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "con_nutricion", "text": "Se pueden recomendar y/o consumir los edulcorantes no cal\u00f3ricos en el embarazo?\nAn\u00e1lisis e informaci\u00f3n... http://fb.me/8EjzGRqcf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se pueden <strong>recomendar</strong> y/o consumir los edulcorantes no cal\u00f3ricos en el <strong>embarazo</strong>?\nAn\u00e1lisis e informaci\u00f3n... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8EjzGRqcf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rdlb4Ux4Ow\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8EjzGRqcf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8EjzGRqcf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-24T13:58:50", "timestamp_epochs": 1493042330, "tweet_id": "856507730613465088", "tweet_url": "/con_nutricion/status/856507730613465088", "user_id": "4330447485", "username": "Nutri con Nutrici\u00f3n \ud83e\udd55", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "851715819323219968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiNubeVioleta", "user_id": "3209110521"}, {"screen_name": "diariovario", "user_id": "703192725756256256"}], "retweets": 0, "screen_name": "mandarinalogy", "text": "tambi\u00e9n puedo recomendar el @InstBernabeu que abri\u00f3 recientemente en Madrid y tiene unas garant\u00edas de embarazo que son interesantes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tambi\u00e9n puedo <strong>recomendar</strong> el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"203850391\" dir=\"ltr\" href=\"/InstBernabeu\"><s>@</s><b>InstBernabeu</b></a> que abri\u00f3 recientemente en Madrid y tiene unas garant\u00edas de <strong>embarazo</strong> que son interesantes</p>", "timestamp": "2017-04-12T06:49:05", "timestamp_epochs": 1491979745, "tweet_id": "852050924096933888", "tweet_url": "/mandarinalogy/status/852050924096933888", "user_id": "3008673339", "username": "Mandy Mandarina \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "846105969608286208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alejoalberdi", "user_id": "384268625"}, {"screen_name": "psiquiatraca", "user_id": "4885318043"}], "retweets": 0, "screen_name": "kostompy", "text": "cierto q hace falta m\u00e1s estudios, pero de ah\u00ed a recomendar consumo en embarazo, va un abismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cierto q hace falta m\u00e1s estudios, pero de ah\u00ed a <strong>recomendar</strong> consumo en <strong>embarazo</strong>, va un abismo.</p>", "timestamp": "2017-03-27T17:06:04", "timestamp_epochs": 1490634364, "tweet_id": "846407989984710658", "tweet_url": "/kostompy/status/846407989984710658", "user_id": "440953359", "username": "Omar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "842511466850926592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MatiasReggiardo", "user_id": "65142437"}], "retweets": 0, "screen_name": "huevoperdido", "text": "Ir\u00f3nicamente el jengibre tiene el efecto contrario: reduce n\u00e1useas. Se suele recomendar en los primeros meses de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ir\u00f3nicamente el jengibre tiene el efecto contrario: reduce n\u00e1useas. Se suele <strong>recomendar</strong> en los primeros meses de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2017-03-17T00:04:58", "timestamp_epochs": 1489709098, "tweet_id": "842527141434707968", "tweet_url": "/huevoperdido/status/842527141434707968", "user_id": "723002647939297280", "username": "EsteComproUnHuevito\ud83c\udf73", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "835202059385331712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntoWedding", "user_id": "8461942"}], "retweets": 0, "screen_name": "nacer_y_crecer", "text": "gracias por recomendar nuestro libro de @UranoArgentina Planificaci\u00f3n embarazo y parto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">gracias por <strong>recomendar</strong> nuestro libro de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138727997\" dir=\"ltr\" href=\"/UranoArgentina\"><s>@</s><b>UranoArgentina</b></a> Planificaci\u00f3n <strong>embarazo</strong> y parto</p>", "timestamp": "2017-02-24T20:34:54", "timestamp_epochs": 1487968494, "tweet_id": "835226517110210560", "tweet_url": "/nacer_y_crecer/status/835226517110210560", "user_id": "1163709613", "username": "Nacer y Crecer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "nonabox", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://nonabox.es/?utm_source=blog_afhogaryvida&utm_medium=blog&utm_campaign=blog_afhogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Nonabox, el mejor regalo para embarazadas, beb\u00e9s y mamis... https://nonabox.es/?utm_source=blog_afhogaryvida&utm_medium=blog&utm_campaign=blog_afhogaryvida\u00a0\u2026 #bebes #embarazo #regalos #recomendar #nonabox #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nonabox, el mejor regalo para embarazadas, beb\u00e9s y mamis... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://nonabox.es/?utm_source=blog_afhogaryvida&amp;utm_medium=blog&amp;utm_campaign=blog_afhogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z1m9HVxzUi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://nonabox.es/?utm_source=blog_afhogaryvida&amp;utm_medium=blog&amp;utm_campaign=blog_afhogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.es/?utm_source=bl</span><span class=\"invisible\">og_afhogaryvida&amp;utm_medium=blog&amp;utm_campaign=blog_afhogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T14:10:53", "timestamp_epochs": 1412777453, "tweet_id": "519852434798444544", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/519852434798444544", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p4LuFE-uy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lectprofeymama", "text": "@bebesymas Si tuviera que recomendar un solo libro sobre el embarazo y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: http://wp.me/p4LuFE-uy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17208512\" dir=\"ltr\" href=\"/bebesymas\"><s>@</s><b>bebesymas</b></a> Si tuviera que <strong>recomendar</strong> un solo libro sobre el <strong>embarazo</strong> y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q1U7GNfdCo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p4LuFE-uy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T16:51:27", "timestamp_epochs": 1412614287, "tweet_id": "519168066299916289", "tweet_url": "/lectprofeymama/status/519168066299916289", "user_id": "2511084228", "username": "Lectoraprofeymam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://wp.me/p4LuFE-uy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lectprofeymama", "text": "@madresfera Si tuviera que recomendar un solo libro sobre el embarazo y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: http://wp.me/p4LuFE-uy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"355529324\" dir=\"ltr\" href=\"/madresfera\"><s>@</s><b>madresfera</b></a> Si tuviera que <strong>recomendar</strong> un solo libro sobre el <strong>embarazo</strong> y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q1U7GNfdCo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p4LuFE-uy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T16:51:01", "timestamp_epochs": 1412614261, "tweet_id": "519167959034765312", "tweet_url": "/lectprofeymama/status/519167959034765312", "user_id": "2511084228", "username": "Lectoraprofeymam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p4LuFE-uy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lectprofeymama", "text": "Si tuviera que recomendar un solo libro sobre el embarazo y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: http://wp.me/p4LuFE-uy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tuviera que <strong>recomendar</strong> un solo libro sobre el <strong>embarazo</strong> y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q1U7GNfdCo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p4LuFE-uy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T18:21:34", "timestamp_epochs": 1412533294, "tweet_id": "518828357849714688", "tweet_url": "/lectprofeymama/status/518828357849714688", "user_id": "2511084228", "username": "Lectoraprofeymam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p4LuFE-uy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lectprofeymama", "text": "Si tuviera que recomendar un solo libro sobre el embarazo y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: http://wp.me/p4LuFE-uy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tuviera que <strong>recomendar</strong> un solo libro sobre el <strong>embarazo</strong> y el parto, sin ninguna duda ser\u00eda este: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xdMGfrSAjI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p4LuFE-uy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p4LuFE-uy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T13:47:43", "timestamp_epochs": 1412516863, "tweet_id": "518759441475178496", "tweet_url": "/lectprofeymama/status/518759441475178496", "user_id": "2511084228", "username": "Lectoraprofeymam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dayane310595", "text": "Hola quisiera saber si me puedes recomendar unas proiteinas para tomar despues del embarazo vivo en espa\u00f1a me urge alguna respuesta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola quisiera saber si me puedes <strong>recomendar</strong> unas proiteinas para tomar despues del <strong>embarazo</strong> vivo en espa\u00f1a me urge alguna respuesta</p>", "timestamp": "2014-09-26T14:36:37", "timestamp_epochs": 1411742197, "tweet_id": "515510254357204995", "tweet_url": "/dayane310595/status/515510254357204995", "user_id": "397522569", "username": "srtta.dayane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "inquisidor91", "text": "Me pueden recomendar un hentai que termine con boda o un embarazo @HentaiID  grasias y Ps tiene una excelente p\u00e1gina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pueden <strong>recomendar</strong> un hentai que termine con boda o un <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"430614228\" dir=\"ltr\" href=\"/HentaiID\"><s>@</s><b>HentaiID</b></a>  grasias y Ps tiene una excelente p\u00e1gina</p>", "timestamp": "2014-09-18T06:29:02", "timestamp_epochs": 1411021742, "tweet_id": "512488449094717440", "tweet_url": "/inquisidor91/status/512488449094717440", "user_id": "858737438", "username": "dantan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pap.es/FrontOffice/PAP/front/Articulos/Articulo/_IXus5l_LjPpSLgsDZd34ELG4FnvTszmu#.VBip9SCjIaM.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrQuini", "text": "No existen pruebas de calidad para recomendar yodo en el embarazo por lo que se sugiere no recomendarlo http://www.pap.es/FrontOffice/PAP/front/Articulos/Articulo/_IXus5l_LjPpSLgsDZd34ELG4FnvTszmu#.VBip9SCjIaM.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No existen pruebas de calidad para <strong>recomendar</strong> yodo en el <strong>embarazo</strong> por lo que se sugiere no recomendarlo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pap.es/FrontOffice/PAP/front/Articulos/Articulo/_IXus5l_LjPpSLgsDZd34ELG4FnvTszmu#.VBip9SCjIaM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IAQy5fQlWS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pap.es/FrontOffice/PAP/front/Articulos/Articulo/_IXus5l_LjPpSLgsDZd34ELG4FnvTszmu#.VBip9SCjIaM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pap.es/FrontOffice/PA</span><span class=\"invisible\">P/front/Articulos/Articulo/_IXus5l_LjPpSLgsDZd34ELG4FnvTszmu#.VBip9SCjIaM.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-09-16T21:23:12", "timestamp_epochs": 1410902592, "tweet_id": "511988695872712704", "tweet_url": "/DrQuini/status/511988695872712704", "user_id": "291365522", "username": "Quini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ONU"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "509519941486137344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PublimetroChile", "user_id": "54115409"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarreoThiare", "text": "@PublimetroChile #ONU En vez de recomendar la muerte para un ser inocente, deber\u00edan ingeniarselas para no permitir el embarazo infantil!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54115409\" dir=\"ltr\" href=\"/PublimetroChile\"><s>@</s><b>PublimetroChile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ONU?src=hash\"><s>#</s><b>ONU</b></a> En vez de <strong>recomendar</strong> la muerte para un ser inocente, deber\u00edan ingeniarselas para no permitir el <strong>embarazo</strong> infantil!</p>", "timestamp": "2014-09-16T01:31:56", "timestamp_epochs": 1410831116, "tweet_id": "511688906870620160", "tweet_url": "/CarreoThiare/status/511688906870620160", "user_id": "967124688", "username": "Thiare Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/31z3vxrXt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Clinica_CIMA", "text": "En CIMA les queremos recomendar Las Top 5 apps para futuras madres;\n\nUn embarazo puede ser al mismo tiempo una de... http://fb.me/31z3vxrXt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En CIMA les queremos <strong>recomendar</strong> Las Top 5 apps para futuras madres;\n\nUn <strong>embarazo</strong> puede ser al mismo tiempo una de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/31z3vxrXt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rUL1zOWM9w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/31z3vxrXt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/31z3vxrXt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-03T12:40:57", "timestamp_epochs": 1409748057, "tweet_id": "507146228573167617", "tweet_url": "/Clinica_CIMA/status/507146228573167617", "user_id": "1446360338", "username": "CIMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1bXonV7Ta"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Clinica_CIMA", "text": "En CIMA les queremos recomendar Las Top 5 apps para futuras madres;\n\nUn embarazo puede ser al mismo tiempo una de... http://fb.me/1bXonV7Ta\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En CIMA les queremos <strong>recomendar</strong> Las Top 5 apps para futuras madres;\n\nUn <strong>embarazo</strong> puede ser al mismo tiempo una de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1bXonV7Ta\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9YzJ2kBvyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1bXonV7Ta\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1bXonV7Ta</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-03T12:37:16", "timestamp_epochs": 1409747836, "tweet_id": "507145298263953408", "tweet_url": "/Clinica_CIMA/status/507145298263953408", "user_id": "1446360338", "username": "CIMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SophiaYRC", "text": "@profamiliaRD cual es la prueba de Embarazo que me puedan recomendar y que de mejor resultado adem\u00e1s de la sangre?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122987402\" dir=\"ltr\" href=\"/profamiliaRD\"><s>@</s><b>profamiliaRD</b></a> cual es la prueba de <strong>Embarazo</strong> que me puedan <strong>recomendar</strong> y que de mejor resultado adem\u00e1s de la sangre?</p>", "timestamp": "2014-08-14T15:48:07", "timestamp_epochs": 1408031287, "tweet_id": "499945572074541056", "tweet_url": "/SophiaYRC/status/499945572074541056", "user_id": "1576629026", "username": "SophiaYRC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hospitaldelapaz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HospitaldelaPaz", "text": "con dilataci\u00f3n de las pupilas cuanto antes. Su oculista le puede recomendar ex\u00e1menes adicionales durante su embarazo. #hospitaldelapaz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">con dilataci\u00f3n de las pupilas cuanto antes. Su oculista le puede <strong>recomendar</strong> ex\u00e1menes adicionales durante su <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hospitaldelapaz?src=hash\"><s>#</s><b>hospitaldelapaz</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-13T22:05:17", "timestamp_epochs": 1407967517, "tweet_id": "499678102973587456", "tweet_url": "/HospitaldelaPaz/status/499678102973587456", "user_id": "398098686", "username": "Hospital de la Paz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fralobar", "text": "@rbigorra Raquel nuevamente te felicito por tu embarazo y te quiero recomendar que tomes \u00e1cido folico y date gusto con todos los antojos!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"288501180\" dir=\"ltr\" href=\"/rbigorra\"><s>@</s><b>rbigorra</b></a> Raquel nuevamente te felicito por tu <strong>embarazo</strong> y te quiero <strong>recomendar</strong> que tomes \u00e1cido folico y date gusto con todos los antojos!!</p>", "timestamp": "2014-08-12T16:32:20", "timestamp_epochs": 1407861140, "tweet_id": "499231921961201665", "tweet_url": "/Fralobar/status/499231921961201665", "user_id": "213084667", "username": "FRANCISCO LOPEZ BARC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karla_hr", "text": "@magdiuxb hola Magda me puedes recomendar algunas cremas para untar durante el embarazo xfa ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109090849\" dir=\"ltr\" href=\"/magdiuxb\"><s>@</s><b>magdiuxb</b></a> hola Magda me puedes <strong>recomendar</strong> algunas cremas para untar durante el <strong>embarazo</strong> xfa <img alt=\"\ud83d\udc7c\" aria-label=\"Emoji: Angelito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47c.png\" title=\"Angelito\"/><img alt=\"\ud83d\udc7c\" aria-label=\"Emoji: Angelito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47c.png\" title=\"Angelito\"/><img alt=\"\ud83d\udc7c\" aria-label=\"Emoji: Angelito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47c.png\" title=\"Angelito\"/></p>", "timestamp": "2014-07-29T02:17:20", "timestamp_epochs": 1406600240, "tweet_id": "493943325745901568", "tweet_url": "/karla_hr/status/493943325745901568", "user_id": "227064814", "username": "karliuxxx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "492731111349694464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "infertiluegomam", "user_id": "2218097434"}], "retweets": 1, "screen_name": "modaymama", "text": "@infertiluegomam El obstetra puede recomendar alimentos ricos en fibra, adem\u00e1s de mantenerte siempre hidratada #embarazo @RunnersMomVzla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2218097434\" dir=\"ltr\" href=\"/infertiluegomam\"><s>@</s><b>infertiluegomam</b></a> El obstetra puede <strong>recomendar</strong> alimentos ricos en fibra, adem\u00e1s de mantenerte siempre hidratada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2674223227\" dir=\"ltr\" href=\"/RunnersMomVzla\"><s>@</s><b>RunnersMomVzla</b></a></p>", "timestamp": "2014-07-26T19:18:20", "timestamp_epochs": 1406402300, "tweet_id": "493113104839213056", "tweet_url": "/modaymama/status/493113104839213056", "user_id": "2414818008", "username": "modaymama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1k8rUr8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cambiatuvidamx", "text": "Se debe recomendar intentar bajar de peso antes de un embarazo. http://bit.ly/1k8rUr8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se debe <strong>recomendar</strong> intentar bajar de peso antes de un <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1k8rUr8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZFf845Bt1E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1k8rUr8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1k8rUr8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-25T17:30:03", "timestamp_epochs": 1406309403, "tweet_id": "492723466135564289", "tweet_url": "/cambiatuvidamx/status/492723466135564289", "user_id": "2518505892", "username": "Cambia Tu Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "492436085033541632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cambiatuvidamx", "user_id": "2518505892"}], "retweets": 0, "screen_name": "antonio70534435", "text": "\"@cambiatuvidamx: Se debe recomendar intentar bajar de peso antes de un embarazo SENTIDO COM\u00daN FUTURAS MADRES,NO AGREGAR MAS PESO COMAN SANO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2518505892\" dir=\"ltr\" href=\"/cambiatuvidamx\"><s>@</s><b>cambiatuvidamx</b></a>: Se debe <strong>recomendar</strong> intentar bajar de peso antes de un <strong>embarazo</strong> SENTIDO COM\u00daN FUTURAS MADRES,NO AGREGAR MAS PESO COMAN SANO</p>", "timestamp": "2014-07-24T22:29:56", "timestamp_epochs": 1406240996, "tweet_id": "492436546893922306", "tweet_url": "/antonio70534435/status/492436546893922306", "user_id": "89291866", "username": "antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1k8rUr8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cambiatuvidamx", "text": "Se debe recomendar intentar bajar de peso antes de un embarazo http://bit.ly/1k8rUr8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se debe <strong>recomendar</strong> intentar bajar de peso antes de un <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1k8rUr8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZFf845Bt1E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1k8rUr8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1k8rUr8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-24T22:28:06", "timestamp_epochs": 1406240886, "tweet_id": "492436085033541632", "tweet_url": "/cambiatuvidamx/status/492436085033541632", "user_id": "2518505892", "username": "Cambia Tu Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anadeph", "text": "Seg\u00fan la UB, la \u00fanica respuesta correcta a q hacer ante embarazo con feto sd Down es recomendar aborto. Otras opciones ni se contemplan :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan la UB, la \u00fanica respuesta correcta a q hacer ante <strong>embarazo</strong> con feto sd Down es <strong>recomendar</strong> aborto. Otras opciones ni se contemplan :(</p>", "timestamp": "2014-07-22T08:43:53", "timestamp_epochs": 1406018633, "tweet_id": "491503888789696512", "tweet_url": "/anadeph/status/491503888789696512", "user_id": "416353672", "username": "Ana de Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1I19UGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URE_Gutenberg", "text": "Para evitar un embarazo con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos recomendar DGP http://bit.ly/1I19UGg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para evitar un <strong>embarazo</strong> con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos <strong>recomendar</strong> DGP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1I19UGg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FsjD5tdTsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1I19UGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1I19UGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-06T09:45:43", "timestamp_epochs": 1436175943, "tweet_id": "617992814366969856", "tweet_url": "/URE_Gutenberg/status/617992814366969856", "user_id": "901568125", "username": "URE Centro Gutenberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1I19UGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URE_Gutenberg", "text": "Para evitar un embarazo con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos recomendar DGP http://bit.ly/1I19UGg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para evitar un <strong>embarazo</strong> con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos <strong>recomendar</strong> DGP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1I19UGg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FsjD5tdTsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1I19UGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1I19UGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T14:20:43", "timestamp_epochs": 1435760443, "tweet_id": "616250082824994816", "tweet_url": "/URE_Gutenberg/status/616250082824994816", "user_id": "901568125", "username": "URE Centro Gutenberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar", "embarazo", "ARhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/acrheum/status/614567627952922624"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Reuma_online", "text": "#recomendar interesantes consideraciones #embarazo #ARhttps://twitter.com/acrheum/status/614567627952922624\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> interesantes consideraciones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AR?src=hash\"><s>#</s><b>AR</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/acrheum/status/614567627952922624\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JpE4lQayAd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/acrheum/status/614567627952922624\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/acrheum/status</span><span class=\"invisible\">/614567627952922624</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T06:45:08", "timestamp_epochs": 1435387508, "tweet_id": "614685879907557376", "tweet_url": "/Reuma_online/status/614685879907557376", "user_id": "1926220256", "username": "Reumaonline Servicio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "FarmaMadridAP", "text": "8\u00aaPonencia: \u201cSuplementos en el embarazo, lactancia y ni\u00f1os lactantes \u00bfCu\u00e1les y en qu\u00e9 situaciones se deben recomendar? MJ Esparda. Pediatra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">8\u00aaPonencia: \u201cSuplementos en el <strong>embarazo</strong>, lactancia y ni\u00f1os lactantes \u00bfCu\u00e1les y en qu\u00e9 situaciones se deben <strong>recomendar</strong>? MJ Esparda. Pediatra.</p>", "timestamp": "2015-06-18T11:58:48", "timestamp_epochs": 1434628728, "tweet_id": "611503324148408320", "tweet_url": "/FarmaMadridAP/status/611503324148408320", "user_id": "256435789", "username": "Farmacia Madrid AP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IsaBoleyn", "text": "Hola! Quiero donar toda mi ropa de embarazo. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede recomendar una asociaci\u00f3n q lo requiera? @exordialex", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Quiero donar toda mi ropa de <strong>embarazo</strong>. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede <strong>recomendar</strong> una asociaci\u00f3n q lo requiera? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"606736614\" dir=\"ltr\" href=\"/exordialex\"><s>@</s><b>exordialex</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-14T04:19:08", "timestamp_epochs": 1434255548, "tweet_id": "609938093978710016", "tweet_url": "/IsaBoleyn/status/609938093978710016", "user_id": "103510809", "username": "L Boleyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IsaBoleyn", "text": "Hola! Quiero donar toda mi ropa de embarazo.Est\u00e1 en perfecto estado;alguien me puede recomendar una asociaci\u00f3n q lo requiera? @enladelvalle", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Quiero donar toda mi ropa de <strong>embarazo</strong>.Est\u00e1 en perfecto estado;alguien me puede <strong>recomendar</strong> una asociaci\u00f3n q lo requiera? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1460970673\" dir=\"ltr\" href=\"/enladelvalle\"><s>@</s><b>enladelvalle</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-14T04:18:41", "timestamp_epochs": 1434255521, "tweet_id": "609937983345537026", "tweet_url": "/IsaBoleyn/status/609937983345537026", "user_id": "103510809", "username": "L Boleyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IsaBoleyn", "text": "Hola! Quiero donar toda mi ropa de embarazo. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede recomendar una asociaci\u00f3n q lo requiera? @elizamarmar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Quiero donar toda mi ropa de <strong>embarazo</strong>. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede <strong>recomendar</strong> una asociaci\u00f3n q lo requiera? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266788458\" dir=\"ltr\" href=\"/elizamarmar\"><s>@</s><b>elizamarmar</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-14T04:17:59", "timestamp_epochs": 1434255479, "tweet_id": "609937805146361856", "tweet_url": "/IsaBoleyn/status/609937805146361856", "user_id": "103510809", "username": "L Boleyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IsaBoleyn", "text": "Hola! Quiero donar toda mi ropa de embarazo. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede recomendar una asociaci\u00f3n q lo requiera? @Barbieroja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Quiero donar toda mi ropa de <strong>embarazo</strong>. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede <strong>recomendar</strong> una asociaci\u00f3n q lo requiera? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39671932\" dir=\"ltr\" href=\"/Barbieroja\"><s>@</s><b>Barbieroja</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-14T04:17:46", "timestamp_epochs": 1434255466, "tweet_id": "609937749013991424", "tweet_url": "/IsaBoleyn/status/609937749013991424", "user_id": "103510809", "username": "L Boleyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "IsaBoleyn", "text": "Hola! Quiero donar toda mi ropa de embarazo. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede recomendar una asociaci\u00f3n q lo requiera? @Coapa_", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Quiero donar toda mi ropa de <strong>embarazo</strong>. Est\u00e1 en perfecto estado; alguien me puede <strong>recomendar</strong> una asociaci\u00f3n q lo requiera? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"708465733\" dir=\"ltr\" href=\"/Coapa_\"><s>@</s><b>Coapa_</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-14T04:17:36", "timestamp_epochs": 1434255456, "tweet_id": "609937708174045185", "tweet_url": "/IsaBoleyn/status/609937708174045185", "user_id": "103510809", "username": "L Boleyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "608035198102589442", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "faaby_8", "user_id": "3074152388"}], "retweets": 0, "screen_name": "faaby_8", "text": "@kike_mayagoitia  salio pansita por el embarazo ...\u00bfque tipo de ejercicios me puedes recomendar? espero respuesta ...saludos desde linares:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164139216\" dir=\"ltr\" href=\"/kike_mayagoitia\"><s>@</s><b>kike_mayagoitia</b></a>  salio pansita por el <strong>embarazo</strong> ...\u00bfque tipo de ejercicios me puedes <strong>recomendar</strong>? espero respuesta ...saludos desde linares:)</p>", "timestamp": "2015-06-08T22:20:30", "timestamp_epochs": 1433802030, "tweet_id": "608035902670139393", "tweet_url": "/faaby_8/status/608035902670139393", "user_id": "3074152388", "username": "Faaby ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.tusplantasmedicinales.com/frambueso/?utm_source=feedburner&utm_medium=email&utm_campaign=Feed%3A+tusplantasmedicinales+%28Tus+Plantas+Medicinales%29"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UNAdGATO", "text": "FRAMBUESO\nLa suelen recomendar en el \u00faltimo mes de embarazo, como ayuda para la dilataci\u00f3n...\nhttp://www.tusplantasmedicinales.com/frambueso/?utm_source=feedburner&utm_medium=email&utm_campaign=Feed%3A+tusplantasmedicinales+%28Tus+Plantas+Medicinales%29\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FRAMBUESO\nLa suelen <strong>recomendar</strong> en el \u00faltimo mes de <strong>embarazo</strong>, como ayuda para la dilataci\u00f3n...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.tusplantasmedicinales.com/frambueso/?utm_source=feedburner&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=Feed%3A+tusplantasmedicinales+%28Tus+Plantas+Medicinales%29\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yZyWcXiF5B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.tusplantasmedicinales.com/frambueso/?utm_source=feedburner&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=Feed%3A+tusplantasmedicinales+%28Tus+Plantas+Medicinales%29\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">tusplantasmedicinales.com/frambueso/?utm</span><span class=\"invisible\">_source=feedburner&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=Feed%3A+tusplantasmedicinales+%28Tus+Plantas+Medicinales%29</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-05-27T12:15:21", "timestamp_epochs": 1432728921, "tweet_id": "603534957076738050", "tweet_url": "/UNAdGATO/status/603534957076738050", "user_id": "1257647778", "username": "U\u00d1A de GATO Herbolario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1I19UGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URE_Gutenberg", "text": "Para evitar un embarazo con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos recomendar DGP http://bit.ly/1I19UGg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para evitar un <strong>embarazo</strong> con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos <strong>recomendar</strong> DGP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1I19UGg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FsjD5tdTsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1I19UGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1I19UGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-25T15:45:41", "timestamp_epochs": 1432568741, "tweet_id": "602863114321821696", "tweet_url": "/URE_Gutenberg/status/602863114321821696", "user_id": "901568125", "username": "URE Centro Gutenberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1I19UGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URE_Gutenberg", "text": "Para evitar un embarazo con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos recomendar DGP http://bit.ly/1I19UGg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para evitar un <strong>embarazo</strong> con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos <strong>recomendar</strong> DGP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1I19UGg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FsjD5tdTsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1I19UGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1I19UGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-20T11:05:38", "timestamp_epochs": 1432119938, "tweet_id": "600980697361309696", "tweet_url": "/URE_Gutenberg/status/600980697361309696", "user_id": "901568125", "username": "URE Centro Gutenberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nonabox", "regalos", "bebes", "embarazo", "parto", "recomendar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/05/nonabox-abril-2015-regalos-para-bebes-y.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Nonabox abril 2015, \u00a1regalos para beb\u00e9s y mam\u00e1s! http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/05/nonabox-abril-2015-regalos-para-bebes-y.html?spref=tw\u00a0\u2026 #nonabox #regalos #bebes #embarazo #parto #recomendar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nonabox abril 2015, \u00a1regalos para beb\u00e9s y mam\u00e1s! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/05/nonabox-abril-2015-regalos-para-bebes-y.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6DSUUhbUja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/05/nonabox-abril-2015-regalos-para-bebes-y.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/05/nonabo</span><span class=\"invisible\">x-abril-2015-regalos-para-bebes-y.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a></p>", "timestamp": "2015-05-20T07:57:14", "timestamp_epochs": 1432108634, "tweet_id": "600933285263495168", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/600933285263495168", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "embarazo", "nonabox", "recomendar", "regalos", "in"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/04/nonabox-marzo-2015-una-locura-de-cajita.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Nonabox marzo 2015, \u00a1una locura de cajita! http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/04/nonabox-marzo-2015-una-locura-de-cajita.html?spref=tw\u00a0\u2026 #bebes #embarazo #nonabox #recomendar #regalos #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nonabox marzo 2015, \u00a1una locura de cajita! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/04/nonabox-marzo-2015-una-locura-de-cajita.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qNdzYDkx7G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/04/nonabox-marzo-2015-una-locura-de-cajita.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2015/04/nonabo</span><span class=\"invisible\">x-marzo-2015-una-locura-de-cajita.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-22T17:20:51", "timestamp_epochs": 1429723251, "tweet_id": "590928263167500289", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/590928263167500289", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1I19UGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URE_Gutenberg", "text": "Para evitar un embarazo con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos recomendar DGP http://bit.ly/1I19UGg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para evitar un <strong>embarazo</strong> con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos <strong>recomendar</strong> DGP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1I19UGg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FsjD5tdTsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1I19UGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1I19UGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-21T13:50:28", "timestamp_epochs": 1429624228, "tweet_id": "590512931609174018", "tweet_url": "/URE_Gutenberg/status/590512931609174018", "user_id": "901568125", "username": "URE Centro Gutenberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://creativistories.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "creatistories", "text": "@El_Embarazo \u00a1Hola, te quiero recomendar mis cuentos cortos en http://creativistories.com\u00a0! \u00bfMe ayudar\u00edas a difundirlos con un RT, por favor?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"305208866\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Embarazo\"><s>@</s><b>El_<strong>Embarazo</strong></b></a> \u00a1Hola, te quiero <strong>recomendar</strong> mis cuentos cortos en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://creativistories.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aUVISf7l6b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://creativistories.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">creativistories.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>! \u00bfMe ayudar\u00edas a difundirlos con un RT, por favor?</p>", "timestamp": "2015-04-17T14:11:12", "timestamp_epochs": 1429279872, "tweet_id": "589068595239505921", "tweet_url": "/creatistories/status/589068595239505921", "user_id": "3064434748", "username": "Creatistories", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/1FkpQqsyN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FisioByM", "text": "Repasando el taller de \"Embarazo y Parto en Pareja\" que imparto ma\u00f1ana, no puedo dejar de recomendar a todas las... http://fb.me/1FkpQqsyN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Repasando el taller de \"<strong>Embarazo</strong> y Parto en Pareja\" que imparto ma\u00f1ana, no puedo dejar de <strong>recomendar</strong> a todas las... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1FkpQqsyN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uDuygB0Vzs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1FkpQqsyN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1FkpQqsyN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-17T11:41:08", "timestamp_epochs": 1429270868, "tweet_id": "589030832511258624", "tweet_url": "/FisioByM/status/589030832511258624", "user_id": "1307968627", "username": "FisioByM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1I19UGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URE_Gutenberg", "text": "Para evitar un embarazo con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos recomendar DGP http://bit.ly/1I19UGg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para evitar un <strong>embarazo</strong> con riesgo de una anomal\u00eda cromos\u00f3mica en pacientes con edad avanzada podemos <strong>recomendar</strong> DGP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1I19UGg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FsjD5tdTsq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1I19UGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1I19UGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-16T16:20:40", "timestamp_epochs": 1429201240, "tweet_id": "588738791919194113", "tweet_url": "/URE_Gutenberg/status/588738791919194113", "user_id": "901568125", "username": "URE Centro Gutenberg", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["homeopat\u00eda"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyF4KfkW0AAm2yZ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2BaZJne"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agorasanitaria", "text": "\u00a1Prep\u00e1rate con  @agorasanitaria para recomendar #homeopat\u00eda en el embarazo, parto, posparto y lactancia! http://bit.ly/2BaZJne\u00a0\n Del  de febrero al   de marzo de pic.twitter.com/2wWu6uZD6a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u00a1Prep\u00e1rate con  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252582314\" dir=\"ltr\" href=\"/agorasanitaria\"><s>@</s><b>agorasanitaria</b></a> para <strong>recomendar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/homeopat%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>homeopat\u00eda</b></a> en el <strong>embarazo</strong>, parto, posparto y lactancia! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2BaZJne\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8zb9U1GHAx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2BaZJne\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2BaZJne</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83d\uddd3\" aria-label=\"Emoji: Calendario espiralado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5d3.png\" title=\"Calendario espiralado\"/> Del <img alt=\"1\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero uno\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/31-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero uno\"/><img alt=\"2\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero dos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/32-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero dos\"/> de febrero al  <img alt=\"4\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero cuatro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/34-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero cuatro\"/> de marzo de <img alt=\"2\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero dos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/32-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero dos\"/><img alt=\"0\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero cero\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/30-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero cero\"/><img alt=\"1\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero uno\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/31-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero uno\"/><img alt=\"9\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Tecla del n\u00famero nueve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/39-20e3.png\" title=\"Tecla del n\u00famero nueve\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2wWu6uZD6a\">pic.twitter.com/2wWu6uZD6a</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T16:25:05", "timestamp_epochs": 1548779105, "tweet_id": "1090284708213215232", "tweet_url": "/agorasanitaria/status/1090284708213215232", "user_id": "252582314", "username": "\u00c1gora Sanitaria", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EcuadorSinMuertesMaternaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxs-AcUX0AcfALh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dxs-BGxX0AEKjH5.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dxs-B5hWkAYnR3Y.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 76, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 92, "screen_name": "Salud_CZ5", "text": "Recomendar a las madres planificar su embarazo y asistir al control prenatal en Centros de Salud, con el fin de identificar los factores de riesgo durante etapa de gestaci\u00f3n, es el mensaje que indican en Hospital Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas de Quevedo.\n\n#EcuadorSinMuertesMaternaspic.twitter.com/nJdWtWJfdW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Recomendar</strong> a las madres planificar su <strong>embarazo</strong> y asistir al control prenatal en Centros de Salud, con el fin de identificar los factores de riesgo durante etapa de gestaci\u00f3n, es el mensaje que indican en Hospital Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas de Quevedo.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EcuadorSinMuertesMaternas?src=hash\"><s>#</s><b>EcuadorSinMuertesMaternas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nJdWtWJfdW\">pic.twitter.com/nJdWtWJfdW</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T20:20:14", "timestamp_epochs": 1548361214, "tweet_id": "1088531946949492736", "tweet_url": "/Salud_CZ5/status/1088531946949492736", "user_id": "2273237816", "username": "Coordinaci\u00f3n Zonal 5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086681641211363328", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ramipril_", "user_id": "380860851"}, {"screen_name": "chuletadeosler", "user_id": "2978554595"}], "retweets": 0, "screen_name": "marioluz99", "text": "En parte llevas raz\u00f3n pero hay situaciones que no deber\u00edamos recomendar sino obligar/prohibir,  y es precisamente cuando pones en riesgo a otros (p.ej. las vacunas, o tener ciertas actitudes durante por ejemplo el embarazo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En parte llevas raz\u00f3n pero hay situaciones que no deber\u00edamos <strong>recomendar</strong> sino obligar/prohibir,  y es precisamente cuando pones en riesgo a otros (p.ej. las vacunas, o tener ciertas actitudes durante por ejemplo el <strong>embarazo</strong>)</p>", "timestamp": "2019-01-19T18:35:51", "timestamp_epochs": 1547922951, "tweet_id": "1086693736275431425", "tweet_url": "/marioluz99/status/1086693736275431425", "user_id": "2538748624", "username": "ArleKing\ud83d\udc09", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caroomartiin", "text": "Amiga nos hablamos porque en alg\u00fan punto ME OBLIGARON A HACER UN TRABAJO EN EKIPO CONTIGO YYYYYY TE UBICO\nNO PARA QUE VENGAS Y ME CUENTES DE TU EMBARAZO PORQUE 1) NO C ke ASER \u00bfFELICIDADES?\n2) TE VOY A RECOMENDAR QUE NO LO TENGAS O SEA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amiga nos hablamos porque en alg\u00fan punto ME OBLIGARON A HACER UN TRABAJO EN EKIPO CONTIGO YYYYYY TE UBICO\nNO PARA QUE VENGAS Y ME CUENTES DE TU <strong>EMBARAZO</strong> PORQUE 1) NO C ke ASER \u00bfFELICIDADES?\n2) TE VOY A <strong>RECOMENDAR</strong> QUE NO LO TENGAS O SEA</p>", "timestamp": "2019-01-09T20:57:14", "timestamp_epochs": 1547067434, "tweet_id": "1083105440660180995", "tweet_url": "/caroomartiin/status/1083105440660180995", "user_id": "143826387", "username": "cabrolinisima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/BsXn0DsBaFV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tddwwyqpwvzc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SawabonaHC", "text": " Como sab\u00e9is, el cuidado de la mujer durante el embarazo y postparto, es uno de nuestros puntos fuertes.\nGracias a meandmecosmetics, podemos recomendar a nuestras mam\u00e1s lo mejor para su\u2026 https://www.instagram.com/p/BsXn0DsBaFV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tddwwyqpwvzc\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf42\" aria-label=\"Emoji: Hoja ca\u00edda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f342.png\" title=\"Hoja ca\u00edda\"/> Como sab\u00e9is, el cuidado de la mujer durante el <strong>embarazo</strong> y postparto, es uno de nuestros puntos fuertes.\n<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>Gracias a meandmecosmetics, podemos <strong>recomendar</strong> a nuestras mam\u00e1s lo mejor para su\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BsXn0DsBaFV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tddwwyqpwvzc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Vf0BgGPht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BsXn0DsBaFV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tddwwyqpwvzc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BsXn0DsBaFV/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tddwwyqpwvzc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-08T09:48:29", "timestamp_epochs": 1546940909, "tweet_id": "1082574756447207425", "tweet_url": "/SawabonaHC/status/1082574756447207425", "user_id": "765822863114924032", "username": "Sawabona Holistic Center", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1078360014186795013", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "EstaCarla", "user_id": "3044591367"}, {"screen_name": "jornadags", "user_id": "2690729227"}], "retweets": 0, "screen_name": "DeliaHGO", "text": "Para eso hay anticonceptivos gratuitos. \nEl cuento de embarazo por violaci\u00f3n es un mito. Si quieres asesor\u00eda de salud reproductiva te puedo recomendar alg\u00fan colega", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para eso hay anticonceptivos gratuitos. \nEl cuento de <strong>embarazo</strong> por violaci\u00f3n es un mito. Si quieres asesor\u00eda de salud reproductiva te puedo <strong>recomendar</strong> alg\u00fan colega</p>", "timestamp": "2018-12-28T00:35:32", "timestamp_epochs": 1545957332, "tweet_id": "1078449334960689152", "tweet_url": "/DeliaHGO/status/1078449334960689152", "user_id": "946095438", "username": "DeliaHGyO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JUKILOP", "TEAMJUKI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1076649273809387521", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juandedios_P", "user_id": "3250323787"}, {"screen_name": "El_Supertrucha", "user_id": "959689726583193600"}], "retweets": 0, "screen_name": "KarenCa43915195", "text": "\u00bfCuando nazca el Ju\u00e1n Jr lo van a grabar? \n\u00bfGrabaran el proceso durante todo el tiempo de embarazo de Kimberly? \n\u00bfMe podr\u00edan saludar en su pr\u00f3ximo v\u00eddeo y si no es molestia pero pueden suscribirse a mi canal y recomendar medidas en el suyo plis? \nLos amo #JUKILOP #TEAMJUKI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCuando nazca el Ju\u00e1n Jr lo van a grabar? \n\u00bfGrabaran el proceso durante todo el tiempo de <strong>embarazo</strong> de Kimberly? \n\u00bfMe podr\u00edan saludar en su pr\u00f3ximo v\u00eddeo y si no es molestia pero pueden suscribirse a mi canal y <strong>recomendar</strong> medidas en el suyo plis? \nLos amo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JUKILOP?src=hash\"><s>#</s><b>JUKILOP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TEAMJUKI?src=hash\"><s>#</s><b>TEAMJUKI</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-23T14:38:27", "timestamp_epochs": 1545575907, "tweet_id": "1076849522184278017", "tweet_url": "/KarenCa43915195/status/1076849522184278017", "user_id": "840666549853835264", "username": "Karen Carranz - Luna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1074117012534775808", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "femiencrudo", "user_id": "546247334"}, {"screen_name": "NINA__OKSANA", "user_id": "835280443939381250"}], "retweets": 0, "screen_name": "vg_ab", "text": "No la entendi mal! Ella  dijo que NO puede generalizar y primero hay q preguntarle que quiere hacer. Como eso es \u201creal\u201d hay q recomendar con enfasis q por favor vaya al hospital por varios motivos, agresion sexual, enfermedad, posible embarazo, y DENUNCIAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No la entendi mal! Ella  dijo que NO puede generalizar y primero hay q preguntarle que quiere hacer. Como eso es \u201creal\u201d hay q <strong>recomendar</strong> con enfasis q por favor vaya al hospital por varios motivos, agresion sexual, enfermedad, posible <strong>embarazo</strong>, y DENUNCIAR</p>", "timestamp": "2018-12-16T02:14:16", "timestamp_epochs": 1544926456, "tweet_id": "1074125525139013632", "tweet_url": "/vg_ab/status/1074125525139013632", "user_id": "129491291", "username": "#VG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Events4Animals", "text": "EMBARAZO Y VEGANISMO\n\n\"No hay ninguna justificaci\u00f3n para recomendar a una mujer que deje de ser vegana porque est\u00e9 embarazada o est\u00e9 buscando un embarazo\".\n\n Art\u00edculo de Miriam Mart\u00ednez Biarge,\u00a0 M\u00e9dico Pediatra,\u00a0en @BuenoyVeganohttps://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/>EMBARAZO Y VEGANISMO\n\n\"No hay ninguna justificaci\u00f3n para <strong>recomendar</strong> a una mujer que deje de ser vegana porque est\u00e9 embarazada o est\u00e9 buscando un <strong>embarazo</strong>\".\n\n<img alt=\"\ud83d\udcf0\" aria-label=\"Emoji: Peri\u00f3dico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f0.png\" title=\"Peri\u00f3dico\"/> Art\u00edculo de Miriam Mart\u00ednez Biarge,\u00a0 M\u00e9dico Pediatra,\u00a0en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"849399978090954753\" dir=\"ltr\" href=\"/BuenoyVegano\"><s>@</s><b>BuenoyVegano</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pXTmiYgrfB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">buenoyvegano.com/2018/12/12/emb</span><span class=\"invisible\">arazo-veganismo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-14T13:54:19", "timestamp_epochs": 1544795659, "tweet_id": "1073576924478357505", "tweet_url": "/Events4Animals/status/1073576924478357505", "user_id": "900042992882515968", "username": "Events4Animals", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BuenoyVegano", "text": "\"No hay ninguna justificaci\u00f3n para recomendar a una mujer que deje de ser vegana porque est\u00e9 embarazada o est\u00e9 buscando un embarazo\" https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/\u00a0\u2026 v\u00eda @buenoyvegano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No hay ninguna justificaci\u00f3n para <strong>recomendar</strong> a una mujer que deje de ser vegana porque est\u00e9 embarazada o est\u00e9 buscando un <strong>embarazo</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qs5cdiPFxK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.buenoyvegano.com/2018/12/12/embarazo-veganismo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">buenoyvegano.com/2018/12/12/emb</span><span class=\"invisible\">arazo-veganismo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"849399978090954753\" dir=\"ltr\" href=\"/BuenoyVegano\"><s>@</s><b>buenoyvegano</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-13T10:50:06", "timestamp_epochs": 1544698206, "tweet_id": "1073168175498477568", "tweet_url": "/BuenoyVegano/status/1073168175498477568", "user_id": "849399978090954753", "username": "Bueno y Vegano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1069524093496684544", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KhennuWoW", "user_id": "3111622533"}], "retweets": 0, "screen_name": "EstrellaLaRubia", "text": "Las ventajas son con respecto a la situaci\u00f3n del embarazo, no con respecto a la empresa. Depende de por donde lo veas. De ah\u00ed mi opini\u00f3n sobre para lo que Vox cree cualificadas a las mujeres. No puedo explic\u00e1rtelo mejor, solo te puedo recomendar q leas sobre desigualdad laboral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las ventajas son con respecto a la situaci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, no con respecto a la empresa. Depende de por donde lo veas. De ah\u00ed mi opini\u00f3n sobre para lo que Vox cree cualificadas a las mujeres. No puedo explic\u00e1rtelo mejor, solo te puedo <strong>recomendar</strong> q leas sobre desigualdad laboral.</p>", "timestamp": "2018-12-03T10:50:11", "timestamp_epochs": 1543834211, "tweet_id": "1069544320372482049", "tweet_url": "/EstrellaLaRubia/status/1069544320372482049", "user_id": "2356511618", "username": "Estrella H. La Rubia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1062096592524771328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "YvvnTH", "user_id": "499189184"}], "retweets": 0, "screen_name": "lauracf14", "text": "Dado tu afan de recomendar pruebas de embarazo me extra\u00f1a que no comentes Julio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dado tu afan de <strong>recomendar</strong> pruebas de <strong>embarazo</strong> me extra\u00f1a que no comentes Julio</p>", "timestamp": "2018-11-12T21:46:08", "timestamp_epochs": 1542059168, "tweet_id": "1062099249297547264", "tweet_url": "/lauracf14/status/1062099249297547264", "user_id": "476813240", "username": "L A U", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1061979300352667649", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Disfrutandolav4", "user_id": "798492631634419712"}, {"screen_name": "BEACRIS1", "user_id": "968409738"}], "retweets": 0, "screen_name": "tinissima", "text": "Disc\u00falpame que te corrija, los m\u00e9dicos son PERSONAS y que de asuntos sin ensayos ellos dan su opini\u00f3n . Como la de recomendar el embarazo para \u201ccurar\u201d la endometriosis.palabras de ginec\u00f3logos \u201cexpertos\u201d.Obvio entre embarazo y lactancia no ovulas pero cuando vuelva da ocular QUE?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disc\u00falpame que te corrija, los m\u00e9dicos son PERSONAS y que de asuntos sin ensayos ellos dan su opini\u00f3n . Como la de <strong>recomendar</strong> el <strong>embarazo</strong> para \u201ccurar\u201d la endometriosis.palabras de ginec\u00f3logos \u201cexpertos\u201d.Obvio entre <strong>embarazo</strong> y lactancia no ovulas pero cuando vuelva da ocular QUE?</p>", "timestamp": "2018-11-12T20:03:37", "timestamp_epochs": 1542053017, "tweet_id": "1062073451278753792", "tweet_url": "/tinissima/status/1062073451278753792", "user_id": "28821257", "username": "Tinissima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1060574333062537216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GlodeJo07", "user_id": "167042901"}], "retweets": 0, "screen_name": "ClarkCarr71", "text": "Se sienten muy letrados e intocables,cuando est\u00e1a viendo por qui\u00e9n votan y la bola de estupideces que dicen que solo te queda recomendar el \u00e1cido f\u00f3lico y dejar los vicios en el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se sienten muy letrados e intocables,cuando est\u00e1a viendo por qui\u00e9n votan y la bola de estupideces que dicen que solo te queda <strong>recomendar</strong> el \u00e1cido f\u00f3lico y dejar los vicios en el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2018-11-08T16:50:36", "timestamp_epochs": 1541695836, "tweet_id": "1060575323845062656", "tweet_url": "/ClarkCarr71/status/1060575323845062656", "user_id": "989676533777395713", "username": "\u212d\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd28 \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2f \ud835\udd1a \ud835\udd0a\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd37 (jukebox hero)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Fertifarma", "LaFarmaciaDeLaFertilidad", "Fertilidad", "Infertilidadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dqy58M9W4AEm5fC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fertifarma", "text": "\u00a1Nunca te rindas! Hay un alto porcentaje para un embarazo exitoso. Si est\u00e1s buscando un m\u00e9dico especialista, nosotros te lo podemos recomendar si nos dejas en los comentarios en qu\u00e9 parte de la rep\u00fablica radicas. \n\n#Fertifarma #LaFarmaciaDeLaFertilidad #Fertilidad #Infertilidadpic.twitter.com/Ivsqloc0Ar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Nunca te rindas! Hay un alto porcentaje para un <strong>embarazo</strong> exitoso. Si est\u00e1s buscando un m\u00e9dico especialista, nosotros te lo podemos <strong>recomendar</strong> si nos dejas en los comentarios en qu\u00e9 parte de la rep\u00fablica radicas. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertifarma?src=hash\"><s>#</s><b>Fertifarma</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaFarmaciaDeLaFertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>LaFarmaciaDeLaFertilidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>Fertilidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Infertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>Infertilidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ivsqloc0Ar\">pic.twitter.com/Ivsqloc0Ar</a></p>", "timestamp": "2018-10-31T00:10:11", "timestamp_epochs": 1540944611, "tweet_id": "1057424458942767104", "tweet_url": "/Fertifarma/status/1057424458942767104", "user_id": "121228304", "username": "Fertifarma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1054772934135500800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alvarezangeles6", "user_id": "186999284"}], "retweets": 0, "screen_name": "Caropicchio", "text": "*y en caso en los que el aborto es legal, voy a brindarle las herramientas que necesite para seguir con ese embarazo, JAMAS voy a recomendar el aborto y si de igual forma lo quieren, deber\u00e1n ir con otro profesional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*y en caso en los que el aborto es legal, voy a brindarle las herramientas que necesite para seguir con ese <strong>embarazo</strong>, JAMAS voy a <strong>recomendar</strong> el aborto y si de igual forma lo quieren, deber\u00e1n ir con otro profesional</p>", "timestamp": "2018-10-24T03:25:20", "timestamp_epochs": 1540351520, "tweet_id": "1054936855173648384", "tweet_url": "/Caropicchio/status/1054936855173648384", "user_id": "701426694", "username": "Caro \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "1053390099705184256", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Caca_De_Pato", "user_id": "259567558"}, {"screen_name": "silvitabuendia", "user_id": "205930411"}], "retweets": 9, "screen_name": "Cecilawyer", "text": "No podr\u00eda \u201crecomendar\u201d a nadie interrumpir el embarazo, es una decisi\u00f3n muy personal de acuerdo a circunstancias particulares. Si puedo y lo hago, defender a ultranza el derecho a interrumpir el embarazo no deseado, sin ser estigmatizada, sin ser encarcelada, sin morir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No podr\u00eda \u201c<strong>recomendar</strong>\u201d a nadie interrumpir el <strong>embarazo</strong>, es una decisi\u00f3n muy personal de acuerdo a circunstancias particulares. Si puedo y lo hago, defender a ultranza el derecho a interrumpir el <strong>embarazo</strong> no deseado, sin ser estigmatizada, sin ser encarcelada, sin morir.</p>", "timestamp": "2018-10-19T21:57:31", "timestamp_epochs": 1539986251, "tweet_id": "1053404803370545152", "tweet_url": "/Cecilawyer/status/1053404803370545152", "user_id": "381117605", "username": "Cecilawyer \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf08\u2696\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "994938928858894336", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nutrioli", "user_id": "90902415"}], "retweets": 0, "screen_name": "14_Teporinga", "text": "\u00bfCu\u00e1l es su finalidad? Cuidado con el jengibre, no se debe recomendar a la ligera; puede traer complicaciones a las personas que presentan cardiopat\u00edas y durante el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1l es su finalidad? Cuidado con el jengibre, no se debe <strong>recomendar</strong> a la ligera; puede traer complicaciones a las personas que presentan cardiopat\u00edas y durante el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-15T04:14:22", "timestamp_epochs": 1526357662, "tweet_id": "996242361293459458", "tweet_url": "/14_Teporinga/status/996242361293459458", "user_id": "78656813", "username": "This is me...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994941315736621056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mrs_Poa", "user_id": "1173059959"}, {"screen_name": "FERTEORO", "user_id": "265251961"}], "retweets": 0, "screen_name": "Merteora", "text": "A mi modo de ver, recomendar no tomar ni un ibuprofeno en el embarazo \u201cpor si acaso\u201d y luego postular que una anestesia as\u00ed de potente no tendr\u00e1 ning\u00fan efecto secundario sobre madre y/o beb\u00e9 es manipular las decisiones que tomamos las mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi modo de ver, <strong>recomendar</strong> no tomar ni un ibuprofeno en el <strong>embarazo</strong> \u201cpor si acaso\u201d y luego postular que una anestesia as\u00ed de potente no tendr\u00e1 ning\u00fan efecto secundario sobre madre y/o beb\u00e9 es manipular las decisiones que tomamos las mujeres.</p>", "timestamp": "2018-05-14T02:27:17", "timestamp_epochs": 1526264837, "tweet_id": "995853023653048320", "tweet_url": "/Merteora/status/995853023653048320", "user_id": "375617638", "username": "Meravillossa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "989955712242548741", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Latanace", "user_id": "71542755"}], "retweets": 0, "screen_name": "MalBicho_O", "text": "S\u00ed, mira hermana en lucha, te puedo recomendar una bonita terapia de reconocimiento que sostiene la importancia de tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, mira hermana en lucha, te puedo <strong>recomendar</strong> una bonita terapia de reconocimiento que sostiene la importancia de tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-27T20:29:18", "timestamp_epochs": 1524860958, "tweet_id": "989964728586985472", "tweet_url": "/MalBicho_O/status/989964728586985472", "user_id": "54919693", "username": "Ma\u0363lBi\u0365c\u0368h\u036ao\u0366\u00ae \u270c\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "983748149708754945", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nestealimone", "user_id": "888809501327077376"}, {"screen_name": "noeliasaezmarti", "user_id": "359897759"}], "retweets": 0, "screen_name": "Devlinus", "text": "Inf\u00f3rmate, que en embarazos con trillizos en Gestaci\u00f3n subrogada, se recomienda a la gestante abortar uno porque as\u00ed el parto es m\u00e1s seguro.\n\nDigo \"recomendar\" porque en realidad todo lo que ponga en riesgo el embarazo es una infracci\u00f3n del contrato.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inf\u00f3rmate, que en embarazos con trillizos en Gestaci\u00f3n subrogada, se recomienda a la gestante abortar uno porque as\u00ed el parto es m\u00e1s seguro.\n\nDigo \"<strong>recomendar</strong>\" porque en realidad todo lo que ponga en riesgo el <strong>embarazo</strong> es una infracci\u00f3n del contrato.</p>", "timestamp": "2018-04-24T06:32:31", "timestamp_epochs": 1524551551, "tweet_id": "988666981665648640", "tweet_url": "/Devlinus/status/988666981665648640", "user_id": "277467433", "username": "\u256d\u2229\u256e(\ufe36\ufe3f\ufe36)\u256d\u2229\u256e \ud83d\udc49 Gordan \ud83d\udc48", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YehudyChaves", "text": "Retweeted Meliora Nutrici\u00f3n (@MelioraCR):\n\n\u201c...es necesario recomendar a la mujer embarazada que consuma el suplemento de hierro despu\u00e9s de los alimentos, junto con fuentes adecuadas de vitamina C y que no lo tome con t\u00e9 o caf\u00e9...\u201d #embarazo https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Retweeted Meliora Nutrici\u00f3n (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"884573628993556481\" dir=\"ltr\" href=\"/MelioraCR\"><s>@</s><b>MelioraCR</b></a>):\n\n\u201c...es necesario <strong>recomendar</strong> a la mujer embarazada que consuma el suplemento de hierro despu\u00e9s de los alimentos, junto con fuentes adecuadas de vitamina C y que no lo tome con t\u00e9 o caf\u00e9...\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/znIZw0aXLR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/comersano/stat</span><span class=\"invisible\">us/983845847900327936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-18T03:47:17", "timestamp_epochs": 1524023237, "tweet_id": "986451069524996097", "tweet_url": "/YehudyChaves/status/986451069524996097", "user_id": "198607534", "username": "Yehudy Chaves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.infobae.com/politica/2018/04/10/primer-cruce-tenso-en-el-debate-por-el-aborto-novaresio-contra-la-diputada-carmen-polledo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "omatribel", "text": "A Novaresio tendr\u00eda que darle verg\u00fcenza. Dicertar sobre el  tema a favor del aborto. Que se sepa el embarazo se hace con hombre, deb\u00eda recomendar que sus pares se cuiden!! Primer en el debate por el aborto: Luis Novaresio contra la diputada Carmen Polledo http://www.infobae.com/politica/2018/04/10/primer-cruce-tenso-en-el-debate-por-el-aborto-novaresio-contra-la-diputada-carmen-polledo/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Novaresio tendr\u00eda que darle verg\u00fcenza. Dicertar sobre el  tema a favor del aborto. Que se sepa el <strong>embarazo</strong> se hace con hombre, deb\u00eda <strong>recomendar</strong> que sus pares se cuiden!! Primer en el debate por el aborto: Luis Novaresio contra la diputada Carmen Polledo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infobae.com/politica/2018/04/10/primer-cruce-tenso-en-el-debate-por-el-aborto-novaresio-contra-la-diputada-carmen-polledo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhNOs276zq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infobae.com/politica/2018/04/10/primer-cruce-tenso-en-el-debate-por-el-aborto-novaresio-contra-la-diputada-carmen-polledo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infobae.com/politica/2018/</span><span class=\"invisible\">04/10/primer-cruce-tenso-en-el-debate-por-el-aborto-novaresio-contra-la-diputada-carmen-polledo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-17T22:41:17", "timestamp_epochs": 1524004877, "tweet_id": "986374063894552576", "tweet_url": "/omatribel/status/986374063894552576", "user_id": "4149117734", "username": "Oma Tribel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://diariodeunpastillero.blogspot.com.es/2016/04/veganismo-y-ninos-experimentacion-en-la.html", "http://www.exquisitetweets.com/collection/serdna975/3457"], "parent_tweet_id": "982204278725984257", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fortmapache", "user_id": "707599289715990528"}, {"screen_name": "OscarPicazo", "user_id": "365998473"}], "retweets": 0, "screen_name": "serdna975", "text": "Hay indicios suficientes para recomendar no seguir una dieta vegana en fases de crecimiento: embarazo, infancia, adolescencia.\n\nhttp://diariodeunpastillero.blogspot.com.es/2016/04/veganismo-y-ninos-experimentacion-en-la.html\u00a0\u2026\nhttp://www.exquisitetweets.com/collection/serdna975/3457\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay indicios suficientes para <strong>recomendar</strong> no seguir una dieta vegana en fases de crecimiento: <strong>embarazo</strong>, infancia, adolescencia.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://diariodeunpastillero.blogspot.com.es/2016/04/veganismo-y-ninos-experimentacion-en-la.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CsnnhWDV5F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://diariodeunpastillero.blogspot.com.es/2016/04/veganismo-y-ninos-experimentacion-en-la.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">diariodeunpastillero.blogspot.com.es/2016/04/vegani</span><span class=\"invisible\">smo-y-ninos-experimentacion-en-la.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.exquisitetweets.com/collection/serdna975/3457\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E4ip11b4Pr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.exquisitetweets.com/collection/serdna975/3457\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">exquisitetweets.com/collection/ser</span><span class=\"invisible\">dna975/3457</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-17T11:21:18", "timestamp_epochs": 1523964078, "tweet_id": "986202941148336129", "tweet_url": "/serdna975/status/986202941148336129", "user_id": "3312910750", "username": "Andr\u00e9s Su\u00e1rez Glez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MelioraCR", "text": "\u201c...es necesario recomendar a la mujer embarazada que consuma el suplemento de hierro despu\u00e9s de los alimentos, junto con fuentes adecuadas de vitamina C y que no lo tome con t\u00e9 o caf\u00e9...\u201d #embarazo https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u201c...es necesario <strong>recomendar</strong> a la mujer embarazada que consuma el suplemento de hierro despu\u00e9s de los alimentos, junto con fuentes adecuadas de vitamina C y que no lo tome con t\u00e9 o caf\u00e9...\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rhzX2M4xra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/comersano/status/983845847900327936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/comersano/stat</span><span class=\"invisible\">us/983845847900327936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-15T14:52:06", "timestamp_epochs": 1523803926, "tweet_id": "985531215922032640", "tweet_url": "/MelioraCR/status/985531215922032640", "user_id": "884573628993556481", "username": "Carolina Rodr\u00edguez | Nutrici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984363050202525696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Victor_Mu", "user_id": "246399313"}], "retweets": 0, "screen_name": "Riotgrrrl10", "text": "Claro, no es recomendar por sistema. Si no en los casos en los que transcurra el embarazo de bajo riesgo y se la mujer tenga todas las pruebas pertinentes. Y totalmente de acuerdo en la financiaci\u00f3n de la asistencia a domicilio y la mejora de la atenci\u00f3n hospitalaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, no es <strong>recomendar</strong> por sistema. Si no en los casos en los que transcurra el <strong>embarazo</strong> de bajo riesgo y se la mujer tenga todas las pruebas pertinentes. Y totalmente de acuerdo en la financiaci\u00f3n de la asistencia a domicilio y la mejora de la atenci\u00f3n hospitalaria</p>", "timestamp": "2018-04-15T14:11:27", "timestamp_epochs": 1523801487, "tweet_id": "985520985490280448", "tweet_url": "/Riotgrrrl10/status/985520985490280448", "user_id": "847354985725612036", "username": "Riot grrrl!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "churrasquitos", "text": "@drjuanjr buen dia desde colombia tengo manchas en la cara desde mi primer embarazo me he aplicado muchas cremas y tratamientos y no han resultado hay alguno que ud me pueda recomendar? Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174102868\" dir=\"ltr\" href=\"/drjuanjr\"><s>@</s><b>drjuanjr</b></a> buen dia desde colombia tengo manchas en la cara desde mi primer <strong>embarazo</strong> me he aplicado muchas cremas y tratamientos y no han resultado hay alguno que ud me pueda <strong>recomendar</strong>? Gracias</p>", "timestamp": "2018-04-14T15:06:12", "timestamp_epochs": 1523718372, "tweet_id": "985172374382407682", "tweet_url": "/churrasquitos/status/985172374382407682", "user_id": "352331030", "username": "maria isabel malagon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "984590174565928960", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantiiRoaa", "user_id": "1574185904"}, {"screen_name": "SweetSalvat0re", "user_id": "355957658"}], "retweets": 1, "screen_name": "SantiiRoaa", "text": "Ni en el colegio, sobre como cuidarse, quiz\u00e1s desconoce el riesgo de embarazo que hay al tener relaci\u00f3nes. Vos podr\u00edas ir a concientizar sobre ello, recomendar asistir a un medico, en un dispensario, que dan anticonceptivos gratuitamente. O no te ves capaz de hacerlo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni en el colegio, sobre como cuidarse, quiz\u00e1s desconoce el riesgo de <strong>embarazo</strong> que hay al tener relaci\u00f3nes. Vos podr\u00edas ir a concientizar sobre ello, <strong>recomendar</strong> asistir a un medico, en un dispensario, que dan anticonceptivos gratuitamente. O no te ves capaz de hacerlo?</p>", "timestamp": "2018-04-13T19:44:57", "timestamp_epochs": 1523648697, "tweet_id": "984880138079883270", "tweet_url": "/SantiiRoaa/status/984880138079883270", "user_id": "1574185904", "username": "Aurico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981994754165571587", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DBM_46", "user_id": "2996024735"}, {"screen_name": "_fdrlz", "user_id": "65904068"}, {"screen_name": "Ombliguito1", "user_id": "521136316"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aikaseduerme", "text": "No hay nadie, por eso no se puede recomendar el aborto a partir de un punto del embarazo.\nMe encanta leer estas cosas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay nadie, por eso no se puede <strong>recomendar</strong> el aborto a partir de un punto del <strong>embarazo</strong>.\nMe encanta leer estas cosas.</p>", "timestamp": "2018-04-07T16:59:35", "timestamp_epochs": 1523120375, "tweet_id": "982664193533972480", "tweet_url": "/Aikaseduerme/status/982664193533972480", "user_id": "4559111248", "username": "Aikaseduerme 319", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://bit.ly/2pAUoQk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Ladob", "text": "Mi cr\u00f3nica de @InvisiblePeli en @pagina12 @Las12_Pagina12 para ver, recomendar y llevar a las escuelas. \n\n\u00bfC\u00f3mo ser\u00eda un embarazo y posible aborto adolescente? Nadie escucha. \n\n http://bit.ly/2pAUoQk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi cr\u00f3nica de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"950735156003966976\" dir=\"ltr\" href=\"/InvisiblePeli\"><s>@</s><b>InvisiblePeli</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"775474080715767808\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina12\"><s>@</s><b>pagina12</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"780871620311134209\" dir=\"ltr\" href=\"/Las12_Pagina12\"><s>@</s><b>Las12_Pagina12</b></a> para ver, <strong>recomendar</strong> y llevar a las escuelas. \n\n\u00bfC\u00f3mo ser\u00eda un <strong>embarazo</strong> y posible aborto adolescente? Nadie escucha. \n\n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2pAUoQk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Oy0QQ0DGrY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2pAUoQk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2pAUoQk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-03-23T11:43:38", "timestamp_epochs": 1521805418, "tweet_id": "977148862577115137", "tweet_url": "/Ladob/status/977148862577115137", "user_id": "11456702", "username": "Irina Sternik", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["amamantando", "embarazada", "oxitocina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.bebesymas.com/lactancia/se-puede-dar-el-pecho-embarazada"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EMBARAZARTE", "text": "\u00bfPuedo seguir #amamantando a mi beb\u00e9 si estoy #embarazada? No hay razones m\u00e9dicas para recomendar el destete en caso de embarazo. La cantidad de #oxitocina y la duraci\u00f3n de la estimulaci\u00f3n que se produce en...https://www.bebesymas.com/lactancia/se-puede-dar-el-pecho-embarazada\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPuedo seguir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amamantando?src=hash\"><s>#</s><b>amamantando</b></a> a mi beb\u00e9 si estoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>embarazada</b></a>? No hay razones m\u00e9dicas para <strong>recomendar</strong> el destete en caso de <strong>embarazo</strong>. La cantidad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oxitocina?src=hash\"><s>#</s><b>oxitocina</b></a> y la duraci\u00f3n de la estimulaci\u00f3n que se produce en...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.bebesymas.com/lactancia/se-puede-dar-el-pecho-embarazada\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PURu8szVQE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bebesymas.com/lactancia/se-puede-dar-el-pecho-embarazada\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bebesymas.com/lactancia/se-p</span><span class=\"invisible\">uede-dar-el-pecho-embarazada</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-22T17:27:25", "timestamp_epochs": 1521739645, "tweet_id": "976872991513509888", "tweet_url": "/EMBARAZARTE/status/976872991513509888", "user_id": "60048163", "username": "EMBARAZARTE C.A.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DW2hzelWsAAD4xy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "anmarrymu", "text": "Vale la ocasi\u00f3n para recomendar que el uso del acido folico en el embarazo es primordial. pic.twitter.com/kHqlp31MS0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la ocasi\u00f3n para <strong>recomendar</strong> que el uso del acido folico en el <strong>embarazo</strong> es primordial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kHqlp31MS0\">pic.twitter.com/kHqlp31MS0</a></p>", "timestamp": "2018-02-25T03:49:18", "timestamp_epochs": 1519530558, "tweet_id": "967607411577155584", "tweet_url": "/anmarrymu/status/967607411577155584", "user_id": "54317759", "username": "anamaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "966866649793036288", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tae_goodboi", "user_id": "2508801884"}], "retweets": 0, "screen_name": "Waterfalltear", "text": "Es sobre una familia disfuncional,2 madres con hijos adoptados,deportaci\u00f3n, gays, trans, droga, \"incesto\", violaci\u00f3n, embarazo. B\u00e1sicamente cualquier tipo de drama que te imagines. Si te lo digo asi no parece interesante pero le he salvado la vida a amigos al recomendar la serie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es sobre una familia disfuncional,2 madres con hijos adoptados,deportaci\u00f3n, gays, trans, droga, \"incesto\", violaci\u00f3n, <strong>embarazo</strong>. B\u00e1sicamente cualquier tipo de drama que te imagines. Si te lo digo asi no parece interesante pero le he salvado la vida a amigos al <strong>recomendar</strong> la serie</p>", "timestamp": "2018-02-23T04:38:13", "timestamp_epochs": 1519360693, "tweet_id": "966894943598866432", "tweet_url": "/Waterfalltear/status/966894943598866432", "user_id": "966348443806560258", "username": "baby m", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["wellnesswedpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DWBRkMwWAAElVyD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nacersanobaby", "text": "R6 Los chequeos dentales en el embarazo son importantes para encontrar y tratar problemas dentales. Las limpiezas de dientes peri\u00f3dicas ayudan a prevenir las caries. Si tiene problemas, su dentista puede recomendar tratamiento durante embarazo o despu\u00e9s del parto. #wellnesswedpic.twitter.com/PtO2YIay15", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R6 Los chequeos dentales en el <strong>embarazo</strong> son importantes para encontrar y tratar problemas dentales. Las limpiezas de dientes peri\u00f3dicas ayudan a prevenir las caries. Si tiene problemas, su dentista puede <strong>recomendar</strong> tratamiento durante <strong>embarazo</strong> o despu\u00e9s del parto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wellnesswed?src=hash\"><s>#</s><b>wellnesswed</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PtO2YIay15\">pic.twitter.com/PtO2YIay15</a></p>", "timestamp": "2018-02-14T19:38:48", "timestamp_epochs": 1518637128, "tweet_id": "963860092125925379", "tweet_url": "/nacersanobaby/status/963860092125925379", "user_id": "20801801", "username": "Nacersano baby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "migliar0", "text": "@JulioBasulto_DN Hola! Qu\u00e9 libro le puedo recomendar a una madre que no est\u00e1 metida para nada en el tema de la alimentaci\u00f3n saludable? Veo que \"Mam\u00e1 come sano\" est\u00e1 enfocado en el embarazo y la lactancia y \"Se me hace bola\" es como m\u00e1s espec\u00edfico. Alguno que hable en general?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1267118816\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioBasulto_DN\"><s>@</s><b>JulioBasulto_DN</b></a> Hola! Qu\u00e9 libro le puedo <strong>recomendar</strong> a una madre que no est\u00e1 metida para nada en el tema de la alimentaci\u00f3n saludable? Veo que \"Mam\u00e1 come sano\" est\u00e1 enfocado en el <strong>embarazo</strong> y la lactancia y \"Se me hace bola\" es como m\u00e1s espec\u00edfico. Alguno que hable en general?</p>", "timestamp": "2018-02-08T07:28:50", "timestamp_epochs": 1518074930, "tweet_id": "961502061660655616", "tweet_url": "/migliar0/status/961502061660655616", "user_id": "574725271", "username": "Pedro Migliaro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Fertifarma", "LaFarmaciaDeLaFertilidadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DVYlgGeX4AEBrWx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fertifarma", "text": "Si presentas alg\u00fan s\u00edntoma inusual durante el embarazo, no dudes en acudir con tu m\u00e9dico para evitar cualquier tipo de problema. \u00a1Nosotros te podemos recomendar un m\u00e9dico especialista en reproducci\u00f3n! #Fertifarma #LaFarmaciaDeLaFertilidadpic.twitter.com/3N5ZCfkUrJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si presentas alg\u00fan s\u00edntoma inusual durante el <strong>embarazo</strong>, no dudes en acudir con tu m\u00e9dico para evitar cualquier tipo de problema. \u00a1Nosotros te podemos <strong>recomendar</strong> un m\u00e9dico especialista en reproducci\u00f3n! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fertifarma?src=hash\"><s>#</s><b>Fertifarma</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaFarmaciaDeLaFertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>LaFarmaciaDeLaFertilidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3N5ZCfkUrJ\">pic.twitter.com/3N5ZCfkUrJ</a></p>", "timestamp": "2018-02-06T22:01:08", "timestamp_epochs": 1517954468, "tweet_id": "960996808477630464", "tweet_url": "/Fertifarma/status/960996808477630464", "user_id": "121228304", "username": "Fertifarma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["infertipandy", "malaga"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "pimaad83", "text": "Hola #infertipandy me pod\u00e9is recomendar endocrino en #malaga para que me controle en el embarazo. Soy hipotiroidea. Besosssss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infertipandy?src=hash\"><s>#</s><b>infertipandy</b></a> me pod\u00e9is <strong>recomendar</strong> endocrino en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/malaga?src=hash\"><s>#</s><b>malaga</b></a> para que me controle en el <strong>embarazo</strong>. Soy hipotiroidea. Besosssss</p>", "timestamp": "2020-07-01T19:30:06", "timestamp_epochs": 1593631806, "tweet_id": "1278410570539155462", "tweet_url": "/pimaad83/status/1278410570539155462", "user_id": "1229041650640572416", "username": "Pimaad83", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbcZ-9OWkAEf2gW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.conceptum.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConceptumFertil", "text": "Aunque la FIV es una opci\u00f3n, no es la \u00fanica para lograr un embarazo. Evalu\u00e1remos tu historial y junto con pruebas determinaremos la causa de la infertilidad, as\u00ed te podremos recomendar el tratamiento adecuado\n\nhttp://www.conceptum.com\u00a0\nll\u00e1manos (+57) 3107699757 (+571) 61614480pic.twitter.com/fla8oz4n6n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque la FIV es una opci\u00f3n, no es la \u00fanica para lograr un <strong>embarazo</strong>. Evalu\u00e1remos tu historial y junto con pruebas determinaremos la causa de la infertilidad, as\u00ed te podremos <strong>recomendar</strong> el tratamiento adecuado\n\n<img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computadora personal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4bb.png\" title=\"Computadora personal\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conceptum.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MkUbUmS1q4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conceptum.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conceptum.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\u260e\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/260e.png\" title=\"Tel\u00e9fono\"/>ll\u00e1manos (+57) 3107699757 (+571) 61614480<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fla8oz4n6n\">pic.twitter.com/fla8oz4n6n</a></p>", "timestamp": "2020-06-26T20:00:00", "timestamp_epochs": 1593201600, "tweet_id": "1276606156253720576", "tweet_url": "/ConceptumFertil/status/1276606156253720576", "user_id": "441918983", "username": "Conceptum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275938169515577345", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LadyFrutas", "user_id": "3177392913"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChicaPuerco", "text": "Ahh ya te estaba por recomendar que salieras del entorno t\u00f3xico en el que te manejabas jajaja. S\u00ed, en los casos de gente loca, el anillo de compromiso funciona como el supuesto embarazo o la amenaza de suicidio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahh ya te estaba por <strong>recomendar</strong> que salieras del entorno t\u00f3xico en el que te manejabas jajaja. S\u00ed, en los casos de gente loca, el anillo de compromiso funciona como el supuesto <strong>embarazo</strong> o la amenaza de suicidio.</p>", "timestamp": "2020-06-25T01:01:04", "timestamp_epochs": 1593046864, "tweet_id": "1275957145389993984", "tweet_url": "/ChicaPuerco/status/1275957145389993984", "user_id": "41189965", "username": "Chica\ud83d\udc9aPuerco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272360293256114177", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dadatina", "user_id": "15130291"}], "retweets": 0, "screen_name": "yami_acu", "text": "Dada te lo suplico  ya tengo la listita casi completa para comprar , pero me faltar\u00eda alg\u00fan serum y crema ; cuales me podr\u00edas recomendar para la noche ? Piel mixta (con el plus del embarazo) ... gracias ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dada te lo suplico <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Folded hands (tono de piel medio-claro)\"/> ya tengo la listita casi completa para comprar , pero me faltar\u00eda alg\u00fan serum y crema ; cuales me podr\u00edas <strong>recomendar</strong> para la noche ? Piel mixta (con el plus del <strong>embarazo</strong>) ... gracias <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n morado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Coraz\u00f3n morado\"/></p>", "timestamp": "2020-06-15T17:12:02", "timestamp_epochs": 1592241122, "tweet_id": "1272577618697768960", "tweet_url": "/yami_acu/status/1272577618697768960", "user_id": "165827260", "username": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \ud835\udce8\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271569069288894464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "saiz_sebastian", "user_id": "746846833171959808"}, {"screen_name": "ArturoPR92", "user_id": "3389876145"}], "retweets": 0, "screen_name": "saiz_sebastian", "text": "Los preservativos por ejemplo reducen notablemente el riesgo de contagio de ETS y de embarazo. En lugar de recomendar su uso, prefieren hacerlo con la pr\u00e1ctica de la abstinencia, un valor rechazado por pr\u00e1cticamente toda la poblaci\u00f3n. Los hechos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los preservativos por ejemplo reducen notablemente el riesgo de contagio de ETS y de <strong>embarazo</strong>. En lugar de <strong>recomendar</strong> su uso, prefieren hacerlo con la pr\u00e1ctica de la abstinencia, un valor rechazado por pr\u00e1cticamente toda la poblaci\u00f3n. Los hechos.</p>", "timestamp": "2020-06-13T14:07:44", "timestamp_epochs": 1592057264, "tweet_id": "1271806463279800321", "tweet_url": "/saiz_sebastian/status/1271806463279800321", "user_id": "746846833171959808", "username": "Sebasti\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CBN7ztPJf6n/?igshid=1pi6qkn6p4r7x"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlashGoFoto", "text": "I+R=E\n\n\u00bfEst\u00e1s embarazada o alguien especial para ti lo est\u00e1... y quieres regalar un reportaje super chulo? Inf\u00f3rmate, solemos recomendar realizar est\u00e1s sesiones de fotos entre la semana 29 y 35 de embarazo para\u2026 https://www.instagram.com/p/CBN7ztPJf6n/?igshid=1pi6qkn6p4r7x\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">I+R=E<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5a4.png\" title=\"Coraz\u00f3n negro\"/>\n\n\u00bfEst\u00e1s embarazada o alguien especial para ti lo est\u00e1... y quieres regalar un reportaje super chulo? Inf\u00f3rmate, solemos <strong>recomendar</strong> realizar est\u00e1s sesiones de fotos entre la semana 29 y 35 de <strong>embarazo</strong> para\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CBN7ztPJf6n/?igshid=1pi6qkn6p4r7x\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rdOFaWddvv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CBN7ztPJf6n/?igshid=1pi6qkn6p4r7x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CBN7ztPJf6n/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1pi6qkn6p4r7x</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-09T14:29:39", "timestamp_epochs": 1591712979, "tweet_id": "1270362428656750593", "tweet_url": "/FlashGoFoto/status/1270362428656750593", "user_id": "1978176847", "username": "FlashGoFotograf\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1269951867586519041", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FranHervias", "user_id": "146214432"}, {"screen_name": "GirautaOficial", "user_id": "2223841798"}], "retweets": 0, "screen_name": "Leverthain", "text": "Gracias a estos elementos, la evidencia cient\u00edfica comenz\u00f3 a recomendar a las mujeres tomar \u00e1c. f\u00f3lico durante el embarazo. Pero a\u00fan as\u00ed, alg\u00fan elemento te sigue saliendo todav\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a estos elementos, la evidencia cient\u00edfica comenz\u00f3 a <strong>recomendar</strong> a las mujeres tomar \u00e1c. f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong>. Pero a\u00fan as\u00ed, alg\u00fan elemento te sigue saliendo todav\u00eda.</p>", "timestamp": "2020-06-09T04:47:52", "timestamp_epochs": 1591678072, "tweet_id": "1270216018716213251", "tweet_url": "/Leverthain/status/1270216018716213251", "user_id": "3404895137", "username": "Marcos Escudero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "rociokrystaal", "text": "me pueden recomendar ejercicios no muy dif\u00edciles para tonificar las nalgas. recuerden que tengo 5 meses de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me pueden <strong>recomendar</strong> ejercicios no muy dif\u00edciles para tonificar las nalgas. recuerden que tengo 5 meses de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-07T22:30:58", "timestamp_epochs": 1591569058, "tweet_id": "1269758779299713024", "tweet_url": "/rociokrystaal/status/1269758779299713024", "user_id": "1406775223", "username": "K", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JAMA", "covid19"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielOliva8", "text": "#JAMA 5-6-2020\n\nRecomendaciones prenatales, durante el embarazo y post parto. #covid19\n\n1. Seg\u00fan datos limitados, no parece haber una raz\u00f3n convincente para recomendar retrasar el embarazo durante la pandemia.\n\n2. Para la mujer embarazada es evitar infectarse por SARScov2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JAMA?src=hash\"><s>#</s><b>JAMA</b></a> 5-6-2020\n\n<img alt=\"\ud83d\udccd\" aria-label=\"Emoji: Tachuela redonda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cd.png\" title=\"Tachuela redonda\"/>Recomendaciones prenatales, durante el <strong>embarazo</strong> y post parto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/covid19?src=hash\"><s>#</s><b>covid19</b></a>\n\n1. Seg\u00fan datos limitados, no parece haber una raz\u00f3n convincente para <strong>recomendar</strong> retrasar el <strong>embarazo</strong> durante la pandemia.\n\n2. Para la mujer embarazada es evitar infectarse por SARScov2<img alt=\"\u2935\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha se\u00f1alando hacia la derecha y luego girando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2935.png\" title=\"Flecha se\u00f1alando hacia la derecha y luego girando hacia abajo\"/></p>", "timestamp": "2020-06-07T17:30:33", "timestamp_epochs": 1591551033, "tweet_id": "1269683176223498246", "tweet_url": "/DanielOliva8/status/1269683176223498246", "user_id": "65830835", "username": "Daniel Oliva, MD\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269442447907708928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LCamilaHO", "user_id": "411184497"}, {"screen_name": "Emisario", "user_id": "20346523"}], "retweets": 0, "screen_name": "y_a_y_i_t_a_", "text": "Ning\u00fan al\u00eden ni bicho raro, tu mam\u00e1 al igual que much\u00edsimas mujeres careci\u00f3 de apoyo, asesor\u00eda, \u00e1nimo y conocimiento que debi\u00f3 haber venido de los profesionales de la salud durante el embarazo, parto y postparto, antes esto era nulo y hab\u00eda mucha presi\u00f3n para recomendar f\u00f3rmula.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ning\u00fan al\u00eden ni bicho raro, tu mam\u00e1 al igual que much\u00edsimas mujeres careci\u00f3 de apoyo, asesor\u00eda, \u00e1nimo y conocimiento que debi\u00f3 haber venido de los profesionales de la salud durante el <strong>embarazo</strong>, parto y postparto, antes esto era nulo y hab\u00eda mucha presi\u00f3n para <strong>recomendar</strong> f\u00f3rmula.</p>", "timestamp": "2020-06-07T06:27:55", "timestamp_epochs": 1591511275, "tweet_id": "1269516419294773248", "tweet_url": "/y_a_y_i_t_a_/status/1269516419294773248", "user_id": "798704054", "username": "Yayita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1266016507538145281", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "averna03", "user_id": "1166731363191611395"}, {"screen_name": "DanielN2797", "user_id": "1156673724982190080"}], "retweets": 0, "screen_name": "averna03", "text": "+y estan muy bien explicadas las fases del embarazo, mes a mes, semana a semana y d\u00eda a d\u00eda. Te vuelvo a recomendar que leas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+y estan muy bien explicadas las fases del <strong>embarazo</strong>, mes a mes, semana a semana y d\u00eda a d\u00eda. Te vuelvo a <strong>recomendar</strong> que leas.</p>", "timestamp": "2020-05-29T02:11:38", "timestamp_epochs": 1590718298, "tweet_id": "1266190433467727877", "tweet_url": "/averna03/status/1266190433467727877", "user_id": "1166731363191611395", "username": "\u1d43\u1d5b\u1d49\u02b3\u207f\u1d43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1265958344965140480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PSOE", "user_id": "50982086"}, {"screen_name": "salvadorilla", "user_id": "233240412"}], "retweets": 0, "screen_name": "Desescalador1", "text": "Que conste que recomiendo la mascarilla desde el dia 1, pero recomendarla ahora es como recomendar condones despues del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que conste que recomiendo la mascarilla desde el dia 1, pero recomendarla ahora es como <strong>recomendar</strong> condones despues del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-28T13:27:03", "timestamp_epochs": 1590672423, "tweet_id": "1265998018588925953", "tweet_url": "/Desescalador1/status/1265998018588925953", "user_id": "1261811018293968897", "username": "Desescalador \ud83e\udda5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoAlAborto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/RubinsteinOk/status/1265350288229031936"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicoScartaccini", "text": "Adolfo. Fascismo es recomendar el aborto como soluci\u00f3n al embarazo, venderlo como \"derecho de la mujer\" y llamar la otra opini\u00f3n como retr\u00f3grada.\n#NoAlAborto.https://twitter.com/RubinsteinOk/status/1265350288229031936\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Adolfo. Fascismo es <strong>recomendar</strong> el aborto como soluci\u00f3n al <strong>embarazo</strong>, venderlo como \"derecho de la mujer\" y llamar la otra opini\u00f3n como retr\u00f3grada.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoAlAborto?src=hash\"><s>#</s><b>NoAlAborto</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RubinsteinOk/status/1265350288229031936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oOVa50viEW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RubinsteinOk/status/1265350288229031936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RubinsteinOk/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1265350288229031936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-27T16:03:06", "timestamp_epochs": 1590595386, "tweet_id": "1265674904449552385", "tweet_url": "/NicoScartaccini/status/1265674904449552385", "user_id": "1220560030157635585", "username": "NICO DE DERECHA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1264251844739489792", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarColdplayer", "user_id": "2666337960"}, {"screen_name": "tig19701", "user_id": "3107421967"}, {"screen_name": "realAlonsoDDS", "user_id": "700504335747125249"}], "retweets": 0, "screen_name": "evyfh", "text": "El aborto NO es la \u00fanica soluci\u00f3n a un embarazo inesperado. Muchas mujeres que han sido apoyadas han desistido  de abortar. Una mujer NO necesita abortos, necesita ser acompa\u00f1ada y apoyo en su embarazo. Te puedo recomendar varias instituciones de apoyo, veo que no las conoces.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto NO es la \u00fanica soluci\u00f3n a un <strong>embarazo</strong> inesperado. Muchas mujeres que han sido apoyadas han desistido  de abortar. Una mujer NO necesita abortos, necesita ser acompa\u00f1ada y apoyo en su <strong>embarazo</strong>. Te puedo <strong>recomendar</strong> varias instituciones de apoyo, veo que no las conoces.</p>", "timestamp": "2020-05-27T14:59:53", "timestamp_epochs": 1590591593, "tweet_id": "1265658991759314946", "tweet_url": "/evyfh/status/1265658991759314946", "user_id": "60919516", "username": "\u273fEvylove Slim\u273f\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1265422707635752960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "drpaolandmd", "user_id": "18010499"}, {"screen_name": "JairoDice", "user_id": "151904290"}], "retweets": 0, "screen_name": "eldoctorbravo", "text": "Yo creer\u00eda que la mayor\u00eda de psiquiatras tienen las competencias necesarias para atender problemas de salud mental durante el embarazo o el posparto. Se que existen algunos grupos que se especializan en salud mental de la mujer pero no podr\u00eda recomendar a alguien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo creer\u00eda que la mayor\u00eda de psiquiatras tienen las competencias necesarias para atender problemas de salud mental durante el <strong>embarazo</strong> o el posparto. Se que existen algunos grupos que se especializan en salud mental de la mujer pero no podr\u00eda <strong>recomendar</strong> a alguien.</p>", "timestamp": "2020-05-26T23:24:22", "timestamp_epochs": 1590535462, "tweet_id": "1265423564003405826", "tweet_url": "/eldoctorbravo/status/1265423564003405826", "user_id": "38084629", "username": "Juli\u00e1n Bravo \u24cb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martibk", "text": "Estoy tan aburrida de la oferta de boller\u00eda y reposter\u00eda local. \u00bfHay alguien que me pueda recomendar algo sorprendente? Quiero subir UN PAR DE KILOS mas ya que no era suficiente que confinamiento me pill\u00f3 recuperando del embarazo y sin ganas de dieta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy tan aburrida de la oferta de boller\u00eda y reposter\u00eda local. \u00bfHay alguien que me pueda <strong>recomendar</strong> algo sorprendente? Quiero subir UN PAR DE KILOS mas ya que no era suficiente que confinamiento me pill\u00f3 recuperando del <strong>embarazo</strong> y sin ganas de dieta.</p>", "timestamp": "2020-05-26T20:18:25", "timestamp_epochs": 1590524305, "tweet_id": "1265376765867941891", "tweet_url": "/martibk/status/1265376765867941891", "user_id": "112513594", "username": "marti buckley", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 128, "links": [], "parent_tweet_id": "1262529798955569152", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "mave_marteseo", "user_id": "137394206"}, {"screen_name": "SoyHomosensual", "user_id": "860616643"}, {"screen_name": "genarolozano", "user_id": "18607266"}], "retweets": 1, "screen_name": "BrillitosNodal", "text": "Ni al caso tu comentario.\nSi un embarazo es deseado y tienen todo para que a los ni\u00f1os no les falte nada  no hay porque \"recomendar el aborto\"  y otra cosa no se recomienda el aborto, cada mujer decide que hacer o no porque al fin de cuentas es su cuerpo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni al caso tu comentario.\nSi un <strong>embarazo</strong> es deseado y tienen todo para que a los ni\u00f1os no les falte nada  no hay porque \"<strong>recomendar</strong> el aborto\"  y otra cosa no se recomienda el aborto, cada mujer decide que hacer o no porque al fin de cuentas es su cuerpo</p>", "timestamp": "2020-05-19T00:55:21", "timestamp_epochs": 1589849721, "tweet_id": "1262547357176127489", "tweet_url": "/BrillitosNodal/status/1262547357176127489", "user_id": "1092950618338193408", "username": "Jay\ud83e\udd0d\ud83c\udf49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jdiego_tr", "text": "La cantidad diaria recomendada de folato para los adultos es de 400 microgramos (\u03bcg). Se debe recomendar a las mujeres adultas que est\u00e1n planificando un embarazo o que podr\u00edan estar embarazadas que tomen de 400 a 800 \u03bcg de \u00e1cido f\u00f3lico por d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>La cantidad diaria recomendada de folato para los adultos es de 400 microgramos (\u03bcg). Se debe <strong>recomendar</strong> a las mujeres adultas que est\u00e1n planificando un <strong>embarazo</strong> o que podr\u00edan estar embarazadas<img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/> que tomen de 400 a 800 \u03bcg de \u00e1cido f\u00f3lico por d\u00eda.</p>", "timestamp": "2020-05-17T21:18:03", "timestamp_epochs": 1589750283, "tweet_id": "1262130284364918784", "tweet_url": "/jdiego_tr/status/1262130284364918784", "user_id": "2262753056", "username": "J_Diego_TR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1184874205084635138", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "__Frostmourne__", "user_id": "263603452"}, {"screen_name": "CestMoiHelena", "user_id": "171650667"}], "retweets": 0, "screen_name": "PerriyoConFlore", "text": "Lo bueno esq se supone q reduce las posibilidades de embarazo (o eso me dijeron) y yo que no quiero hijos y dudo que vaya a querer nunca es algo q agradezco\nPero eso, lo unico que te puedo recomendar es que vayas a un psiquiatra o al ginec\u00f3logo (yo fui a ambos) y pruebes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo bueno esq se supone q reduce las posibilidades de <strong>embarazo</strong> (o eso me dijeron) y yo que no quiero hijos y dudo que vaya a querer nunca es algo q agradezco\nPero eso, lo unico que te puedo <strong>recomendar</strong> es que vayas a un psiquiatra o al ginec\u00f3logo (yo fui a ambos) y pruebes</p>", "timestamp": "2019-10-18T14:38:58", "timestamp_epochs": 1571409538, "tweet_id": "1185203621891379200", "tweet_url": "/PerriyoConFlore/status/1185203621891379200", "user_id": "809511284194545664", "username": "Ch\u00f8kopriskris", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["preanestesica", "embarazo", "partoseguro", "leiremartinez"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHGusnGX4AY7rZ9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SilviaDabouza", "text": "Cuando recomendar una visita #preanestesica durante #embarazo #partoseguro #leiremartinez @GurutzetakoOsppic.twitter.com/qUMzx1iyRF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando <strong>recomendar</strong> una visita <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preanestesica?src=hash\"><s>#</s><b>preanestesica</b></a> durante <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/partoseguro?src=hash\"><s>#</s><b>partoseguro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leiremartinez?src=hash\"><s>#</s><b>leiremartinez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"317788198\" dir=\"ltr\" href=\"/GurutzetakoOsp\"><s>@</s><b>GurutzetakoOsp</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qUMzx1iyRF\">pic.twitter.com/qUMzx1iyRF</a></p>", "timestamp": "2019-10-17T19:53:10", "timestamp_epochs": 1571341990, "tweet_id": "1184920306928046082", "tweet_url": "/SilviaDabouza/status/1184920306928046082", "user_id": "2577985840", "username": "Silvia Dabouza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Freyja23", "text": "Facebook me acaba de recomendar una pagina donde comprar tests de embarazo xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facebook me acaba de <strong>recomendar</strong> una pagina donde comprar tests de <strong>embarazo</strong> xD</p>", "timestamp": "2019-10-15T15:47:38", "timestamp_epochs": 1571154458, "tweet_id": "1184133741318414336", "tweet_url": "/_Freyja23/status/1184133741318414336", "user_id": "385163584", "username": "Jill \u2600\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180887412253368320", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nosoyovejanegra", "user_id": "731658682946195456"}, {"screen_name": "GumeryFilo", "user_id": "872884556847865859"}], "retweets": 0, "screen_name": "daWn_agg", "text": "Lo que te recete el m\u00e9dico. Pero en principio los AINES est\u00e1n contraindicados en el embarazo (y tb en la betaespera). As\u00ed que no se debe recomendar a alguien que los tome. Si su m\u00e9dico considera que el beneficio compensa el riesgo, vale.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que te recete el m\u00e9dico. Pero en principio los AINES est\u00e1n contraindicados en el <strong>embarazo</strong> (y tb en la betaespera). As\u00ed que no se debe <strong>recomendar</strong> a alguien que los tome. Si su m\u00e9dico considera que el beneficio compensa el riesgo, vale.</p>", "timestamp": "2019-10-07T20:45:33", "timestamp_epochs": 1570481133, "tweet_id": "1181309610545876992", "tweet_url": "/daWn_agg/status/1181309610545876992", "user_id": "103661343", "username": "-daWn-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zundury4", "text": "@valevillag Hola Vale! Me podr\u00e1s recomendar alg\u00fan libro que hable del embarazo (no deseado)? Algo que ayude a esclarecer un poco la mente para tomar una buena decisi\u00f3n? Gracias!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149954163\" dir=\"ltr\" href=\"/valevillag\"><s>@</s><b>valevillag</b></a> Hola Vale! Me podr\u00e1s <strong>recomendar</strong> alg\u00fan libro que hable del <strong>embarazo</strong> (no deseado)? Algo que ayude a esclarecer un poco la mente para tomar una buena decisi\u00f3n? Gracias!</p>", "timestamp": "2019-10-07T07:11:43", "timestamp_epochs": 1570432303, "tweet_id": "1181104801976856576", "tweet_url": "/Zundury4/status/1181104801976856576", "user_id": "964804622572507136", "username": "Zundury", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGP_Y1eX0AEcRol.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://youtu.be/uhSBZPBWbNk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Wellingpaz", "text": "Les quiero recomendar el canal de mi esposa @Heidygutierrezc donde explica su experiencia en cada trimestre de embarazo.\n\nEst\u00e1 buen\u00edsimo  http://youtu.be/uhSBZPBWbNk\u00a0pic.twitter.com/ZNH7uVCx2W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les quiero <strong>recomendar</strong> el canal de mi esposa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202677687\" dir=\"ltr\" href=\"/Heidygutierrezc\"><s>@</s><b>Heidygutierrezc</b></a> donde explica su experiencia en cada trimestre de <strong>embarazo</strong>.<img alt=\"\ud83e\udd30\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930-1f3fb.png\" title=\"Mujer embarazada (tono de piel claro)\"/>\n\nEst\u00e1 buen\u00edsimo <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/uhSBZPBWbNk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HvivyyBGIK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/uhSBZPBWbNk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/uhSBZPBWbNk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZNH7uVCx2W\">pic.twitter.com/ZNH7uVCx2W</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T04:46:48", "timestamp_epochs": 1570423608, "tweet_id": "1181068334948851712", "tweet_url": "/Wellingpaz/status/1181068334948851712", "user_id": "128271159", "username": "Wellington Pazmi\u00f1o \u272a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178356012149067777", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "raquelocaaa", "user_id": "249915742"}], "retweets": 0, "screen_name": "peperegiotigre", "text": "Te puedo recomendar una instituci\u00f3n que te ayude a que tengas un embarazo sano y puedas dar en adopci\u00f3n a tu hijo. Si quieres hacer negocio con tu hijo, no me interesa tu malvada propuesta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te puedo <strong>recomendar</strong> una instituci\u00f3n que te ayude a que tengas un <strong>embarazo</strong> sano y puedas dar en adopci\u00f3n a tu hijo. Si quieres hacer negocio con tu hijo, no me interesa tu malvada propuesta</p>", "timestamp": "2019-09-30T22:07:41", "timestamp_epochs": 1569881261, "tweet_id": "1178793564152778752", "tweet_url": "/peperegiotigre/status/1178793564152778752", "user_id": "294367327", "username": "Jose Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1175274446376112128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "KeylimarRubii", "user_id": "553639239"}], "retweets": 0, "screen_name": "yulisaangelica_", "text": "la robitussin no sirve pa na jaja, vas a tener que ir a tu gine porque algunas veces a las farmac\u00e9uticas no les gusta recomendar nada por el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la robitussin no sirve pa na jaja, vas a tener que ir a tu gine porque algunas veces a las farmac\u00e9uticas no les gusta <strong>recomendar</strong> nada por el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2019-09-21T09:20:48", "timestamp_epochs": 1569057648, "tweet_id": "1175339081515057157", "tweet_url": "/yulisaangelica_/status/1175339081515057157", "user_id": "2705673018", "username": "Yulisa \u2741", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/537866685/posts/10157739682981686/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SEAHORSEBABY", "text": "Yo si tengo que recomendar este servicio de masaje de embarazo digo va en c\u00e1mara r\u00e1pida pero es una delicia. Si est\u00e1n en San Jos\u00e9 no se lo Pierdan si estan en cdmx van a tener que esperar a que nos visite pero hagamos lista de espera  https://www.facebook.com/537866685/posts/10157739682981686/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo si tengo que <strong>recomendar</strong> este servicio de masaje de <strong>embarazo</strong> digo va en c\u00e1mara r\u00e1pida pero es una delicia. Si est\u00e1n en San Jos\u00e9 no se lo Pierdan si estan en cdmx van a tener que esperar a que nos visite pero hagamos lista de espera <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara burlona con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Cara burlona con ojos sonrientes\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/537866685/posts/10157739682981686/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gllL1crZZ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/537866685/posts/10157739682981686/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/537866685/post</span><span class=\"invisible\">s/10157739682981686/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-19T14:24:05", "timestamp_epochs": 1568903045, "tweet_id": "1174690627872796674", "tweet_url": "/SEAHORSEBABY/status/1174690627872796674", "user_id": "74010294", "username": "Yen Soto de Seahorse Baby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/wanda_15a/status/1174486557564313600"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elianafretes3", "text": "No quieren recomendar ning\u00fan anticonceptivo despu\u00e9s cuando las chicas se quedan embarazadas POR NO SABER,y como no tienen la posibilidad de tenerlo y piensan en abortar, ah\u00ed si le quieren dar \"apoyo\" para que siga con el embarazo, en vez informar antes de que suceda https://twitter.com/wanda_15a/status/1174486557564313600\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No quieren <strong>recomendar</strong> ning\u00fan anticonceptivo despu\u00e9s cuando las chicas se quedan embarazadas POR NO SABER,y como no tienen la posibilidad de tenerlo y piensan en abortar, ah\u00ed si le quieren dar \"apoyo\" para que siga con el <strong>embarazo</strong>, en vez informar antes de que suceda <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/wanda_15a/status/1174486557564313600\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/efA1GqwoFS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/wanda_15a/status/1174486557564313600\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/wanda_15a/stat</span><span class=\"invisible\">us/1174486557564313600</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-19T01:20:49", "timestamp_epochs": 1568856049, "tweet_id": "1174493514522079237", "tweet_url": "/Elianafretes3/status/1174493514522079237", "user_id": "4858810959", "username": "E L I\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1173829642777763840", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marlocito", "user_id": "1486329001"}, {"screen_name": "isss_gob_sv", "user_id": "141002503"}], "retweets": 0, "screen_name": "tostadadeacora", "text": "cuanto lamento la situacion de su esposa, lamentablemente el estado de embarazo complica mas, no se le puede recomendar un antibiotico mas fuerte, puede limpiarle los oidos con gotitas de solucion salina 2 veces al dia y las gotas q le recomend\u00f3 el medico, mis oraciones con usted", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cuanto lamento la situacion de su esposa, lamentablemente el estado de <strong>embarazo</strong> complica mas, no se le puede <strong>recomendar</strong> un antibiotico mas fuerte, puede limpiarle los oidos con gotitas de solucion salina 2 veces al dia y las gotas q le recomend\u00f3 el medico, mis oraciones con usted</p>", "timestamp": "2019-09-17T11:27:29", "timestamp_epochs": 1568719649, "tweet_id": "1173921410378534912", "tweet_url": "/tostadadeacora/status/1173921410378534912", "user_id": "392428753", "username": "Laviejatostada\ud83c\udf52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ondansetron"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.aemps.gob.es/informa/notasInformativas/medicamentosUsoHumano/seguridad/2019/NI_MUH_FV-15-2019-Ondansetron.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FarmaCHUAC", "text": "#Ondansetron\n Riesgo defectos cierre orofaciales en hijos de madres expuestas en 1\u00b0 trimestre embarazo\n No administrar durante embarazo\n Informar a pacientes en edad f\u00e9rtil del riesgo y recomendar medidas anticonceptivas eficaces\n\nhttps://www.aemps.gob.es/informa/notasInformativas/medicamentosUsoHumano/seguridad/2019/NI_MUH_FV-15-2019-Ondansetron.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ondansetron?src=hash\"><s>#</s><b>Ondansetron</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> Riesgo defectos cierre orofaciales en hijos de madres expuestas en 1\u00b0 trimestre <strong>embarazo</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/> No administrar durante <strong>embarazo</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/> Informar a pacientes en edad f\u00e9rtil del riesgo y <strong>recomendar</strong> medidas anticonceptivas eficaces\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.aemps.gob.es/informa/notasInformativas/medicamentosUsoHumano/seguridad/2019/NI_MUH_FV-15-2019-Ondansetron.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3zbuUZsmoM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aemps.gob.es/informa/notasInformativas/medicamentosUsoHumano/seguridad/2019/NI_MUH_FV-15-2019-Ondansetron.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aemps.gob.es/informa/notasI</span><span class=\"invisible\">nformativas/medicamentosUsoHumano/seguridad/2019/NI_MUH_FV-15-2019-Ondansetron.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-17T06:17:01", "timestamp_epochs": 1568701021, "tweet_id": "1173843278430658561", "tweet_url": "/FarmaCHUAC/status/1173843278430658561", "user_id": "846987300554854400", "username": "Serv. Farmacia CHUAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171332630714998784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ClinicaSanabria", "user_id": "2587943348"}], "retweets": 0, "screen_name": "EssureE", "text": "S\u00e9 que su mensaje intenta tranquilizar , pero tambi\u00e9n es cierto que muchos embarazos, se han perdido por la rotura de la bolsa amni\u00f3tica,pinchada por el muelle ,  con el fallecimiento o prematuridad, del feto . Les ruego investiguen m\u00e1s antes de recomendar embarazo con Essure.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00e9 que su mensaje intenta tranquilizar , pero tambi\u00e9n es cierto que muchos embarazos, se han perdido por la rotura de la bolsa amni\u00f3tica,pinchada por el muelle ,  con el fallecimiento o prematuridad, del feto . Les ruego investiguen m\u00e1s antes de <strong>recomendar</strong> <strong>embarazo</strong> con Essure.</p>", "timestamp": "2019-09-11T20:46:42", "timestamp_epochs": 1568234802, "tweet_id": "1171887817418563584", "tweet_url": "/EssureE/status/1171887817418563584", "user_id": "1126616365249507328", "username": "Essure Punto De Encuentro Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ToleranciaCero", "alcohol"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/joancmarch/status/1171300072858013696"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "gsanchezantolin", "text": "#ToleranciaCero al #alcohol en embarazo y hay que recordar que no existen efectos beneficiosos como para RECOMENDAR beber alcohol! https://twitter.com/joancmarch/status/1171300072858013696\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ToleranciaCero?src=hash\"><s>#</s><b>ToleranciaCero</b></a> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alcohol?src=hash\"><s>#</s><b>alcohol</b></a> en <strong>embarazo</strong> y hay que recordar que no existen efectos beneficiosos como para <strong>RECOMENDAR</strong> beber alcohol! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/joancmarch/status/1171300072858013696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dc15vgnEJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/joancmarch/status/1171300072858013696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/joancmarch/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1171300072858013696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-10T09:21:27", "timestamp_epochs": 1568107287, "tweet_id": "1171352980748144640", "tweet_url": "/gsanchezantolin/status/1171352980748144640", "user_id": "837883524", "username": "gloria s. antolin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1167482070723117057", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "siredleston", "user_id": "1021470275077099522"}, {"screen_name": "gmm223", "user_id": "1118836253951242240"}], "retweets": 0, "screen_name": "RosaSanchezMen1", "text": "Despu\u00e9s de 8 horas dejas el embarazo en la taquilla y vuelves a trabajar al d\u00eda siguiente. Un embarazo no conlleva ni cambios hormonales, ni ci\u00e1tica, n\u00e1useas, subidas de tensi\u00f3n.... la alternativa perfecta para recomendar a amigas y familiares.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 8 horas dejas el <strong>embarazo</strong> en la taquilla y vuelves a trabajar al d\u00eda siguiente. Un <strong>embarazo</strong> no conlleva ni cambios hormonales, ni ci\u00e1tica, n\u00e1useas, subidas de tensi\u00f3n.... la alternativa perfecta para <strong>recomendar</strong> a amigas y familiares.</p>", "timestamp": "2019-08-31T08:40:17", "timestamp_epochs": 1567240817, "tweet_id": "1167718742131953671", "tweet_url": "/RosaSanchezMen1/status/1167718742131953671", "user_id": "560311938", "username": "Rosa S\u00e1nchez M\u00e9ndez \ud83c\udf2a\ud83d\udc9a\ud83c\udf4f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoalAborto", "SalvemosLas2Vidas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1164990893985808385", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "revistavistazo", "user_id": "47384568"}], "retweets": 3, "screen_name": "PMoysam", "text": "Por eso la respuesta correcta a la violaci\u00f3n, con y sin embarazo, es garantizar tratamiento psicol\u00f3gico y apoyo emocional. En ning\u00fan caso el profesional va a recomendar que la v\u00edctima se vengue de un tercero, la violencia nunca sana la herida #NoalAborto #SalvemosLas2Vidas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso la respuesta correcta a la violaci\u00f3n, con y sin <strong>embarazo</strong>, es garantizar tratamiento psicol\u00f3gico y apoyo emocional. En ning\u00fan caso el profesional va a <strong>recomendar</strong> que la v\u00edctima se vengue de un tercero, la violencia nunca sana la herida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoalAborto?src=hash\"><s>#</s><b>NoalAborto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SalvemosLas2Vidas?src=hash\"><s>#</s><b>SalvemosLas2Vidas</b></a></p>", "timestamp": "2019-08-24T00:40:34", "timestamp_epochs": 1566607234, "tweet_id": "1165061300403265536", "tweet_url": "/PMoysam/status/1165061300403265536", "user_id": "935514937060970497", "username": "Pablo Moysam", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECaa1hrWwAAn1L8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "de_clinicos", "text": "\u00bf Sab\u00edas que ? La diabetes gestacional puede aparecer por primera vez durante el embarazo en mujeres que nunca antes padecieron \u00e9sta enfermedad \n\nTu m\u00e9dico  puede recomendar unos an\u00e1lisis entre la semana 24 y 28 del embarazo!\n\nLa prevenci\u00f3n y control son de gran importancia! pic.twitter.com/4KIAHj3tGy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf Sab\u00edas que ? La diabetes gestacional puede aparecer por primera vez durante el <strong>embarazo</strong> en mujeres que nunca antes padecieron \u00e9sta enfermedad <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/>\n\nTu m\u00e9dico <img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Man scientist\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f52c.png\" title=\"Man scientist\"/> puede <strong>recomendar</strong> unos an\u00e1lisis entre la semana 24 y 28 del <strong>embarazo</strong>!\n\nLa prevenci\u00f3n y control son de gran importancia! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4KIAHj3tGy\">pic.twitter.com/4KIAHj3tGy</a></p>", "timestamp": "2019-08-20T12:20:09", "timestamp_epochs": 1566303609, "tweet_id": "1163787806092726272", "tweet_url": "/de_clinicos/status/1163787806092726272", "user_id": "1074290135653584896", "username": "Unidad de Analisis Clinicos Galaviz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 68, "links": [], "parent_tweet_id": "1160960221675761666", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElRichMC", "user_id": "527489407"}], "retweets": 1, "screen_name": "refrigerador0", "text": "No s\u00e9 de qu\u00e9 te alegras deber\u00edas de decepcionarte, un youtuber como t\u00fa merece mucho m\u00e1s y en menos tiempo, pero bueno Youtube prefiere recomendar el proceso de embarazo de una joven que no uso cond\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00e9 de qu\u00e9 te alegras deber\u00edas de decepcionarte, un youtuber como t\u00fa merece mucho m\u00e1s y en menos tiempo, pero bueno Youtube prefiere <strong>recomendar</strong> el proceso de <strong>embarazo</strong> de una joven que no uso cond\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-08-12T17:13:22", "timestamp_epochs": 1565630002, "tweet_id": "1160962490756259840", "tweet_url": "/refrigerador0/status/1160962490756259840", "user_id": "1045206741728862208", "username": "Jes\u00fas L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1158895080125730816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IfxcKiki", "user_id": "2783312242"}], "retweets": 0, "screen_name": "SamaOsorio", "text": "Con el embarazo puedes?? Como eso es muy qu\u00edmico y muy fuerte! :/\n\nYo conozco un lugar que te lo puedo recomendar con los ojos cerrados pero es costoso pero tienes que averiguar si puedes con el embarazo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el <strong>embarazo</strong> puedes?? Como eso es muy qu\u00edmico y muy fuerte! :/\n\nYo conozco un lugar que te lo puedo <strong>recomendar</strong> con los ojos cerrados pero es costoso pero tienes que averiguar si puedes con el <strong>embarazo</strong> <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-08-07T00:31:09", "timestamp_epochs": 1565137869, "tweet_id": "1158898335929049088", "tweet_url": "/SamaOsorio/status/1158898335929049088", "user_id": "2393472998", "username": "Sam \ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1157497695545827328", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pamegrco", "user_id": "1134694547496157184"}], "retweets": 0, "screen_name": "lujanats", "text": "Naaaaaah. Viv\u00ed enga\u00f1adaaaa jajajaja cre\u00ed que era uno en espec\u00edfico. S\u00ed me sirvi\u00f3 tu info JAJA. \u00bfNo me quieres recomendar desde d\u00f3nde empezar a ver la serie para revivir todo el embarazo/Emma/JoeyRachel/ drama?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naaaaaah. Viv\u00ed enga\u00f1adaaaa jajajaja cre\u00ed que era uno en espec\u00edfico. S\u00ed me sirvi\u00f3 tu info JAJA. \u00bfNo me quieres <strong>recomendar</strong> desde d\u00f3nde empezar a ver la serie para revivir todo el <strong>embarazo</strong>/Emma/JoeyRachel/ drama?</p>", "timestamp": "2019-08-03T03:53:06", "timestamp_epochs": 1564804386, "tweet_id": "1157499606042853385", "tweet_url": "/lujanats/status/1157499606042853385", "user_id": "460722735", "username": "Lujanats", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nonabox", "regalos", "bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en #Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026 #regalos #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con el cup\u00f3n hogaryvida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-12T19:44:37", "timestamp_epochs": 1368387877, "tweet_id": "333669058132209665", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/333669058132209665", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nonabox", "regalos", "bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en #Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 #regalos #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con el cup\u00f3n hogaryvida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-09T13:44:26", "timestamp_epochs": 1368107066, "tweet_id": "332491251578458113", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/332491251578458113", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "primerosauxilios", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/05/primeros-auxilios-bebe-atragantamiento.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Primeros auxilios: \u00bfQu\u00e9 hacer si el beb\u00e9 se atraga? http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/05/primeros-auxilios-bebe-atragantamiento.html?spref=tw\u00a0\u2026 #bebes #primerosauxilios #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primeros auxilios: \u00bfQu\u00e9 hacer si el beb\u00e9 se atraga? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/05/primeros-auxilios-bebe-atragantamiento.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jB5itRmezE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/05/primeros-auxilios-bebe-atragantamiento.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/05/primer</span><span class=\"invisible\">os-auxilios-bebe-atragantamiento.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/primerosauxilios?src=hash\"><s>#</s><b>primerosauxilios</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-05T11:16:24", "timestamp_epochs": 1367752584, "tweet_id": "331004447163576320", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/331004447163576320", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nonabox", "regalos", "bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida  #Nonabox http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 #regalos #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-05T11:13:45", "timestamp_epochs": 1367752425, "tweet_id": "331003777899433984", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/331003777899433984", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "moda", "recomendar", "FabBloggers", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/moda-para-embarazadas-primavera-verano.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Moda para embarazadas primavera verano 2013 http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/moda-para-embarazadas-primavera-verano.html?spref=tw\u00a0\u2026 #embarazo #moda #recomendar #FabBloggers #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Moda para embarazadas primavera verano 2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/moda-para-embarazadas-primavera-verano.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/talNNNTqgx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/moda-para-embarazadas-primavera-verano.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/moda-p</span><span class=\"invisible\">ara-embarazadas-primavera-verano.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/moda?src=hash\"><s>#</s><b>moda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FabBloggers?src=hash\"><s>#</s><b>FabBloggers</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T07:29:53", "timestamp_epochs": 1367306993, "tweet_id": "329135501904863232", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/329135501904863232", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "embarazo", "recomendar", "FabBloggers", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/que-necesitas-tener-en-casa-para-la.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "\u00bfQu\u00e9 necesit\u00e1s tener en casa para la llegada del beb\u00e9? http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/que-necesitas-tener-en-casa-para-la.html?spref=tw\u00a0\u2026 #bebes #embarazo #recomendar #FabBloggers #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 necesit\u00e1s tener en casa para la llegada del beb\u00e9? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/que-necesitas-tener-en-casa-para-la.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lsol9Gg1PS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/que-necesitas-tener-en-casa-para-la.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/que-ne</span><span class=\"invisible\">cesitas-tener-en-casa-para-la.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FabBloggers?src=hash\"><s>#</s><b>FabBloggers</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T06:39:02", "timestamp_epochs": 1367217542, "tweet_id": "328760316244684800", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/328760316244684800", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nonabox", "embarazo", "bebes", "regalos", "recomendar", "FabBloggers", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-abril-2013.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "#Nonabox abril 2013: cositas \u00fatiles para mam\u00e1s y beb\u00e9s http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-abril-2013.html?spref=tw\u00a0\u2026 #embarazo #bebes #regalos #recomendar #FabBloggers #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> abril 2013: cositas \u00fatiles para mam\u00e1s y beb\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-abril-2013.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UdJBPDMpMs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-abril-2013.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabo</span><span class=\"invisible\">x-abril-2013.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FabBloggers?src=hash\"><s>#</s><b>FabBloggers</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-27T14:03:31", "timestamp_epochs": 1367071411, "tweet_id": "328147398910156800", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/328147398910156800", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "326354753346994176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dermatologo_es", "user_id": "1372061017"}], "retweets": 0, "screen_name": "acuario1847", "text": "@dermatologo_es hola q me puede recomendar para las manchas ocasionadas x el embarazo...??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1372061017\" dir=\"ltr\" href=\"/dermatologo_es\"><s>@</s><b>dermatologo_es</b></a> hola q me puede <strong>recomendar</strong> para las manchas ocasionadas x el <strong>embarazo</strong>...??</p>", "timestamp": "2013-04-22T15:44:45", "timestamp_epochs": 1366645485, "tweet_id": "326360938771005441", "tweet_url": "/acuario1847/status/326360938771005441", "user_id": "950669838", "username": "Ana  Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Parto", "embarazo", "recomendar", "in", "FabBloggers"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/parto-mejorar-la-elasticidad-del-perineo.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "#Parto: mejorar la elasticidad del perineo http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/parto-mejorar-la-elasticidad-del-perineo.html?spref=tw\u00a0\u2026 #embarazo #recomendar #in #FabBloggers", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parto?src=hash\"><s>#</s><b>Parto</b></a>: mejorar la elasticidad del perineo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/parto-mejorar-la-elasticidad-del-perineo.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BMSw0gVoaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/parto-mejorar-la-elasticidad-del-perineo.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/parto-</span><span class=\"invisible\">mejorar-la-elasticidad-del-perineo.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FabBloggers?src=hash\"><s>#</s><b>FabBloggers</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-22T10:00:46", "timestamp_epochs": 1366624846, "tweet_id": "326274369607307266", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/326274369607307266", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nonabox", "recomendar", "bebes", "regalos", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en cualquier suscripci\u00f3n de #Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026 #recomendar #bebes #regalos #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en cualquier suscripci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con el cup\u00f3n hogaryvida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-22T07:45:55", "timestamp_epochs": 1366616755, "tweet_id": "326240433279746048", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/326240433279746048", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/relacion-pareja-mama-papa-bebe.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Despu\u00e9s del parto: la nueva relaci\u00f3n pap\u00e1-mam\u00e1-bebe http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/relacion-pareja-mama-papa-bebe.html?spref=tw\u00a0\u2026 #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s del parto: la nueva relaci\u00f3n pap\u00e1-mam\u00e1-bebe <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/relacion-pareja-mama-papa-bebe.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/grbe8rnikh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/relacion-pareja-mama-papa-bebe.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/relaci</span><span class=\"invisible\">on-pareja-mama-papa-bebe.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T14:10:34", "timestamp_epochs": 1366035034, "tweet_id": "323800519804067840", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/323800519804067840", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nonabox", "recomendar", "bebes", "regalos", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en cualquier suscripci\u00f3n de #Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida\nhttp://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 #recomendar #bebes #regalos #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en cualquier suscripci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con el cup\u00f3n hogaryvida\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T07:39:40", "timestamp_epochs": 1366011580, "tweet_id": "323702147772448768", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/323702147772448768", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xitlally25", "text": "Voy a recomendar consumir tacos de alba\u00f1il durante el embarazo y la lactancia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Voy a <strong>recomendar</strong> consumir tacos de alba\u00f1il durante el <strong>embarazo</strong> y la lactancia.</p>", "timestamp": "2013-04-12T19:58:38", "timestamp_epochs": 1365796718, "tweet_id": "322800948147793920", "tweet_url": "/xitlally25/status/322800948147793920", "user_id": "71681542", "username": "Xitlally Rivero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "caminar", "nadar", "yoga"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CRadiologico", "text": "El ejercicio en el #embarazo: Los m\u00e9dicos suelen recomendar actividades de bajo impacto, como #caminar, #nadar y practicar #yoga.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ejercicio en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>: Los m\u00e9dicos suelen <strong>recomendar</strong> actividades de bajo impacto, como <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/caminar?src=hash\"><s>#</s><b>caminar</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nadar?src=hash\"><s>#</s><b>nadar</b></a> y practicar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yoga?src=hash\"><s>#</s><b>yoga</b></a>.</p>", "timestamp": "2013-04-10T17:00:15", "timestamp_epochs": 1365613215, "tweet_id": "322031281561018368", "tweet_url": "/CRadiologico/status/322031281561018368", "user_id": "789532610", "username": "Centro Radiol\u00f3gico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/alimentacion-complementaria-bebe-no-come-pure.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Alimentaci\u00f3n complementaria: El beb\u00e9 no quiere comer pur\u00e9s http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/alimentacion-complementaria-bebe-no-come-pure.html?spref=tw\u00a0\u2026 #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alimentaci\u00f3n complementaria: El beb\u00e9 no quiere comer pur\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/alimentacion-complementaria-bebe-no-come-pure.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1oaqjnDI2g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/alimentacion-complementaria-bebe-no-come-pure.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/alimen</span><span class=\"invisible\">tacion-complementaria-bebe-no-come-pure.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-10T14:07:52", "timestamp_epochs": 1365602872, "tweet_id": "321987902026444800", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/321987902026444800", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cavandhi", "text": "@blogdefarmacia  Estoy buscando una crema para piernas cansadas q us\u00e9 en el embarazo ,pero no recuerdo el nombre me podr\u00edais recomendar una.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"220171299\" dir=\"ltr\" href=\"/blogdefarmacia\"><s>@</s><b>blogdefarmacia</b></a>  Estoy buscando una crema para piernas cansadas q us\u00e9 en el <strong>embarazo</strong> ,pero no recuerdo el nombre me podr\u00edais <strong>recomendar</strong> una.</p>", "timestamp": "2013-04-09T10:09:01", "timestamp_epochs": 1365502141, "tweet_id": "321565403606286336", "tweet_url": "/Cavandhi/status/321565403606286336", "user_id": "178660045", "username": "Cavandhi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MenudoPeque", "text": "RECOMENDACI\u00d3N: Hoy os quiero recomendar a @BlogBebesnet que nos da grandes consejos sobre muchos temas como crianza, lactancia, embarazo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RECOMENDACI\u00d3N: Hoy os quiero <strong>recomendar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"544312951\" dir=\"ltr\" href=\"/BlogBebesnet\"><s>@</s><b>BlogBebesnet</b></a> que nos da grandes consejos sobre muchos temas como crianza, lactancia, <strong>embarazo</strong>...</p>", "timestamp": "2013-04-08T21:50:47", "timestamp_epochs": 1365457847, "tweet_id": "321379621511786496", "tweet_url": "/MenudoPeque/status/321379621511786496", "user_id": "937632000", "username": "MenudoPeque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["beb\u00e9s", "embarazo", "regalos", "nonabox", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-marzo-2013-regalo-embarazada-bebes.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Nonabox marzo 2013, \u00a1una cajita con sorpresas para mamis y beb\u00e9s! http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-marzo-2013-regalo-embarazada-bebes.html?spref=tw\u00a0\u2026 #beb\u00e9s #embarazo #regalos #nonabox #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nonabox marzo 2013, \u00a1una cajita con sorpresas para mamis y beb\u00e9s! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-marzo-2013-regalo-embarazada-bebes.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HYabkjdWA2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabox-marzo-2013-regalo-embarazada-bebes.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/04/nonabo</span><span class=\"invisible\">x-marzo-2013-regalo-embarazada-bebes.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9s</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T21:16:24", "timestamp_epochs": 1365455784, "tweet_id": "321370968385785856", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/321370968385785856", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nonabox", "regalos", "bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026 #nonabox #regalos #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T11:04:27", "timestamp_epochs": 1365419067, "tweet_id": "321216966062907393", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/321216966062907393", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nonabox", "regalos", "bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de descuento en Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 #nonabox #regalos #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de descuento en Nonabox con el cup\u00f3n hogaryvida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-05T20:51:49", "timestamp_epochs": 1365195109, "tweet_id": "320277617485950977", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/320277617485950977", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nady2689", "text": "@CocinerosMxTv @Pipe_Nutriologo me podr\u00eda recomendar algo para bajar el peso obtenido de mi embarazo.. Gracias y excelente programa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"802939765\" dir=\"ltr\" href=\"/CocinerosMxTV\"><s>@</s><b>CocinerosMxTv</b></a> @Pipe_Nutriologo me podr\u00eda <strong>recomendar</strong> algo para bajar el peso obtenido de mi <strong>embarazo</strong>.. Gracias y excelente programa</p>", "timestamp": "2016-11-29T00:46:27", "timestamp_epochs": 1480380387, "tweet_id": "803399690213462016", "tweet_url": "/nady2689/status/803399690213462016", "user_id": "79542715", "username": "\u0438\u03b1\u03b4\u0447", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8fBxPMQiD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Mama_Bonita", "text": "El porqu\u00e9 recomendar un coj\u00edn de embarazo y lactancia  \n\n\u00a1Bonito domingo! http://fb.me/8fBxPMQiD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El porqu\u00e9 <strong>recomendar</strong> un coj\u00edn de <strong>embarazo</strong> y lactancia <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> \n\n\u00a1Bonito domingo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8fBxPMQiD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yu4rN60hyP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8fBxPMQiD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8fBxPMQiD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-27T15:35:55", "timestamp_epochs": 1480260955, "tweet_id": "802898757939556352", "tweet_url": "/_Mama_Bonita/status/802898757939556352", "user_id": "1077078350", "username": "Mam\u00e1 Bonita Boutique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CochraneIberoam/status/802142489633259521"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielSimancasR", "text": "No hay pruebas suficientes para recomendar el uso de Vit E en Embarazo. 21 estudios >21000 mujeres @EcCochranehttps://twitter.com/CochraneIberoam/status/802142489633259521\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No hay pruebas suficientes para <strong>recomendar</strong> el uso de Vit E en <strong>Embarazo</strong>. 21 estudios &gt;21000 mujeres <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"714871537678094336\" dir=\"ltr\" href=\"/EcCochrane\"><s>@</s><b>EcCochrane</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CochraneIberoam/status/802142489633259521\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ge9SvJ91PC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CochraneIberoam/status/802142489633259521\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CochraneIberoa</span><span class=\"invisible\">m/status/802142489633259521</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T13:36:19", "timestamp_epochs": 1480080979, "tweet_id": "802143882557423616", "tweet_url": "/DanielSimancasR/status/802143882557423616", "user_id": "336012343", "username": "Daniel Simancas-Racines", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anaisrebollo", "text": "'Hay muchas soluciones que los farmac\u00e9uticos pueden recomendar a las embarazadas para aliviar sus molestias' @boticariagarcia #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'Hay muchas soluciones que los farmac\u00e9uticos pueden <strong>recomendar</strong> a las embarazadas para aliviar sus molestias' <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"451337532\" dir=\"ltr\" href=\"/boticariagarcia\"><s>@</s><b>boticariagarcia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T19:10:44", "timestamp_epochs": 1479237044, "tweet_id": "798604165236789248", "tweet_url": "/anaisrebollo/status/798604165236789248", "user_id": "634561938", "username": "Ana S\u00e1nchez Rebollo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw6NqKkXEAAI_xo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/StJ0gW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miembarazo_col", "text": "Remedios caseros y naturales para malestares del #embarazo \u00bfTienes alguno para recomendar? https://goo.gl/StJ0gW\u00a0pic.twitter.com/xZWa1Ngh7U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Remedios caseros y naturales para malestares del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> \u00bfTienes alguno para <strong>recomendar</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/StJ0gW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fQ6G4KpJRT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/StJ0gW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/StJ0gW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xZWa1Ngh7U\">pic.twitter.com/xZWa1Ngh7U</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T18:30:01", "timestamp_epochs": 1478802601, "tweet_id": "796781975159775232", "tweet_url": "/miembarazo_col/status/796781975159775232", "user_id": "2527661432", "username": "Mi Embarazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "796695543569416192", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "planeandoserpad", "user_id": "1120109750"}, {"screen_name": "mercksalud", "user_id": "750247085035913216"}], "retweets": 0, "screen_name": "RefugioCrianza", "text": "Exacto, aunque poro que veo, ambos coinciden en recomendar el \u00e1cido folico desde antes del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto, aunque poro que veo, ambos coinciden en <strong>recomendar</strong> el \u00e1cido folico desde antes del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-10T13:58:21", "timestamp_epochs": 1478786301, "tweet_id": "796713611901235201", "tweet_url": "/RefugioCrianza/status/796713611901235201", "user_id": "3044157792", "username": "Refugio de crianza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["tratamientohomeop\u00e1tico", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwqXA18XgAAi4z9.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2eEP4Xn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agorasanitaria", "text": "\u00bfQu\u00e9 #tratamientohomeop\u00e1tico podemos recomendar en los s\u00edntomas menores m\u00e1s frecuentes en el #embarazo? http://bit.ly/2eEP4Xn\u00a0pic.twitter.com/emkYrDxklo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tratamientohomeop%C3%A1tico?src=hash\"><s>#</s><b>tratamientohomeop\u00e1tico</b></a> podemos <strong>recomendar</strong> en los s\u00edntomas menores m\u00e1s frecuentes en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2eEP4Xn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GsFTMdS0KW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2eEP4Xn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2eEP4Xn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/emkYrDxklo\">pic.twitter.com/emkYrDxklo</a></p>", "timestamp": "2016-11-07T13:10:12", "timestamp_epochs": 1478524212, "tweet_id": "795614327634034688", "tweet_url": "/agorasanitaria/status/795614327634034688", "user_id": "252582314", "username": "\u00c1gora Sanitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://m.acog.org/Patients/Search-Patient-Education-Pamphlets-Spanish/Files/La-nutricion-durante-el-embarazo?IsMobileSet=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asse57GO", "text": "D\u00eda internacional de la alimentaci\u00f3n. Igualmente recomendar una alimentaci\u00f3n sana y balanceada durante el embarazo:http://m.acog.org/Patients/Search-Patient-Education-Pamphlets-Spanish/Files/La-nutricion-durante-el-embarazo?IsMobileSet=true\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda internacional de la alimentaci\u00f3n. Igualmente <strong>recomendar</strong> una alimentaci\u00f3n sana y balanceada durante el <strong>embarazo</strong>:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.acog.org/Patients/Search-Patient-Education-Pamphlets-Spanish/Files/La-nutricion-durante-el-embarazo?IsMobileSet=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NGAc3us5zM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.acog.org/Patients/Search-Patient-Education-Pamphlets-Spanish/Files/La-nutricion-durante-el-embarazo?IsMobileSet=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.acog.org/Patients/Searc</span><span class=\"invisible\">h-Patient-Education-Pamphlets-Spanish/Files/La-nutricion-durante-el-embarazo?IsMobileSet=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-16T20:33:15", "timestamp_epochs": 1476649995, "tweet_id": "787753294500335620", "tweet_url": "/asse57GO/status/787753294500335620", "user_id": "784074375792304128", "username": "Sim\u00f3n Arrage", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CuuyD7VWYAAZ7m6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/x4SR305aSQO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agorasanitaria", "text": "\u00bfQu\u00e9 tratamiento homeop\u00e1tico podemos recomendar en los s\u00edntomas menores m\u00e1s frecuentes en el #embarazo? http://ow.ly/x4SR305aSQO\u00a0pic.twitter.com/ImqumErSfN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tratamiento homeop\u00e1tico podemos <strong>recomendar</strong> en los s\u00edntomas menores m\u00e1s frecuentes en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/x4SR305aSQO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B1jO17lsg5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/x4SR305aSQO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/x4SR305aSQO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ImqumErSfN\">pic.twitter.com/ImqumErSfN</a></p>", "timestamp": "2016-10-14T13:15:28", "timestamp_epochs": 1476450928, "tweet_id": "786918344792342528", "tweet_url": "/agorasanitaria/status/786918344792342528", "user_id": "252582314", "username": "\u00c1gora Sanitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aspirina", "embarazo", "preeclampsia", "obstetricia", "Quito"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/60Z6pE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eafetal", "text": "Debemos recomendar dosis bajas de #aspirina  a todas las embarazadas? https://goo.gl/60Z6pE\u00a0 #embarazo #preeclampsia #obstetricia #Quito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debemos <strong>recomendar</strong> dosis bajas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aspirina?src=hash\"><s>#</s><b>aspirina</b></a>  a todas las embarazadas? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/60Z6pE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1NWbwEkgAg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/60Z6pE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/60Z6pE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preeclampsia?src=hash\"><s>#</s><b>preeclampsia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obstetricia?src=hash\"><s>#</s><b>obstetricia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quito?src=hash\"><s>#</s><b>Quito</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-05T14:09:57", "timestamp_epochs": 1475676597, "tweet_id": "783670565018230784", "tweet_url": "/eafetal/status/783670565018230784", "user_id": "3383391053", "username": "eafetal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1xl7KMDoW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clinicamillet", "text": "Algunas me hab\u00e9is preguntado privadamte x el hierro que hay que tomar durante el embarazo. Suelo recomendar dos... http://fb.me/1xl7KMDoW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunas me hab\u00e9is preguntado privadamte x el hierro que hay que tomar durante el <strong>embarazo</strong>. Suelo <strong>recomendar</strong> dos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1xl7KMDoW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FigoZc6hMG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1xl7KMDoW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1xl7KMDoW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-02T16:00:08", "timestamp_epochs": 1475424008, "tweet_id": "782611132825628672", "tweet_url": "/clinicamillet/status/782611132825628672", "user_id": "1327064918", "username": "Clinica Millet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YAQPA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "radioconvos899", "text": "Laura Elberger en #YAQPA: \"hay que ver el mes de gestaci\u00f3n y el tipo de embarazo para recomendar o no el uso de misoprostol.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Laura Elberger en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YAQPA?src=hash\"><s>#</s><b>YAQPA</b></a>: \"hay que ver el mes de gestaci\u00f3n y el tipo de <strong>embarazo</strong> para <strong>recomendar</strong> o no el uso de misoprostol.\"</p>", "timestamp": "2016-09-09T12:32:27", "timestamp_epochs": 1473424347, "tweet_id": "774223945541292032", "tweet_url": "/radioconvos899/status/774223945541292032", "user_id": "3065748729", "username": "Radio Con Vos 89.9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "768951443457966080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_ainaraa16", "user_id": "478627795"}], "retweets": 0, "screen_name": "_ainaraa16", "text": "Cada uno que haga lo que quiera pero lo de recomendar tomar droga en el embarazo por muy natural o medicinal que sea...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada uno que haga lo que quiera pero lo de <strong>recomendar</strong> tomar droga en el <strong>embarazo</strong> por muy natural o medicinal que sea...</p>", "timestamp": "2016-08-25T23:23:04", "timestamp_epochs": 1472167384, "tweet_id": "768951858538901504", "tweet_url": "/_ainaraa16/status/768951858538901504", "user_id": "478627795", "username": "\ud83d\udd25\ud835\udc39\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_ainaraa16", "text": "Consumo marihuana pero por favor dejad de recomendar su consumo en el embarazo, os est\u00e1is colando ya", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consumo marihuana pero por favor dejad de <strong>recomendar</strong> su consumo en el <strong>embarazo</strong>, os est\u00e1is colando ya</p>", "timestamp": "2016-08-25T23:21:25", "timestamp_epochs": 1472167285, "tweet_id": "768951443457966080", "tweet_url": "/_ainaraa16/status/768951443457966080", "user_id": "478627795", "username": "\ud83d\udd25\ud835\udc39\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laura_schepis", "text": "@_MarcelaTauro necesito tu ayuda   tengo un embarazo de alto riesgo   me podes recomendar al mejor obstetra de alto riesgo por favor ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1679182405\" dir=\"ltr\" href=\"/_MarcelaTauro\"><s>@</s><b>_MarcelaTauro</b></a> necesito tu ayuda <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>  tengo un <strong>embarazo</strong> de alto riesgo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>  me podes <strong>recomendar</strong> al mejor obstetra de alto riesgo por favor <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2016-08-18T13:24:42", "timestamp_epochs": 1471526682, "tweet_id": "766264559560757248", "tweet_url": "/laura_schepis/status/766264559560757248", "user_id": "813776804", "username": "Lau \u2764\u2764\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mam\u00e1ComeSano"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://www.pubmed.gov/26739796"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "JulioBasulto_DN", "text": "Metaan\u00e1lisis confirma lo que expuse en mi libro #Mam\u00e1ComeSano: recomendar tomar m\u00e1s calor\u00edas en embarazo=peligroso http://www.pubmed.gov/26739796\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Metaan\u00e1lisis confirma lo que expuse en mi libro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mam%C3%A1ComeSano?src=hash\"><s>#</s><b>Mam\u00e1ComeSano</b></a>: <strong>recomendar</strong> tomar m\u00e1s calor\u00edas en <strong>embarazo</strong>=peligroso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pubmed.gov/26739796\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6WEMWiK8g9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pubmed.gov/26739796\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pubmed.gov/26739796</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-08-16T18:11:19", "timestamp_epochs": 1471371079, "tweet_id": "765611913678090241", "tweet_url": "/JulioBasulto_DN/status/765611913678090241", "user_id": "1267118816", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Julio Basulto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.murciasalud.es/preevid.php?op=mostrar_pregunta&id=21280&idsec=453#"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pontealdiaAP", "text": "T1E2A2 cannabis en embarazo: results inquietantes pero contradictorios. Aun as\u00ed, recomendar cese via @rincondesisifo http://www.murciasalud.es/preevid.php?op=mostrar_pregunta&id=21280&idsec=453#\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T1E2A2 cannabis en <strong>embarazo</strong>: results inquietantes pero contradictorios. Aun as\u00ed, <strong>recomendar</strong> cese via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115939053\" dir=\"ltr\" href=\"/rincondesisifo\"><s>@</s><b>rincondesisifo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.murciasalud.es/preevid.php?op=mostrar_pregunta&amp;id=21280&amp;idsec=453#\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YoBTKKRNHk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.murciasalud.es/preevid.php?op=mostrar_pregunta&amp;id=21280&amp;idsec=453#\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">murciasalud.es/preevid.php?op</span><span class=\"invisible\">=mostrar_pregunta&amp;id=21280&amp;idsec=453#</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-02T18:55:55", "timestamp_epochs": 1470164155, "tweet_id": "760549706753839105", "tweet_url": "/pontealdiaAP/status/760549706753839105", "user_id": "531557918", "username": "@pontealdiaAP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mama", "embarazo", "lupus", "SiEsLupus", "hcsmla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://ow.ly/6fGQ302xWta"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "TuLupus", "text": "Acabo de recomendar a una #mama con lupus este v\u00eddeo del @equipo_eas sobre #embarazo y #lupus http://ow.ly/6fGQ302xWta\u00a0 #SiEsLupus #hcsmla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de <strong>recomendar</strong> a una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mama?src=hash\"><s>#</s><b>mama</b></a> con lupus este v\u00eddeo del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"722479466035986432\" dir=\"ltr\" href=\"/equipo_eas\"><s>@</s><b>equipo_eas</b></a> sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lupus?src=hash\"><s>#</s><b>lupus</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/6fGQ302xWta\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lF2cdV25iu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/6fGQ302xWta\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/6fGQ302xWta</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiEsLupus?src=hash\"><s>#</s><b>SiEsLupus</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hcsmla?src=hash\"><s>#</s><b>hcsmla</b></a></p>", "timestamp": "2016-07-24T08:05:05", "timestamp_epochs": 1469347505, "tweet_id": "757124428727738368", "tweet_url": "/TuLupus/status/757124428727738368", "user_id": "563641393", "username": "Nuria #Lupus", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ClD8SZlWkAAwsAh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1PeF05m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "agorasanitaria", "text": "\u00bfQu\u00e9 tratamiento homeop\u00e1tico podemos recomendar en los s\u00edntomas menores en el #embarazo? http://bit.ly/1PeF05m\u00a0pic.twitter.com/TYz7tM4y9M", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tratamiento homeop\u00e1tico podemos <strong>recomendar</strong> en los s\u00edntomas menores en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1PeF05m\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VMrE4Nugnn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1PeF05m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PeF05m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TYz7tM4y9M\">pic.twitter.com/TYz7tM4y9M</a></p>", "timestamp": "2016-06-16T09:15:11", "timestamp_epochs": 1466068511, "tweet_id": "743371334256824320", "tweet_url": "/agorasanitaria/status/743371334256824320", "user_id": "252582314", "username": "\u00c1gora Sanitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "741858342067306502", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AztecaNoticias", "user_id": "23377748"}], "retweets": 0, "screen_name": "JMagdaleno85", "text": "deber\u00eda recomendar posponer embarazo en ni\u00f1as menores de 18 a\u00f1os y analfabetas con todo respeto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">deber\u00eda <strong>recomendar</strong> posponer <strong>embarazo</strong> en ni\u00f1as menores de 18 a\u00f1os y analfabetas con todo respeto</p>", "timestamp": "2016-06-12T05:34:48", "timestamp_epochs": 1465709688, "tweet_id": "741866320887578624", "tweet_url": "/JMagdaleno85/status/741866320887578624", "user_id": "150308750", "username": "Jorge Magdaleno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nonabox", "regalos", "embarazo", "bebes", "parto", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2014/01/mi-nonabox-de-enero-2014-llego-hoy.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Nonabox enero 2014, \u00a1sorpresas para beb\u00e9s y mam\u00e1s!... http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2014/01/mi-nonabox-de-enero-2014-llego-hoy.html?spref=tw\u00a0\u2026 #nonabox #regalos #embarazo #bebes #parto #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nonabox enero 2014, \u00a1sorpresas para beb\u00e9s y mam\u00e1s!... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2014/01/mi-nonabox-de-enero-2014-llego-hoy.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/J3LFs0yMSU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2014/01/mi-nonabox-de-enero-2014-llego-hoy.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2014/01/mi-non</span><span class=\"invisible\">abox-de-enero-2014-llego-hoy.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parto?src=hash\"><s>#</s><b>parto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-29T21:52:15", "timestamp_epochs": 1391032335, "tweet_id": "428646799335641088", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/428646799335641088", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2nTncS9Tc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariaesther231", "text": "Me avisan si necesitan ayuda m\u00e9dica embarazo,pediatr\u00eda...yo les puedo recomendar personalmente con las cl\u00ednicas... http://fb.me/2nTncS9Tc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me avisan si necesitan ayuda m\u00e9dica <strong>embarazo</strong>,pediatr\u00eda...yo les puedo <strong>recomendar</strong> personalmente con las cl\u00ednicas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2nTncS9Tc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0MtfKwcQzS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2nTncS9Tc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2nTncS9Tc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-18T00:44:31", "timestamp_epochs": 1390005871, "tweet_id": "424341496284733440", "tweet_url": "/mariaesther231/status/424341496284733440", "user_id": "385948135", "username": "MESTHER RECUERDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3lKmK5d2A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariaesther231", "text": "Me avisan si necesitan ayuda m\u00e9dica embarazo,pediatr\u00eda...yo les puedo recomendar personalmente con las cl\u00ednicas... http://fb.me/3lKmK5d2A\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me avisan si necesitan ayuda m\u00e9dica <strong>embarazo</strong>,pediatr\u00eda...yo les puedo <strong>recomendar</strong> personalmente con las cl\u00ednicas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3lKmK5d2A\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VYv0dshBWO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3lKmK5d2A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3lKmK5d2A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-18T00:42:34", "timestamp_epochs": 1390005754, "tweet_id": "424341004653572096", "tweet_url": "/mariaesther231/status/424341004653572096", "user_id": "385948135", "username": "MESTHER RECUERDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["recomendar", "pilates", "Santander"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.funandfit.es/pilates/"], "parent_tweet_id": "423113889371656192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PilatescenterV", "user_id": "1479143497"}], "retweets": 0, "screen_name": "pilatescastelar", "text": "\u201c@PilatescenterV: Pilates durante el embarazo. http://www.funandfit.es/pilates/\u00a0\u201d #recomendar #pilates #Santander", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1479143497\" dir=\"ltr\" href=\"/PilatescenterV\"><s>@</s><b>PilatescenterV</b></a>: Pilates durante el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.funandfit.es/pilates/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tb6Wzucql2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.funandfit.es/pilates/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">funandfit.es/pilates/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pilates?src=hash\"><s>#</s><b>pilates</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Santander?src=hash\"><s>#</s><b>Santander</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-14T15:32:49", "timestamp_epochs": 1389713569, "tweet_id": "423115493164457984", "tweet_url": "/pilatescastelar/status/423115493164457984", "user_id": "1166428501", "username": "Pilates Castelar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YadyJaimes", "text": "@mhonividente Hola feliz a\u00f1o lei lo d la manzana hoy d embarazo aun lo puedo hacer o q ritual m puedes recomendar? Gcs Bendiciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59094592\" dir=\"ltr\" href=\"/mhonividente\"><s>@</s><b>mhonividente</b></a> Hola feliz a\u00f1o lei lo d la manzana hoy d <strong>embarazo</strong> aun lo puedo hacer o q ritual m puedes <strong>recomendar</strong>? Gcs Bendiciones</p>", "timestamp": "2014-01-01T20:02:23", "timestamp_epochs": 1388606543, "tweet_id": "418472291513532417", "tweet_url": "/YadyJaimes/status/418472291513532417", "user_id": "138795404", "username": "Yady", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "estr\u00edas", "mustela"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "416066845003612161", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jackie_B_777", "user_id": "1090056937"}], "retweets": 2, "screen_name": "javierderma", "text": "\u201c@jackie_B_777: @javierderma Hola!. Me podr\u00eda recomendar alguna crema para #embarazo, para prevenir #estr\u00edas. Mil gracias// #mustela 9meses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1090056937\" dir=\"ltr\" href=\"/jackie_B_777\"><s>@</s><b>jackie_B_777</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212785315\" dir=\"ltr\" href=\"/javierderma\"><s>@</s><b>javierderma</b></a> Hola!. Me podr\u00eda <strong>recomendar</strong> alguna crema para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>, para prevenir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estr%C3%ADas?src=hash\"><s>#</s><b>estr\u00edas</b></a>. Mil gracias// <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mustela?src=hash\"><s>#</s><b>mustela</b></a> 9meses</p>", "timestamp": "2013-12-26T05:13:18", "timestamp_epochs": 1388034798, "tweet_id": "416074217923178496", "tweet_url": "/javierderma/status/416074217923178496", "user_id": "212785315", "username": "Dr Javier Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["descuento", "Nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de #descuento en la suscripci\u00f3n a #Nonabox con cup\u00f3n hogaryvida  http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026#bebes #embarazo #regalos #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descuento?src=hash\"><s>#</s><b>descuento</b></a> en la suscripci\u00f3n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026\u2026\u2026\u2026<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-13T10:22:28", "timestamp_epochs": 1386930148, "tweet_id": "411440980986847232", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/411440980986847232", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "bebes", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/bebes-colecho-cuna-en-el-dormitorio-de.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Beb\u00e9s: \u00bfcolecho, cuna en el dormitorio de los pap\u00e1s o habitaci\u00f3n propia?.. http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/bebes-colecho-cuna-en-el-dormitorio-de.html?spref=tw\u00a0\u2026 #embarazo #bebes #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Beb\u00e9s: \u00bfcolecho, cuna en el dormitorio de los pap\u00e1s o habitaci\u00f3n propia?.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/bebes-colecho-cuna-en-el-dormitorio-de.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PWuyYOci35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/bebes-colecho-cuna-en-el-dormitorio-de.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/bebes-</span><span class=\"invisible\">colecho-cuna-en-el-dormitorio-de.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-09T13:25:07", "timestamp_epochs": 1386595507, "tweet_id": "410037394939719681", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/410037394939719681", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["descuento", "Nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de #descuento en la suscripci\u00f3n a #Nonabox con cup\u00f3n hogaryvida  http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026#bebes #embarazo #regalos #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descuento?src=hash\"><s>#</s><b>descuento</b></a> en la suscripci\u00f3n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-05T17:22:57", "timestamp_epochs": 1386264177, "tweet_id": "408647695939555328", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/408647695939555328", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bebes", "embarazo", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/como-cambiar-un-panal.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "\u00bfC\u00f3mo cambiar un pa\u00f1al? http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/como-cambiar-un-panal.html?spref=tw\u00a0\u2026 #bebes #embarazo #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo cambiar un pa\u00f1al? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/como-cambiar-un-panal.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YXjTyQCc1F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/como-cambiar-un-panal.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/12/como-c</span><span class=\"invisible\">ambiar-un-panal.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-01T17:00:47", "timestamp_epochs": 1385917247, "tweet_id": "407192564870025216", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/407192564870025216", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PecosaDelMal", "text": "Ese inc\u00f3modo momentoben que no sabes si felicitar por el embarazo o recomendar un gym.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese inc\u00f3modo momentoben que no sabes si felicitar por el <strong>embarazo</strong> o <strong>recomendar</strong> un gym.</p>", "timestamp": "2013-12-01T00:02:00", "timestamp_epochs": 1385856120, "tweet_id": "406936178865086464", "tweet_url": "/PecosaDelMal/status/406936178865086464", "user_id": "126850394", "username": "Ingeniera Pequitas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["descuento", "Nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de #descuento en la suscripci\u00f3n a #Nonabox con cup\u00f3n hogaryvida  http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026#bebes #embarazo #regalos #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descuento?src=hash\"><s>#</s><b>descuento</b></a> en la suscripci\u00f3n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-30T14:25:53", "timestamp_epochs": 1385821553, "tweet_id": "406791194715242496", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/406791194715242496", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["descuento", "Nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de #descuento en la suscripci\u00f3n a #Nonabox con cup\u00f3n hogaryvida  http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026#bebes #embarazo #regalos #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descuento?src=hash\"><s>#</s><b>descuento</b></a> en la suscripci\u00f3n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026\u2026\u2026\u2026<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-27T17:52:57", "timestamp_epochs": 1385574777, "tweet_id": "405756140023058432", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/405756140023058432", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "navidad", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/11/nonabox-noviembre-2013-regalos-bebes-mamas.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "Nonabox noviembre 2013, \u00a1regalos para beb\u00e9s y mam\u00e1... http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/11/nonabox-noviembre-2013-regalos-bebes-mamas.html?spref=tw\u00a0\u2026 #nonabox #bebes #embarazo #regalos #navidad #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nonabox noviembre 2013, \u00a1regalos para beb\u00e9s y mam\u00e1... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/11/nonabox-noviembre-2013-regalos-bebes-mamas.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gIo9VHAMpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/11/nonabox-noviembre-2013-regalos-bebes-mamas.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hogaryvidacotidiana.blogspot.com/2013/11/nonabo</span><span class=\"invisible\">x-noviembre-2013-regalos-bebes-mamas.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>nonabox</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/navidad?src=hash\"><s>#</s><b>navidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T21:14:40", "timestamp_epochs": 1385500480, "tweet_id": "405444519086145537", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/405444519086145537", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lou_caraco", "text": "Hola @ClaudiaLizaldi y @EamonnSean Me pueden recomendar mantras para el final del embarazo y durante el trabajo de parto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38324643\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLizaldi\"><s>@</s><b>ClaudiaLizaldi</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108498766\" dir=\"ltr\" href=\"/EamonnSean\"><s>@</s><b>EamonnSean</b></a> Me pueden <strong>recomendar</strong> mantras para el final del <strong>embarazo</strong> y durante el trabajo de parto?</p>", "timestamp": "2013-11-25T17:03:40", "timestamp_epochs": 1385399020, "tweet_id": "405018965614686208", "tweet_url": "/lou_caraco/status/405018965614686208", "user_id": "156095578", "username": "Lou", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "404237649411854336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lulens", "user_id": "11473862"}], "retweets": 0, "screen_name": "lorpaez", "text": "@lulens t puedo recomendar la mia, atiende en la sagrada familia en L. M. Campos. Me hizo bajar los 9kg del embarazo! Si t vs t paso tel", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11473862\" dir=\"ltr\" href=\"/lulens\"><s>@</s><b>lulens</b></a> t puedo <strong>recomendar</strong> la mia, atiende en la sagrada familia en L. M. Campos. Me hizo bajar los 9kg del <strong>embarazo</strong>! Si t vs t paso tel</p>", "timestamp": "2013-11-23T14:13:17", "timestamp_epochs": 1385215997, "tweet_id": "404251310339678208", "tweet_url": "/lorpaez/status/404251310339678208", "user_id": "18320539", "username": "Lor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["descuento", "Nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de #descuento en la suscripci\u00f3n a #Nonabox con cup\u00f3n hogaryvida  http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026#bebes #embarazo #regalos #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descuento?src=hash\"><s>#</s><b>descuento</b></a> en la suscripci\u00f3n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-20T21:10:00", "timestamp_epochs": 1384981800, "tweet_id": "403269015092473856", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/403269015092473856", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LorenaAndrea31", "text": "@buenosdiatodos como ese psiquiatra puede recomendar internet y pastillas abortivas a j\u00f3venes desesperadas x embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1058130850578137089\" dir=\"ltr\" href=\"/buenosdiatodos\"><s>@</s><b>buenosdiatodos</b></a> como ese psiquiatra puede <strong>recomendar</strong> internet y pastillas abortivas a j\u00f3venes desesperadas x <strong>embarazo</strong>?</p>", "timestamp": "2013-11-20T12:26:51", "timestamp_epochs": 1384950411, "tweet_id": "403137360952836098", "tweet_url": "/LorenaAndrea31/status/403137360952836098", "user_id": "317464533", "username": "Lorena Andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["descuento", "Nonabox", "bebes", "embarazo", "regalos", "recomendar", "in"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnchuGrandi", "text": "10% de #descuento en la suscripci\u00f3n a #Nonabox con cup\u00f3n hogaryvida  http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&A=1&L=895573&C=37157&f=&P=60961&T=E&URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\u00a0\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026#bebes #embarazo #regalos #recomendar #in", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10% de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/descuento?src=hash\"><s>#</s><b>descuento</b></a> en la suscripci\u00f3n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nonabox?src=hash\"><s>#</s><b>Nonabox</b></a> con cup\u00f3n hogaryvida  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UC7Ruv4vxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/performance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">nonabox.solution.weborama.fr/fcgi-bin/perfo</span><span class=\"invisible\">rmance.fcgi?ID=463486&amp;A=1&amp;L=895573&amp;C=37157&amp;f=&amp;P=60961&amp;T=E&amp;URL=http%3A%2F%2Fwww.nonabox.com%2Fsuscribete%3Futm_source%3Dafiliacion_hogaryvida%26utm_medium%3Dbanner%26utm_campaign%3Dafiliacion_hogaryvida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \u2026\u2026\u2026\u2026<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bebes?src=hash\"><s>#</s><b>bebes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regalos?src=hash\"><s>#</s><b>regalos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/in?src=hash\"><s>#</s><b>in</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-18T11:38:37", "timestamp_epochs": 1384774717, "tweet_id": "402400446544748544", "tweet_url": "/AnchuGrandi/status/402400446544748544", "user_id": "175863319", "username": "Anto Grandinetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "lunamonelle", "text": "\u00bfAlguien me puede recomendar alg\u00fan art\u00edculo chulo sobre bajas laborales y el embarazo? \nGracias ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguien me puede <strong>recomendar</strong> alg\u00fan art\u00edculo chulo sobre bajas laborales y el <strong>embarazo</strong>? \nGracias <img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fb.png\" title=\"Mano de victoria (tono de piel claro)\"/><span data-original-codepoint=\"U+fe0f\"></span></p>", "timestamp": "2016-03-06T10:30:32", "timestamp_epochs": 1457260232, "tweet_id": "706426732119773184", "tweet_url": "/lunamonelle/status/706426732119773184", "user_id": "139832755", "username": "Luna Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["embarazo", "FIV", "fertilidadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcZDcKQW4AAIR3_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.fecunmed.com/es/pacientes/6_lecturas-de-interes.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FecunMed", "text": "Hoy os queremos recomendar libros sobre reproducci\u00f3n asistida http://www.fecunmed.com/es/pacientes/6_lecturas-de-interes.html\u00a0\u2026 #embarazo #FIV #fertilidadpic.twitter.com/aK790XpXBs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy os queremos <strong>recomendar</strong> libros sobre reproducci\u00f3n asistida <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.fecunmed.com/es/pacientes/6_lecturas-de-interes.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k9yZsshmF7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.fecunmed.com/es/pacientes/6_lecturas-de-interes.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">fecunmed.com/es/pacientes/6</span><span class=\"invisible\">_lecturas-de-interes.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FIV?src=hash\"><s>#</s><b>FIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>fertilidad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aK790XpXBs\">pic.twitter.com/aK790XpXBs</a></p>", "timestamp": "2016-02-29T15:17:24", "timestamp_epochs": 1456759044, "tweet_id": "704324598930776064", "tweet_url": "/FecunMed/status/704324598930776064", "user_id": "508797951", "username": "FecunMed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolinamg27", "text": "@javierderma Doctor me puede recomendar productos d\u00eda/noche para la cara. Tengo 23 semanas de embarazo. Gracias y saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212785315\" dir=\"ltr\" href=\"/javierderma\"><s>@</s><b>javierderma</b></a> Doctor me puede <strong>recomendar</strong> productos d\u00eda/noche para la cara. Tengo 23 semanas de <strong>embarazo</strong>. Gracias y saludos.</p>", "timestamp": "2016-02-29T14:40:24", "timestamp_epochs": 1456756824, "tweet_id": "704315287466684417", "tweet_url": "/carolinamg27/status/704315287466684417", "user_id": "109613679", "username": "Carolina Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jenn_Barrera_", "text": "Por no mencionar las tasas de violaci\u00f3n siguen disparadas y las autoridades sanitarias se limitan a recomendar q las mujeres eviten embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por no mencionar las tasas de violaci\u00f3n siguen disparadas y las autoridades sanitarias se limitan a <strong>recomendar</strong> q las mujeres eviten <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2016-02-09T14:15:00", "timestamp_epochs": 1455027300, "tweet_id": "697061137163149312", "tweet_url": "/Jenn_Barrera_/status/697061137163149312", "user_id": "200504233", "username": "Jenniffer Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.nytimes.com/2016/02/09/health/zika-virus-women-pregnancy.html?_r=0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bermudezlievano", "text": "Buen art\u00edculo del NYTimes sobre la decisi\u00f3n de varios pa\u00edses de recomendar posponer el embarazo por el zika http://www.nytimes.com/2016/02/09/health/zika-virus-women-pregnancy.html?_r=0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen art\u00edculo del NYTimes sobre la decisi\u00f3n de varios pa\u00edses de <strong>recomendar</strong> posponer el <strong>embarazo</strong> por el zika <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nytimes.com/2016/02/09/health/zika-virus-women-pregnancy.html?_r=0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SlzVp8N5gn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nytimes.com/2016/02/09/health/zika-virus-women-pregnancy.html?_r=0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nytimes.com/2016/02/09/hea</span><span class=\"invisible\">lth/zika-virus-women-pregnancy.html?_r=0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-08T15:09:16", "timestamp_epochs": 1454944156, "tweet_id": "696712405234089984", "tweet_url": "/bermudezlievano/status/696712405234089984", "user_id": "382592033", "username": "Andr\u00e9s Berm\u00fadez Li\u00e9vano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isalondono", "text": "@alejandraoraa mientras Honduras, pais mas pequeno, declara guerra contra el ZICA en Colombia gobierno se limita a recomendar no embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18303002\" dir=\"ltr\" href=\"/alejandraoraa\"><s>@</s><b>alejandraoraa</b></a> mientras Honduras, pais mas pequeno, declara guerra contra el ZICA en Colombia gobierno se limita a <strong>recomendar</strong> no <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2016-02-02T11:26:32", "timestamp_epochs": 1454412392, "tweet_id": "694482027735814144", "tweet_url": "/isalondono/status/694482027735814144", "user_id": "38652717", "username": "Isabel Londono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "pinabertoglia", "text": "Recomendar a mujeres evitar embarazo en pa\u00edses afectados por #Zika cuando no existe educ sexual, acceso anticonceptivo o aborto es IN\u00daTIL ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Recomendar</strong> a mujeres evitar <strong>embarazo</strong> en pa\u00edses afectados por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> cuando no existe educ sexual, acceso anticonceptivo o aborto es IN\u00daTIL <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/></p>", "timestamp": "2016-02-01T23:19:50", "timestamp_epochs": 1454368790, "tweet_id": "694299147902521344", "tweet_url": "/pinabertoglia/status/694299147902521344", "user_id": "58986916", "username": "Maria Paz \"Mala-Fe\" Bertoglia \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Iogan", "text": "Cual es el problema con recomendar a las mujeres evitar el embarazo? Malditas feminazis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cual es el problema con <strong>recomendar</strong> a las mujeres evitar el <strong>embarazo</strong>? Malditas feminazis.</p>", "timestamp": "2016-01-29T18:28:10", "timestamp_epochs": 1454092090, "tweet_id": "693138581385191424", "tweet_url": "/_Iogan/status/693138581385191424", "user_id": "20577610", "username": "\u0646 Rub\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "entrebrochas", "text": "Cada vez que veo recomendar el bio-oil para el cuidado en el embarazo casi, casi, me sangran los ojos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez que veo <strong>recomendar</strong> el bio-oil para el cuidado en el <strong>embarazo</strong> casi, casi, me sangran los ojos</p>", "timestamp": "2016-01-28T14:42:32", "timestamp_epochs": 1453992152, "tweet_id": "692719410637860864", "tweet_url": "/entrebrochas/status/692719410637860864", "user_id": "227118233", "username": "Diana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "muybienchicas", "text": "Me acaban de recomendar pulque para el embarazo y la lactancia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acaban de <strong>recomendar</strong> pulque para el <strong>embarazo</strong> y la lactancia...</p>", "timestamp": "2016-01-22T01:23:34", "timestamp_epochs": 1453425814, "tweet_id": "690344016681046016", "tweet_url": "/muybienchicas/status/690344016681046016", "user_id": "20452692", "username": "MariaPaula Casta\u00f1eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "estr\u00edas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/XlNY1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clinicaivalia", "text": "Antes de un #embarazo se puede recomendar un tratamiento preventivo para la aparici\u00f3n de #estr\u00edas. \u00a1Desc\u00fabrelo! http://ow.ly/XlNY1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> se puede <strong>recomendar</strong> un tratamiento preventivo para la aparici\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estr%C3%ADas?src=hash\"><s>#</s><b>estr\u00edas</b></a>. \u00a1Desc\u00fabrelo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XlNY1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qvs4xPqBJj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XlNY1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XlNY1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-21T21:45:28", "timestamp_epochs": 1453412728, "tweet_id": "690289131327492096", "tweet_url": "/clinicaivalia/status/690289131327492096", "user_id": "398865682", "username": "Ivalia Est\u00e9tica M\u00e9dica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "MonicaRoa", "text": "No es que @MinSaludCol tenga que recomendar el aborto. Recomienda postergar el embarazo e INFORMA sobre la opci\u00f3n de aborto legal. #Zika", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"371797057\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludCol\"><s>@</s><b>MinSaludCol</b></a> tenga que <strong>recomendar</strong> el aborto. Recomienda postergar el <strong>embarazo</strong> e INFORMA sobre la opci\u00f3n de aborto legal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-21T11:21:08", "timestamp_epochs": 1453375268, "tweet_id": "690132012649308163", "tweet_url": "/MonicaRoa/status/690132012649308163", "user_id": "147993143", "username": "M\u00f3nica Roa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["fotos", "embarazo", "recomendar"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CYwJq1hWAAIxPbM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://tinyurl.com/znyap9f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "EasyFIV", "text": "Rescatamos texto y #fotos de @WeLoversize de cuerpos reales tras el #embarazo: http://tinyurl.com/znyap9f\u00a0 #recomendar pic.twitter.com/JppzQlmHPW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rescatamos texto y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fotos?src=hash\"><s>#</s><b>fotos</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1283871410\" dir=\"ltr\" href=\"/WeLoversize\"><s>@</s><b>WeLoversize</b></a> de cuerpos reales tras el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/znyap9f\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1jiu8USA6s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/znyap9f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/znyap9f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recomendar?src=hash\"><s>#</s><b><strong>recomendar</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JppzQlmHPW\">pic.twitter.com/JppzQlmHPW</a></p>", "timestamp": "2016-01-15T10:00:27", "timestamp_epochs": 1452852027, "tweet_id": "687937380418891776", "tweet_url": "/EasyFIV/status/687937380418891776", "user_id": "1378920079", "username": "Easy FIV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ejercicio", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CYHoKnmW8AAsfpn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Perbess", "text": "Consecuencias de la tendencia de recomendar #ejercicio durante el #embarazo pic.twitter.com/yYR2sy2qKl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consecuencias de la tendencia de <strong>recomendar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ejercicio?src=hash\"><s>#</s><b>ejercicio</b></a> durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yYR2sy2qKl\">pic.twitter.com/yYR2sy2qKl</a></p>", "timestamp": "2016-01-07T13:01:42", "timestamp_epochs": 1452171702, "tweet_id": "685083889396772864", "tweet_url": "/Perbess/status/685083889396772864", "user_id": "587682977", "username": "Mar\u00eda Jes\u00fas D\u00edaz \ud83e\udda0\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #DistanciaSocial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "675353042187853824", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "notGalya", "user_id": "54388022"}], "retweets": 0, "screen_name": "PatmeliL", "text": "@Lady_699 estoy bien y feliz con oyp. Tambi\u00e9n nos mandan a recomendar paracetamol (lo \u00fanico que se puede usar en embarazo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Lady_699 estoy bien y feliz con oyp. Tambi\u00e9n nos mandan a <strong>recomendar</strong> paracetamol (lo \u00fanico que se puede usar en <strong>embarazo</strong>)</p>", "timestamp": "2015-12-11T17:24:27", "timestamp_epochs": 1449854667, "tweet_id": "675365540513337344", "tweet_url": "/PatmeliL/status/675365540513337344", "user_id": "591469883", "username": "Pamela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Nina__Monteiro/status/670551462381006848"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vbaosv", "text": "Y as\u00ed se hace. \u00bfY qu\u00e9 tiene que ver eso con recomendar vacunas en el embarazo? Me he perdido https://twitter.com/Nina__Monteiro/status/670551462381006848\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y as\u00ed se hace. \u00bfY qu\u00e9 tiene que ver eso con <strong>recomendar</strong> vacunas en el <strong>embarazo</strong>? Me he perdido <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Nina__Monteiro/status/670551462381006848\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d8SiAwGBDA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Nina__Monteiro/status/670551462381006848\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Nina__Monteiro</span><span class=\"invisible\">/status/670551462381006848</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-11-28T10:36:30", "timestamp_epochs": 1448706990, "tweet_id": "670551836840054784", "tweet_url": "/vbaosv/status/670551836840054784", "user_id": "53153553", "username": "Vicente Baos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/muyinteresante/status/662269400158896128"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorenciaCaneto", "text": "Mir\u00e1 @lucianageuna.. Te he escuchado recomendar el consumo de alcohol en el #embarazo. Leer un poco!!! https://twitter.com/muyinteresante/status/662269400158896128\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mir\u00e1 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85851159\" dir=\"ltr\" href=\"/lucianageuna\"><s>@</s><b>lucianageuna</b></a>.. Te he escuchado <strong>recomendar</strong> el consumo de alcohol en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>. Leer un poco!!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/muyinteresante/status/662269400158896128\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AdAHq0U5Gb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/muyinteresante/status/662269400158896128\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/muyinteresante</span><span class=\"invisible\">/status/662269400158896128</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-11-05T14:48:52", "timestamp_epochs": 1446734932, "tweet_id": "662280424350212096", "tweet_url": "/FlorenciaCaneto/status/662280424350212096", "user_id": "1394873701", "username": "Florencia Caneto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["virgenextra", "Di\u00e1logosSaludables"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AceitesOlivaES", "text": "Hay evidencias para recomendar el consumo de #virgenextra en el embarazo por sus efectos beneficiosos para madre y ni\u00f1o. #Di\u00e1logosSaludables", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay evidencias para <strong>recomendar</strong> el consumo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/virgenextra?src=hash\"><s>#</s><b>virgenextra</b></a> en el <strong>embarazo</strong> por sus efectos beneficiosos para madre y ni\u00f1o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Di%C3%A1logosSaludables?src=hash\"><s>#</s><b>Di\u00e1logosSaludables</b></a></p>", "timestamp": "2015-11-04T11:31:33", "timestamp_epochs": 1446636693, "tweet_id": "661868381532999680", "tweet_url": "/AceitesOlivaES/status/661868381532999680", "user_id": "2353479331", "username": "Aceites Oliva Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Juanfiorela", "text": "@andreasanmartin veo q quedaste regia despues del embarazo me puedes recomendar una crema para prevenir estrias voy a tener un bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4557745452\" dir=\"ltr\" href=\"/andreasanmartin\"><s>@</s><b>andreasanmartin</b></a> veo q quedaste regia despues del <strong>embarazo</strong> me puedes <strong>recomendar</strong> una crema para prevenir estrias voy a tener un bb</p>", "timestamp": "2015-11-02T18:39:20", "timestamp_epochs": 1446489560, "tweet_id": "661251258364338176", "tweet_url": "/Juanfiorela/status/661251258364338176", "user_id": "1347511675", "username": "Juanfi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eduardosgarcia1", "text": "@TetonaRosario sigueme te tengo q recomendar algo para q disfrutes tu embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1561717778\" dir=\"ltr\" href=\"/TetonaRosario\"><s>@</s><b>TetonaRosario</b></a> sigueme te tengo q <strong>recomendar</strong> algo para q disfrutes tu <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-11-01T21:35:57", "timestamp_epochs": 1446413757, "tweet_id": "660933320805478400", "tweet_url": "/eduardosgarcia1/status/660933320805478400", "user_id": "3909503419", "username": "Eduardo M.", "video_url": ""}]