[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rockpaldi", "text": "le he preguntado a mi t\u00eda que como lleva el embarazo y me dice \"bien, tejiendo cosas rosas\" bien, gracias por especificar el color", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">le he preguntado a mi t\u00eda que como lleva el <strong>embarazo</strong> y me dice \"bien, tejiendo cosas rosas\" bien, gracias por <strong>especificar</strong> el color</p>", "timestamp": "2015-11-04T14:35:58", "timestamp_epochs": 1446647758, "tweet_id": "661914789896175616", "tweet_url": "/rockpaldi/status/661914789896175616", "user_id": "532487156", "username": "siriusly celia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rockpaldi", "text": "le he preguntado a mi t\u00eda que como lleva el embarazo y me dice \"bien, tejiendo cosas rosas\" bien, gracias por especificar el color", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">le he preguntado a mi t\u00eda que como lleva el <strong>embarazo</strong> y me dice \"bien, tejiendo cosas rosas\" bien, gracias por <strong>especificar</strong> el color</p>", "timestamp": "2015-11-04T14:35:58", "timestamp_epochs": 1446647758, "tweet_id": "661914789896175616", "tweet_url": "/rockpaldi/status/661914789896175616", "user_id": "532487156", "username": "siriusly celia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QueVaina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbbyCa12", "text": "Ahora si uno habla de embarazo, anticonceptivos, abortos etc... hay q especificar #QueVaina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora si uno habla de <strong>embarazo</strong>, anticonceptivos, abortos etc... hay q <strong>especificar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueVaina?src=hash\"><s>#</s><b>QueVaina</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-01T03:09:01", "timestamp_epochs": 1296529741, "tweet_id": "32274190291697664", "tweet_url": "/AbbyCa12/status/32274190291697664", "user_id": "127023082", "username": "Abbylash Cabrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QueVaina"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbbyCa12", "text": "Ahora si uno habla de embarazo, anticonceptivos, abortos etc... hay q especificar #QueVaina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora si uno habla de <strong>embarazo</strong>, anticonceptivos, abortos etc... hay q <strong>especificar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueVaina?src=hash\"><s>#</s><b>QueVaina</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-01T03:09:01", "timestamp_epochs": 1296529741, "tweet_id": "32274190291697664", "tweet_url": "/AbbyCa12/status/32274190291697664", "user_id": "127023082", "username": "Abbylash Cabrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "842569574755287042", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Clauleon97", "user_id": "1681978267"}], "retweets": 0, "screen_name": "vxlm09", "text": "pues deber\u00edas especificar ya que mi tweet habla de embarazo no de una vida sexual activa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pues deber\u00edas <strong>especificar</strong> ya que mi tweet habla de <strong>embarazo</strong> no de una vida sexual activa<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2017-03-17T05:46:44", "timestamp_epochs": 1489729604, "tweet_id": "842613147575947264", "tweet_url": "/vxlm09/status/842613147575947264", "user_id": "192440476", "username": "valeria\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "842569574755287042", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Clauleon97", "user_id": "1681978267"}], "retweets": 0, "screen_name": "vxlm09", "text": "pues deber\u00edas especificar ya que mi tweet habla de embarazo no de una vida sexual activa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pues deber\u00edas <strong>especificar</strong> ya que mi tweet habla de <strong>embarazo</strong> no de una vida sexual activa<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2017-03-17T05:46:44", "timestamp_epochs": 1489729604, "tweet_id": "842613147575947264", "tweet_url": "/vxlm09/status/842613147575947264", "user_id": "192440476", "username": "valeria\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Brayanllm", "text": "En estos tiempos de embarazo adolescentes si apareces con un bebe en Facebook tienes que espec\u00edficar si es tu sobrino o no!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos tiempos de <strong>embarazo</strong> adolescentes si apareces con un bebe en Facebook tienes que <strong>espec\u00edficar</strong> si es tu sobrino o no!</p>", "timestamp": "2014-08-05T20:25:01", "timestamp_epochs": 1407270301, "tweet_id": "496753765144600576", "tweet_url": "/Brayanllm/status/496753765144600576", "user_id": "458670849", "username": "Brayan Llm\u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Brayanllm", "text": "En estos tiempos de embarazo adolescentes si apareces con un bebe en Facebook tienes que espec\u00edficar si es tu sobrino o no!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos tiempos de <strong>embarazo</strong> adolescentes si apareces con un bebe en Facebook tienes que <strong>espec\u00edficar</strong> si es tu sobrino o no!</p>", "timestamp": "2014-08-05T20:25:01", "timestamp_epochs": 1407270301, "tweet_id": "496753765144600576", "tweet_url": "/Brayanllm/status/496753765144600576", "user_id": "458670849", "username": "Brayan Llm\u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clariidosa", "text": "Una aplicacion de mi cel me mando una alerta de embarazo por mi retraso!!! Se me olvido especificar que no tengo novio!!! Jajajajajajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una aplicacion de mi cel me mando una alerta de <strong>embarazo</strong> por mi retraso!!! Se me olvido <strong>especificar</strong> que no tengo novio!!! Jajajajajajajaja</p>", "timestamp": "2013-01-02T23:59:16", "timestamp_epochs": 1357171156, "tweet_id": "286622719188033536", "tweet_url": "/clariidosa/status/286622719188033536", "user_id": "83763574", "username": "Claridosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "273064939671920641", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdamariLopez", "user_id": "71448442"}], "retweets": 0, "screen_name": "tats1216", "text": "@AdamariLopez t\u00edpica puertorrique\u00f1a...siempre tenemos que especificar que no se trata de embarazo...lol  ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71448442\" dir=\"ltr\" href=\"/AdamariLopez\"><s>@</s><b>AdamariLopez</b></a> t\u00edpica puertorrique\u00f1a...siempre tenemos que <strong>especificar</strong> que no se trata de <strong>embarazo</strong>...lol  ;)</p>", "timestamp": "2012-11-26T14:23:28", "timestamp_epochs": 1353939808, "tweet_id": "273069466936545281", "tweet_url": "/tats1216/status/273069466936545281", "user_id": "451427626", "username": "Tats", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "264384890731106304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndreitaSalsa", "user_id": "444094769"}], "retweets": 0, "screen_name": "jcastillosa", "text": "@AndreitaSalsa Jajajajaja pooor? Engorda de embarazo o de obesidad? Hay que especificar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"444094769\" dir=\"ltr\" href=\"/AndreitaSalsa\"><s>@</s><b>AndreitaSalsa</b></a> Jajajajaja pooor? Engorda de <strong>embarazo</strong> o de obesidad? Hay que <strong>especificar</strong>!</p>", "timestamp": "2012-11-02T15:15:55", "timestamp_epochs": 1351869355, "tweet_id": "264385354717593600", "tweet_url": "/jcastillosa/status/264385354717593600", "user_id": "239694075", "username": "Jes\u00fas Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://itun.es/us/ZYJax.i"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TiendaApp", "text": "G* My Pregnancy Today: S\u00f3lo especificar su fecha de parto y convierta su iPhone en una gu\u00eda precisa para su embarazo\nhttp://itun.es/us/ZYJax.i\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">G* My Pregnancy Today: S\u00f3lo <strong>especificar</strong> su fecha de parto y convierta su iPhone en una gu\u00eda precisa para su <strong>embarazo</strong><img alt=\"\ud83c\udf7c\" aria-label=\"Emoji: Biber\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f37c.png\" title=\"Biber\u00f3n\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://itun.es/us/ZYJax.i\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dWF2IzZE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://itun.es/us/ZYJax.i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">itun.es/us/ZYJax.i</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T17:35:09", "timestamp_epochs": 1349458509, "tweet_id": "254273535323815937", "tweet_url": "/TiendaApp/status/254273535323815937", "user_id": "314091161", "username": "Tienda App", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clariidosa", "text": "Una aplicacion de mi cel me mando una alerta de embarazo por mi retraso!!! Se me olvido especificar que no tengo novio!!! Jajajajajajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una aplicacion de mi cel me mando una alerta de <strong>embarazo</strong> por mi retraso!!! Se me olvido <strong>especificar</strong> que no tengo novio!!! Jajajajajajajaja</p>", "timestamp": "2013-01-02T23:59:16", "timestamp_epochs": 1357171156, "tweet_id": "286622719188033536", "tweet_url": "/clariidosa/status/286622719188033536", "user_id": "83763574", "username": "Claridosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "273064939671920641", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdamariLopez", "user_id": "71448442"}], "retweets": 0, "screen_name": "tats1216", "text": "@AdamariLopez t\u00edpica puertorrique\u00f1a...siempre tenemos que especificar que no se trata de embarazo...lol  ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71448442\" dir=\"ltr\" href=\"/AdamariLopez\"><s>@</s><b>AdamariLopez</b></a> t\u00edpica puertorrique\u00f1a...siempre tenemos que <strong>especificar</strong> que no se trata de <strong>embarazo</strong>...lol  ;)</p>", "timestamp": "2012-11-26T14:23:28", "timestamp_epochs": 1353939808, "tweet_id": "273069466936545281", "tweet_url": "/tats1216/status/273069466936545281", "user_id": "451427626", "username": "Tats", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "264384890731106304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndreitaSalsa", "user_id": "444094769"}], "retweets": 0, "screen_name": "jcastillosa", "text": "@AndreitaSalsa Jajajajaja pooor? Engorda de embarazo o de obesidad? Hay que especificar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"444094769\" dir=\"ltr\" href=\"/AndreitaSalsa\"><s>@</s><b>AndreitaSalsa</b></a> Jajajajaja pooor? Engorda de <strong>embarazo</strong> o de obesidad? Hay que <strong>especificar</strong>!</p>", "timestamp": "2012-11-02T15:15:55", "timestamp_epochs": 1351869355, "tweet_id": "264385354717593600", "tweet_url": "/jcastillosa/status/264385354717593600", "user_id": "239694075", "username": "Jes\u00fas Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://itun.es/us/ZYJax.i"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TiendaApp", "text": "G* My Pregnancy Today: S\u00f3lo especificar su fecha de parto y convierta su iPhone en una gu\u00eda precisa para su embarazo\nhttp://itun.es/us/ZYJax.i\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">G* My Pregnancy Today: S\u00f3lo <strong>especificar</strong> su fecha de parto y convierta su iPhone en una gu\u00eda precisa para su <strong>embarazo</strong><img alt=\"\ud83c\udf7c\" aria-label=\"Emoji: Biber\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f37c.png\" title=\"Biber\u00f3n\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://itun.es/us/ZYJax.i\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dWF2IzZE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://itun.es/us/ZYJax.i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">itun.es/us/ZYJax.i</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-05T17:35:09", "timestamp_epochs": 1349458509, "tweet_id": "254273535323815937", "tweet_url": "/TiendaApp/status/254273535323815937", "user_id": "314091161", "username": "Tienda App", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa", "LaMujerDecide"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992507291470622720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RomelioSanz", "user_id": "226398462"}, {"screen_name": "tehablan", "user_id": "1273932308"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnnetteVera", "text": "Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe especificar el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda abortar cuando ya es un embarazo avanzado.\n#AbortoLegalYa #LaMujerDecide", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe <strong>especificar</strong> el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda abortar cuando ya es un <strong>embarazo</strong> avanzado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaMujerDecide?src=hash\"><s>#</s><b>LaMujerDecide</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T00:54:52", "timestamp_epochs": 1525481692, "tweet_id": "992568275245596673", "tweet_url": "/AnnetteVera/status/992568275245596673", "user_id": "1151513024", "username": "Ettenna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Comisi\u00f3nVII"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "SenadoGovCo", "text": "Senador @CastillaSenador pide especificar cu\u00e1les ser\u00edan las actividades de alto riesgo en las cuales ser\u00eda necesaria la prueba de embarazo en la discusi\u00f3n de proyecto de ley en #Comisi\u00f3nVII", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Senador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2177451673\" dir=\"ltr\" href=\"/CastillaSenador\"><s>@</s><b>CastillaSenador</b></a> pide <strong>especificar</strong> cu\u00e1les ser\u00edan las actividades de alto riesgo en las cuales ser\u00eda necesaria la prueba de <strong>embarazo</strong> en la discusi\u00f3n de proyecto de ley en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3nVII?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3nVII</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-04T17:00:50", "timestamp_epochs": 1522861250, "tweet_id": "981577343608262656", "tweet_url": "/SenadoGovCo/status/981577343608262656", "user_id": "213051585", "username": "Senado Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Comisi\u00f3nVII"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "SenadoGovCo", "text": "Existen profesiones y oficios que podr\u00edan afectar tanto al embri\u00f3n como a la mujer en embarazo. Es responsabilidad del empleador especificar la imposibilidad de realizar este oficio en estado de embarazo para evitar vulnerar los derechos de mujeres. @JorgeIvanOspina #Comisi\u00f3nVII", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existen profesiones y oficios que podr\u00edan afectar tanto al embri\u00f3n como a la mujer en <strong>embarazo</strong>. Es responsabilidad del empleador <strong>especificar</strong> la imposibilidad de realizar este oficio en estado de <strong>embarazo</strong> para evitar vulnerar los derechos de mujeres. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142820741\" dir=\"ltr\" href=\"/JorgeIvanOspina\"><s>@</s><b>JorgeIvanOspina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3nVII?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3nVII</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-04T16:34:21", "timestamp_epochs": 1522859661, "tweet_id": "981570678938890241", "tweet_url": "/SenadoGovCo/status/981570678938890241", "user_id": "213051585", "username": "Senado Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DYAmXORXkAAMO7p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "972810090406469632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pabloharour", "user_id": "187594920"}], "retweets": 0, "screen_name": "JaviTomPe", "text": "Pues yo traducir\u00eda \u00abviolencia dom\u00e9stica\u00bb sin m\u00e1s.\n\nSe ve que el \u00ablifetime\u00bb lo usan para diferenciarla de la violencia dom\u00e9stica ejercida durante per\u00edodos espec\u00edficos (embarazo). Como en tu gr\u00e1fico parece que no se menciona eso no har\u00eda falta especificar. pic.twitter.com/o4eizc6Ds2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues yo traducir\u00eda \u00abviolencia dom\u00e9stica\u00bb sin m\u00e1s.\n\nSe ve que el \u00ablifetime\u00bb lo usan para diferenciarla de la violencia dom\u00e9stica ejercida durante per\u00edodos espec\u00edficos (<strong>embarazo</strong>). Como en tu gr\u00e1fico parece que no se menciona eso no har\u00eda falta <strong>especificar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o4eizc6Ds2\">pic.twitter.com/o4eizc6Ds2</a></p>", "timestamp": "2018-03-11T13:01:13", "timestamp_epochs": 1520773273, "tweet_id": "972819733509758978", "tweet_url": "/JaviTomPe/status/972819733509758978", "user_id": "401643132", "username": "Javich\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoLegalYa", "LaMujerDecide"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992507291470622720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RomelioSanz", "user_id": "226398462"}, {"screen_name": "tehablan", "user_id": "1273932308"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnnetteVera", "text": "Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe especificar el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda abortar cuando ya es un embarazo avanzado.\n#AbortoLegalYa #LaMujerDecide", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto. En la aprobaci\u00f3n del aborto se debe <strong>especificar</strong> el tiempo m\u00e1ximo de gestaci\u00f3n para hacerlo. Nadie dice que se pueda abortar cuando ya es un <strong>embarazo</strong> avanzado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaMujerDecide?src=hash\"><s>#</s><b>LaMujerDecide</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T00:54:52", "timestamp_epochs": 1525481692, "tweet_id": "992568275245596673", "tweet_url": "/AnnetteVera/status/992568275245596673", "user_id": "1151513024", "username": "Ettenna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Comisi\u00f3nVII"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "SenadoGovCo", "text": "Senador @CastillaSenador pide especificar cu\u00e1les ser\u00edan las actividades de alto riesgo en las cuales ser\u00eda necesaria la prueba de embarazo en la discusi\u00f3n de proyecto de ley en #Comisi\u00f3nVII", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Senador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2177451673\" dir=\"ltr\" href=\"/CastillaSenador\"><s>@</s><b>CastillaSenador</b></a> pide <strong>especificar</strong> cu\u00e1les ser\u00edan las actividades de alto riesgo en las cuales ser\u00eda necesaria la prueba de <strong>embarazo</strong> en la discusi\u00f3n de proyecto de ley en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3nVII?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3nVII</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-04T17:00:50", "timestamp_epochs": 1522861250, "tweet_id": "981577343608262656", "tweet_url": "/SenadoGovCo/status/981577343608262656", "user_id": "213051585", "username": "Senado Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Comisi\u00f3nVII"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "SenadoGovCo", "text": "Existen profesiones y oficios que podr\u00edan afectar tanto al embri\u00f3n como a la mujer en embarazo. Es responsabilidad del empleador especificar la imposibilidad de realizar este oficio en estado de embarazo para evitar vulnerar los derechos de mujeres. @JorgeIvanOspina #Comisi\u00f3nVII", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existen profesiones y oficios que podr\u00edan afectar tanto al embri\u00f3n como a la mujer en <strong>embarazo</strong>. Es responsabilidad del empleador <strong>especificar</strong> la imposibilidad de realizar este oficio en estado de <strong>embarazo</strong> para evitar vulnerar los derechos de mujeres. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142820741\" dir=\"ltr\" href=\"/JorgeIvanOspina\"><s>@</s><b>JorgeIvanOspina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comisi%C3%B3nVII?src=hash\"><s>#</s><b>Comisi\u00f3nVII</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-04T16:34:21", "timestamp_epochs": 1522859661, "tweet_id": "981570678938890241", "tweet_url": "/SenadoGovCo/status/981570678938890241", "user_id": "213051585", "username": "Senado Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DYAmXORXkAAMO7p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "972810090406469632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pabloharour", "user_id": "187594920"}], "retweets": 0, "screen_name": "JaviTomPe", "text": "Pues yo traducir\u00eda \u00abviolencia dom\u00e9stica\u00bb sin m\u00e1s.\n\nSe ve que el \u00ablifetime\u00bb lo usan para diferenciarla de la violencia dom\u00e9stica ejercida durante per\u00edodos espec\u00edficos (embarazo). Como en tu gr\u00e1fico parece que no se menciona eso no har\u00eda falta especificar. pic.twitter.com/o4eizc6Ds2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues yo traducir\u00eda \u00abviolencia dom\u00e9stica\u00bb sin m\u00e1s.\n\nSe ve que el \u00ablifetime\u00bb lo usan para diferenciarla de la violencia dom\u00e9stica ejercida durante per\u00edodos espec\u00edficos (<strong>embarazo</strong>). Como en tu gr\u00e1fico parece que no se menciona eso no har\u00eda falta <strong>especificar</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o4eizc6Ds2\">pic.twitter.com/o4eizc6Ds2</a></p>", "timestamp": "2018-03-11T13:01:13", "timestamp_epochs": 1520773273, "tweet_id": "972819733509758978", "tweet_url": "/JaviTomPe/status/972819733509758978", "user_id": "401643132", "username": "Javich\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "603911666720448512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "antonietasaa", "user_id": "157831181"}], "retweets": 0, "screen_name": "CBahamondes", "text": "@antonietasaa Bien la igualdad, pero es dif\u00edcil especificar un derecho de g\u00e9nero, salvo si hablamos del embarazo en s\u00ed, no s\u00e9 si me explico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157831181\" dir=\"ltr\" href=\"/antonietasaa\"><s>@</s><b>antonietasaa</b></a> Bien la igualdad, pero es dif\u00edcil <strong>especificar</strong> un derecho de g\u00e9nero, salvo si hablamos del <strong>embarazo</strong> en s\u00ed, no s\u00e9 si me explico</p>", "timestamp": "2015-05-28T15:54:15", "timestamp_epochs": 1432828455, "tweet_id": "603952433358864384", "tweet_url": "/CBahamondes/status/603952433358864384", "user_id": "59971359", "username": "CBahamondes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mfrancomtz", "text": "Me piden prueba de no embarazo para entrar al internado..........Tengo que especificar por qu\u00e9 me da risa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me piden prueba de no <strong>embarazo</strong> para entrar al internado..........Tengo que <strong>especificar</strong> por qu\u00e9 me da risa?</p>", "timestamp": "2015-05-13T05:31:52", "timestamp_epochs": 1431495112, "tweet_id": "598359988159913984", "tweet_url": "/mfrancomtz/status/598359988159913984", "user_id": "1259798358", "username": "Monica Franco \ud83d\udc51 af", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "583215845133955072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rollo_Viking", "user_id": "3044664179"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rollo_Viking", "text": "@xLiv_Winters -Roza su propio vientre con el de ella, haciendo alusi\u00f3n a el posible embarazo.- Como en lo malo. -Prefiere no especificar +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2980225223\" dir=\"ltr\" href=\"/xLiv_Winters\"><s>@</s><b>xLiv_Winters</b></a> -Roza su propio vientre con el de ella, haciendo alusi\u00f3n a el posible <strong>embarazo</strong>.- Como en lo malo. -Prefiere no <strong>especificar</strong> +</p>", "timestamp": "2015-04-01T20:19:06", "timestamp_epochs": 1427919546, "tweet_id": "583362976889102336", "tweet_url": "/Rollo_Viking/status/583362976889102336", "user_id": "3044664179", "username": "Rollo \u00dalfr.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "540960596473421824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mabeleishun", "user_id": "88327016"}], "retweets": 0, "screen_name": "sosa_prez", "text": "@mabeleishun @madamesaga Lo que se pretende es especificar cuales son las indicaciones especiales que permiten la interrupci\u00f3n del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88327016\" dir=\"ltr\" href=\"/mabeleishun\"><s>@</s><b>mabeleishun</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"324169356\" dir=\"ltr\" href=\"/madamesaga\"><s>@</s><b>madamesaga</b></a> Lo que se pretende es <strong>especificar</strong> cuales son las indicaciones especiales que permiten la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2014-12-05T20:29:40", "timestamp_epochs": 1417811380, "tweet_id": "540966256577613825", "tweet_url": "/sosa_prez/status/540966256577613825", "user_id": "1447023542", "username": "Rosal\u00eda Sosa P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngaritaDani", "text": "Y quien iba a pensar que terminariamos juntos :')ya casi son 8 pero no de embarazo *toca espec\u00edficar para la abuelita de el amorhs * ajjaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y quien iba a pensar que terminariamos juntos :')<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/>ya casi son 8 pero no de <strong>embarazo</strong> *toca <strong>espec\u00edficar</strong> para la abuelita de el amorhs * ajjaja</p>", "timestamp": "2014-11-05T02:51:30", "timestamp_epochs": 1415155890, "tweet_id": "529828320649965568", "tweet_url": "/AngaritaDani/status/529828320649965568", "user_id": "291409932", "username": "Daniela Angarita Becerra\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "603911666720448512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "antonietasaa", "user_id": "157831181"}], "retweets": 0, "screen_name": "CBahamondes", "text": "@antonietasaa Bien la igualdad, pero es dif\u00edcil especificar un derecho de g\u00e9nero, salvo si hablamos del embarazo en s\u00ed, no s\u00e9 si me explico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157831181\" dir=\"ltr\" href=\"/antonietasaa\"><s>@</s><b>antonietasaa</b></a> Bien la igualdad, pero es dif\u00edcil <strong>especificar</strong> un derecho de g\u00e9nero, salvo si hablamos del <strong>embarazo</strong> en s\u00ed, no s\u00e9 si me explico</p>", "timestamp": "2015-05-28T15:54:15", "timestamp_epochs": 1432828455, "tweet_id": "603952433358864384", "tweet_url": "/CBahamondes/status/603952433358864384", "user_id": "59971359", "username": "CBahamondes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mfrancomtz", "text": "Me piden prueba de no embarazo para entrar al internado..........Tengo que especificar por qu\u00e9 me da risa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me piden prueba de no <strong>embarazo</strong> para entrar al internado..........Tengo que <strong>especificar</strong> por qu\u00e9 me da risa?</p>", "timestamp": "2015-05-13T05:31:52", "timestamp_epochs": 1431495112, "tweet_id": "598359988159913984", "tweet_url": "/mfrancomtz/status/598359988159913984", "user_id": "1259798358", "username": "Monica Franco \ud83d\udc51 af", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "583215845133955072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rollo_Viking", "user_id": "3044664179"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rollo_Viking", "text": "@xLiv_Winters -Roza su propio vientre con el de ella, haciendo alusi\u00f3n a el posible embarazo.- Como en lo malo. -Prefiere no especificar +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2980225223\" dir=\"ltr\" href=\"/xLiv_Winters\"><s>@</s><b>xLiv_Winters</b></a> -Roza su propio vientre con el de ella, haciendo alusi\u00f3n a el posible <strong>embarazo</strong>.- Como en lo malo. -Prefiere no <strong>especificar</strong> +</p>", "timestamp": "2015-04-01T20:19:06", "timestamp_epochs": 1427919546, "tweet_id": "583362976889102336", "tweet_url": "/Rollo_Viking/status/583362976889102336", "user_id": "3044664179", "username": "Rollo \u00dalfr.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "540960596473421824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mabeleishun", "user_id": "88327016"}], "retweets": 0, "screen_name": "sosa_prez", "text": "@mabeleishun @madamesaga Lo que se pretende es especificar cuales son las indicaciones especiales que permiten la interrupci\u00f3n del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88327016\" dir=\"ltr\" href=\"/mabeleishun\"><s>@</s><b>mabeleishun</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"324169356\" dir=\"ltr\" href=\"/madamesaga\"><s>@</s><b>madamesaga</b></a> Lo que se pretende es <strong>especificar</strong> cuales son las indicaciones especiales que permiten la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2014-12-05T20:29:40", "timestamp_epochs": 1417811380, "tweet_id": "540966256577613825", "tweet_url": "/sosa_prez/status/540966256577613825", "user_id": "1447023542", "username": "Rosal\u00eda Sosa P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngaritaDani", "text": "Y quien iba a pensar que terminariamos juntos :')ya casi son 8 pero no de embarazo *toca espec\u00edficar para la abuelita de el amorhs * ajjaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y quien iba a pensar que terminariamos juntos :')<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/>ya casi son 8 pero no de <strong>embarazo</strong> *toca <strong>espec\u00edficar</strong> para la abuelita de el amorhs * ajjaja</p>", "timestamp": "2014-11-05T02:51:30", "timestamp_epochs": 1415155890, "tweet_id": "529828320649965568", "tweet_url": "/AngaritaDani/status/529828320649965568", "user_id": "291409932", "username": "Daniela Angarita Becerra\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "403111097466912769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FicEnfurecido", "user_id": "1883950340"}], "retweets": 0, "screen_name": "CeCanelada", "text": "@FicEnfurecido. Ella fue la \u00fanica en especificar que el embarazo es femenino. ES UNA DIOSA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1883950340\" dir=\"ltr\" href=\"/FicEnfurecido\"><s>@</s><b>FicEnfurecido</b></a>. Ella fue la \u00fanica en <strong>especificar</strong> que el <strong>embarazo</strong> es femenino. ES UNA DIOSA</p>", "timestamp": "2013-11-20T11:14:42", "timestamp_epochs": 1384946082, "tweet_id": "403119204012146689", "tweet_url": "/CeCanelada/status/403119204012146689", "user_id": "1490950088", "username": "Ce.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eugeniaslq", "text": "Llego a vivir en tranque y me lo cruzo a juani, no puedo especificar la cantidad de hijos que le hago a ese negro potro, si lo embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llego a vivir en tranque y me lo cruzo a juani, no puedo <strong>especificar</strong> la cantidad de hijos que le hago a ese negro potro, si lo <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-10-26T18:56:19", "timestamp_epochs": 1382813779, "tweet_id": "394175676883816449", "tweet_url": "/eugeniaslq/status/394175676883816449", "user_id": "758151211", "username": "Euge Luque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/89abl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludC", "text": "Medicina General \u2022 Re: Posible embarazo?: \u00bfpodr\u00edas especificar en un m\u00e1ximo de 2 renglones tu\u2026 http://goo.gl/fb/89abl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medicina General \u2022 Re: Posible <strong>embarazo</strong>?: \u00bfpodr\u00edas <strong>especificar</strong> en un m\u00e1ximo de 2 renglones tu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/89abl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PdowgsppsE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/89abl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/89abl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-07-19T06:40:30", "timestamp_epochs": 1374216030, "tweet_id": "358114102628978688", "tweet_url": "/SaludC/status/358114102628978688", "user_id": "68663947", "username": "Salud Continental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13DQfFE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoreBonita_", "text": "Medicina General \u2022 Re: Posible embarazo?: \u00bfpodr\u00edas especificar en un m\u00e1ximo de 2 renglones ... http://bit.ly/13DQfFE\u00a0 #Salud @SaludC RT+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medicina General \u2022 Re: Posible <strong>embarazo</strong>?: \u00bfpodr\u00edas <strong>especificar</strong> en un m\u00e1ximo de 2 renglones ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13DQfFE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7DGd8kW2G7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13DQfFE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13DQfFE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68663947\" dir=\"ltr\" href=\"/SaludC\"><s>@</s><b>SaludC</b></a> RT+</p>", "timestamp": "2013-07-19T05:31:42", "timestamp_epochs": 1374211902, "tweet_id": "358096790748266496", "tweet_url": "/LoreBonita_/status/358096790748266496", "user_id": "1536755246", "username": "Lorena Iescas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lorena_bejar", "text": "Ecografia todo bien,pero ayer se me olvid\u00f3 especificar que no era de embarazo ;p jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ecografia todo bien,pero ayer se me olvid\u00f3 <strong>especificar</strong> que no era de <strong>embarazo</strong> ;p jajaja</p>", "timestamp": "2013-06-25T08:29:43", "timestamp_epochs": 1372148983, "tweet_id": "349444279472635904", "tweet_url": "/lorena_bejar/status/349444279472635904", "user_id": "377637689", "username": "lorena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "403111097466912769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FicEnfurecido", "user_id": "1883950340"}], "retweets": 0, "screen_name": "CeCanelada", "text": "@FicEnfurecido. Ella fue la \u00fanica en especificar que el embarazo es femenino. ES UNA DIOSA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1883950340\" dir=\"ltr\" href=\"/FicEnfurecido\"><s>@</s><b>FicEnfurecido</b></a>. Ella fue la \u00fanica en <strong>especificar</strong> que el <strong>embarazo</strong> es femenino. ES UNA DIOSA</p>", "timestamp": "2013-11-20T11:14:42", "timestamp_epochs": 1384946082, "tweet_id": "403119204012146689", "tweet_url": "/CeCanelada/status/403119204012146689", "user_id": "1490950088", "username": "Ce.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eugeniaslq", "text": "Llego a vivir en tranque y me lo cruzo a juani, no puedo especificar la cantidad de hijos que le hago a ese negro potro, si lo embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llego a vivir en tranque y me lo cruzo a juani, no puedo <strong>especificar</strong> la cantidad de hijos que le hago a ese negro potro, si lo <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2013-10-26T18:56:19", "timestamp_epochs": 1382813779, "tweet_id": "394175676883816449", "tweet_url": "/eugeniaslq/status/394175676883816449", "user_id": "758151211", "username": "Euge Luque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/89abl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludC", "text": "Medicina General \u2022 Re: Posible embarazo?: \u00bfpodr\u00edas especificar en un m\u00e1ximo de 2 renglones tu\u2026 http://goo.gl/fb/89abl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medicina General \u2022 Re: Posible <strong>embarazo</strong>?: \u00bfpodr\u00edas <strong>especificar</strong> en un m\u00e1ximo de 2 renglones tu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/89abl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PdowgsppsE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/89abl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/89abl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-07-19T06:40:30", "timestamp_epochs": 1374216030, "tweet_id": "358114102628978688", "tweet_url": "/SaludC/status/358114102628978688", "user_id": "68663947", "username": "Salud Continental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13DQfFE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoreBonita_", "text": "Medicina General \u2022 Re: Posible embarazo?: \u00bfpodr\u00edas especificar en un m\u00e1ximo de 2 renglones ... http://bit.ly/13DQfFE\u00a0 #Salud @SaludC RT+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medicina General \u2022 Re: Posible <strong>embarazo</strong>?: \u00bfpodr\u00edas <strong>especificar</strong> en un m\u00e1ximo de 2 renglones ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13DQfFE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7DGd8kW2G7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13DQfFE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13DQfFE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68663947\" dir=\"ltr\" href=\"/SaludC\"><s>@</s><b>SaludC</b></a> RT+</p>", "timestamp": "2013-07-19T05:31:42", "timestamp_epochs": 1374211902, "tweet_id": "358096790748266496", "tweet_url": "/LoreBonita_/status/358096790748266496", "user_id": "1536755246", "username": "Lorena Iescas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lorena_bejar", "text": "Ecografia todo bien,pero ayer se me olvid\u00f3 especificar que no era de embarazo ;p jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ecografia todo bien,pero ayer se me olvid\u00f3 <strong>especificar</strong> que no era de <strong>embarazo</strong> ;p jajaja</p>", "timestamp": "2013-06-25T08:29:43", "timestamp_epochs": 1372148983, "tweet_id": "349444279472635904", "tweet_url": "/lorena_bejar/status/349444279472635904", "user_id": "377637689", "username": "lorena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "217754639418920961", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "SaraGomezOssa", "user_id": "558319473"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucianito1975", "text": "@SaraGomezOssa bien pero entonces no deber\u00edan convocar a tanta gente si no especificar y mira lo de la ni\u00f1a q esta en embarazo yo ya sabia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"558319473\" dir=\"ltr\" href=\"/SaraGomezOssa\"><s>@</s><b>SaraGomezOssa</b></a> bien pero entonces no deber\u00edan convocar a tanta gente si no <strong>especificar</strong> y mira lo de la ni\u00f1a q esta en <strong>embarazo</strong> yo ya sabia</p>", "timestamp": "2012-06-26T23:06:37", "timestamp_epochs": 1340751997, "tweet_id": "217755778046636033", "tweet_url": "/lucianito1975/status/217755778046636033", "user_id": "595165609", "username": "jose rogelio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ceesarjuareez", "text": "Solo tener cuidado y especificar, a una chamaquita le dijeron que si queria ver al platanito y ahora tiene 5 meses de embarazo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo tener cuidado y <strong>especificar</strong>, a una chamaquita le dijeron que si queria ver al platanito y ahora tiene 5 meses de <strong>embarazo</strong>...</p>", "timestamp": "2012-05-19T22:37:06", "timestamp_epochs": 1337467026, "tweet_id": "203977607535009792", "tweet_url": "/ceesarjuareez/status/203977607535009792", "user_id": "282824752", "username": "C\u00e9sar Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "202341879067590657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Moi_glc", "user_id": "25904713"}], "retweets": 0, "screen_name": "Moi_glc", "text": "@Moi_glc Y como en el parte de baja pone motivo de la baja \"lumbago\" xq no permite especificar varias opciones como embarazo... bla, bla,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25904713\" dir=\"ltr\" href=\"/Moi_glc\"><s>@</s><b>Moi_glc</b></a> Y como en el parte de baja pone motivo de la baja \"lumbago\" xq no permite <strong>especificar</strong> varias opciones como <strong>embarazo</strong>... bla, bla,</p>", "timestamp": "2012-05-15T10:18:16", "timestamp_epochs": 1337077096, "tweet_id": "202342124551798784", "tweet_url": "/Moi_glc/status/202342124551798784", "user_id": "25904713", "username": "Maria Gung", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "196368312219877376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DalmaDarinka", "user_id": "485313053"}], "retweets": 0, "screen_name": "rics320", "text": "@LaMuyOGT por eso digo es mejor especificar ;) y ya q hay amor de por medio, comprar prueba de embarazo XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LaMuyOGT por eso digo es mejor <strong>especificar</strong> ;) y ya q hay amor de por medio, comprar prueba de <strong>embarazo</strong> XD</p>", "timestamp": "2012-04-28T22:42:52", "timestamp_epochs": 1335652972, "tweet_id": "196368914031181824", "tweet_url": "/rics320/status/196368914031181824", "user_id": "130534875", "username": "francisco duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PapacoLemur", "text": "Oh, tal vez estar\u00eda bien especificar que el posible embarazo no deseado tiene poco que ver conmigo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oh, tal vez estar\u00eda bien <strong>especificar</strong> que el posible <strong>embarazo</strong> no deseado tiene poco que ver conmigo.</p>", "timestamp": "2012-02-28T15:17:56", "timestamp_epochs": 1330442276, "tweet_id": "174513670892699648", "tweet_url": "/PapacoLemur/status/174513670892699648", "user_id": "120613523", "username": "Luke el Baguette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "167029591049904128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresAncap", "user_id": "298586990"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoFreireB", "text": "@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a abortar. Sin especificar porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a abortar. Sin <strong>especificar</strong> porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-02-07T23:40:14", "timestamp_epochs": 1328658014, "tweet_id": "167029934802485249", "tweet_url": "/AlbertoFreireB/status/167029934802485249", "user_id": "132598728", "username": "Alberto Freire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "217754639418920961", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "SaraGomezOssa", "user_id": "558319473"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucianito1975", "text": "@SaraGomezOssa bien pero entonces no deber\u00edan convocar a tanta gente si no especificar y mira lo de la ni\u00f1a q esta en embarazo yo ya sabia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"558319473\" dir=\"ltr\" href=\"/SaraGomezOssa\"><s>@</s><b>SaraGomezOssa</b></a> bien pero entonces no deber\u00edan convocar a tanta gente si no <strong>especificar</strong> y mira lo de la ni\u00f1a q esta en <strong>embarazo</strong> yo ya sabia</p>", "timestamp": "2012-06-26T23:06:37", "timestamp_epochs": 1340751997, "tweet_id": "217755778046636033", "tweet_url": "/lucianito1975/status/217755778046636033", "user_id": "595165609", "username": "jose rogelio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ceesarjuareez", "text": "Solo tener cuidado y especificar, a una chamaquita le dijeron que si queria ver al platanito y ahora tiene 5 meses de embarazo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo tener cuidado y <strong>especificar</strong>, a una chamaquita le dijeron que si queria ver al platanito y ahora tiene 5 meses de <strong>embarazo</strong>...</p>", "timestamp": "2012-05-19T22:37:06", "timestamp_epochs": 1337467026, "tweet_id": "203977607535009792", "tweet_url": "/ceesarjuareez/status/203977607535009792", "user_id": "282824752", "username": "C\u00e9sar Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "202341879067590657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Moi_glc", "user_id": "25904713"}], "retweets": 0, "screen_name": "Moi_glc", "text": "@Moi_glc Y como en el parte de baja pone motivo de la baja \"lumbago\" xq no permite especificar varias opciones como embarazo... bla, bla,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25904713\" dir=\"ltr\" href=\"/Moi_glc\"><s>@</s><b>Moi_glc</b></a> Y como en el parte de baja pone motivo de la baja \"lumbago\" xq no permite <strong>especificar</strong> varias opciones como <strong>embarazo</strong>... bla, bla,</p>", "timestamp": "2012-05-15T10:18:16", "timestamp_epochs": 1337077096, "tweet_id": "202342124551798784", "tweet_url": "/Moi_glc/status/202342124551798784", "user_id": "25904713", "username": "Maria Gung", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "196368312219877376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DalmaDarinka", "user_id": "485313053"}], "retweets": 0, "screen_name": "rics320", "text": "@LaMuyOGT por eso digo es mejor especificar ;) y ya q hay amor de por medio, comprar prueba de embarazo XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LaMuyOGT por eso digo es mejor <strong>especificar</strong> ;) y ya q hay amor de por medio, comprar prueba de <strong>embarazo</strong> XD</p>", "timestamp": "2012-04-28T22:42:52", "timestamp_epochs": 1335652972, "tweet_id": "196368914031181824", "tweet_url": "/rics320/status/196368914031181824", "user_id": "130534875", "username": "francisco duran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PapacoLemur", "text": "Oh, tal vez estar\u00eda bien especificar que el posible embarazo no deseado tiene poco que ver conmigo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oh, tal vez estar\u00eda bien <strong>especificar</strong> que el posible <strong>embarazo</strong> no deseado tiene poco que ver conmigo.</p>", "timestamp": "2012-02-28T15:17:56", "timestamp_epochs": 1330442276, "tweet_id": "174513670892699648", "tweet_url": "/PapacoLemur/status/174513670892699648", "user_id": "120613523", "username": "Luke el Baguette", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "167029591049904128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresAncap", "user_id": "298586990"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoFreireB", "text": "@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a abortar. Sin especificar porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Asoensation @llonti Que con apenas una firma se acced\u00eda a abortar. Sin <strong>especificar</strong> porque motivo pod\u00eda afectar a la madre el <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-02-07T23:40:14", "timestamp_epochs": 1328658014, "tweet_id": "167029934802485249", "tweet_url": "/AlbertoFreireB/status/167029934802485249", "user_id": "132598728", "username": "Alberto Freire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "facaniza", "text": "La parte del embarazo est\u00e1 bien especificar. Pero el resto deber\u00eda ser igual para hombres y mujeres. Una joda esta ley... https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La parte del <strong>embarazo</strong> est\u00e1 bien <strong>especificar</strong>. Pero el resto deber\u00eda ser igual para hombres y mujeres. Una joda esta ley... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nV5v8SnDTT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/UltimaHoracom/</span><span class=\"invisible\">status/799931865318752256</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-20T14:39:05", "timestamp_epochs": 1479652745, "tweet_id": "800347738869297152", "tweet_url": "/facaniza/status/800347738869297152", "user_id": "165233007", "username": "Alberto Ca\u00f1iza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "792156542384476160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "El_Universal_Mx", "user_id": "16676396"}], "retweets": 0, "screen_name": "hecid", "text": "que buena idea especificar \"..embarazo de sus parejas FEMEMINAS\"....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que buena idea <strong>especificar</strong> \"..<strong>embarazo</strong> de sus parejas FEMEMINAS\"....</p>", "timestamp": "2016-10-29T02:03:10", "timestamp_epochs": 1477706590, "tweet_id": "792184973411295232", "tweet_url": "/hecid/status/792184973411295232", "user_id": "145007852", "username": "H\u00e9ctor Cid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "783587651786072064", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nutri_Daniel", "user_id": "3870010583"}], "retweets": 0, "screen_name": "nuevemesesundia", "text": "eso s\u00ed. Pero vamos que ahora insisten muuuucho con el tema del peso en el embarazo. Hasta de malos modos. Deber\u00edan especificar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eso s\u00ed. Pero vamos que ahora insisten muuuucho con el tema del peso en el <strong>embarazo</strong>. Hasta de malos modos. Deber\u00edan <strong>especificar</strong></p>", "timestamp": "2016-10-05T09:02:39", "timestamp_epochs": 1475658159, "tweet_id": "783593230764019712", "tweet_url": "/nuevemesesundia/status/783593230764019712", "user_id": "2691132936", "username": "9mesesy1d\u00edadespu\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rosabenitezr", "text": "En Vzla deber\u00edamos especificar (dadas las estad\u00edsticas de embarazo adolescente y abandono): \"Feliz d\u00eda del Padre responsable\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vzla deber\u00edamos <strong>especificar</strong> (dadas las estad\u00edsticas de <strong>embarazo</strong> adolescente y abandono): \"Feliz d\u00eda del Padre responsable\"</p>", "timestamp": "2016-06-19T10:03:14", "timestamp_epochs": 1466330594, "tweet_id": "744470586508861440", "tweet_url": "/rosabenitezr/status/744470586508861440", "user_id": "148874944", "username": "Rosa Benitez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngieConter", "text": "Muy mal planteada la pregunta \"estas de acuerdo con la interrupci\u00f3n del embarazo\", deber\u00edan especificar, si es por violaci\u00f3n: claro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy mal planteada la pregunta \"estas de acuerdo con la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>\", deber\u00edan <strong>especificar</strong>, si es por violaci\u00f3n: claro</p>", "timestamp": "2016-05-11T19:51:40", "timestamp_epochs": 1462996300, "tweet_id": "730485545487368192", "tweet_url": "/AngieConter/status/730485545487368192", "user_id": "524615097", "username": "Angie Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "facaniza", "text": "La parte del embarazo est\u00e1 bien especificar. Pero el resto deber\u00eda ser igual para hombres y mujeres. Una joda esta ley... https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La parte del <strong>embarazo</strong> est\u00e1 bien <strong>especificar</strong>. Pero el resto deber\u00eda ser igual para hombres y mujeres. Una joda esta ley... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nV5v8SnDTT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/UltimaHoracom/status/799931865318752256\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/UltimaHoracom/</span><span class=\"invisible\">status/799931865318752256</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-20T14:39:05", "timestamp_epochs": 1479652745, "tweet_id": "800347738869297152", "tweet_url": "/facaniza/status/800347738869297152", "user_id": "165233007", "username": "Alberto Ca\u00f1iza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "792156542384476160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "El_Universal_Mx", "user_id": "16676396"}], "retweets": 0, "screen_name": "hecid", "text": "que buena idea especificar \"..embarazo de sus parejas FEMEMINAS\"....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que buena idea <strong>especificar</strong> \"..<strong>embarazo</strong> de sus parejas FEMEMINAS\"....</p>", "timestamp": "2016-10-29T02:03:10", "timestamp_epochs": 1477706590, "tweet_id": "792184973411295232", "tweet_url": "/hecid/status/792184973411295232", "user_id": "145007852", "username": "H\u00e9ctor Cid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "783587651786072064", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nutri_Daniel", "user_id": "3870010583"}], "retweets": 0, "screen_name": "nuevemesesundia", "text": "eso s\u00ed. Pero vamos que ahora insisten muuuucho con el tema del peso en el embarazo. Hasta de malos modos. Deber\u00edan especificar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eso s\u00ed. Pero vamos que ahora insisten muuuucho con el tema del peso en el <strong>embarazo</strong>. Hasta de malos modos. Deber\u00edan <strong>especificar</strong></p>", "timestamp": "2016-10-05T09:02:39", "timestamp_epochs": 1475658159, "tweet_id": "783593230764019712", "tweet_url": "/nuevemesesundia/status/783593230764019712", "user_id": "2691132936", "username": "9mesesy1d\u00edadespu\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rosabenitezr", "text": "En Vzla deber\u00edamos especificar (dadas las estad\u00edsticas de embarazo adolescente y abandono): \"Feliz d\u00eda del Padre responsable\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Vzla deber\u00edamos <strong>especificar</strong> (dadas las estad\u00edsticas de <strong>embarazo</strong> adolescente y abandono): \"Feliz d\u00eda del Padre responsable\"</p>", "timestamp": "2016-06-19T10:03:14", "timestamp_epochs": 1466330594, "tweet_id": "744470586508861440", "tweet_url": "/rosabenitezr/status/744470586508861440", "user_id": "148874944", "username": "Rosa Benitez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngieConter", "text": "Muy mal planteada la pregunta \"estas de acuerdo con la interrupci\u00f3n del embarazo\", deber\u00edan especificar, si es por violaci\u00f3n: claro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy mal planteada la pregunta \"estas de acuerdo con la interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>\", deber\u00edan <strong>especificar</strong>, si es por violaci\u00f3n: claro</p>", "timestamp": "2016-05-11T19:51:40", "timestamp_epochs": 1462996300, "tweet_id": "730485545487368192", "tweet_url": "/AngieConter/status/730485545487368192", "user_id": "524615097", "username": "Angie Contreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["utfsm"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyparra", "text": "\"\u00bfPresenta embarazo? (pregunta dirigida s\u00f3lo a alumnas)\" TAN WEONES SOMOS LOS FUTUROS INGENIEROS QUE HAY QUE ESPECIFICAR ESO? XD #utfsm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"\u00bfPresenta <strong>embarazo</strong>? (pregunta dirigida s\u00f3lo a alumnas)\" TAN WEONES SOMOS LOS FUTUROS INGENIEROS QUE HAY QUE <strong>ESPECIFICAR</strong> ESO? XD <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/utfsm?src=hash\"><s>#</s><b>utfsm</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-19T20:14:03", "timestamp_epochs": 1321733643, "tweet_id": "137987016448159745", "tweet_url": "/soyparra/status/137987016448159745", "user_id": "22230522", "username": "soyparra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "L10219", "text": "2/5.... de q se alimento Bella durante su embarazo? especificar!\n\n~b\u00ff:'P\u03b1g\u00fc\u047c\u10e6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2/5.... de q se alimento Bella durante su <strong>embarazo</strong>? <strong>especificar</strong>!\n\n~b\u00ff:'P\u03b1g\u00fc\u047c\u10e6</p>", "timestamp": "2011-11-09T21:10:17", "timestamp_epochs": 1320873017, "tweet_id": "134377291206766592", "tweet_url": "/L10219/status/134377291206766592", "user_id": "330593534", "username": "Laura Andrea\ud83d\udd49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karlaaguero1", "text": "RT @lsanvicent: @karlaaguero1 publicar eso en twitter, es peligroso!/jajaja me falt\u00f3 especificar...antojos de comida y no por embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @lsanvicent: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103291339\" dir=\"ltr\" href=\"/karlaaguero1\"><s>@</s><b>karlaaguero1</b></a> publicar eso en twitter, es peligroso!/jajaja me falt\u00f3 <strong>especificar</strong>...antojos de comida y no por <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-30T20:19:31", "timestamp_epochs": 1317413971, "tweet_id": "119869001949122560", "tweet_url": "/karlaaguero1/status/119869001949122560", "user_id": "103291339", "username": "Kar AC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "76742310712455168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ThaliaLaReina", "user_id": "61658730"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aura_Donis", "text": "@ThaliaLaReina @thalia   PODRIA ESPECIFICAR A QUE SE REFIERE CON IRRECONOCIBLE. ES PREOCUPANTE POR SU EMBARAZO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61658730\" dir=\"ltr\" href=\"/ThaliaLaReina\"><s>@</s><b>ThaliaLaReina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4101221\" dir=\"ltr\" href=\"/thalia\"><s>@</s><b>thalia</b></a>   PODRIA <strong>ESPECIFICAR</strong> A QUE SE REFIERE CON IRRECONOCIBLE. ES PREOCUPANTE POR SU <strong>EMBARAZO</strong>.</p>", "timestamp": "2011-06-03T21:13:02", "timestamp_epochs": 1307135582, "tweet_id": "76758311344676864", "tweet_url": "/Aura_Donis/status/76758311344676864", "user_id": "306488052", "username": "@aurora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BuitragoRicardo", "text": "C\u00ednico Schwarzenegger cuando afirm\u00f3 que su empleada dom\u00e9stica , a la que embaraz\u00f3, \"hizo un trabajo incre\u00edble\" sin especificar cual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00ednico Schwarzenegger cuando afirm\u00f3 que su empleada dom\u00e9stica , a la que <strong>embaraz\u00f3</strong>, \"hizo un trabajo incre\u00edble\" sin <strong>especificar</strong> cual</p>", "timestamp": "2011-05-26T01:35:43", "timestamp_epochs": 1306373743, "tweet_id": "73562928326000640", "tweet_url": "/BuitragoRicardo/status/73562928326000640", "user_id": "181970185", "username": "Ricardo Buitrago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erlorello", "text": "RT @ba_anderson \"En el embarazo s\u00ec se pueden ba\u00f1ar diario\", aclara la doctora del Imss/ a poco hay q especificar eso? jaja @luzmarello", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33977391\" dir=\"ltr\" href=\"/ba_anderson\"><s>@</s><b>ba_anderson</b></a> \"En el <strong>embarazo</strong> s\u00ec se pueden ba\u00f1ar diario\", aclara la doctora del Imss/ a poco hay q <strong>especificar</strong> eso? jaja <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243265661\" dir=\"ltr\" href=\"/luzmarello\"><s>@</s><b>luzmarello</b></a></p>", "timestamp": "2011-05-19T14:58:32", "timestamp_epochs": 1305817112, "tweet_id": "71228249400807425", "tweet_url": "/erlorello/status/71228249400807425", "user_id": "145527799", "username": "erlorello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["utfsm"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyparra", "text": "\"\u00bfPresenta embarazo? (pregunta dirigida s\u00f3lo a alumnas)\" TAN WEONES SOMOS LOS FUTUROS INGENIEROS QUE HAY QUE ESPECIFICAR ESO? XD #utfsm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"\u00bfPresenta <strong>embarazo</strong>? (pregunta dirigida s\u00f3lo a alumnas)\" TAN WEONES SOMOS LOS FUTUROS INGENIEROS QUE HAY QUE <strong>ESPECIFICAR</strong> ESO? XD <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/utfsm?src=hash\"><s>#</s><b>utfsm</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-19T20:14:03", "timestamp_epochs": 1321733643, "tweet_id": "137987016448159745", "tweet_url": "/soyparra/status/137987016448159745", "user_id": "22230522", "username": "soyparra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "L10219", "text": "2/5.... de q se alimento Bella durante su embarazo? especificar!\n\n~b\u00ff:'P\u03b1g\u00fc\u047c\u10e6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2/5.... de q se alimento Bella durante su <strong>embarazo</strong>? <strong>especificar</strong>!\n\n~b\u00ff:'P\u03b1g\u00fc\u047c\u10e6</p>", "timestamp": "2011-11-09T21:10:17", "timestamp_epochs": 1320873017, "tweet_id": "134377291206766592", "tweet_url": "/L10219/status/134377291206766592", "user_id": "330593534", "username": "Laura Andrea\ud83d\udd49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karlaaguero1", "text": "RT @lsanvicent: @karlaaguero1 publicar eso en twitter, es peligroso!/jajaja me falt\u00f3 especificar...antojos de comida y no por embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @lsanvicent: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103291339\" dir=\"ltr\" href=\"/karlaaguero1\"><s>@</s><b>karlaaguero1</b></a> publicar eso en twitter, es peligroso!/jajaja me falt\u00f3 <strong>especificar</strong>...antojos de comida y no por <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2011-09-30T20:19:31", "timestamp_epochs": 1317413971, "tweet_id": "119869001949122560", "tweet_url": "/karlaaguero1/status/119869001949122560", "user_id": "103291339", "username": "Kar AC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "76742310712455168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ThaliaLaReina", "user_id": "61658730"}], "retweets": 0, "screen_name": "Aura_Donis", "text": "@ThaliaLaReina @thalia   PODRIA ESPECIFICAR A QUE SE REFIERE CON IRRECONOCIBLE. ES PREOCUPANTE POR SU EMBARAZO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61658730\" dir=\"ltr\" href=\"/ThaliaLaReina\"><s>@</s><b>ThaliaLaReina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4101221\" dir=\"ltr\" href=\"/thalia\"><s>@</s><b>thalia</b></a>   PODRIA <strong>ESPECIFICAR</strong> A QUE SE REFIERE CON IRRECONOCIBLE. ES PREOCUPANTE POR SU <strong>EMBARAZO</strong>.</p>", "timestamp": "2011-06-03T21:13:02", "timestamp_epochs": 1307135582, "tweet_id": "76758311344676864", "tweet_url": "/Aura_Donis/status/76758311344676864", "user_id": "306488052", "username": "@aurora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BuitragoRicardo", "text": "C\u00ednico Schwarzenegger cuando afirm\u00f3 que su empleada dom\u00e9stica , a la que embaraz\u00f3, \"hizo un trabajo incre\u00edble\" sin especificar cual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00ednico Schwarzenegger cuando afirm\u00f3 que su empleada dom\u00e9stica , a la que <strong>embaraz\u00f3</strong>, \"hizo un trabajo incre\u00edble\" sin <strong>especificar</strong> cual</p>", "timestamp": "2011-05-26T01:35:43", "timestamp_epochs": 1306373743, "tweet_id": "73562928326000640", "tweet_url": "/BuitragoRicardo/status/73562928326000640", "user_id": "181970185", "username": "Ricardo Buitrago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erlorello", "text": "RT @ba_anderson \"En el embarazo s\u00ec se pueden ba\u00f1ar diario\", aclara la doctora del Imss/ a poco hay q especificar eso? jaja @luzmarello", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33977391\" dir=\"ltr\" href=\"/ba_anderson\"><s>@</s><b>ba_anderson</b></a> \"En el <strong>embarazo</strong> s\u00ec se pueden ba\u00f1ar diario\", aclara la doctora del Imss/ a poco hay q <strong>especificar</strong> eso? jaja <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243265661\" dir=\"ltr\" href=\"/luzmarello\"><s>@</s><b>luzmarello</b></a></p>", "timestamp": "2011-05-19T14:58:32", "timestamp_epochs": 1305817112, "tweet_id": "71228249400807425", "tweet_url": "/erlorello/status/71228249400807425", "user_id": "145527799", "username": "erlorello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/mgPd30pEp0O"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CriterioHidalgo", "text": "Sin especificar cu\u00e1les, Marco Antonio Escamilla Acosta inform\u00f3 que en 10 hospitales se realiza el procedimiento de interrupci\u00f3n legal del embarazo en casos de violaci\u00f3n. http://ow.ly/mgPd30pEp0O\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>especificar</strong> cu\u00e1les, Marco Antonio Escamilla Acosta inform\u00f3 que en 10 hospitales se realiza el procedimiento de interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> en casos de violaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mgPd30pEp0O\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2cQaNqDKWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mgPd30pEp0O\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mgPd30pEp0O</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-02T15:00:01", "timestamp_epochs": 1570028401, "tweet_id": "1179410713124708357", "tweet_url": "/CriterioHidalgo/status/1179410713124708357", "user_id": "104707685", "username": "criteriohidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1174707192705929216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CitlaHM", "user_id": "70567012"}, {"screen_name": "jlaguirresuarez", "user_id": "266374581"}], "retweets": 0, "screen_name": "sissyju", "text": "@CitlaHM  una cosa es aborto y otra muy diferente interrupci\u00f3n del embarazo, podr\u00eda especificar senadora hasta que meses/etapas/semanas  del embarazo est\u00e1n proponiendolo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70567012\" dir=\"ltr\" href=\"/CitlaHM\"><s>@</s><b>CitlaHM</b></a>  una cosa es aborto y otra muy diferente interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, podr\u00eda <strong>especificar</strong> senadora hasta que meses/etapas/semanas  del <strong>embarazo</strong> est\u00e1n proponiendolo?</p>", "timestamp": "2019-09-20T12:36:04", "timestamp_epochs": 1568982964, "tweet_id": "1175025834417119233", "tweet_url": "/sissyju/status/1175025834417119233", "user_id": "32813659", "username": "Miss shepherd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163916750246895616", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "AmadeoGabrielM", "user_id": "1163948800215592960"}, {"screen_name": "AmadeoGabriel1", "user_id": "1224400924044615680"}], "retweets": 0, "screen_name": "WilliComic", "text": "El parto es la finalizaci\u00f3n del embarazo, la cesarea y el parto prematuro son adelantos del parto, tambien finalizaciones.\n\nEl aborto por el contrario es una INTERRUPCI\u00d3N pues se busca cortar el proceso, puedes decirle finalizaci\u00f3n, pero para especificar interrumpes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El parto es la finalizaci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, la cesarea y el parto prematuro son adelantos del parto, tambien finalizaciones.\n\nEl aborto por el contrario es una INTERRUPCI\u00d3N pues se busca cortar el proceso, puedes decirle finalizaci\u00f3n, pero para <strong>especificar</strong> interrumpes</p>", "timestamp": "2019-08-24T01:14:13", "timestamp_epochs": 1566609253, "tweet_id": "1165069766773526529", "tweet_url": "/WilliComic/status/1165069766773526529", "user_id": "430975569", "username": "Aruchi Guzwi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1161622854837899265", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Poder_Judicial_", "user_id": "271439668"}, {"screen_name": "Agencia_Andina", "user_id": "40933920"}], "retweets": 0, "screen_name": "veronicajeanet", "text": "Primero especificar que causa consideran estado cr\u00edtico, el hombre primero tiene derecho a la libertad, por lo tanto se le estar\u00eda vulnerando sus derechos, y si el caso fuese que el hombre tiene dudas de que sea su hijo,\u00bfcomo prueba ello durante el embarazo? Hacen leyes por hacer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero <strong>especificar</strong> que causa consideran estado cr\u00edtico, el hombre primero tiene derecho a la libertad, por lo tanto se le estar\u00eda vulnerando sus derechos, y si el caso fuese que el hombre tiene dudas de que sea su hijo,\u00bfcomo prueba ello durante el <strong>embarazo</strong>? Hacen leyes por hacer</p>", "timestamp": "2019-08-15T12:28:51", "timestamp_epochs": 1565872131, "tweet_id": "1161978056963215370", "tweet_url": "/veronicajeanet/status/1161978056963215370", "user_id": "127947732", "username": "Ver\u00f3nica S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 62, "links": [], "parent_tweet_id": "1155383788597403649", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Defriki", "user_id": "14224357"}, {"screen_name": "tropozoo", "user_id": "85102112"}, {"screen_name": "diariodejerez", "user_id": "249074679"}], "retweets": 7, "screen_name": "srtagalicia", "text": "Seg\u00fan la legislaci\u00f3n de Canad\u00e1, que creo que es lo que vale, se pueden sufragar gastos sin especificar cuales \"siempre que sean para cubrir gastos generados en el embarazo\". Esto puede ir desde pagar n\u00f3minas porque se pierde del trabajo hasta comprar un coche para desplazamientos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan la legislaci\u00f3n de Canad\u00e1, que creo que es lo que vale, se pueden sufragar gastos sin <strong>especificar</strong> cuales \"siempre que sean para cubrir gastos generados en el <strong>embarazo</strong>\". Esto puede ir desde pagar n\u00f3minas porque se pierde del trabajo hasta comprar un coche para desplazamientos</p>", "timestamp": "2019-07-28T21:46:34", "timestamp_epochs": 1564350394, "tweet_id": "1155595428508905473", "tweet_url": "/srtagalicia/status/1155595428508905473", "user_id": "15965971", "username": "Galicia M. Juspeczyk \ud83d\udee0 #antifa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1151257280467361800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eluniversocom", "user_id": "8225692"}], "retweets": 2, "screen_name": "omaroszG", "text": "En Guayaquil Alcaldesa permite que la Reina de Guayaquil contin\u00fae en sus labores durante el embarazo. En Cuenca deben especificar que para concursar en la Reina de Cuenca, deben haber nacido mujer. En Quito eliminan el certamen Reina de Quito para no cosificada a las mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Guayaquil Alcaldesa permite que la Reina de Guayaquil contin\u00fae en sus labores durante el <strong>embarazo</strong>. En Cuenca deben <strong>especificar</strong> que para concursar en la Reina de Cuenca, deben haber nacido mujer. En Quito eliminan el certamen Reina de Quito para no cosificada a las mujeres.</p>", "timestamp": "2019-07-16T22:40:06", "timestamp_epochs": 1563316806, "tweet_id": "1151260246893125636", "tweet_url": "/omaroszG/status/1151260246893125636", "user_id": "3622328482", "username": "Omar Semp\u00e9rtegui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1149352741426335750", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mr_EMM_1", "user_id": "1329561102"}], "retweets": 0, "screen_name": "luistamay8", "text": "Juraria que las fotos tratan temas diferentes. En una la figura del fisio como profesional para la creaci\u00f3n de rutinas orientas al control del peso y por otro la presencia del fisio durante el embarazo (sin especificar  su papel).\nPero me vale la respuesta amigo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juraria que las fotos tratan temas diferentes. En una la figura del fisio como profesional para la creaci\u00f3n de rutinas orientas al control del peso y por otro la presencia del fisio durante el <strong>embarazo</strong> (sin <strong>especificar</strong>  su papel).\nPero me vale la respuesta amigo <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2019-07-11T16:30:23", "timestamp_epochs": 1562862623, "tweet_id": "1149355264560291843", "tweet_url": "/luistamay8/status/1149355264560291843", "user_id": "505924693", "username": "Tamayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1134108993729769473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JPGramajoC", "user_id": "413385158"}], "retweets": 0, "screen_name": "feasinde", "text": "\u00bfPodr\u00edas especificar a qu\u00e9 riesgo te refer\u00eds y c\u00f3mo es este peor que el embarazo prematuro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPodr\u00edas <strong>especificar</strong> a qu\u00e9 riesgo te refer\u00eds y c\u00f3mo es este peor que el <strong>embarazo</strong> prematuro?</p>", "timestamp": "2019-05-30T15:44:32", "timestamp_epochs": 1559231072, "tweet_id": "1134123434190024704", "tweet_url": "/feasinde/status/1134123434190024704", "user_id": "142940408", "username": "[an\u02c8d\u027ees lo\u0361u]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1121740069705060352", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Wonderwall_1980", "user_id": "751742577674772480"}, {"screen_name": "Baby_Pollitos", "user_id": "905783044707147777"}], "retweets": 0, "screen_name": "Wonderwall_1980", "text": "Los umbrales de tsh que ponen en las anal\u00edticas no valen para embarazo (ni para b\u00fasqueda)...tener la tsh en 3,5 es ok xq esta x debajo de 4 (5 en algunos labs) xo en embarazo es mucho y hay q bajarla\nHace tiempo q se plantea especificar otros valores igual q con la beta,x ejemplo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los umbrales de tsh que ponen en las anal\u00edticas no valen para <strong>embarazo</strong> (ni para b\u00fasqueda)...tener la tsh en 3,5 es ok xq esta x debajo de 4 (5 en algunos labs) xo en <strong>embarazo</strong> es mucho y hay q bajarla\nHace tiempo q se plantea <strong>especificar</strong> otros valores igual q con la beta,x ejemplo</p>", "timestamp": "2019-04-27T15:30:59", "timestamp_epochs": 1556379059, "tweet_id": "1122161223288725504", "tweet_url": "/Wonderwall_1980/status/1122161223288725504", "user_id": "751742577674772480", "username": "Wonder1980", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1120360113360052226", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Benji_Gregory_", "user_id": "330296042"}], "retweets": 0, "screen_name": "666auger", "text": "puede ser, pero por qu\u00e9 hay legislaci\u00f3n para distintos sexos? (un ej. ser\u00eda las lic. por maternidad, igual no s\u00e9 si es necesario especificar el sexo, con que haya embarazo y beb\u00e9, sufi)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">puede ser, pero por qu\u00e9 hay legislaci\u00f3n para distintos sexos? (un ej. ser\u00eda las lic. por maternidad, igual no s\u00e9 si es necesario <strong>especificar</strong> el sexo, con que haya <strong>embarazo</strong> y beb\u00e9, sufi)</p>", "timestamp": "2019-04-22T22:56:39", "timestamp_epochs": 1555973799, "tweet_id": "1120461442329784320", "tweet_url": "/666auger/status/1120461442329784320", "user_id": "636358679", "username": "Bob Chow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/mgPd30pEp0O"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CriterioHidalgo", "text": "Sin especificar cu\u00e1les, Marco Antonio Escamilla Acosta inform\u00f3 que en 10 hospitales se realiza el procedimiento de interrupci\u00f3n legal del embarazo en casos de violaci\u00f3n. http://ow.ly/mgPd30pEp0O\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>especificar</strong> cu\u00e1les, Marco Antonio Escamilla Acosta inform\u00f3 que en 10 hospitales se realiza el procedimiento de interrupci\u00f3n legal del <strong>embarazo</strong> en casos de violaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/mgPd30pEp0O\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2cQaNqDKWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/mgPd30pEp0O\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/mgPd30pEp0O</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-02T15:00:01", "timestamp_epochs": 1570028401, "tweet_id": "1179410713124708357", "tweet_url": "/CriterioHidalgo/status/1179410713124708357", "user_id": "104707685", "username": "criteriohidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1174707192705929216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CitlaHM", "user_id": "70567012"}, {"screen_name": "jlaguirresuarez", "user_id": "266374581"}], "retweets": 0, "screen_name": "sissyju", "text": "@CitlaHM  una cosa es aborto y otra muy diferente interrupci\u00f3n del embarazo, podr\u00eda especificar senadora hasta que meses/etapas/semanas  del embarazo est\u00e1n proponiendolo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70567012\" dir=\"ltr\" href=\"/CitlaHM\"><s>@</s><b>CitlaHM</b></a>  una cosa es aborto y otra muy diferente interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, podr\u00eda <strong>especificar</strong> senadora hasta que meses/etapas/semanas  del <strong>embarazo</strong> est\u00e1n proponiendolo?</p>", "timestamp": "2019-09-20T12:36:04", "timestamp_epochs": 1568982964, "tweet_id": "1175025834417119233", "tweet_url": "/sissyju/status/1175025834417119233", "user_id": "32813659", "username": "Miss shepherd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163916750246895616", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "AmadeoGabrielM", "user_id": "1163948800215592960"}, {"screen_name": "AmadeoGabriel1", "user_id": "1224400924044615680"}], "retweets": 0, "screen_name": "WilliComic", "text": "El parto es la finalizaci\u00f3n del embarazo, la cesarea y el parto prematuro son adelantos del parto, tambien finalizaciones.\n\nEl aborto por el contrario es una INTERRUPCI\u00d3N pues se busca cortar el proceso, puedes decirle finalizaci\u00f3n, pero para especificar interrumpes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El parto es la finalizaci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, la cesarea y el parto prematuro son adelantos del parto, tambien finalizaciones.\n\nEl aborto por el contrario es una INTERRUPCI\u00d3N pues se busca cortar el proceso, puedes decirle finalizaci\u00f3n, pero para <strong>especificar</strong> interrumpes</p>", "timestamp": "2019-08-24T01:14:13", "timestamp_epochs": 1566609253, "tweet_id": "1165069766773526529", "tweet_url": "/WilliComic/status/1165069766773526529", "user_id": "430975569", "username": "Aruchi Guzwi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1161622854837899265", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Poder_Judicial_", "user_id": "271439668"}, {"screen_name": "Agencia_Andina", "user_id": "40933920"}], "retweets": 0, "screen_name": "veronicajeanet", "text": "Primero especificar que causa consideran estado cr\u00edtico, el hombre primero tiene derecho a la libertad, por lo tanto se le estar\u00eda vulnerando sus derechos, y si el caso fuese que el hombre tiene dudas de que sea su hijo,\u00bfcomo prueba ello durante el embarazo? Hacen leyes por hacer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primero <strong>especificar</strong> que causa consideran estado cr\u00edtico, el hombre primero tiene derecho a la libertad, por lo tanto se le estar\u00eda vulnerando sus derechos, y si el caso fuese que el hombre tiene dudas de que sea su hijo,\u00bfcomo prueba ello durante el <strong>embarazo</strong>? Hacen leyes por hacer</p>", "timestamp": "2019-08-15T12:28:51", "timestamp_epochs": 1565872131, "tweet_id": "1161978056963215370", "tweet_url": "/veronicajeanet/status/1161978056963215370", "user_id": "127947732", "username": "Ver\u00f3nica S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 62, "links": [], "parent_tweet_id": "1155383788597403649", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Defriki", "user_id": "14224357"}, {"screen_name": "tropozoo", "user_id": "85102112"}, {"screen_name": "diariodejerez", "user_id": "249074679"}], "retweets": 7, "screen_name": "srtagalicia", "text": "Seg\u00fan la legislaci\u00f3n de Canad\u00e1, que creo que es lo que vale, se pueden sufragar gastos sin especificar cuales \"siempre que sean para cubrir gastos generados en el embarazo\". Esto puede ir desde pagar n\u00f3minas porque se pierde del trabajo hasta comprar un coche para desplazamientos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan la legislaci\u00f3n de Canad\u00e1, que creo que es lo que vale, se pueden sufragar gastos sin <strong>especificar</strong> cuales \"siempre que sean para cubrir gastos generados en el <strong>embarazo</strong>\". Esto puede ir desde pagar n\u00f3minas porque se pierde del trabajo hasta comprar un coche para desplazamientos</p>", "timestamp": "2019-07-28T21:46:34", "timestamp_epochs": 1564350394, "tweet_id": "1155595428508905473", "tweet_url": "/srtagalicia/status/1155595428508905473", "user_id": "15965971", "username": "Galicia M. Juspeczyk \ud83d\udee0 #antifa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1151257280467361800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eluniversocom", "user_id": "8225692"}], "retweets": 2, "screen_name": "omaroszG", "text": "En Guayaquil Alcaldesa permite que la Reina de Guayaquil contin\u00fae en sus labores durante el embarazo. En Cuenca deben especificar que para concursar en la Reina de Cuenca, deben haber nacido mujer. En Quito eliminan el certamen Reina de Quito para no cosificada a las mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Guayaquil Alcaldesa permite que la Reina de Guayaquil contin\u00fae en sus labores durante el <strong>embarazo</strong>. En Cuenca deben <strong>especificar</strong> que para concursar en la Reina de Cuenca, deben haber nacido mujer. En Quito eliminan el certamen Reina de Quito para no cosificada a las mujeres.</p>", "timestamp": "2019-07-16T22:40:06", "timestamp_epochs": 1563316806, "tweet_id": "1151260246893125636", "tweet_url": "/omaroszG/status/1151260246893125636", "user_id": "3622328482", "username": "Omar Semp\u00e9rtegui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1149352741426335750", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mr_EMM_1", "user_id": "1329561102"}], "retweets": 0, "screen_name": "luistamay8", "text": "Juraria que las fotos tratan temas diferentes. En una la figura del fisio como profesional para la creaci\u00f3n de rutinas orientas al control del peso y por otro la presencia del fisio durante el embarazo (sin especificar  su papel).\nPero me vale la respuesta amigo ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juraria que las fotos tratan temas diferentes. En una la figura del fisio como profesional para la creaci\u00f3n de rutinas orientas al control del peso y por otro la presencia del fisio durante el <strong>embarazo</strong> (sin <strong>especificar</strong>  su papel).\nPero me vale la respuesta amigo <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara lanzando un beso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Cara lanzando un beso\"/></p>", "timestamp": "2019-07-11T16:30:23", "timestamp_epochs": 1562862623, "tweet_id": "1149355264560291843", "tweet_url": "/luistamay8/status/1149355264560291843", "user_id": "505924693", "username": "Tamayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1134108993729769473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JPGramajoC", "user_id": "413385158"}], "retweets": 0, "screen_name": "feasinde", "text": "\u00bfPodr\u00edas especificar a qu\u00e9 riesgo te refer\u00eds y c\u00f3mo es este peor que el embarazo prematuro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPodr\u00edas <strong>especificar</strong> a qu\u00e9 riesgo te refer\u00eds y c\u00f3mo es este peor que el <strong>embarazo</strong> prematuro?</p>", "timestamp": "2019-05-30T15:44:32", "timestamp_epochs": 1559231072, "tweet_id": "1134123434190024704", "tweet_url": "/feasinde/status/1134123434190024704", "user_id": "142940408", "username": "[an\u02c8d\u027ees lo\u0361u]", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1121740069705060352", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Wonderwall_1980", "user_id": "751742577674772480"}, {"screen_name": "Baby_Pollitos", "user_id": "905783044707147777"}], "retweets": 0, "screen_name": "Wonderwall_1980", "text": "Los umbrales de tsh que ponen en las anal\u00edticas no valen para embarazo (ni para b\u00fasqueda)...tener la tsh en 3,5 es ok xq esta x debajo de 4 (5 en algunos labs) xo en embarazo es mucho y hay q bajarla\nHace tiempo q se plantea especificar otros valores igual q con la beta,x ejemplo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los umbrales de tsh que ponen en las anal\u00edticas no valen para <strong>embarazo</strong> (ni para b\u00fasqueda)...tener la tsh en 3,5 es ok xq esta x debajo de 4 (5 en algunos labs) xo en <strong>embarazo</strong> es mucho y hay q bajarla\nHace tiempo q se plantea <strong>especificar</strong> otros valores igual q con la beta,x ejemplo</p>", "timestamp": "2019-04-27T15:30:59", "timestamp_epochs": 1556379059, "tweet_id": "1122161223288725504", "tweet_url": "/Wonderwall_1980/status/1122161223288725504", "user_id": "751742577674772480", "username": "Wonder1980", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1120360113360052226", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Benji_Gregory_", "user_id": "330296042"}], "retweets": 0, "screen_name": "666auger", "text": "puede ser, pero por qu\u00e9 hay legislaci\u00f3n para distintos sexos? (un ej. ser\u00eda las lic. por maternidad, igual no s\u00e9 si es necesario especificar el sexo, con que haya embarazo y beb\u00e9, sufi)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">puede ser, pero por qu\u00e9 hay legislaci\u00f3n para distintos sexos? (un ej. ser\u00eda las lic. por maternidad, igual no s\u00e9 si es necesario <strong>especificar</strong> el sexo, con que haya <strong>embarazo</strong> y beb\u00e9, sufi)</p>", "timestamp": "2019-04-22T22:56:39", "timestamp_epochs": 1555973799, "tweet_id": "1120461442329784320", "tweet_url": "/666auger/status/1120461442329784320", "user_id": "636358679", "username": "Bob Chow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1088201656658001920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "walibert0", "user_id": "791034419398213632"}, {"screen_name": "httpsdospuntxs", "user_id": "710466947469729794"}], "retweets": 0, "screen_name": "libros_bts_1D", "text": "La verdad que en lo que dije no hab\u00eda nada machista, por supuesto que tambi\u00e9n es responsabilidad del hombre prevenir el embarazo, s\u00f3lo que en lo que dije el punto no era especificar eso por eso no lo mencion\u00e9, sorry", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad que en lo que dije no hab\u00eda nada machista, por supuesto que tambi\u00e9n es responsabilidad del hombre prevenir el <strong>embarazo</strong>, s\u00f3lo que en lo que dije el punto no era <strong>especificar</strong> eso por eso no lo mencion\u00e9, sorry</p>", "timestamp": "2019-01-25T19:34:33", "timestamp_epochs": 1548444873, "tweet_id": "1088882837850333189", "tweet_url": "/libros_bts_1D/status/1088882837850333189", "user_id": "1005295358275178497", "username": "\ud83c\udf38\u27ec\u27edMATI\u27ed\u27ec\u2077\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085968442103074816", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "F1d4lg01", "user_id": "1069991315998425094"}], "retweets": 0, "screen_name": "emikev2", "text": "En el caso de un embarazo no deseado o perjudicial para la otra persona estoy a favor de terminar con el conjunto de celulas. Ya ten\u00edas clara m\u00ed postura, pens\u00e9 que no hac\u00eda falta especificar, por ende, no es hip\u00f3crita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el caso de un <strong>embarazo</strong> no deseado o perjudicial para la otra persona estoy a favor de terminar con el conjunto de celulas. Ya ten\u00edas clara m\u00ed postura, pens\u00e9 que no hac\u00eda falta <strong>especificar</strong>, por ende, no es hip\u00f3crita.</p>", "timestamp": "2019-01-21T01:36:39", "timestamp_epochs": 1548034599, "tweet_id": "1087162024356995073", "tweet_url": "/emikev2/status/1087162024356995073", "user_id": "941554859400224768", "username": "Kevynn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085595294979506177", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarenKasumiAr", "user_id": "3290361690"}, {"screen_name": "marianoobarrio", "user_id": "173263956"}], "retweets": 0, "screen_name": "marioporcelano", "text": "Pero pelotudita, el protocolo actual posibilita el aborto por casos de violacion sin especificar el tiempo de embarazo. La ley que rechazaron, le ponia un limite de tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero pelotudita, el protocolo actual posibilita el aborto por casos de violacion sin <strong>especificar</strong> el tiempo de <strong>embarazo</strong>. La ley que rechazaron, le ponia un limite de tiempo.</p>", "timestamp": "2019-01-17T02:30:23", "timestamp_epochs": 1547692223, "tweet_id": "1085725995359981569", "tweet_url": "/marioporcelano/status/1085725995359981569", "user_id": "149718634", "username": "Mario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1067170111319154696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "worstofmat", "user_id": "1065783541760446464"}, {"screen_name": "namjoonfeminist", "user_id": "838349155189784576"}], "retweets": 0, "screen_name": "pichula_muerta", "text": "S\u00f3lo deben especificar q a tijerazo no hay embarazo (?)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo deben <strong>especificar</strong> q a tijerazo no hay <strong>embarazo</strong> (?)</p>", "timestamp": "2018-11-26T21:41:22", "timestamp_epochs": 1543268482, "tweet_id": "1067171481652797445", "tweet_url": "/pichula_muerta/status/1067171481652797445", "user_id": "798253626963755008", "username": "\u1d18\u026a\u1d04\u029c\u1d1c \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u1d00\u1d04\u1d00\u0299 \ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048241402750980096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VICEenEspanol", "user_id": "32454672"}], "retweets": 0, "screen_name": "baskeardo", "text": "Hay un chingo de tipos de gemelos independientemente de la cantidad de individuos gestados durante el embarazo o su fenotipo. Si buscan gemelos id\u00e9nticos deber\u00edan especificar. \n*Flies away*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay un chingo de tipos de gemelos independientemente de la cantidad de individuos gestados durante el <strong>embarazo</strong> o su fenotipo. Si buscan gemelos id\u00e9nticos deber\u00edan <strong>especificar</strong>. \n*Flies away*</p>", "timestamp": "2018-10-05T16:37:42", "timestamp_epochs": 1538757462, "tweet_id": "1048250892523376640", "tweet_url": "/baskeardo/status/1048250892523376640", "user_id": "180213188", "username": "Doctroll Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1041691508007686145", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "auraiwe", "user_id": "140873429"}], "retweets": 0, "screen_name": "Clawwss", "text": "Creo que tienes que especificar lo que buscas en el an\u00e1lisis. Si no era para embarazo no te sale.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que tienes que <strong>especificar</strong> lo que buscas en el an\u00e1lisis. Si no era para <strong>embarazo</strong> no te sale.</p>", "timestamp": "2018-09-17T14:21:46", "timestamp_epochs": 1537194106, "tweet_id": "1041693700164935680", "tweet_url": "/Clawwss/status/1041693700164935680", "user_id": "404203704", "username": "claudia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "lydiamp20", "text": "Los certificados de baja de las abogadas deben respetarse de la misma forma q se respetan la de las juezas sea por embarazo o por cualquier motivo q no tiene por qu\u00e9 especificar\nResulta obvio pero..  https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los certificados de baja de las abogadas deben respetarse de la misma forma q se respetan la de las juezas sea por <strong>embarazo</strong> o por cualquier motivo q no tiene por qu\u00e9 <strong>especificar</strong>\nResulta obvio pero.. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zFz1rKH392\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/icamalaga/stat</span><span class=\"invisible\">us/1038786489537245185</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-10T10:11:57", "timestamp_epochs": 1536574317, "tweet_id": "1039094118658527232", "tweet_url": "/lydiamp20/status/1039094118658527232", "user_id": "1890754291", "username": "Lydia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MinSaludMza", "text": "Los datos no est\u00e1n chequeados. El embarazo Adolescente en el 2017 fue de 12%. En el mismo a\u00f1o el sistema p\u00fablico registr\u00f3 1650 egresos por aborto (espont\u00e1neos, anembrionados, ect\u00f3picos y los llamados sin espec\u00edficar). Tambi\u00e9n 2017 se realizaron 7 ILEs con ficha t\u00e9cnica sanitaria https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los datos no est\u00e1n chequeados. El <strong>embarazo</strong> Adolescente en el 2017 fue de 12%. En el mismo a\u00f1o el sistema p\u00fablico registr\u00f3 1650 egresos por aborto (espont\u00e1neos, anembrionados, ect\u00f3picos y los llamados sin <strong>espec\u00edficar</strong>). Tambi\u00e9n 2017 se realizaron 7 ILEs con ficha t\u00e9cnica sanitaria <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3LNA5QnbMC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Chequeado/stat</span><span class=\"invisible\">us/1027259239683768321</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-08T19:19:57", "timestamp_epochs": 1533755997, "tweet_id": "1027273227381432322", "tweet_url": "/MinSaludMza/status/1027273227381432322", "user_id": "176454100", "username": "Min.Salud-Desarrollo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1026251827128541184", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IglesiasSusy", "user_id": "916977343"}, {"screen_name": "natyaquino26", "user_id": "2564104559"}], "retweets": 0, "screen_name": "micauciello", "text": "No se la entiende, se\u00f1ora. Y si, hay que especificar porque sino ustedes creen que interrumpir un embarazo es asesinato. Y que un embri\u00f3n/feto es un beb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se la entiende, se\u00f1ora. Y si, hay que <strong>especificar</strong> porque sino ustedes creen que interrumpir un <strong>embarazo</strong> es asesinato. Y que un embri\u00f3n/feto es un beb\u00e9.</p>", "timestamp": "2018-08-06T01:04:25", "timestamp_epochs": 1533517465, "tweet_id": "1026272751324213249", "tweet_url": "/micauciello/status/1026272751324213249", "user_id": "263561415", "username": "Mica Auciello", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DhWyF9UXcAANo8g.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "LeoHERASME", "text": "En la gesti\u00f3n de @josemanuelhdezp como Procurador Fiscal del Distrito Nacional, exist\u00eda ALERTA en centros de salud.\nHoy en necesario especificar \"Menores de edad v\u00edctimas de un embarazo..\". @ProcuraduriaRD @Fiscalia_DN @YeniBerenice @chanelsocial @SNSRDOficial @nieves_rdpic.twitter.com/yBFeHaGyFd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la gesti\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198329432\" dir=\"ltr\" href=\"/josemanuelhdezp\"><s>@</s><b>josemanuelhdezp</b></a> como Procurador Fiscal del Distrito Nacional, exist\u00eda ALERTA en centros de salud.\nHoy en necesario <strong>especificar</strong> \"Menores de edad v\u00edctimas de un <strong>embarazo</strong>..\". <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139749254\" dir=\"ltr\" href=\"/ProcuraduriaRD\"><s>@</s><b>ProcuraduriaRD</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365619528\" dir=\"ltr\" href=\"/Fiscalia_DN\"><s>@</s><b>Fiscalia_DN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"548859339\" dir=\"ltr\" href=\"/YeniBerenice\"><s>@</s><b>YeniBerenice</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196983590\" dir=\"ltr\" href=\"/chanelsocial\"><s>@</s><b>chanelsocial</b></a> @SNSRDOficial <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"532512588\" dir=\"ltr\" href=\"/nieves_rd\"><s>@</s><b>nieves_rd</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yBFeHaGyFd\">pic.twitter.com/yBFeHaGyFd</a></p>", "timestamp": "2018-07-05T16:45:18", "timestamp_epochs": 1530809118, "tweet_id": "1014913118789623811", "tweet_url": "/LeoHERASME/status/1014913118789623811", "user_id": "539981975", "username": "LeoHerasme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maisalemme", "text": "Viajo hasta Rusia para sacarse esa foto. RUSIA!! que fue el primer pa\u00eds del mundo en autorizar el aborto voluntario y gratuito sin siquiera especificar limite en las semanas de embarazo. POR FAVOR LES PIDO INF\u00d3RMENSE DEL TEMA AL MENOS!! https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Viajo hasta Rusia para sacarse esa foto. RUSIA!! que fue el primer pa\u00eds del mundo en autorizar el aborto voluntario y gratuito sin siquiera <strong>especificar</strong> limite en las semanas de <strong>embarazo</strong>. POR FAVOR LES PIDO INF\u00d3RMENSE DEL TEMA AL MENOS!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7PpH8Ca8ik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PabloAndreone/</span><span class=\"invisible\">status/1011687973816020992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-28T03:44:40", "timestamp_epochs": 1530157480, "tweet_id": "1012179952849088514", "tweet_url": "/Maisalemme/status/1012179952849088514", "user_id": "313108659", "username": "Mai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1012158807554785281", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "petron_a", "user_id": "1004909954296315904"}], "retweets": 0, "screen_name": "negrmamba", "text": "En la condici\u00f3n de riesgo de la madre se puede especificar que alg\u00fan factor como el economico o mental de la madre no le permite seguir con el embarazo y con una autorizaci\u00f3n firmada por ella puede realizarse la interrupci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la condici\u00f3n de riesgo de la madre se puede <strong>especificar</strong> que alg\u00fan factor como el economico o mental de la madre no le permite seguir con el <strong>embarazo</strong> y con una autorizaci\u00f3n firmada por ella puede realizarse la interrupci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-06-28T03:27:32", "timestamp_epochs": 1530156452, "tweet_id": "1012175639745581056", "tweet_url": "/negrmamba/status/1012175639745581056", "user_id": "73444824", "username": "Mariaestupida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1011248017012387841", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "soficazenave", "user_id": "245132858"}], "retweets": 0, "screen_name": "brujafemininja", "text": "Esto es lo que aparece en el protocolo ILE. La ley menciona lo que ya aparece en este protocolo, sin especificar, porque YA EXISTE. La interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo es hasta las 14 semanas, EXCEPTO en esos casos que ya mencion\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto es lo que aparece en el protocolo ILE. La ley menciona lo que ya aparece en este protocolo, sin <strong>especificar</strong>, porque YA EXISTE. La interrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong> es hasta las 14 semanas, EXCEPTO en esos casos que ya mencion\u00e9.</p>", "timestamp": "2018-06-25T14:56:27", "timestamp_epochs": 1529938587, "tweet_id": "1011261847008415745", "tweet_url": "/brujafemininja/status/1011261847008415745", "user_id": "2326865079", "username": "Bruja femininja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nataliaerod", "text": "Jajaja sub\u00eds una foto con un beb\u00e9 y ya te armaron el embarazo oculto, la relaci\u00f3n, el padre... Con raz\u00f3n todos ponen t\u00eda babosa sobrinito lindo etc... hay que especificar!! Mira vos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja sub\u00eds una foto con un beb\u00e9 y ya te armaron el <strong>embarazo</strong> oculto, la relaci\u00f3n, el padre... Con raz\u00f3n todos ponen t\u00eda babosa sobrinito lindo etc... hay que <strong>especificar</strong>!! Mira vos!</p>", "timestamp": "2018-06-22T05:15:09", "timestamp_epochs": 1529644509, "tweet_id": "1010028393654562816", "tweet_url": "/Nataliaerod/status/1010028393654562816", "user_id": "158542817", "username": "Nati \ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1007395474314354695", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgosHarispe", "user_id": "582384933"}, {"screen_name": "Flor_de_P", "user_id": "174368061"}], "retweets": 0, "screen_name": "somosturnright", "text": "Entonces puede especificar. Ah\u00ed habla exclusivamente del embarazo propiamente dicho. No puedo tomar tu interpretaci\u00f3n, lo serio es tomar lo que dijo. Que andes bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces puede <strong>especificar</strong>. Ah\u00ed habla exclusivamente del <strong>embarazo</strong> propiamente dicho. No puedo tomar tu interpretaci\u00f3n, lo serio es tomar lo que dijo. Que andes bien.</p>", "timestamp": "2018-06-15T21:52:46", "timestamp_epochs": 1529099566, "tweet_id": "1007742740099207169", "tweet_url": "/somosturnright/status/1007742740099207169", "user_id": "966397134038847488", "username": "Turn Right", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DfvGC0hX0AEl1Vw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nahirmu", "text": "Anemia Drepanoc\u00edtica se debe especificar si es normocitica normocromica o no para realizar diagn\u00f3stico y seguimiento adecuado, nos recomienda el Dr. Pablo Hern\u00e1ndez en  @SOSTelemedicina Anemia Drepanoc\u00edtica y embarazo pic.twitter.com/BhpX1riRvY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anemia Drepanoc\u00edtica se debe <strong>especificar</strong> si es normocitica normocromica o no para realizar diagn\u00f3stico y seguimiento adecuado, nos recomienda el Dr. Pablo Hern\u00e1ndez en  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116472112\" dir=\"ltr\" href=\"/SOSTelemedicina\"><s>@</s><b>SOSTelemedicina</b></a> Anemia Drepanoc\u00edtica y <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BhpX1riRvY\">pic.twitter.com/BhpX1riRvY</a></p>", "timestamp": "2018-06-15T13:31:58", "timestamp_epochs": 1529069518, "tweet_id": "1007616709983948800", "tweet_url": "/nahirmu/status/1007616709983948800", "user_id": "558632124", "username": "\ud83e\udd32\ud83e\uddfc\ud83d\udebf\ud83d\udc50\ud83d\udc4d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1088201656658001920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "walibert0", "user_id": "791034419398213632"}, {"screen_name": "httpsdospuntxs", "user_id": "710466947469729794"}], "retweets": 0, "screen_name": "libros_bts_1D", "text": "La verdad que en lo que dije no hab\u00eda nada machista, por supuesto que tambi\u00e9n es responsabilidad del hombre prevenir el embarazo, s\u00f3lo que en lo que dije el punto no era especificar eso por eso no lo mencion\u00e9, sorry", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad que en lo que dije no hab\u00eda nada machista, por supuesto que tambi\u00e9n es responsabilidad del hombre prevenir el <strong>embarazo</strong>, s\u00f3lo que en lo que dije el punto no era <strong>especificar</strong> eso por eso no lo mencion\u00e9, sorry</p>", "timestamp": "2019-01-25T19:34:33", "timestamp_epochs": 1548444873, "tweet_id": "1088882837850333189", "tweet_url": "/libros_bts_1D/status/1088882837850333189", "user_id": "1005295358275178497", "username": "\ud83c\udf38\u27ec\u27edMATI\u27ed\u27ec\u2077\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085968442103074816", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "F1d4lg01", "user_id": "1069991315998425094"}], "retweets": 0, "screen_name": "emikev2", "text": "En el caso de un embarazo no deseado o perjudicial para la otra persona estoy a favor de terminar con el conjunto de celulas. Ya ten\u00edas clara m\u00ed postura, pens\u00e9 que no hac\u00eda falta especificar, por ende, no es hip\u00f3crita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el caso de un <strong>embarazo</strong> no deseado o perjudicial para la otra persona estoy a favor de terminar con el conjunto de celulas. Ya ten\u00edas clara m\u00ed postura, pens\u00e9 que no hac\u00eda falta <strong>especificar</strong>, por ende, no es hip\u00f3crita.</p>", "timestamp": "2019-01-21T01:36:39", "timestamp_epochs": 1548034599, "tweet_id": "1087162024356995073", "tweet_url": "/emikev2/status/1087162024356995073", "user_id": "941554859400224768", "username": "Kevynn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085595294979506177", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarenKasumiAr", "user_id": "3290361690"}, {"screen_name": "marianoobarrio", "user_id": "173263956"}], "retweets": 0, "screen_name": "marioporcelano", "text": "Pero pelotudita, el protocolo actual posibilita el aborto por casos de violacion sin especificar el tiempo de embarazo. La ley que rechazaron, le ponia un limite de tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero pelotudita, el protocolo actual posibilita el aborto por casos de violacion sin <strong>especificar</strong> el tiempo de <strong>embarazo</strong>. La ley que rechazaron, le ponia un limite de tiempo.</p>", "timestamp": "2019-01-17T02:30:23", "timestamp_epochs": 1547692223, "tweet_id": "1085725995359981569", "tweet_url": "/marioporcelano/status/1085725995359981569", "user_id": "149718634", "username": "Mario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1067170111319154696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "worstofmat", "user_id": "1065783541760446464"}, {"screen_name": "namjoonfeminist", "user_id": "838349155189784576"}], "retweets": 0, "screen_name": "pichula_muerta", "text": "S\u00f3lo deben especificar q a tijerazo no hay embarazo (?)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00f3lo deben <strong>especificar</strong> q a tijerazo no hay <strong>embarazo</strong> (?)</p>", "timestamp": "2018-11-26T21:41:22", "timestamp_epochs": 1543268482, "tweet_id": "1067171481652797445", "tweet_url": "/pichula_muerta/status/1067171481652797445", "user_id": "798253626963755008", "username": "\u1d18\u026a\u1d04\u029c\u1d1c \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u1d00\u1d04\u1d00\u0299 \ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048241402750980096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VICEenEspanol", "user_id": "32454672"}], "retweets": 0, "screen_name": "baskeardo", "text": "Hay un chingo de tipos de gemelos independientemente de la cantidad de individuos gestados durante el embarazo o su fenotipo. Si buscan gemelos id\u00e9nticos deber\u00edan especificar. \n*Flies away*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay un chingo de tipos de gemelos independientemente de la cantidad de individuos gestados durante el <strong>embarazo</strong> o su fenotipo. Si buscan gemelos id\u00e9nticos deber\u00edan <strong>especificar</strong>. \n*Flies away*</p>", "timestamp": "2018-10-05T16:37:42", "timestamp_epochs": 1538757462, "tweet_id": "1048250892523376640", "tweet_url": "/baskeardo/status/1048250892523376640", "user_id": "180213188", "username": "Doctroll Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1041691508007686145", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "auraiwe", "user_id": "140873429"}], "retweets": 0, "screen_name": "Clawwss", "text": "Creo que tienes que especificar lo que buscas en el an\u00e1lisis. Si no era para embarazo no te sale.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que tienes que <strong>especificar</strong> lo que buscas en el an\u00e1lisis. Si no era para <strong>embarazo</strong> no te sale.</p>", "timestamp": "2018-09-17T14:21:46", "timestamp_epochs": 1537194106, "tweet_id": "1041693700164935680", "tweet_url": "/Clawwss/status/1041693700164935680", "user_id": "404203704", "username": "claudia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "lydiamp20", "text": "Los certificados de baja de las abogadas deben respetarse de la misma forma q se respetan la de las juezas sea por embarazo o por cualquier motivo q no tiene por qu\u00e9 especificar\nResulta obvio pero..  https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los certificados de baja de las abogadas deben respetarse de la misma forma q se respetan la de las juezas sea por <strong>embarazo</strong> o por cualquier motivo q no tiene por qu\u00e9 <strong>especificar</strong>\nResulta obvio pero.. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zFz1rKH392\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/icamalaga/status/1038786489537245185\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/icamalaga/stat</span><span class=\"invisible\">us/1038786489537245185</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-10T10:11:57", "timestamp_epochs": 1536574317, "tweet_id": "1039094118658527232", "tweet_url": "/lydiamp20/status/1039094118658527232", "user_id": "1890754291", "username": "Lydia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MinSaludMza", "text": "Los datos no est\u00e1n chequeados. El embarazo Adolescente en el 2017 fue de 12%. En el mismo a\u00f1o el sistema p\u00fablico registr\u00f3 1650 egresos por aborto (espont\u00e1neos, anembrionados, ect\u00f3picos y los llamados sin espec\u00edficar). Tambi\u00e9n 2017 se realizaron 7 ILEs con ficha t\u00e9cnica sanitaria https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los datos no est\u00e1n chequeados. El <strong>embarazo</strong> Adolescente en el 2017 fue de 12%. En el mismo a\u00f1o el sistema p\u00fablico registr\u00f3 1650 egresos por aborto (espont\u00e1neos, anembrionados, ect\u00f3picos y los llamados sin <strong>espec\u00edficar</strong>). Tambi\u00e9n 2017 se realizaron 7 ILEs con ficha t\u00e9cnica sanitaria <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3LNA5QnbMC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Chequeado/status/1027259239683768321\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Chequeado/stat</span><span class=\"invisible\">us/1027259239683768321</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-08T19:19:57", "timestamp_epochs": 1533755997, "tweet_id": "1027273227381432322", "tweet_url": "/MinSaludMza/status/1027273227381432322", "user_id": "176454100", "username": "Min.Salud-Desarrollo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1026251827128541184", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IglesiasSusy", "user_id": "916977343"}, {"screen_name": "natyaquino26", "user_id": "2564104559"}], "retweets": 0, "screen_name": "micauciello", "text": "No se la entiende, se\u00f1ora. Y si, hay que especificar porque sino ustedes creen que interrumpir un embarazo es asesinato. Y que un embri\u00f3n/feto es un beb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se la entiende, se\u00f1ora. Y si, hay que <strong>especificar</strong> porque sino ustedes creen que interrumpir un <strong>embarazo</strong> es asesinato. Y que un embri\u00f3n/feto es un beb\u00e9.</p>", "timestamp": "2018-08-06T01:04:25", "timestamp_epochs": 1533517465, "tweet_id": "1026272751324213249", "tweet_url": "/micauciello/status/1026272751324213249", "user_id": "263561415", "username": "Mica Auciello", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DhWyF9UXcAANo8g.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "LeoHERASME", "text": "En la gesti\u00f3n de @josemanuelhdezp como Procurador Fiscal del Distrito Nacional, exist\u00eda ALERTA en centros de salud.\nHoy en necesario especificar \"Menores de edad v\u00edctimas de un embarazo..\". @ProcuraduriaRD @Fiscalia_DN @YeniBerenice @chanelsocial @SNSRDOficial @nieves_rdpic.twitter.com/yBFeHaGyFd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la gesti\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198329432\" dir=\"ltr\" href=\"/josemanuelhdezp\"><s>@</s><b>josemanuelhdezp</b></a> como Procurador Fiscal del Distrito Nacional, exist\u00eda ALERTA en centros de salud.\nHoy en necesario <strong>especificar</strong> \"Menores de edad v\u00edctimas de un <strong>embarazo</strong>..\". <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139749254\" dir=\"ltr\" href=\"/ProcuraduriaRD\"><s>@</s><b>ProcuraduriaRD</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365619528\" dir=\"ltr\" href=\"/Fiscalia_DN\"><s>@</s><b>Fiscalia_DN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"548859339\" dir=\"ltr\" href=\"/YeniBerenice\"><s>@</s><b>YeniBerenice</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196983590\" dir=\"ltr\" href=\"/chanelsocial\"><s>@</s><b>chanelsocial</b></a> @SNSRDOficial <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"532512588\" dir=\"ltr\" href=\"/nieves_rd\"><s>@</s><b>nieves_rd</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yBFeHaGyFd\">pic.twitter.com/yBFeHaGyFd</a></p>", "timestamp": "2018-07-05T16:45:18", "timestamp_epochs": 1530809118, "tweet_id": "1014913118789623811", "tweet_url": "/LeoHERASME/status/1014913118789623811", "user_id": "539981975", "username": "LeoHerasme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maisalemme", "text": "Viajo hasta Rusia para sacarse esa foto. RUSIA!! que fue el primer pa\u00eds del mundo en autorizar el aborto voluntario y gratuito sin siquiera especificar limite en las semanas de embarazo. POR FAVOR LES PIDO INF\u00d3RMENSE DEL TEMA AL MENOS!! https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Viajo hasta Rusia para sacarse esa foto. RUSIA!! que fue el primer pa\u00eds del mundo en autorizar el aborto voluntario y gratuito sin siquiera <strong>especificar</strong> limite en las semanas de <strong>embarazo</strong>. POR FAVOR LES PIDO INF\u00d3RMENSE DEL TEMA AL MENOS!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7PpH8Ca8ik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PabloAndreone/status/1011687973816020992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PabloAndreone/</span><span class=\"invisible\">status/1011687973816020992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-28T03:44:40", "timestamp_epochs": 1530157480, "tweet_id": "1012179952849088514", "tweet_url": "/Maisalemme/status/1012179952849088514", "user_id": "313108659", "username": "Mai", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1012158807554785281", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "petron_a", "user_id": "1004909954296315904"}], "retweets": 0, "screen_name": "negrmamba", "text": "En la condici\u00f3n de riesgo de la madre se puede especificar que alg\u00fan factor como el economico o mental de la madre no le permite seguir con el embarazo y con una autorizaci\u00f3n firmada por ella puede realizarse la interrupci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la condici\u00f3n de riesgo de la madre se puede <strong>especificar</strong> que alg\u00fan factor como el economico o mental de la madre no le permite seguir con el <strong>embarazo</strong> y con una autorizaci\u00f3n firmada por ella puede realizarse la interrupci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-06-28T03:27:32", "timestamp_epochs": 1530156452, "tweet_id": "1012175639745581056", "tweet_url": "/negrmamba/status/1012175639745581056", "user_id": "73444824", "username": "Mariaestupida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1011248017012387841", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "soficazenave", "user_id": "245132858"}], "retweets": 0, "screen_name": "brujafemininja", "text": "Esto es lo que aparece en el protocolo ILE. La ley menciona lo que ya aparece en este protocolo, sin especificar, porque YA EXISTE. La interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo es hasta las 14 semanas, EXCEPTO en esos casos que ya mencion\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto es lo que aparece en el protocolo ILE. La ley menciona lo que ya aparece en este protocolo, sin <strong>especificar</strong>, porque YA EXISTE. La interrupci\u00f3n voluntaria del <strong>embarazo</strong> es hasta las 14 semanas, EXCEPTO en esos casos que ya mencion\u00e9.</p>", "timestamp": "2018-06-25T14:56:27", "timestamp_epochs": 1529938587, "tweet_id": "1011261847008415745", "tweet_url": "/brujafemininja/status/1011261847008415745", "user_id": "2326865079", "username": "Bruja femininja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nataliaerod", "text": "Jajaja sub\u00eds una foto con un beb\u00e9 y ya te armaron el embarazo oculto, la relaci\u00f3n, el padre... Con raz\u00f3n todos ponen t\u00eda babosa sobrinito lindo etc... hay que especificar!! Mira vos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja sub\u00eds una foto con un beb\u00e9 y ya te armaron el <strong>embarazo</strong> oculto, la relaci\u00f3n, el padre... Con raz\u00f3n todos ponen t\u00eda babosa sobrinito lindo etc... hay que <strong>especificar</strong>!! Mira vos!</p>", "timestamp": "2018-06-22T05:15:09", "timestamp_epochs": 1529644509, "tweet_id": "1010028393654562816", "tweet_url": "/Nataliaerod/status/1010028393654562816", "user_id": "158542817", "username": "Nati \ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1007395474314354695", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgosHarispe", "user_id": "582384933"}, {"screen_name": "Flor_de_P", "user_id": "174368061"}], "retweets": 0, "screen_name": "somosturnright", "text": "Entonces puede especificar. Ah\u00ed habla exclusivamente del embarazo propiamente dicho. No puedo tomar tu interpretaci\u00f3n, lo serio es tomar lo que dijo. Que andes bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces puede <strong>especificar</strong>. Ah\u00ed habla exclusivamente del <strong>embarazo</strong> propiamente dicho. No puedo tomar tu interpretaci\u00f3n, lo serio es tomar lo que dijo. Que andes bien.</p>", "timestamp": "2018-06-15T21:52:46", "timestamp_epochs": 1529099566, "tweet_id": "1007742740099207169", "tweet_url": "/somosturnright/status/1007742740099207169", "user_id": "966397134038847488", "username": "Turn Right", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DfvGC0hX0AEl1Vw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nahirmu", "text": "Anemia Drepanoc\u00edtica se debe especificar si es normocitica normocromica o no para realizar diagn\u00f3stico y seguimiento adecuado, nos recomienda el Dr. Pablo Hern\u00e1ndez en  @SOSTelemedicina Anemia Drepanoc\u00edtica y embarazo pic.twitter.com/BhpX1riRvY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anemia Drepanoc\u00edtica se debe <strong>especificar</strong> si es normocitica normocromica o no para realizar diagn\u00f3stico y seguimiento adecuado, nos recomienda el Dr. Pablo Hern\u00e1ndez en  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116472112\" dir=\"ltr\" href=\"/SOSTelemedicina\"><s>@</s><b>SOSTelemedicina</b></a> Anemia Drepanoc\u00edtica y <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BhpX1riRvY\">pic.twitter.com/BhpX1riRvY</a></p>", "timestamp": "2018-06-15T13:31:58", "timestamp_epochs": 1529069518, "tweet_id": "1007616709983948800", "tweet_url": "/nahirmu/status/1007616709983948800", "user_id": "558632124", "username": "\ud83e\udd32\ud83e\uddfc\ud83d\udebf\ud83d\udc50\ud83d\udc4d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278714110033760257", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Javipuig6", "user_id": "1278766396013453313"}, {"screen_name": "thehuman_nick", "user_id": "1148723484647940096"}, {"screen_name": "euromarxx", "user_id": "2335437206"}], "retweets": 0, "screen_name": "Guilleferrol", "text": "Una ley no aprobar\u00eda \u201cla gestacion subrrogada\u201d igual que no se regula el embarazo. Regulas que pueda haber un contrato de cesi\u00f3n de la patria potestad a un tercero por parte de la madre, y podr\u00e0n especificar que no debe inplicar intercambio de dinero, pero de ah\u00ed a la realidad..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ley no aprobar\u00eda \u201cla gestacion subrrogada\u201d igual que no se regula el <strong>embarazo</strong>. Regulas que pueda haber un contrato de cesi\u00f3n de la patria potestad a un tercero por parte de la madre, y podr\u00e0n <strong>especificar</strong> que no debe inplicar intercambio de dinero, pero de ah\u00ed a la realidad..</p>", "timestamp": "2020-07-02T23:22:55", "timestamp_epochs": 1593732175, "tweet_id": "1278831548402413571", "tweet_url": "/Guilleferrol/status/1278831548402413571", "user_id": "907677561114722305", "username": "Guillermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272717970834427915", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgeMaciel1978", "user_id": "4884608535"}, {"screen_name": "LuciaEzcurraOk", "user_id": "1085791638096629760"}, {"screen_name": "LupenciaB", "user_id": "1268014327057047553"}], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeMaciel1978", "text": "Respecto a la manipulaci\u00f3n, deber\u00edamos especificar a qu\u00e9 tipo de manipulaci\u00f3n nos referimos porque, como en todo, existen pr\u00e1cticas incorrectas. La criopreservaci\u00f3n tiene una finalidad t\u00e9cnica destinada a lograr mayores posibilidades de embarazo ya que muchas veces la +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respecto a la manipulaci\u00f3n, deber\u00edamos <strong>especificar</strong> a qu\u00e9 tipo de manipulaci\u00f3n nos referimos porque, como en todo, existen pr\u00e1cticas incorrectas. La criopreservaci\u00f3n tiene una finalidad t\u00e9cnica destinada a lograr mayores posibilidades de <strong>embarazo</strong> ya que muchas veces la +</p>", "timestamp": "2020-06-16T23:18:20", "timestamp_epochs": 1592349500, "tweet_id": "1273032187860987904", "tweet_url": "/JorgeMaciel1978/status/1273032187860987904", "user_id": "4884608535", "username": "Jorge Alberto Maciel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1264282698899771392", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CriticalExtremo", "user_id": "1020690053096517632"}, {"screen_name": "AvaFelix3", "user_id": "1025426596449083392"}, {"screen_name": "balkraix", "user_id": "4905433269"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kat65904866", "text": "Cuando hay un contexto de fondo creo que no es necesario espec\u00edficar  pero bueno...\n\"Cu\u00e1ndo comienza la vida en el embarazo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando hay un contexto de fondo creo que no es necesario <strong>espec\u00edficar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> pero bueno...\n\"Cu\u00e1ndo comienza la vida en el <strong>embarazo</strong>\"</p>", "timestamp": "2020-05-23T20:03:45", "timestamp_epochs": 1590264225, "tweet_id": "1264285912285933568", "tweet_url": "/Kat65904866/status/1264285912285933568", "user_id": "1263580307514515456", "username": "Kat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263620539593175040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jvrrde_", "user_id": "2156528729"}, {"screen_name": "Guillerminaacab", "user_id": "1099758864"}], "retweets": 0, "screen_name": "_FerJuarez__", "text": "Mira primero hay que darle una red de contenci\u00f3n, un lugar sano y donde pueda tener acceso a toda la informaci\u00f3n posible sobre su embarazo, que se la cuide y se la trate bien. Puede optar por darlo en adopci\u00f3n o criarlo, y especificar los riesgos y las posibilidades q puede pasar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira primero hay que darle una red de contenci\u00f3n, un lugar sano y donde pueda tener acceso a toda la informaci\u00f3n posible sobre su <strong>embarazo</strong>, que se la cuide y se la trate bien. Puede optar por darlo en adopci\u00f3n o criarlo, y <strong>especificar</strong> los riesgos y las posibilidades q puede pasar</p>", "timestamp": "2020-05-22T01:20:47", "timestamp_epochs": 1590110447, "tweet_id": "1263640922908233730", "tweet_url": "/_FerJuarez__/status/1263640922908233730", "user_id": "230455590", "username": "Fernando Juarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConversacionesDeDiasImpares"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fraela29", "text": "#ConversacionesDeDiasImpares le ped\u00ed a mi esposo que me comprara unos protectores (sin especificar marca para evitar mayores confusiones) me trajo unas toallas.... hasta ah\u00ed normal, el punto es que tengo 31 semanas de embarazo....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversacionesDeDiasImpares?src=hash\"><s>#</s><b>ConversacionesDeDiasImpares</b></a> le ped\u00ed a mi esposo que me comprara unos protectores (sin <strong>especificar</strong> marca para evitar mayores confusiones) me trajo unas toallas.... hasta ah\u00ed normal, el punto es que tengo 31 semanas de <strong>embarazo</strong>....</p>", "timestamp": "2020-04-28T19:15:03", "timestamp_epochs": 1588101303, "tweet_id": "1255213959571017728", "tweet_url": "/fraela29/status/1255213959571017728", "user_id": "469793308", "username": "francia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1244184831870865408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NekaneHarta", "user_id": "816012009225547776"}, {"screen_name": "EspinosaCrsiete", "user_id": "453503883"}, {"screen_name": "IreneMontero", "user_id": "372812630"}], "retweets": 0, "screen_name": "creyfergmailco1", "text": "Pero pod\u00edan especificar que test se esta haciendo??, de alcoholemia, de embarazo o de covid19????? Porque solo dice que da positivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero pod\u00edan <strong>especificar</strong> que test se esta haciendo??, de alcoholemia, de <strong>embarazo</strong> o de covid19????? Porque solo dice que da positivo.</p>", "timestamp": "2020-03-29T18:53:18", "timestamp_epochs": 1585507998, "tweet_id": "1244336851881725954", "tweet_url": "/creyfergmailco1/status/1244336851881725954", "user_id": "1046441027194753024", "username": "REYNA.......VAMOS CAZZO!!!!!!\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vauxilievic", "text": "Lo raro es que lo que les ha llegado no haya sido test de embarazo, no saben ni especificar https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lo raro es que lo que les ha llegado no haya sido test de <strong>embarazo</strong>, no saben ni <strong>especificar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xqPitpfdK7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Miguel_Arroyo7</span><span class=\"invisible\">6/status/1243148242478673922</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-26T12:13:06", "timestamp_epochs": 1585224786, "tweet_id": "1243148973365432323", "tweet_url": "/Vauxilievic/status/1243148973365432323", "user_id": "1340580511", "username": "Javi RZ \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1239956899249795072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MariaInesAyala2", "user_id": "890611713820721152"}], "retweets": 1, "screen_name": "DebbieLazarte", "text": "pens\u00e9 algo al respecto cuando la escuch\u00e9, deber\u00edan especificar embarazadas a partir de qu\u00e9 momento del embarazo en cuarentena/licencia? No es q desde la concepci\u00f3n no es una vida?? Ah no! S\u00ed cierto que tiene q ser deseado para que sea una vida.. son tan c\u00ednicos lamentablemente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pens\u00e9 algo al respecto cuando la escuch\u00e9, deber\u00edan <strong>especificar</strong> embarazadas a partir de qu\u00e9 momento del <strong>embarazo</strong> en cuarentena/licencia? No es q desde la concepci\u00f3n no es una vida?? Ah no! S\u00ed cierto que tiene q ser deseado para que sea una vida.. son tan c\u00ednicos lamentablemente</p>", "timestamp": "2020-03-17T19:26:26", "timestamp_epochs": 1584473186, "tweet_id": "1239996534055415808", "tweet_url": "/DebbieLazarte/status/1239996534055415808", "user_id": "1064236160397074433", "username": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1236648071272050688", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreOO8", "user_id": "322829046"}, {"screen_name": "LuckyLuchina", "user_id": "829546827087302657"}], "retweets": 0, "screen_name": "Blogin", "text": "Hay empleos donde se pide exclusivamente mujeres, a ninguna empresa le cae bien que falten 3 meses por embarazo, y mas en puestos importantes, quiz\u00e1s los contratos tambi\u00e9n deban especificar por ejemplo compensaciones si no se embarazan por 5 a\u00f1os digamos,pero dir\u00e1n es discriminar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay empleos donde se pide exclusivamente mujeres, a ninguna empresa le cae bien que falten 3 meses por <strong>embarazo</strong>, y mas en puestos importantes, quiz\u00e1s los contratos tambi\u00e9n deban <strong>especificar</strong> por ejemplo compensaciones si no se embarazan por 5 a\u00f1os digamos,pero dir\u00e1n es discriminar</p>", "timestamp": "2020-03-09T21:41:34", "timestamp_epochs": 1583790094, "tweet_id": "1237131438207762439", "tweet_url": "/Blogin/status/1237131438207762439", "user_id": "8255352", "username": "Blogin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1232484617774518272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kebjxldo", "user_id": "975712683600302080"}, {"screen_name": "xOhHunniex", "user_id": "946391870116192256"}], "retweets": 0, "screen_name": "kebjxldo", "text": "\u00abimportante al final y que le pareci\u00f3 mejor especificar.\u2014\n\nSi est\u00e1 terminando el segundo mes no puede estar embarazada de m\u00ed, porque hace m\u00e1s de dos meses que no ocurre.. eso entre nosotros.\n\n\u2014Porque ten\u00eda que estar dando explicaciones de c\u00f3mo iba un embarazo con un hombre \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abimportante al final y que le pareci\u00f3 mejor <strong>especificar</strong>.\u2014\n\nSi est\u00e1 terminando el segundo mes no puede estar embarazada de m\u00ed, porque hace m\u00e1s de dos meses que no ocurre.. eso entre nosotros.\n\n\u2014Porque ten\u00eda que estar dando explicaciones de c\u00f3mo iba un <strong>embarazo</strong> con un hombre \u00bb</p>", "timestamp": "2020-02-28T19:14:20", "timestamp_epochs": 1582917260, "tweet_id": "1233470506684293122", "tweet_url": "/kebjxldo/status/1233470506684293122", "user_id": "975712683600302080", "username": "\u03bf \u1d0b\u026a\u1d0d \u1d0a\u1d0f\u0274\u0262\u1d05\u1d00\u1d07;", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1228700816565035010", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NanyPardo", "user_id": "178545797"}, {"screen_name": "bladimirs20", "user_id": "203763415"}], "retweets": 0, "screen_name": "ACDC2563", "text": "Y no se\u00f1ora, esto no debe hacerse cuando a la mujer se le de gana, la ley se tiene que especificar el tiempo en que el embarazo debe ser interrumpido no cuando a la mujer se le de gana as\u00ed tampoco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y no se\u00f1ora, esto no debe hacerse cuando a la mujer se le de gana, la ley se tiene que <strong>especificar</strong> el tiempo en que el <strong>embarazo</strong> debe ser interrumpido no cuando a la mujer se le de gana as\u00ed tampoco.</p>", "timestamp": "2020-02-15T16:12:11", "timestamp_epochs": 1581783131, "tweet_id": "1228713627412201472", "tweet_url": "/ACDC2563/status/1228713627412201472", "user_id": "192434265", "username": "Lo simple tiene m\u00e1s valor.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1226126197546942465", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DianaPoladura", "user_id": "3864207760"}], "retweets": 0, "screen_name": "_jessandmess", "text": "Confusion d q? Realmente aqui no est\u00e1 especificando q sea uso para la mastitis, habla en general. De hecho la ultima frase es un estudio q dice q el uso de probioticos(sin especificar para q )durante el embarazo aumenta el riesgo de mastitis, habr\u00eda q leerlo bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confusion d q? Realmente aqui no est\u00e1 especificando q sea uso para la mastitis, habla en general. De hecho la ultima frase es un estudio q dice q el uso de probioticos(sin <strong>especificar</strong> para q )durante el <strong>embarazo</strong> aumenta el riesgo de mastitis, habr\u00eda q leerlo bien.</p>", "timestamp": "2020-02-08T14:42:59", "timestamp_epochs": 1581172979, "tweet_id": "1226154462714253318", "tweet_url": "/_jessandmess/status/1226154462714253318", "user_id": "73491436", "username": "JessMATRONA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1218910031313276928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mistermopilas", "user_id": "416684338"}], "retweets": 1, "screen_name": "F_l_U_o_C_v_K_e", "text": "El problema no es el Diclofenaco, el problema es no especificar que contiene Diclofenaco (alergias, embarazo, problemas card\u00edacos, hipersensibilidad...).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema no es el Diclofenaco, el problema es no <strong>especificar</strong> que contiene Diclofenaco (alergias, <strong>embarazo</strong>, problemas card\u00edacos, hipersensibilidad...).</p>", "timestamp": "2020-01-19T15:01:59", "timestamp_epochs": 1579446119, "tweet_id": "1218911485553975296", "tweet_url": "/F_l_U_o_C_v_K_e/status/1218911485553975296", "user_id": "336692880", "username": "Just an Anonymous Guy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u270a\ud83c\udfff \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELnQi6wWsAcBJnA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ii_brisa", "text": "A la pregunta hasta cuantas semanas de embarazo se podra abortar Esta idiota  blabla sin especificar, basta con q digas violacion\nOtra periodista vuelve sobre el tpo para abortar..Y no responden, ni ella ni Gines pic.twitter.com/olW3DhKlq7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la pregunta hasta cuantas semanas de <strong>embarazo</strong> se podra abortar Esta idiota  blabla sin <strong>especificar</strong>, basta con q digas violacion\nOtra periodista vuelve sobre el tpo para abortar..Y no responden, ni ella ni Gines <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/olW3DhKlq7\">pic.twitter.com/olW3DhKlq7</a></p>", "timestamp": "2019-12-12T20:31:33", "timestamp_epochs": 1576182693, "tweet_id": "1205223687177166848", "tweet_url": "/ii_brisa/status/1205223687177166848", "user_id": "1189910719623573505", "username": "Brisa Susurrante II", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1278714110033760257", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Javipuig6", "user_id": "1278766396013453313"}, {"screen_name": "thehuman_nick", "user_id": "1148723484647940096"}, {"screen_name": "euromarxx", "user_id": "2335437206"}], "retweets": 0, "screen_name": "Guilleferrol", "text": "Una ley no aprobar\u00eda \u201cla gestacion subrrogada\u201d igual que no se regula el embarazo. Regulas que pueda haber un contrato de cesi\u00f3n de la patria potestad a un tercero por parte de la madre, y podr\u00e0n especificar que no debe inplicar intercambio de dinero, pero de ah\u00ed a la realidad..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ley no aprobar\u00eda \u201cla gestacion subrrogada\u201d igual que no se regula el <strong>embarazo</strong>. Regulas que pueda haber un contrato de cesi\u00f3n de la patria potestad a un tercero por parte de la madre, y podr\u00e0n <strong>especificar</strong> que no debe inplicar intercambio de dinero, pero de ah\u00ed a la realidad..</p>", "timestamp": "2020-07-02T23:22:55", "timestamp_epochs": 1593732175, "tweet_id": "1278831548402413571", "tweet_url": "/Guilleferrol/status/1278831548402413571", "user_id": "907677561114722305", "username": "Guillermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272717970834427915", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "JorgeMaciel1978", "user_id": "4884608535"}, {"screen_name": "LuciaEzcurraOk", "user_id": "1085791638096629760"}, {"screen_name": "LupenciaB", "user_id": "1268014327057047553"}], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeMaciel1978", "text": "Respecto a la manipulaci\u00f3n, deber\u00edamos especificar a qu\u00e9 tipo de manipulaci\u00f3n nos referimos porque, como en todo, existen pr\u00e1cticas incorrectas. La criopreservaci\u00f3n tiene una finalidad t\u00e9cnica destinada a lograr mayores posibilidades de embarazo ya que muchas veces la +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respecto a la manipulaci\u00f3n, deber\u00edamos <strong>especificar</strong> a qu\u00e9 tipo de manipulaci\u00f3n nos referimos porque, como en todo, existen pr\u00e1cticas incorrectas. La criopreservaci\u00f3n tiene una finalidad t\u00e9cnica destinada a lograr mayores posibilidades de <strong>embarazo</strong> ya que muchas veces la +</p>", "timestamp": "2020-06-16T23:18:20", "timestamp_epochs": 1592349500, "tweet_id": "1273032187860987904", "tweet_url": "/JorgeMaciel1978/status/1273032187860987904", "user_id": "4884608535", "username": "Jorge Alberto Maciel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1264282698899771392", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CriticalExtremo", "user_id": "1020690053096517632"}, {"screen_name": "AvaFelix3", "user_id": "1025426596449083392"}, {"screen_name": "balkraix", "user_id": "4905433269"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kat65904866", "text": "Cuando hay un contexto de fondo creo que no es necesario espec\u00edficar  pero bueno...\n\"Cu\u00e1ndo comienza la vida en el embarazo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando hay un contexto de fondo creo que no es necesario <strong>espec\u00edficar</strong> <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/> pero bueno...\n\"Cu\u00e1ndo comienza la vida en el <strong>embarazo</strong>\"</p>", "timestamp": "2020-05-23T20:03:45", "timestamp_epochs": 1590264225, "tweet_id": "1264285912285933568", "tweet_url": "/Kat65904866/status/1264285912285933568", "user_id": "1263580307514515456", "username": "Kat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263620539593175040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jvrrde_", "user_id": "2156528729"}, {"screen_name": "Guillerminaacab", "user_id": "1099758864"}], "retweets": 0, "screen_name": "_FerJuarez__", "text": "Mira primero hay que darle una red de contenci\u00f3n, un lugar sano y donde pueda tener acceso a toda la informaci\u00f3n posible sobre su embarazo, que se la cuide y se la trate bien. Puede optar por darlo en adopci\u00f3n o criarlo, y especificar los riesgos y las posibilidades q puede pasar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira primero hay que darle una red de contenci\u00f3n, un lugar sano y donde pueda tener acceso a toda la informaci\u00f3n posible sobre su <strong>embarazo</strong>, que se la cuide y se la trate bien. Puede optar por darlo en adopci\u00f3n o criarlo, y <strong>especificar</strong> los riesgos y las posibilidades q puede pasar</p>", "timestamp": "2020-05-22T01:20:47", "timestamp_epochs": 1590110447, "tweet_id": "1263640922908233730", "tweet_url": "/_FerJuarez__/status/1263640922908233730", "user_id": "230455590", "username": "Fernando Juarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConversacionesDeDiasImpares"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fraela29", "text": "#ConversacionesDeDiasImpares le ped\u00ed a mi esposo que me comprara unos protectores (sin especificar marca para evitar mayores confusiones) me trajo unas toallas.... hasta ah\u00ed normal, el punto es que tengo 31 semanas de embarazo....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversacionesDeDiasImpares?src=hash\"><s>#</s><b>ConversacionesDeDiasImpares</b></a> le ped\u00ed a mi esposo que me comprara unos protectores (sin <strong>especificar</strong> marca para evitar mayores confusiones) me trajo unas toallas.... hasta ah\u00ed normal, el punto es que tengo 31 semanas de <strong>embarazo</strong>....</p>", "timestamp": "2020-04-28T19:15:03", "timestamp_epochs": 1588101303, "tweet_id": "1255213959571017728", "tweet_url": "/fraela29/status/1255213959571017728", "user_id": "469793308", "username": "francia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1244184831870865408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NekaneHarta", "user_id": "816012009225547776"}, {"screen_name": "EspinosaCrsiete", "user_id": "453503883"}, {"screen_name": "IreneMontero", "user_id": "372812630"}], "retweets": 0, "screen_name": "creyfergmailco1", "text": "Pero pod\u00edan especificar que test se esta haciendo??, de alcoholemia, de embarazo o de covid19????? Porque solo dice que da positivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero pod\u00edan <strong>especificar</strong> que test se esta haciendo??, de alcoholemia, de <strong>embarazo</strong> o de covid19????? Porque solo dice que da positivo.</p>", "timestamp": "2020-03-29T18:53:18", "timestamp_epochs": 1585507998, "tweet_id": "1244336851881725954", "tweet_url": "/creyfergmailco1/status/1244336851881725954", "user_id": "1046441027194753024", "username": "REYNA.......VAMOS CAZZO!!!!!!\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vauxilievic", "text": "Lo raro es que lo que les ha llegado no haya sido test de embarazo, no saben ni especificar https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lo raro es que lo que les ha llegado no haya sido test de <strong>embarazo</strong>, no saben ni <strong>especificar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xqPitpfdK7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Miguel_Arroyo76/status/1243148242478673922\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Miguel_Arroyo7</span><span class=\"invisible\">6/status/1243148242478673922</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-26T12:13:06", "timestamp_epochs": 1585224786, "tweet_id": "1243148973365432323", "tweet_url": "/Vauxilievic/status/1243148973365432323", "user_id": "1340580511", "username": "Javi RZ \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1239956899249795072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MariaInesAyala2", "user_id": "890611713820721152"}], "retweets": 1, "screen_name": "DebbieLazarte", "text": "pens\u00e9 algo al respecto cuando la escuch\u00e9, deber\u00edan especificar embarazadas a partir de qu\u00e9 momento del embarazo en cuarentena/licencia? No es q desde la concepci\u00f3n no es una vida?? Ah no! S\u00ed cierto que tiene q ser deseado para que sea una vida.. son tan c\u00ednicos lamentablemente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pens\u00e9 algo al respecto cuando la escuch\u00e9, deber\u00edan <strong>especificar</strong> embarazadas a partir de qu\u00e9 momento del <strong>embarazo</strong> en cuarentena/licencia? No es q desde la concepci\u00f3n no es una vida?? Ah no! S\u00ed cierto que tiene q ser deseado para que sea una vida.. son tan c\u00ednicos lamentablemente</p>", "timestamp": "2020-03-17T19:26:26", "timestamp_epochs": 1584473186, "tweet_id": "1239996534055415808", "tweet_url": "/DebbieLazarte/status/1239996534055415808", "user_id": "1064236160397074433", "username": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1236648071272050688", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreOO8", "user_id": "322829046"}, {"screen_name": "LuckyLuchina", "user_id": "829546827087302657"}], "retweets": 0, "screen_name": "Blogin", "text": "Hay empleos donde se pide exclusivamente mujeres, a ninguna empresa le cae bien que falten 3 meses por embarazo, y mas en puestos importantes, quiz\u00e1s los contratos tambi\u00e9n deban especificar por ejemplo compensaciones si no se embarazan por 5 a\u00f1os digamos,pero dir\u00e1n es discriminar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay empleos donde se pide exclusivamente mujeres, a ninguna empresa le cae bien que falten 3 meses por <strong>embarazo</strong>, y mas en puestos importantes, quiz\u00e1s los contratos tambi\u00e9n deban <strong>especificar</strong> por ejemplo compensaciones si no se embarazan por 5 a\u00f1os digamos,pero dir\u00e1n es discriminar</p>", "timestamp": "2020-03-09T21:41:34", "timestamp_epochs": 1583790094, "tweet_id": "1237131438207762439", "tweet_url": "/Blogin/status/1237131438207762439", "user_id": "8255352", "username": "Blogin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1232484617774518272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kebjxldo", "user_id": "975712683600302080"}, {"screen_name": "xOhHunniex", "user_id": "946391870116192256"}], "retweets": 0, "screen_name": "kebjxldo", "text": "\u00abimportante al final y que le pareci\u00f3 mejor especificar.\u2014\n\nSi est\u00e1 terminando el segundo mes no puede estar embarazada de m\u00ed, porque hace m\u00e1s de dos meses que no ocurre.. eso entre nosotros.\n\n\u2014Porque ten\u00eda que estar dando explicaciones de c\u00f3mo iba un embarazo con un hombre \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00abimportante al final y que le pareci\u00f3 mejor <strong>especificar</strong>.\u2014\n\nSi est\u00e1 terminando el segundo mes no puede estar embarazada de m\u00ed, porque hace m\u00e1s de dos meses que no ocurre.. eso entre nosotros.\n\n\u2014Porque ten\u00eda que estar dando explicaciones de c\u00f3mo iba un <strong>embarazo</strong> con un hombre \u00bb</p>", "timestamp": "2020-02-28T19:14:20", "timestamp_epochs": 1582917260, "tweet_id": "1233470506684293122", "tweet_url": "/kebjxldo/status/1233470506684293122", "user_id": "975712683600302080", "username": "\u03bf \u1d0b\u026a\u1d0d \u1d0a\u1d0f\u0274\u0262\u1d05\u1d00\u1d07;", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1228700816565035010", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NanyPardo", "user_id": "178545797"}, {"screen_name": "bladimirs20", "user_id": "203763415"}], "retweets": 0, "screen_name": "ACDC2563", "text": "Y no se\u00f1ora, esto no debe hacerse cuando a la mujer se le de gana, la ley se tiene que especificar el tiempo en que el embarazo debe ser interrumpido no cuando a la mujer se le de gana as\u00ed tampoco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y no se\u00f1ora, esto no debe hacerse cuando a la mujer se le de gana, la ley se tiene que <strong>especificar</strong> el tiempo en que el <strong>embarazo</strong> debe ser interrumpido no cuando a la mujer se le de gana as\u00ed tampoco.</p>", "timestamp": "2020-02-15T16:12:11", "timestamp_epochs": 1581783131, "tweet_id": "1228713627412201472", "tweet_url": "/ACDC2563/status/1228713627412201472", "user_id": "192434265", "username": "Lo simple tiene m\u00e1s valor.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1226126197546942465", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DianaPoladura", "user_id": "3864207760"}], "retweets": 0, "screen_name": "_jessandmess", "text": "Confusion d q? Realmente aqui no est\u00e1 especificando q sea uso para la mastitis, habla en general. De hecho la ultima frase es un estudio q dice q el uso de probioticos(sin especificar para q )durante el embarazo aumenta el riesgo de mastitis, habr\u00eda q leerlo bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confusion d q? Realmente aqui no est\u00e1 especificando q sea uso para la mastitis, habla en general. De hecho la ultima frase es un estudio q dice q el uso de probioticos(sin <strong>especificar</strong> para q )durante el <strong>embarazo</strong> aumenta el riesgo de mastitis, habr\u00eda q leerlo bien.</p>", "timestamp": "2020-02-08T14:42:59", "timestamp_epochs": 1581172979, "tweet_id": "1226154462714253318", "tweet_url": "/_jessandmess/status/1226154462714253318", "user_id": "73491436", "username": "JessMATRONA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "1218910031313276928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mistermopilas", "user_id": "416684338"}], "retweets": 1, "screen_name": "F_l_U_o_C_v_K_e", "text": "El problema no es el Diclofenaco, el problema es no especificar que contiene Diclofenaco (alergias, embarazo, problemas card\u00edacos, hipersensibilidad...).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema no es el Diclofenaco, el problema es no <strong>especificar</strong> que contiene Diclofenaco (alergias, <strong>embarazo</strong>, problemas card\u00edacos, hipersensibilidad...).</p>", "timestamp": "2020-01-19T15:01:59", "timestamp_epochs": 1579446119, "tweet_id": "1218911485553975296", "tweet_url": "/F_l_U_o_C_v_K_e/status/1218911485553975296", "user_id": "336692880", "username": "Just an Anonymous Guy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u270a\ud83c\udfff \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELnQi6wWsAcBJnA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ii_brisa", "text": "A la pregunta hasta cuantas semanas de embarazo se podra abortar Esta idiota  blabla sin especificar, basta con q digas violacion\nOtra periodista vuelve sobre el tpo para abortar..Y no responden, ni ella ni Gines pic.twitter.com/olW3DhKlq7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la pregunta hasta cuantas semanas de <strong>embarazo</strong> se podra abortar Esta idiota  blabla sin <strong>especificar</strong>, basta con q digas violacion\nOtra periodista vuelve sobre el tpo para abortar..Y no responden, ni ella ni Gines <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/olW3DhKlq7\">pic.twitter.com/olW3DhKlq7</a></p>", "timestamp": "2019-12-12T20:31:33", "timestamp_epochs": 1576182693, "tweet_id": "1205223687177166848", "tweet_url": "/ii_brisa/status/1205223687177166848", "user_id": "1189910719623573505", "username": "Brisa Susurrante II", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "1204177375266820096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiguelFrigenti", "user_id": "44113761"}], "retweets": 1, "screen_name": "Morena123456778", "text": "Para empezar voy a especificar porque leo algunos comentarios est\u00fapidos, Adara espec\u00edfico muy bien el maestro Joao\n que los problemas empezaron antes del embarazo en una conversaci\u00f3n y despu\u00e9s del parto fue cuando se complic\u00f3 su situaci\u00f3n todav\u00eda m\u00e1s .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para empezar voy a <strong>especificar</strong> porque leo algunos comentarios est\u00fapidos, Adara espec\u00edfico muy bien el maestro Joao\n que los problemas empezaron antes del <strong>embarazo</strong> en una conversaci\u00f3n y despu\u00e9s del parto fue cuando se complic\u00f3 su situaci\u00f3n todav\u00eda m\u00e1s .</p>", "timestamp": "2019-12-10T00:03:10", "timestamp_epochs": 1575936190, "tweet_id": "1204189778859704320", "tweet_url": "/Morena123456778/status/1204189778859704320", "user_id": "1184423226350456832", "username": "Rubita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1201946874376335361", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mjgbriones", "user_id": "1123047772444295168"}, {"screen_name": "tatigonzalez", "user_id": "51370548"}], "retweets": 0, "screen_name": "JDavidch", "text": "Lo que creo que usted no entiende, es piden aborto seguro, legal y gratuito sin especificar en que etapa del embarazo se podr\u00eda permitir. Eso deja abierta la posibilidad de que suceda lo que ve en la imagen que public\u00f3. Buenas noches.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que creo que usted no entiende, es piden aborto seguro, legal y gratuito sin <strong>especificar</strong> en que etapa del <strong>embarazo</strong> se podr\u00eda permitir. Eso deja abierta la posibilidad de que suceda lo que ve en la imagen que public\u00f3. Buenas noches.</p>", "timestamp": "2019-12-04T06:27:34", "timestamp_epochs": 1575440854, "tweet_id": "1202112190255443969", "tweet_url": "/JDavidch/status/1202112190255443969", "user_id": "111751607", "username": "David Chavarr\u00eda Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1201699809540943872", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kdejo_Negro", "user_id": "712322518133026816"}, {"screen_name": "ffaraj", "user_id": "62627729"}], "retweets": 0, "screen_name": "1Veena_Bishamon", "text": "Para eso tendr\u00eda que especificar en qu\u00e9 parte del embarazo se considera un cuerpo completo, con todas las de la palabra porque como no ha nacido es literalmente nadie, sin nombre ante la ley, n\u00famero de seguro social. Los abortos seguros son antes de que \"sea un cuerpo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para eso tendr\u00eda que <strong>especificar</strong> en qu\u00e9 parte del <strong>embarazo</strong> se considera un cuerpo completo, con todas las de la palabra porque como no ha nacido es literalmente nadie, sin nombre ante la ley, n\u00famero de seguro social. Los abortos seguros son antes de que \"sea un cuerpo\"</p>", "timestamp": "2019-12-04T04:03:39", "timestamp_epochs": 1575432219, "tweet_id": "1202075971052068867", "tweet_url": "/1Veena_Bishamon/status/1202075971052068867", "user_id": "1126896517", "username": "Sha (Veena)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "transduckling", "text": "\u00bfCu\u00e1nto cuesta hacer la asignatura de biolog\u00eda no tr\u00e1nsfoba? Pues no mucho. Yo acabo de pasar apuntes a limpio y estan f\u00e1cil como poner \"el cuerpo durante el embarazo\" sin especificar hombre o mujer, \"el cigoto XY dar\u00e1 una diferenci\u00f3n gonadal tal en una persona\"... It isn't hard.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1nto cuesta hacer la asignatura de biolog\u00eda no tr\u00e1nsfoba? Pues no mucho. Yo acabo de pasar apuntes a limpio y estan f\u00e1cil como poner \"el cuerpo durante el <strong>embarazo</strong>\" sin <strong>especificar</strong> hombre o mujer, \"el cigoto XY dar\u00e1 una diferenci\u00f3n gonadal tal en una persona\"... It isn't hard.</p>", "timestamp": "2019-11-27T16:03:50", "timestamp_epochs": 1574870630, "tweet_id": "1199720495270285318", "tweet_url": "/transduckling/status/1199720495270285318", "user_id": "1033770058718343169", "username": "Leo ~ \ud83d\udc3a\ud83d\udc3e\ud83d\udc23 ~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1194984885313835010", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "KUIMBAEKADO", "user_id": "1131558083912753153"}, {"screen_name": "destinologiaa", "user_id": "918118064"}], "retweets": 0, "screen_name": "GabrielaAR4", "text": "Hacer una salpingectom\u00eda en alguien que no es utero portante y tiene ovarios es inutil para prevenir embarazo ect\u00f3pico con implantaci\u00f3n abdominal. Hablar de ligadura de trompas y especificar que tenes que ser utero portante, es una cuesti\u00f3n m\u00e9dica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hacer una salpingectom\u00eda en alguien que no es utero portante y tiene ovarios es inutil para prevenir <strong>embarazo</strong> ect\u00f3pico con implantaci\u00f3n abdominal. Hablar de ligadura de trompas y <strong>especificar</strong> que tenes que ser utero portante, es una cuesti\u00f3n m\u00e9dica.</p>", "timestamp": "2019-11-15T18:00:55", "timestamp_epochs": 1573840855, "tweet_id": "1195401307047235585", "tweet_url": "/GabrielaAR4/status/1195401307047235585", "user_id": "538320277", "username": "Yo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "festevez50", "text": "La interrupci\u00f3n del embarazo no puede ser por la s\u00f3la voluntad de la madre. La ley debe especificar, como lo hacia la ley derogada, las causales de aborto. Se pueden agregar (muchas) otras, pero la ley debe ser taxativa. No abierta a la mera voluntad porque se cae en excesos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> no puede ser por la s\u00f3la voluntad de la madre. La ley debe <strong>especificar</strong>, como lo hacia la ley derogada, las causales de aborto. Se pueden agregar (muchas) otras, pero la ley debe ser taxativa. No abierta a la mera voluntad porque se cae en excesos.</p>", "timestamp": "2019-11-09T01:33:53", "timestamp_epochs": 1573263233, "tweet_id": "1192978584648003584", "tweet_url": "/festevez50/status/1192978584648003584", "user_id": "946945728819159040", "username": "Francisco E. Estevez Carrizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1189503708763164672", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "MatiMatarredona", "user_id": "105830616"}, {"screen_name": "PomesTraigo", "user_id": "1002991586874220545"}], "retweets": 0, "screen_name": "beckypage_", "text": "Para mi metieron la pata los que hicieron publicidad de una sociedad m\u00e9dica sin especificar que era eso \"publicidad\". Asistir a un evento patrocinado por una ginebra mientras no cantes alabanzas sobre su uso durante el embarazo, no me parece mal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi metieron la pata los que hicieron publicidad de una sociedad m\u00e9dica sin <strong>especificar</strong> que era eso \"publicidad\". Asistir a un evento patrocinado por una ginebra mientras no cantes alabanzas sobre su uso durante el <strong>embarazo</strong>, no me parece mal.</p>", "timestamp": "2019-10-30T12:17:31", "timestamp_epochs": 1572437851, "tweet_id": "1189516679304433664", "tweet_url": "/beckypage_/status/1189516679304433664", "user_id": "564446234", "username": "Becky Page \ud83d\udc9a", "video_url": ""}]