[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pugnatur", "text": "Damas q'p error d'fecha den (+) embarazo n'l feriado semana santa, interesadas puede registrarse n ChavezOnLine pa' requerir Patria Potestad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Damas q'p error d'fecha den (+) <strong>embarazo</strong> n'l feriado semana santa, interesadas puede registrarse n ChavezOnLine pa' <strong>requerir</strong> Patria Potestad</p>", "timestamp": "2010-04-05T01:26:29", "timestamp_epochs": 1270430789, "tweet_id": "11616816758", "tweet_url": "/pugnatur/status/11616816758", "user_id": "115579776", "username": "CARLOS REYES_R #27N/ S\u00edgueme tambi\u00e9n por@PugnatumE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pugnatur", "text": "Damas q'p error d'fecha den (+) embarazo n'l feriado semana santa, interesadas puede registrarse n ChavezOnLine pa' requerir Patria Potestad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Damas q'p error d'fecha den (+) <strong>embarazo</strong> n'l feriado semana santa, interesadas puede registrarse n ChavezOnLine pa' <strong>requerir</strong> Patria Potestad</p>", "timestamp": "2010-04-05T01:26:29", "timestamp_epochs": 1270430789, "tweet_id": "11616816758", "tweet_url": "/pugnatur/status/11616816758", "user_id": "115579776", "username": "CARLOS REYES_R #27N/ S\u00edgueme tambi\u00e9n por@PugnatumE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lupor84", "text": "Si su embarazo es de alto riesgo, seg\u00fan la causa, se puede requerir reposo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si su <strong>embarazo</strong> es de alto riesgo, seg\u00fan la causa, se puede <strong>requerir</strong> reposo.</p>", "timestamp": "2011-10-07T14:32:09", "timestamp_epochs": 1317997929, "tweet_id": "122318300112896000", "tweet_url": "/lupor84/status/122318300112896000", "user_id": "75689066", "username": "Roberto Araneda O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_Hidalgo", "text": "Una persona que en promedio requiere de 1500 a 2000 calor\u00edas al d\u00eda, durante el embarazo va a requerir un 20% m\u00e1s aproximadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona que en promedio requiere de 1500 a 2000 calor\u00edas al d\u00eda, durante el <strong>embarazo</strong> va a <strong>requerir</strong> un 20% m\u00e1s aproximadamente.</p>", "timestamp": "2011-09-27T14:44:34", "timestamp_epochs": 1317134674, "tweet_id": "118697544896348160", "tweet_url": "/Salud_Hidalgo/status/118697544896348160", "user_id": "278219783", "username": "Salud Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lupor84", "text": "Si su embarazo es de alto riesgo, seg\u00fan la causa, se puede requerir reposo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si su <strong>embarazo</strong> es de alto riesgo, seg\u00fan la causa, se puede <strong>requerir</strong> reposo.</p>", "timestamp": "2011-10-07T14:32:09", "timestamp_epochs": 1317997929, "tweet_id": "122318300112896000", "tweet_url": "/lupor84/status/122318300112896000", "user_id": "75689066", "username": "Roberto Araneda O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Salud_Hidalgo", "text": "Una persona que en promedio requiere de 1500 a 2000 calor\u00edas al d\u00eda, durante el embarazo va a requerir un 20% m\u00e1s aproximadamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona que en promedio requiere de 1500 a 2000 calor\u00edas al d\u00eda, durante el <strong>embarazo</strong> va a <strong>requerir</strong> un 20% m\u00e1s aproximadamente.</p>", "timestamp": "2011-09-27T14:44:34", "timestamp_epochs": 1317134674, "tweet_id": "118697544896348160", "tweet_url": "/Salud_Hidalgo/status/118697544896348160", "user_id": "278219783", "username": "Salud Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "LevantamientoDeSenos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrBarrientosR", "text": "En el #embarazo se puede alterar la forma de los senos. Despu\u00e9s de la lactancia se puede requerir de un #LevantamientoDeSenos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> se puede alterar la forma de los senos. Despu\u00e9s de la lactancia se puede <strong>requerir</strong> de un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LevantamientoDeSenos?src=hash\"><s>#</s><b>LevantamientoDeSenos</b></a></p>", "timestamp": "2015-03-18T20:30:12", "timestamp_epochs": 1426710612, "tweet_id": "578292338243563522", "tweet_url": "/DrBarrientosR/status/578292338243563522", "user_id": "3065062737", "username": "Dr.BarrientosRicardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedFetal_CT", "text": "Lo cual no significa q a partir d la 2\u00aa mitad embarazo no puedan requerir medicaci\u00f3n, o q no tengan m\u00e1s riesgo de preeclampsia sobreimpuesta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo cual no significa q a partir d la 2\u00aa mitad <strong>embarazo</strong> no puedan <strong>requerir</strong> medicaci\u00f3n, o q no tengan m\u00e1s riesgo de preeclampsia sobreimpuesta</p>", "timestamp": "2015-03-04T21:09:56", "timestamp_epochs": 1425503396, "tweet_id": "573228910432931840", "tweet_url": "/MedFetal_CT/status/573228910432931840", "user_id": "560566664", "username": "MaterFetal Cartagena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "Las mujeres que reciben tratamiento para hipotiroidismo suelen requerir\nun reajuste de la dosis de levotiroxina durante el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que reciben tratamiento para hipotiroidismo suelen <strong>requerir</strong>\nun reajuste de la dosis de levotiroxina durante el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-01-02T12:35:18", "timestamp_epochs": 1420202118, "tweet_id": "550993736105476096", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/550993736105476096", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AcudirAlObstetra", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_obstetra", "text": "#AcudirAlObstetra Consultar en caso de requerir cualquier medicamento para cualquier problema de salud (0212)7930039 #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AcudirAlObstetra?src=hash\"><s>#</s><b>AcudirAlObstetra</b></a> Consultar en caso de <strong>requerir</strong> cualquier medicamento para cualquier problema de salud (0212)7930039 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-11-30T22:55:14", "timestamp_epochs": 1417388114, "tweet_id": "539190948807585792", "tweet_url": "/Tu_obstetra/status/539190948807585792", "user_id": "2379659076", "username": "Unidad de Ecograf\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&utm_medium=Twitter&utm_campaign=Botones+Sociales"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fcarrasco8", "text": "Habr\u00eda violado a la ni\u00f1a con embarazo inviable http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&utm_medium=Twitter&utm_campaign=Botones+Sociales\u00a0\u2026 // aborto terapeutico no debiera requerir mayor discusion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00eda violado a la ni\u00f1a con <strong>embarazo</strong> inviable <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&amp;utm_medium=Twitter&amp;utm_campaign=Botones+Sociales\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hCRiv6m9oC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&amp;utm_medium=Twitter&amp;utm_campaign=Botones+Sociales\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">soychile.cl/Temuco/Policia</span><span class=\"invisible\">l/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&amp;utm_medium=Twitter&amp;utm_campaign=Botones+Sociales</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> // aborto terapeutico no debiera <strong>requerir</strong> mayor discusion</p>", "timestamp": "2014-11-04T13:53:19", "timestamp_epochs": 1415109199, "tweet_id": "529632485081378817", "tweet_url": "/fcarrasco8/status/529632485081378817", "user_id": "85102951", "username": "Pe\u00f1i sure\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "LevantamientoDeSenos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrBarrientosR", "text": "En el #embarazo se puede alterar la forma de los senos. Despu\u00e9s de la lactancia se puede requerir de un #LevantamientoDeSenos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> se puede alterar la forma de los senos. Despu\u00e9s de la lactancia se puede <strong>requerir</strong> de un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LevantamientoDeSenos?src=hash\"><s>#</s><b>LevantamientoDeSenos</b></a></p>", "timestamp": "2015-03-18T20:30:12", "timestamp_epochs": 1426710612, "tweet_id": "578292338243563522", "tweet_url": "/DrBarrientosR/status/578292338243563522", "user_id": "3065062737", "username": "Dr.BarrientosRicardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedFetal_CT", "text": "Lo cual no significa q a partir d la 2\u00aa mitad embarazo no puedan requerir medicaci\u00f3n, o q no tengan m\u00e1s riesgo de preeclampsia sobreimpuesta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo cual no significa q a partir d la 2\u00aa mitad <strong>embarazo</strong> no puedan <strong>requerir</strong> medicaci\u00f3n, o q no tengan m\u00e1s riesgo de preeclampsia sobreimpuesta</p>", "timestamp": "2015-03-04T21:09:56", "timestamp_epochs": 1425503396, "tweet_id": "573228910432931840", "tweet_url": "/MedFetal_CT/status/573228910432931840", "user_id": "560566664", "username": "MaterFetal Cartagena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "Las mujeres que reciben tratamiento para hipotiroidismo suelen requerir\nun reajuste de la dosis de levotiroxina durante el embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que reciben tratamiento para hipotiroidismo suelen <strong>requerir</strong>\nun reajuste de la dosis de levotiroxina durante el <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2015-01-02T12:35:18", "timestamp_epochs": 1420202118, "tweet_id": "550993736105476096", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/550993736105476096", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AcudirAlObstetra", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_obstetra", "text": "#AcudirAlObstetra Consultar en caso de requerir cualquier medicamento para cualquier problema de salud (0212)7930039 #embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AcudirAlObstetra?src=hash\"><s>#</s><b>AcudirAlObstetra</b></a> Consultar en caso de <strong>requerir</strong> cualquier medicamento para cualquier problema de salud (0212)7930039 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-11-30T22:55:14", "timestamp_epochs": 1417388114, "tweet_id": "539190948807585792", "tweet_url": "/Tu_obstetra/status/539190948807585792", "user_id": "2379659076", "username": "Unidad de Ecograf\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&utm_medium=Twitter&utm_campaign=Botones+Sociales"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fcarrasco8", "text": "Habr\u00eda violado a la ni\u00f1a con embarazo inviable http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&utm_medium=Twitter&utm_campaign=Botones+Sociales\u00a0\u2026 // aborto terapeutico no debiera requerir mayor discusion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00eda violado a la ni\u00f1a con <strong>embarazo</strong> inviable <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&amp;utm_medium=Twitter&amp;utm_campaign=Botones+Sociales\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hCRiv6m9oC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&amp;utm_medium=Twitter&amp;utm_campaign=Botones+Sociales\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">soychile.cl/Temuco/Policia</span><span class=\"invisible\">l/2014/11/04/284780/Un-familiar-habria-violado-a-la-nina-con-embarazo-inviable-que-reabrio-el-debate-por-el-aborto.aspx?utm_source=Destacadas&amp;utm_medium=Twitter&amp;utm_campaign=Botones+Sociales</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> // aborto terapeutico no debiera <strong>requerir</strong> mayor discusion</p>", "timestamp": "2014-11-04T13:53:19", "timestamp_epochs": 1415109199, "tweet_id": "529632485081378817", "tweet_url": "/fcarrasco8/status/529632485081378817", "user_id": "85102951", "username": "Pe\u00f1i sure\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "695213948359045120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaolaAndreaCZ", "user_id": "259553665"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kon_Aiken", "text": "@PaolaAndreaCZ @cbellolio @nacioncl interrumpir embarazo avanzando suele requerir pastillas y son la \u00fanica evidencia. Dif\u00edcil peritaje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259553665\" dir=\"ltr\" href=\"/PaolaAndreaCZ\"><s>@</s><b>PaolaAndreaCZ</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76080332\" dir=\"ltr\" href=\"/cbellolio\"><s>@</s><b>cbellolio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10283902\" dir=\"ltr\" href=\"/nacioncl\"><s>@</s><b>nacioncl</b></a> interrumpir <strong>embarazo</strong> avanzando suele <strong>requerir</strong> pastillas y son la \u00fanica evidencia. Dif\u00edcil peritaje</p>", "timestamp": "2016-02-04T12:32:52", "timestamp_epochs": 1454589172, "tweet_id": "695223494867566593", "tweet_url": "/Kon_Aiken/status/695223494867566593", "user_id": "282075070", "username": "Jose Miguel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Ln5vSI73"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dr_greydi", "text": "La vigilancia integral del embarazo puede requerir asesor\u00eda gen\u00e9tica.  Conoces las pruebas de diagnostico... http://fb.me/Ln5vSI73\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vigilancia integral del <strong>embarazo</strong> puede <strong>requerir</strong> asesor\u00eda gen\u00e9tica.  Conoces las pruebas de diagnostico... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Ln5vSI73\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8GOsNIyOU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Ln5vSI73\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Ln5vSI73</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-06T20:11:09", "timestamp_epochs": 1452111069, "tweet_id": "684829576283975680", "tweet_url": "/dr_greydi/status/684829576283975680", "user_id": "437285444", "username": "Dr Gerardo ReyesDiaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drpageh", "text": "Las mujeres con fibromas detectados durante el embarazo pueden requerir vigilancia materna y fetal adicional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres con fibromas detectados durante el <strong>embarazo</strong> pueden <strong>requerir</strong> vigilancia materna y fetal adicional.</p>", "timestamp": "2015-12-10T00:49:09", "timestamp_epochs": 1449708549, "tweet_id": "674752679445471232", "tweet_url": "/drpageh/status/674752679445471232", "user_id": "43432158", "username": "Dr. Victor G. Pag\u00e9.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4eWfveYAg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oftalmogarza", "text": "LOS MEDICAMENTOS OFTALMICOSEN EL EMBARAZO,  las pacientes que est\u00e1n embarazadas pueden requerir el uso de... http://fb.me/4eWfveYAg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LOS MEDICAMENTOS OFTALMICOSEN EL <strong>EMBARAZO</strong>,  las pacientes que est\u00e1n embarazadas pueden <strong>requerir</strong> el uso de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4eWfveYAg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WrmLkJA845\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4eWfveYAg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4eWfveYAg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-11-11T20:34:00", "timestamp_epochs": 1447274040, "tweet_id": "664541609590202368", "tweet_url": "/oftalmogarza/status/664541609590202368", "user_id": "3192214518", "username": "Oftalmogarza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "695213948359045120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaolaAndreaCZ", "user_id": "259553665"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kon_Aiken", "text": "@PaolaAndreaCZ @cbellolio @nacioncl interrumpir embarazo avanzando suele requerir pastillas y son la \u00fanica evidencia. Dif\u00edcil peritaje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259553665\" dir=\"ltr\" href=\"/PaolaAndreaCZ\"><s>@</s><b>PaolaAndreaCZ</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76080332\" dir=\"ltr\" href=\"/cbellolio\"><s>@</s><b>cbellolio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10283902\" dir=\"ltr\" href=\"/nacioncl\"><s>@</s><b>nacioncl</b></a> interrumpir <strong>embarazo</strong> avanzando suele <strong>requerir</strong> pastillas y son la \u00fanica evidencia. Dif\u00edcil peritaje</p>", "timestamp": "2016-02-04T12:32:52", "timestamp_epochs": 1454589172, "tweet_id": "695223494867566593", "tweet_url": "/Kon_Aiken/status/695223494867566593", "user_id": "282075070", "username": "Jose Miguel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Ln5vSI73"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dr_greydi", "text": "La vigilancia integral del embarazo puede requerir asesor\u00eda gen\u00e9tica.  Conoces las pruebas de diagnostico... http://fb.me/Ln5vSI73\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vigilancia integral del <strong>embarazo</strong> puede <strong>requerir</strong> asesor\u00eda gen\u00e9tica.  Conoces las pruebas de diagnostico... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Ln5vSI73\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8GOsNIyOU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Ln5vSI73\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Ln5vSI73</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-06T20:11:09", "timestamp_epochs": 1452111069, "tweet_id": "684829576283975680", "tweet_url": "/dr_greydi/status/684829576283975680", "user_id": "437285444", "username": "Dr Gerardo ReyesDiaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drpageh", "text": "Las mujeres con fibromas detectados durante el embarazo pueden requerir vigilancia materna y fetal adicional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres con fibromas detectados durante el <strong>embarazo</strong> pueden <strong>requerir</strong> vigilancia materna y fetal adicional.</p>", "timestamp": "2015-12-10T00:49:09", "timestamp_epochs": 1449708549, "tweet_id": "674752679445471232", "tweet_url": "/drpageh/status/674752679445471232", "user_id": "43432158", "username": "Dr. Victor G. Pag\u00e9.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4eWfveYAg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oftalmogarza", "text": "LOS MEDICAMENTOS OFTALMICOSEN EL EMBARAZO,  las pacientes que est\u00e1n embarazadas pueden requerir el uso de... http://fb.me/4eWfveYAg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LOS MEDICAMENTOS OFTALMICOSEN EL <strong>EMBARAZO</strong>,  las pacientes que est\u00e1n embarazadas pueden <strong>requerir</strong> el uso de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4eWfveYAg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WrmLkJA845\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4eWfveYAg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4eWfveYAg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-11-11T20:34:00", "timestamp_epochs": 1447274040, "tweet_id": "664541609590202368", "tweet_url": "/oftalmogarza/status/664541609590202368", "user_id": "3192214518", "username": "Oftalmogarza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kguirados", "text": "El embarazo no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de requerir\u2026 http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>embarazo</strong> no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de <strong>requerir</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/binUHDnHfM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T16:38:01", "timestamp_epochs": 1390495081, "tweet_id": "426393392684470272", "tweet_url": "/kguirados/status/426393392684470272", "user_id": "147438025", "username": "Karla Guirados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6yGGqlYDQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marioathletics", "text": "El embarazo no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de requerir de algunos... http://fb.me/6yGGqlYDQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>embarazo</strong> no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de <strong>requerir</strong> de algunos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6yGGqlYDQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dDwqZ1JDf0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6yGGqlYDQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6yGGqlYDQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T16:09:54", "timestamp_epochs": 1390493394, "tweet_id": "426386318730334208", "tweet_url": "/marioathletics/status/426386318730334208", "user_id": "232434000", "username": "Mario Athletics Gym", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ginecologolindavista.com.mx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologojesus", "text": "S\u00edguenos contactando a nuestra p\u00e1gina para requerir de m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el embarazo http://www.ginecologolindavista.com.mx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edguenos contactando a nuestra p\u00e1gina para <strong>requerir</strong> de m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ginecologolindavista.com.mx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ygn3zaaRPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ginecologolindavista.com.mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ginecologolindavista.com.mx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-07-20T01:03:08", "timestamp_epochs": 1374282188, "tweet_id": "358391592740077570", "tweet_url": "/ginecologojesus/status/358391592740077570", "user_id": "480752410", "username": "Gineco Obstetra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INGENES", "text": "Tomar cuenta que al requerir de una mayor cantidad de insulina para atender las necesidades del embarazo, este requerir\u00e1 cuidados especiales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomar cuenta que al <strong>requerir</strong> de una mayor cantidad de insulina para atender las necesidades del <strong>embarazo</strong>, este requerir\u00e1 cuidados especiales</p>", "timestamp": "2013-07-16T15:24:01", "timestamp_epochs": 1373988241, "tweet_id": "357158688462618629", "tweet_url": "/INGENES/status/357158688462618629", "user_id": "81886744", "username": "ingenes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bikinialcajon", "killmetruck"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esancopy", "text": "Perder peso tras el embarazo va a requerir grandes dosis de paciencia m temo. D momento m he comprado un ba\u00f1ador #bikinialcajon #killmetruck", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perder peso tras el <strong>embarazo</strong> va a <strong>requerir</strong> grandes dosis de paciencia m temo. D momento m he comprado un ba\u00f1ador <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bikinialcajon?src=hash\"><s>#</s><b>bikinialcajon</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/killmetruck?src=hash\"><s>#</s><b>killmetruck</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-11T08:09:30", "timestamp_epochs": 1373530170, "tweet_id": "355237399623778304", "tweet_url": "/esancopy/status/355237399623778304", "user_id": "325098134", "username": "\u270f Esti Santamar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kguirados", "text": "El embarazo no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de requerir\u2026 http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>embarazo</strong> no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de <strong>requerir</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/binUHDnHfM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/jhLIPpJ-pg/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T16:38:01", "timestamp_epochs": 1390495081, "tweet_id": "426393392684470272", "tweet_url": "/kguirados/status/426393392684470272", "user_id": "147438025", "username": "Karla Guirados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6yGGqlYDQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marioathletics", "text": "El embarazo no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de requerir de algunos... http://fb.me/6yGGqlYDQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>embarazo</strong> no es una enfermedad , es una maravillosa etapa de la mujer donde a pesar de <strong>requerir</strong> de algunos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6yGGqlYDQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dDwqZ1JDf0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6yGGqlYDQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6yGGqlYDQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T16:09:54", "timestamp_epochs": 1390493394, "tweet_id": "426386318730334208", "tweet_url": "/marioathletics/status/426386318730334208", "user_id": "232434000", "username": "Mario Athletics Gym", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ginecologolindavista.com.mx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologojesus", "text": "S\u00edguenos contactando a nuestra p\u00e1gina para requerir de m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el embarazo http://www.ginecologolindavista.com.mx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edguenos contactando a nuestra p\u00e1gina para <strong>requerir</strong> de m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ginecologolindavista.com.mx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ygn3zaaRPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ginecologolindavista.com.mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ginecologolindavista.com.mx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-07-20T01:03:08", "timestamp_epochs": 1374282188, "tweet_id": "358391592740077570", "tweet_url": "/ginecologojesus/status/358391592740077570", "user_id": "480752410", "username": "Gineco Obstetra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INGENES", "text": "Tomar cuenta que al requerir de una mayor cantidad de insulina para atender las necesidades del embarazo, este requerir\u00e1 cuidados especiales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomar cuenta que al <strong>requerir</strong> de una mayor cantidad de insulina para atender las necesidades del <strong>embarazo</strong>, este requerir\u00e1 cuidados especiales</p>", "timestamp": "2013-07-16T15:24:01", "timestamp_epochs": 1373988241, "tweet_id": "357158688462618629", "tweet_url": "/INGENES/status/357158688462618629", "user_id": "81886744", "username": "ingenes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bikinialcajon", "killmetruck"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esancopy", "text": "Perder peso tras el embarazo va a requerir grandes dosis de paciencia m temo. D momento m he comprado un ba\u00f1ador #bikinialcajon #killmetruck", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perder peso tras el <strong>embarazo</strong> va a <strong>requerir</strong> grandes dosis de paciencia m temo. D momento m he comprado un ba\u00f1ador <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bikinialcajon?src=hash\"><s>#</s><b>bikinialcajon</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/killmetruck?src=hash\"><s>#</s><b>killmetruck</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-11T08:09:30", "timestamp_epochs": 1373530170, "tweet_id": "355237399623778304", "tweet_url": "/esancopy/status/355237399623778304", "user_id": "325098134", "username": "\u270f Esti Santamar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "869633878058688512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lucyanaah", "user_id": "104304391"}], "retweets": 0, "screen_name": "vschild", "text": "Si embarazada >24sem, dependiendo de patolog\u00eda puede requerir interrupci\u00f3n del embarazo. En estos casos se deriva a centro con neonatolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si embarazada &gt;24sem, dependiendo de patolog\u00eda puede <strong>requerir</strong> interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>. En estos casos se deriva a centro con neonatolog\u00eda</p>", "timestamp": "2017-05-30T19:49:32", "timestamp_epochs": 1496173772, "tweet_id": "869641948377866240", "tweet_url": "/vschild/status/869641948377866240", "user_id": "67954377", "username": "Vicente Schild", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C_lZ3xyXsAAymml.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "embarazoymasnet", "text": "El \u00e1cido f\u00f3lico y el embarazo El embarazo es una etapa en la que la mujer va a requerir d http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/\u00a0\u2026pic.twitter.com/QGj5SowT6O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00e1cido f\u00f3lico y el <strong>embarazo</strong> El <strong>embarazo</strong> es una etapa en la que la mujer va a <strong>requerir</strong> d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yFHdrMti5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">embarazoymas.net/embarazo/el-ac</span><span class=\"invisible\">ido-folico-y-el-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QGj5SowT6O\">pic.twitter.com/QGj5SowT6O</a></p>", "timestamp": "2017-05-12T00:00:02", "timestamp_epochs": 1494547202, "tweet_id": "862819621988159489", "tweet_url": "/embarazoymasnet/status/862819621988159489", "user_id": "433645642", "username": "embarazoymas.net", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-_sadiXgAAeAdh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ViforPharmaES", "text": "Hay \u00e9pocas en las que nuestro cuerpo puede requerir m\u00e1s hierro: crecimiento, edad f\u00e9rtil y embarazo. Tenlo en cuenta. pic.twitter.com/1EHYqlTvMR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay \u00e9pocas en las que nuestro cuerpo puede <strong>requerir</strong> m\u00e1s hierro: crecimiento, edad f\u00e9rtil y <strong>embarazo</strong>. Tenlo en cuenta. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1EHYqlTvMR\">pic.twitter.com/1EHYqlTvMR</a></p>", "timestamp": "2017-05-04T16:15:29", "timestamp_epochs": 1493914529, "tweet_id": "860165997109686272", "tweet_url": "/ViforPharmaES/status/860165997109686272", "user_id": "3947390069", "username": "Vifor Pharma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prenatalmty"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/31At6YAUa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prenatalmty", "text": "Tambi\u00e9n en el embarazo y posparto hay depresi\u00f3n que pueda requerir ayuda profesional. #prenatalmty http://fb.me/31At6YAUa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n en el <strong>embarazo</strong> y posparto hay depresi\u00f3n que pueda <strong>requerir</strong> ayuda profesional. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prenatalmty?src=hash\"><s>#</s><b>prenatalmty</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/31At6YAUa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KJup9LQ99C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/31At6YAUa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/31At6YAUa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-03-09T03:12:49", "timestamp_epochs": 1489029169, "tweet_id": "839675313189629952", "tweet_url": "/prenatalmty/status/839675313189629952", "user_id": "3188275010", "username": "Prenatal Mty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "818480472535789569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BiancaniPaola", "user_id": "4319577273"}], "retweets": 0, "screen_name": "Amatista_Eso", "text": "su fin. De seguro no ser\u00e1 un embarazo nada de f\u00e1cil, vas a requerir de mucho cuidado, quiz\u00e1s hasta tiempo en el hospital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">su fin. De seguro no ser\u00e1 un <strong>embarazo</strong> nada de f\u00e1cil, vas a <strong>requerir</strong> de mucho cuidado, quiz\u00e1s hasta tiempo en el hospital</p>", "timestamp": "2017-01-11T14:02:53", "timestamp_epochs": 1484143373, "tweet_id": "819182799294853124", "tweet_url": "/Amatista_Eso/status/819182799294853124", "user_id": "811309080853749760", "username": "Amatista Esoterismo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "869633878058688512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lucyanaah", "user_id": "104304391"}], "retweets": 0, "screen_name": "vschild", "text": "Si embarazada >24sem, dependiendo de patolog\u00eda puede requerir interrupci\u00f3n del embarazo. En estos casos se deriva a centro con neonatolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si embarazada &gt;24sem, dependiendo de patolog\u00eda puede <strong>requerir</strong> interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>. En estos casos se deriva a centro con neonatolog\u00eda</p>", "timestamp": "2017-05-30T19:49:32", "timestamp_epochs": 1496173772, "tweet_id": "869641948377866240", "tweet_url": "/vschild/status/869641948377866240", "user_id": "67954377", "username": "Vicente Schild", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C_lZ3xyXsAAymml.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "embarazoymasnet", "text": "El \u00e1cido f\u00f3lico y el embarazo El embarazo es una etapa en la que la mujer va a requerir d http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/\u00a0\u2026pic.twitter.com/QGj5SowT6O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00e1cido f\u00f3lico y el <strong>embarazo</strong> El <strong>embarazo</strong> es una etapa en la que la mujer va a <strong>requerir</strong> d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yFHdrMti5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.embarazoymas.net/embarazo/el-acido-folico-y-el-embarazo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">embarazoymas.net/embarazo/el-ac</span><span class=\"invisible\">ido-folico-y-el-embarazo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QGj5SowT6O\">pic.twitter.com/QGj5SowT6O</a></p>", "timestamp": "2017-05-12T00:00:02", "timestamp_epochs": 1494547202, "tweet_id": "862819621988159489", "tweet_url": "/embarazoymasnet/status/862819621988159489", "user_id": "433645642", "username": "embarazoymas.net", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-_sadiXgAAeAdh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ViforPharmaES", "text": "Hay \u00e9pocas en las que nuestro cuerpo puede requerir m\u00e1s hierro: crecimiento, edad f\u00e9rtil y embarazo. Tenlo en cuenta. pic.twitter.com/1EHYqlTvMR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay \u00e9pocas en las que nuestro cuerpo puede <strong>requerir</strong> m\u00e1s hierro: crecimiento, edad f\u00e9rtil y <strong>embarazo</strong>. Tenlo en cuenta. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1EHYqlTvMR\">pic.twitter.com/1EHYqlTvMR</a></p>", "timestamp": "2017-05-04T16:15:29", "timestamp_epochs": 1493914529, "tweet_id": "860165997109686272", "tweet_url": "/ViforPharmaES/status/860165997109686272", "user_id": "3947390069", "username": "Vifor Pharma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prenatalmty"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/31At6YAUa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prenatalmty", "text": "Tambi\u00e9n en el embarazo y posparto hay depresi\u00f3n que pueda requerir ayuda profesional. #prenatalmty http://fb.me/31At6YAUa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n en el <strong>embarazo</strong> y posparto hay depresi\u00f3n que pueda <strong>requerir</strong> ayuda profesional. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prenatalmty?src=hash\"><s>#</s><b>prenatalmty</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/31At6YAUa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KJup9LQ99C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/31At6YAUa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/31At6YAUa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-03-09T03:12:49", "timestamp_epochs": 1489029169, "tweet_id": "839675313189629952", "tweet_url": "/prenatalmty/status/839675313189629952", "user_id": "3188275010", "username": "Prenatal Mty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "818480472535789569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BiancaniPaola", "user_id": "4319577273"}], "retweets": 0, "screen_name": "Amatista_Eso", "text": "su fin. De seguro no ser\u00e1 un embarazo nada de f\u00e1cil, vas a requerir de mucho cuidado, quiz\u00e1s hasta tiempo en el hospital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">su fin. De seguro no ser\u00e1 un <strong>embarazo</strong> nada de f\u00e1cil, vas a <strong>requerir</strong> de mucho cuidado, quiz\u00e1s hasta tiempo en el hospital</p>", "timestamp": "2017-01-11T14:02:53", "timestamp_epochs": 1484143373, "tweet_id": "819182799294853124", "tweet_url": "/Amatista_Eso/status/819182799294853124", "user_id": "811309080853749760", "username": "Amatista Esoterismo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FDApregnancychat"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MotherToBaby", "text": "R1: Es importante tener condiciones m\u00e9dicas bajo control durante embarazo y esto puede requerir medicamento. #FDApregnancychat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R1: Es importante tener condiciones m\u00e9dicas bajo control durante <strong>embarazo</strong> y esto puede <strong>requerir</strong> medicamento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FDApregnancychat?src=hash\"><s>#</s><b>FDApregnancychat</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-27T18:03:12", "timestamp_epochs": 1477591392, "tweet_id": "791701797219872768", "tweet_url": "/MotherToBaby/status/791701797219872768", "user_id": "143547727", "username": "MotherToBaby", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CkS4zoQUUAEH66S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MarcoGomezMD", "text": "\u00c9pulis del embarazo: hipertrofia e hiperplasia gingival. Puede requerir cirug\u00eda. @drcarlosrepetto @RepasosMedicospic.twitter.com/WQcRgO2xgm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9pulis del <strong>embarazo</strong>: hipertrofia e hiperplasia gingival. Puede <strong>requerir</strong> cirug\u00eda. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285964666\" dir=\"ltr\" href=\"/drcarlosrepetto\"><s>@</s><b>drcarlosrepetto</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"956289870\" dir=\"ltr\" href=\"/RepasosMedicos\"><s>@</s><b>RepasosMedicos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WQcRgO2xgm\">pic.twitter.com/WQcRgO2xgm</a></p>", "timestamp": "2016-06-06T20:38:42", "timestamp_epochs": 1465245522, "tweet_id": "739919466826334209", "tweet_url": "/MarcoGomezMD/status/739919466826334209", "user_id": "566830882", "username": "Marco G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Angiegars", "text": "Ay Dios mio, protegeme en lo queda de mi embarazo, q peligro enfermarse en esta ciudad y requerir alg\u00fan tipo de ayuda del distrito!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay Dios mio, protegeme en lo queda de mi <strong>embarazo</strong>, q peligro enfermarse en esta ciudad y <strong>requerir</strong> alg\u00fan tipo de ayuda del distrito!</p>", "timestamp": "2016-05-04T18:04:41", "timestamp_epochs": 1462385081, "tweet_id": "727921907169931264", "tweet_url": "/Angiegars/status/727921907169931264", "user_id": "122530299", "username": "Angie \ud83c\udf1b\ud83c\udf1d\ud83c\udf1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1000Noticias", "text": "Utah se convierte en el primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utah se convierte en el primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-29T03:00:45", "timestamp_epochs": 1459220445, "tweet_id": "714648461233225728", "tweet_url": "/1000Noticias/status/714648461233225728", "user_id": "2710319995", "username": "1000 Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ahispana", "text": "Utah se convierte en el primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utah se convierte en el primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-29T03:00:45", "timestamp_epochs": 1459220445, "tweet_id": "714648461224886272", "tweet_url": "/ahispana/status/714648461224886272", "user_id": "236220046", "username": "Actualidad Hispana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Utah"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CerfCJzXEAISToz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "prensa_libre", "text": "#Utah, primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo. pic.twitter.com/xtcBIE5z4v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Utah?src=hash\"><s>#</s><b>Utah</b></a>, primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xtcBIE5z4v\">pic.twitter.com/xtcBIE5z4v</a></p>", "timestamp": "2016-03-29T02:08:05", "timestamp_epochs": 1459217285, "tweet_id": "714635206330691585", "tweet_url": "/prensa_libre/status/714635206330691585", "user_id": "38687143", "username": "Prensa Libre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Utah"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CerfCJzXEAISToz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "inter_pl", "text": "#Utah, primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo. pic.twitter.com/zm1d3qu31A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Utah?src=hash\"><s>#</s><b>Utah</b></a>, primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zm1d3qu31A\">pic.twitter.com/zm1d3qu31A</a></p>", "timestamp": "2016-03-29T01:42:46", "timestamp_epochs": 1459215766, "tweet_id": "714628835837390848", "tweet_url": "/inter_pl/status/714628835837390848", "user_id": "398868306", "username": "Internacionales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GestatestCol", "text": "Es posible que despu\u00e9s de estos d\u00edas de descanso, puedas requerir estar segura. Si tienes dudas usa GESTATEST prueba de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible que despu\u00e9s de estos d\u00edas de descanso, puedas <strong>requerir</strong> estar segura. Si tienes dudas usa GESTATEST prueba de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-28T18:06:52", "timestamp_epochs": 1459188412, "tweet_id": "714514104115982336", "tweet_url": "/GestatestCol/status/714514104115982336", "user_id": "4800394221", "username": "Gestatest Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FDApregnancychat"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MotherToBaby", "text": "R1: Es importante tener condiciones m\u00e9dicas bajo control durante embarazo y esto puede requerir medicamento. #FDApregnancychat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R1: Es importante tener condiciones m\u00e9dicas bajo control durante <strong>embarazo</strong> y esto puede <strong>requerir</strong> medicamento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FDApregnancychat?src=hash\"><s>#</s><b>FDApregnancychat</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-27T18:03:12", "timestamp_epochs": 1477591392, "tweet_id": "791701797219872768", "tweet_url": "/MotherToBaby/status/791701797219872768", "user_id": "143547727", "username": "MotherToBaby", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CkS4zoQUUAEH66S.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MarcoGomezMD", "text": "\u00c9pulis del embarazo: hipertrofia e hiperplasia gingival. Puede requerir cirug\u00eda. @drcarlosrepetto @RepasosMedicospic.twitter.com/WQcRgO2xgm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9pulis del <strong>embarazo</strong>: hipertrofia e hiperplasia gingival. Puede <strong>requerir</strong> cirug\u00eda. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285964666\" dir=\"ltr\" href=\"/drcarlosrepetto\"><s>@</s><b>drcarlosrepetto</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"956289870\" dir=\"ltr\" href=\"/RepasosMedicos\"><s>@</s><b>RepasosMedicos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WQcRgO2xgm\">pic.twitter.com/WQcRgO2xgm</a></p>", "timestamp": "2016-06-06T20:38:42", "timestamp_epochs": 1465245522, "tweet_id": "739919466826334209", "tweet_url": "/MarcoGomezMD/status/739919466826334209", "user_id": "566830882", "username": "Marco G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Angiegars", "text": "Ay Dios mio, protegeme en lo queda de mi embarazo, q peligro enfermarse en esta ciudad y requerir alg\u00fan tipo de ayuda del distrito!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay Dios mio, protegeme en lo queda de mi <strong>embarazo</strong>, q peligro enfermarse en esta ciudad y <strong>requerir</strong> alg\u00fan tipo de ayuda del distrito!</p>", "timestamp": "2016-05-04T18:04:41", "timestamp_epochs": 1462385081, "tweet_id": "727921907169931264", "tweet_url": "/Angiegars/status/727921907169931264", "user_id": "122530299", "username": "Angie \ud83c\udf1b\ud83c\udf1d\ud83c\udf1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1000Noticias", "text": "Utah se convierte en el primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utah se convierte en el primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-29T03:00:45", "timestamp_epochs": 1459220445, "tweet_id": "714648461233225728", "tweet_url": "/1000Noticias/status/714648461233225728", "user_id": "2710319995", "username": "1000 Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ahispana", "text": "Utah se convierte en el primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utah se convierte en el primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-29T03:00:45", "timestamp_epochs": 1459220445, "tweet_id": "714648461224886272", "tweet_url": "/ahispana/status/714648461224886272", "user_id": "236220046", "username": "Actualidad Hispana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Utah"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CerfCJzXEAISToz.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "prensa_libre", "text": "#Utah, primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo. pic.twitter.com/xtcBIE5z4v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Utah?src=hash\"><s>#</s><b>Utah</b></a>, primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xtcBIE5z4v\">pic.twitter.com/xtcBIE5z4v</a></p>", "timestamp": "2016-03-29T02:08:05", "timestamp_epochs": 1459217285, "tweet_id": "714635206330691585", "tweet_url": "/prensa_libre/status/714635206330691585", "user_id": "38687143", "username": "Prensa Libre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Utah"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CerfCJzXEAISToz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "inter_pl", "text": "#Utah, primer estado en requerir anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de embarazo. pic.twitter.com/zm1d3qu31A", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Utah?src=hash\"><s>#</s><b>Utah</b></a>, primer estado en <strong>requerir</strong> anestesia para mujeres que se sometan a abortos luego de 20 semanas de <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zm1d3qu31A\">pic.twitter.com/zm1d3qu31A</a></p>", "timestamp": "2016-03-29T01:42:46", "timestamp_epochs": 1459215766, "tweet_id": "714628835837390848", "tweet_url": "/inter_pl/status/714628835837390848", "user_id": "398868306", "username": "Internacionales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GestatestCol", "text": "Es posible que despu\u00e9s de estos d\u00edas de descanso, puedas requerir estar segura. Si tienes dudas usa GESTATEST prueba de embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible que despu\u00e9s de estos d\u00edas de descanso, puedas <strong>requerir</strong> estar segura. Si tienes dudas usa GESTATEST prueba de <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-28T18:06:52", "timestamp_epochs": 1459188412, "tweet_id": "714514104115982336", "tweet_url": "/GestatestCol/status/714514104115982336", "user_id": "4800394221", "username": "Gestatest Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "francylorena", "text": "Eso de multar por $160.000 por requerir  prueba de embarazo como requisito para empleo se me hace muy poquito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso de multar por $160.000 por <strong>requerir</strong>  prueba de <strong>embarazo</strong> como requisito para empleo se me hace muy poquito.</p>", "timestamp": "2014-10-08T15:27:29", "timestamp_epochs": 1412782049, "tweet_id": "519871712675246081", "tweet_url": "/francylorena/status/519871712675246081", "user_id": "19684864", "username": "Fran \ud83c\udf20", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN requerir un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN <strong>requerir</strong> un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2014-10-07T00:05:13", "timestamp_epochs": 1412640313, "tweet_id": "519277229139038208", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/519277229139038208", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN requerir un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN <strong>requerir</strong> un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2014-10-04T19:46:52", "timestamp_epochs": 1412452012, "tweet_id": "518487434401959936", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/518487434401959936", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ReformaLaboral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ref_laboralmx", "text": "La #ReformaLaboral proh\u00edbe requerir certificados m\u00e9dicos de no embarazo para el ingreso, permanencia o ascenso en el empleo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReformaLaboral?src=hash\"><s>#</s><b>ReformaLaboral</b></a> proh\u00edbe <strong>requerir</strong> certificados m\u00e9dicos de no <strong>embarazo</strong> para el ingreso, permanencia o ascenso en el empleo.</p>", "timestamp": "2014-09-23T00:40:39", "timestamp_epochs": 1411432839, "tweet_id": "514212715225571328", "tweet_url": "/ref_laboralmx/status/514212715225571328", "user_id": "1589764454", "username": "Reforma Laboral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazoderiesgo", "embarazo", "serpadresseptiembre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/Ecogr2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerPadresAr", "text": "El #embarazoderiesgo puede requerir m\u00e1s de 3 ecograf\u00edas durante el #embarazo #serpadresseptiembre http://bit.ly/Ecogr2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazoderiesgo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazoderiesgo</b></a> puede <strong>requerir</strong> m\u00e1s de 3 ecograf\u00edas durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/serpadresseptiembre?src=hash\"><s>#</s><b>serpadresseptiembre</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Ecogr2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QZ5TOZnPID\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Ecogr2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Ecogr2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-17T21:01:31", "timestamp_epochs": 1410987691, "tweet_id": "512345630413295616", "tweet_url": "/SerPadresAr/status/512345630413295616", "user_id": "615441611", "username": "Ser Padres Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EPS_Famisanar", "text": "Si es necesario, tu m\u00e9dico puede requerir citas adicionales. Un embarazo de alto riesgo requiere atenci\u00f3n prenatal frecuente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es necesario, tu m\u00e9dico puede <strong>requerir</strong> citas adicionales. Un <strong>embarazo</strong> de alto riesgo requiere atenci\u00f3n prenatal frecuente.</p>", "timestamp": "2014-06-13T21:13:36", "timestamp_epochs": 1402694016, "tweet_id": "477559436559777792", "tweet_url": "/EPS_Famisanar/status/477559436559777792", "user_id": "478614627", "username": "Famisanar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "LaPasquaLotto", "text": "Limpiar la casa con 7 meses de embarazo comienza a requerir paciencia. Jajajja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Limpiar la casa con 7 meses de <strong>embarazo</strong> comienza a <strong>requerir</strong> paciencia. Jajajja</p>", "timestamp": "2014-04-16T19:41:43", "timestamp_epochs": 1397677303, "tweet_id": "456517813520187393", "tweet_url": "/LaPasquaLotto/status/456517813520187393", "user_id": "66553347", "username": "Monica Pasqualotto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "codigosanluisi", "text": "Prohiben requerir pruebas de embarazo para dar empleo | C\u00f3digo San Luis http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prohiben <strong>requerir</strong> pruebas de <strong>embarazo</strong> para dar empleo | C\u00f3digo San Luis <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YyVEneg9dM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">codigosanluis.com/portal/content</span><span class=\"invisible\">/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-03-14T13:48:21", "timestamp_epochs": 1394804901, "tweet_id": "444470089052454912", "tweet_url": "/codigosanluisi/status/444470089052454912", "user_id": "245189536", "username": "C\u00f3digo San Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "francylorena", "text": "Eso de multar por $160.000 por requerir  prueba de embarazo como requisito para empleo se me hace muy poquito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso de multar por $160.000 por <strong>requerir</strong>  prueba de <strong>embarazo</strong> como requisito para empleo se me hace muy poquito.</p>", "timestamp": "2014-10-08T15:27:29", "timestamp_epochs": 1412782049, "tweet_id": "519871712675246081", "tweet_url": "/francylorena/status/519871712675246081", "user_id": "19684864", "username": "Fran \ud83c\udf20", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN requerir un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN <strong>requerir</strong> un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2014-10-07T00:05:13", "timestamp_epochs": 1412640313, "tweet_id": "519277229139038208", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/519277229139038208", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "tu_endocrino", "text": "Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN requerir un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que reciben tratamiento por hipotiroidismo SUELEN <strong>requerir</strong> un aumento de su dosis a principios del primer trimestre de <strong>embarazo</strong></p>", "timestamp": "2014-10-04T19:46:52", "timestamp_epochs": 1412452012, "tweet_id": "518487434401959936", "tweet_url": "/tu_endocrino/status/518487434401959936", "user_id": "31817799", "username": "Dra. Valdez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ReformaLaboral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ref_laboralmx", "text": "La #ReformaLaboral proh\u00edbe requerir certificados m\u00e9dicos de no embarazo para el ingreso, permanencia o ascenso en el empleo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReformaLaboral?src=hash\"><s>#</s><b>ReformaLaboral</b></a> proh\u00edbe <strong>requerir</strong> certificados m\u00e9dicos de no <strong>embarazo</strong> para el ingreso, permanencia o ascenso en el empleo.</p>", "timestamp": "2014-09-23T00:40:39", "timestamp_epochs": 1411432839, "tweet_id": "514212715225571328", "tweet_url": "/ref_laboralmx/status/514212715225571328", "user_id": "1589764454", "username": "Reforma Laboral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazoderiesgo", "embarazo", "serpadresseptiembre"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/Ecogr2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerPadresAr", "text": "El #embarazoderiesgo puede requerir m\u00e1s de 3 ecograf\u00edas durante el #embarazo #serpadresseptiembre http://bit.ly/Ecogr2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazoderiesgo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazoderiesgo</b></a> puede <strong>requerir</strong> m\u00e1s de 3 ecograf\u00edas durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/serpadresseptiembre?src=hash\"><s>#</s><b>serpadresseptiembre</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Ecogr2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QZ5TOZnPID\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Ecogr2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Ecogr2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-17T21:01:31", "timestamp_epochs": 1410987691, "tweet_id": "512345630413295616", "tweet_url": "/SerPadresAr/status/512345630413295616", "user_id": "615441611", "username": "Ser Padres Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EPS_Famisanar", "text": "Si es necesario, tu m\u00e9dico puede requerir citas adicionales. Un embarazo de alto riesgo requiere atenci\u00f3n prenatal frecuente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es necesario, tu m\u00e9dico puede <strong>requerir</strong> citas adicionales. Un <strong>embarazo</strong> de alto riesgo requiere atenci\u00f3n prenatal frecuente.</p>", "timestamp": "2014-06-13T21:13:36", "timestamp_epochs": 1402694016, "tweet_id": "477559436559777792", "tweet_url": "/EPS_Famisanar/status/477559436559777792", "user_id": "478614627", "username": "Famisanar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "LaPasquaLotto", "text": "Limpiar la casa con 7 meses de embarazo comienza a requerir paciencia. Jajajja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Limpiar la casa con 7 meses de <strong>embarazo</strong> comienza a <strong>requerir</strong> paciencia. Jajajja</p>", "timestamp": "2014-04-16T19:41:43", "timestamp_epochs": 1397677303, "tweet_id": "456517813520187393", "tweet_url": "/LaPasquaLotto/status/456517813520187393", "user_id": "66553347", "username": "Monica Pasqualotto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "codigosanluisi", "text": "Prohiben requerir pruebas de embarazo para dar empleo | C\u00f3digo San Luis http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prohiben <strong>requerir</strong> pruebas de <strong>embarazo</strong> para dar empleo | C\u00f3digo San Luis <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YyVEneg9dM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.codigosanluis.com/portal/content/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">codigosanluis.com/portal/content</span><span class=\"invisible\">/prohiben-requerir-pruebas-de-embarazo-para-dar-empleo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-03-14T13:48:21", "timestamp_epochs": 1394804901, "tweet_id": "444470089052454912", "tweet_url": "/codigosanluisi/status/444470089052454912", "user_id": "245189536", "username": "C\u00f3digo San Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "De acuerdo al estadio que se encuentre el #c\u00e1ncer y de requerir quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo al estadio que se encuentre el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> y de <strong>requerir</strong> quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-03-28T15:45:33", "timestamp_epochs": 1332949533, "tweet_id": "185029870290604034", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/185029870290604034", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/9DdLo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Masculinidades", "text": "RT @IPPF_WHR: Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un embarazo x violaci\u00f3n sin requerir autorizaci\u00f3n judicial http://ow.ly/9DdLo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45905382\" dir=\"ltr\" href=\"/IPPF_WHR\"><s>@</s><b>IPPF_WHR</b></a>: Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un <strong>embarazo</strong> x violaci\u00f3n sin <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/9DdLo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kpr318HU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/9DdLo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/9DdLo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-03-13T20:00:50", "timestamp_epochs": 1331668850, "tweet_id": "179658294762274817", "tweet_url": "/Masculinidades/status/179658294762274817", "user_id": "83455841", "username": "EME Masculinidades", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/9DdLo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IPPF_WHR", "text": "Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un embarazo producto de violaci\u00f3n sin requerir autorizaci\u00f3n judicial http://ow.ly/9DdLo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un <strong>embarazo</strong> producto de violaci\u00f3n sin <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/9DdLo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4X61TaeH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/9DdLo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/9DdLo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-03-13T19:50:02", "timestamp_epochs": 1331668202, "tweet_id": "179655580569452544", "tweet_url": "/IPPF_WHR/status/179655580569452544", "user_id": "45905382", "username": "International Planned Parenthood / WHR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "168423606215389184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FernandoCorreaJ", "user_id": "329747064"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pachifula", "text": "@FernandoCorreaJ Nota aclaratoria, en embarazo sano no deben hincharse los pies, eso es un signo de requerir atenci\u00f3n o descanzo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329747064\" dir=\"ltr\" href=\"/FernandoCorreaJ\"><s>@</s><b>FernandoCorreaJ</b></a> Nota aclaratoria, en <strong>embarazo</strong> sano no deben hincharse los pies, eso es un signo de <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n o descanzo...</p>", "timestamp": "2012-02-11T20:04:50", "timestamp_epochs": 1328990690, "tweet_id": "168425277507112962", "tweet_url": "/Pachifula/status/168425277507112962", "user_id": "259239360", "username": "La Esclava Blancucita #NoALaPlaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcelosantamar", "text": "La rinitis del embarazo suele aparecer del 6-9mes de embarazo, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele requerir tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La rinitis del <strong>embarazo</strong> suele aparecer del 6-9mes de <strong>embarazo</strong>, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele <strong>requerir</strong> tratamiento</p>", "timestamp": "2012-01-25T00:14:31", "timestamp_epochs": 1327450471, "tweet_id": "161965132421926912", "tweet_url": "/marcelosantamar/status/161965132421926912", "user_id": "321129676", "username": "Chelo Santamaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DoctorsTweets", "text": "La rinitis del embarazo suele aparecer del 6-9mes de embarazo, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele requerir tratamiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La rinitis del <strong>embarazo</strong> suele aparecer del 6-9mes de <strong>embarazo</strong>, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele <strong>requerir</strong> tratamiento.</p>", "timestamp": "2012-01-24T23:55:02", "timestamp_epochs": 1327449302, "tweet_id": "161960230433992704", "tweet_url": "/DoctorsTweets/status/161960230433992704", "user_id": "388572682", "username": "Doctor's Tweets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "161824314948198400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "loreduranleon", "user_id": "279216058"}], "retweets": 0, "screen_name": "DoctorArguello", "text": "@loreduranleon Con dos trompas e inseminaciones, se pueden requerir hasta 4-5 inseminaciones para el embarazo. Con 1 es caso y tto especial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279216058\" dir=\"ltr\" href=\"/loreduranleon\"><s>@</s><b>loreduranleon</b></a> Con dos trompas e inseminaciones, se pueden <strong>requerir</strong> hasta 4-5 inseminaciones para el <strong>embarazo</strong>. Con 1 es caso y tto especial</p>", "timestamp": "2012-01-24T20:03:32", "timestamp_epochs": 1327435412, "tweet_id": "161901969915658240", "tweet_url": "/DoctorArguello/status/161901969915658240", "user_id": "316767652", "username": "Dr. Ramiro Arg\u00fcello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albeertuit", "text": "Para mi siguiente acto de escapismo voy a requerir de una prueba de embarazo positiva!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi siguiente acto de escapismo voy a <strong>requerir</strong> de una prueba de <strong>embarazo</strong> positiva!</p>", "timestamp": "2011-12-25T20:43:45", "timestamp_epochs": 1324845825, "tweet_id": "151040453763014656", "tweet_url": "/albeertuit/status/151040453763014656", "user_id": "192655294", "username": "J.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "De acuerdo al estadio que se encuentre el #c\u00e1ncer y de requerir quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo al estadio que se encuentre el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> y de <strong>requerir</strong> quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del <strong>embarazo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-03-28T15:45:33", "timestamp_epochs": 1332949533, "tweet_id": "185029870290604034", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/185029870290604034", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/9DdLo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Masculinidades", "text": "RT @IPPF_WHR: Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un embarazo x violaci\u00f3n sin requerir autorizaci\u00f3n judicial http://ow.ly/9DdLo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45905382\" dir=\"ltr\" href=\"/IPPF_WHR\"><s>@</s><b>IPPF_WHR</b></a>: Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un <strong>embarazo</strong> x violaci\u00f3n sin <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/9DdLo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kpr318HU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/9DdLo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/9DdLo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-03-13T20:00:50", "timestamp_epochs": 1331668850, "tweet_id": "179658294762274817", "tweet_url": "/Masculinidades/status/179658294762274817", "user_id": "83455841", "username": "EME Masculinidades", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/9DdLo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IPPF_WHR", "text": "Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un embarazo producto de violaci\u00f3n sin requerir autorizaci\u00f3n judicial http://ow.ly/9DdLo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Argentina dar\u00e1 fallo al derecho de interrumpir un <strong>embarazo</strong> producto de violaci\u00f3n sin <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/9DdLo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4X61TaeH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/9DdLo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/9DdLo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-03-13T19:50:02", "timestamp_epochs": 1331668202, "tweet_id": "179655580569452544", "tweet_url": "/IPPF_WHR/status/179655580569452544", "user_id": "45905382", "username": "International Planned Parenthood / WHR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "168423606215389184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FernandoCorreaJ", "user_id": "329747064"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pachifula", "text": "@FernandoCorreaJ Nota aclaratoria, en embarazo sano no deben hincharse los pies, eso es un signo de requerir atenci\u00f3n o descanzo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329747064\" dir=\"ltr\" href=\"/FernandoCorreaJ\"><s>@</s><b>FernandoCorreaJ</b></a> Nota aclaratoria, en <strong>embarazo</strong> sano no deben hincharse los pies, eso es un signo de <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n o descanzo...</p>", "timestamp": "2012-02-11T20:04:50", "timestamp_epochs": 1328990690, "tweet_id": "168425277507112962", "tweet_url": "/Pachifula/status/168425277507112962", "user_id": "259239360", "username": "La Esclava Blancucita #NoALaPlaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcelosantamar", "text": "La rinitis del embarazo suele aparecer del 6-9mes de embarazo, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele requerir tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La rinitis del <strong>embarazo</strong> suele aparecer del 6-9mes de <strong>embarazo</strong>, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele <strong>requerir</strong> tratamiento</p>", "timestamp": "2012-01-25T00:14:31", "timestamp_epochs": 1327450471, "tweet_id": "161965132421926912", "tweet_url": "/marcelosantamar/status/161965132421926912", "user_id": "321129676", "username": "Chelo Santamaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DoctorsTweets", "text": "La rinitis del embarazo suele aparecer del 6-9mes de embarazo, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele requerir tratamiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La rinitis del <strong>embarazo</strong> suele aparecer del 6-9mes de <strong>embarazo</strong>, se resuelve 2 a 4 semanas despu\u00e9s del parto y no suele <strong>requerir</strong> tratamiento.</p>", "timestamp": "2012-01-24T23:55:02", "timestamp_epochs": 1327449302, "tweet_id": "161960230433992704", "tweet_url": "/DoctorsTweets/status/161960230433992704", "user_id": "388572682", "username": "Doctor's Tweets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "161824314948198400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "loreduranleon", "user_id": "279216058"}], "retweets": 0, "screen_name": "DoctorArguello", "text": "@loreduranleon Con dos trompas e inseminaciones, se pueden requerir hasta 4-5 inseminaciones para el embarazo. Con 1 es caso y tto especial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279216058\" dir=\"ltr\" href=\"/loreduranleon\"><s>@</s><b>loreduranleon</b></a> Con dos trompas e inseminaciones, se pueden <strong>requerir</strong> hasta 4-5 inseminaciones para el <strong>embarazo</strong>. Con 1 es caso y tto especial</p>", "timestamp": "2012-01-24T20:03:32", "timestamp_epochs": 1327435412, "tweet_id": "161901969915658240", "tweet_url": "/DoctorArguello/status/161901969915658240", "user_id": "316767652", "username": "Dr. Ramiro Arg\u00fcello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albeertuit", "text": "Para mi siguiente acto de escapismo voy a requerir de una prueba de embarazo positiva!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi siguiente acto de escapismo voy a <strong>requerir</strong> de una prueba de <strong>embarazo</strong> positiva!</p>", "timestamp": "2011-12-25T20:43:45", "timestamp_epochs": 1324845825, "tweet_id": "151040453763014656", "tweet_url": "/albeertuit/status/151040453763014656", "user_id": "192655294", "username": "J.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "977996619382755329", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "laRiz6", "user_id": "503220954"}, {"screen_name": "tunilemme", "user_id": "512229274"}, {"screen_name": "PorAbortoLegal", "user_id": "806006180"}], "retweets": 0, "screen_name": "5846854hh", "text": "En caso de requerir tratamiendo m\u00e9dico una mujer embarazada, se tiene en cuenta al beb\u00e9. Por ese motivo no se realizan quimioterapias o radiograf\u00edas a embarazadas. O se modifican dosos en base al embarazo. Como va a decir que la mujer est\u00e1 sola hasta el nacimiento del hijo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En caso de <strong>requerir</strong> tratamiendo m\u00e9dico una mujer embarazada, se tiene en cuenta al beb\u00e9. Por ese motivo no se realizan quimioterapias o radiograf\u00edas a embarazadas. O se modifican dosos en base al <strong>embarazo</strong>. Como va a decir que la mujer est\u00e1 sola hasta el nacimiento del hijo?</p>", "timestamp": "2018-03-27T03:05:36", "timestamp_epochs": 1522119936, "tweet_id": "978468050197458944", "tweet_url": "/5846854hh/status/978468050197458944", "user_id": "3418863141", "username": "Lib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlfredoDarrigo", "text": "En fallo 13/03/2012,CSJ cre\u00f3 una regla de la que se habla poco:m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial para realizar aborto por embarazo consecuencia de violaci\u00f3n\nBasta DDJJ de la v\u00edctima,o representante legal, en la que manifieste eso http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En fallo 13/03/2012,CSJ cre\u00f3 una regla de la que se habla poco:m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial para realizar aborto por <strong>embarazo</strong> consecuencia de violaci\u00f3n\nBasta DDJJ de la v\u00edctima,o representante legal, en la que manifieste eso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k5BYkrmcWe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cij.gov.ar/nota-8754-La-C</span><span class=\"invisible\">orte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-01T14:02:23", "timestamp_epochs": 1519912943, "tweet_id": "969211249224536065", "tweet_url": "/AlfredoDarrigo/status/969211249224536065", "user_id": "4234892896", "username": "Alfredo D'Arrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "961025450477842432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elgat0c0nb0las", "user_id": "451153298"}, {"screen_name": "AngieDeLaGuarda", "user_id": "355110838"}], "retweets": 0, "screen_name": "elgat0c0nb0las", "text": ": que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste\u00a0 que el embarazo es la\u00a0 consecuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">: que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste\u00a0 que el <strong>embarazo</strong> es la\u00a0 consecuencia</p>", "timestamp": "2018-02-07T05:14:50", "timestamp_epochs": 1517980490, "tweet_id": "961105955751591936", "tweet_url": "/elgat0c0nb0las/status/961105955751591936", "user_id": "451153298", "username": "El gato con bolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "956966202060034050", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "elgat0c0nb0las", "user_id": "451153298"}, {"screen_name": "JRaed", "user_id": "119531213"}], "retweets": 0, "screen_name": "elgat0c0nb0las", "text": "m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial p realizar esta clase d abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada d la v\u00edctima, o d su representante legal, en la que manifieste\u00a0 q el embarazo es la\u00a0 consecuencia de una violaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial p realizar esta clase d abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada d la v\u00edctima, o d su representante legal, en la que manifieste\u00a0 q el <strong>embarazo</strong> es la\u00a0 consecuencia de una violaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-01-27T19:51:46", "timestamp_epochs": 1517082706, "tweet_id": "957340376146333696", "tweet_url": "/elgat0c0nb0las/status/957340376146333696", "user_id": "451153298", "username": "El gato con bolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "948996587224817664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Danti64_", "user_id": "3343415704"}], "retweets": 0, "screen_name": "YONOLAVOTE_y_UD", "text": "1)La Corte Suprema dejo clara la postura. \"No sera punible los abortos realizados por medico profesional, con la mera declaracion de la victima o rep. legal de que el embarazo fue fruto de una violacion, o ultraje a la inocencia, sin requerir autorizacion judicial de ningun tipo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1)La Corte Suprema dejo clara la postura. \"No sera punible los abortos realizados por medico profesional, con la mera declaracion de la victima o rep. legal de que el <strong>embarazo</strong> fue fruto de una violacion, o ultraje a la inocencia, sin <strong>requerir</strong> autorizacion judicial de ningun tipo\"</p>", "timestamp": "2018-01-05T04:04:45", "timestamp_epochs": 1515125085, "tweet_id": "949129515925569537", "tweet_url": "/YONOLAVOTE_y_UD/status/949129515925569537", "user_id": "929983316", "username": "#YoNoVoteALaKretina (Maria R. Gallo).", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PartoEnHospital"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "934774967891316737", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DoctorToffu", "user_id": "913166616"}, {"screen_name": "Marcelagp2", "user_id": "3333781205"}], "retweets": 0, "screen_name": "pinabertoglia", "text": "Aunque el embarazo o parto no sea de riesgo, se puede complicar y requerir soporte intensivo. Tienes que poder responder muy r\u00e1pido. Lo que debemos promover es parto en hospital sin violencia obst\u00e9trica. Pero siempre #PartoEnHospital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque el <strong>embarazo</strong> o parto no sea de riesgo, se puede complicar y <strong>requerir</strong> soporte intensivo. Tienes que poder responder muy r\u00e1pido. Lo que debemos promover es parto en hospital sin violencia obst\u00e9trica. Pero siempre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PartoEnHospital?src=hash\"><s>#</s><b>PartoEnHospital</b></a></p>", "timestamp": "2017-11-26T17:17:35", "timestamp_epochs": 1511716655, "tweet_id": "934833526607892481", "tweet_url": "/pinabertoglia/status/934833526607892481", "user_id": "58986916", "username": "Maria Paz \"Mala-Fe\" Bertoglia \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duelo", "psicolog\u00edaenreproducci\u00f3nhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraMedinaCastro", "text": "DUELO GESTACIONAL Y PERINATAL. La p\u00e9rdida de un embarazo, adem\u00e1s de la atenci\u00f3n m\u00e9dica pertinente, tambi\u00e9n puede requerir de un acompa\u00f1amiento emocional/psicol\u00f3gico para el proceso de #duelo. En algunos casos, estos duelos son complicados o incluso pu... #psicolog\u00edaenreproducci\u00f3nhttps://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">DUELO GESTACIONAL Y PERINATAL. La p\u00e9rdida de un <strong>embarazo</strong>, adem\u00e1s de la atenci\u00f3n m\u00e9dica pertinente, tambi\u00e9n puede <strong>requerir</strong> de un acompa\u00f1amiento emocional/psicol\u00f3gico para el proceso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duelo?src=hash\"><s>#</s><b>duelo</b></a>. En algunos casos, estos duelos son complicados o incluso pu... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/psicolog%C3%ADaenreproducci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>psicolog\u00edaenreproducci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ea25HPsdzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/inma_psicologa</span><span class=\"invisible\">/status/920965309409955840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-11-17T14:22:38", "timestamp_epochs": 1510928558, "tweet_id": "931528008061534208", "tweet_url": "/DraMedinaCastro/status/931528008061534208", "user_id": "915791666786775040", "username": "Dra.Daniela Medina C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NacerEcuador", "text": "RT Serpadres_es \"La placenta previa puede requerir cuidados especiales durante el embarazo.\nhttps://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\u00a0\u2026\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Serpadres_es \"La placenta previa puede <strong>requerir</strong> cuidados especiales durante el <strong>embarazo</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hqX5W9IQxm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">serpadres.es/embarazo/trime</span><span class=\"invisible\">stres/articulo/que-es-la-placenta-previa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\"</p>", "timestamp": "2017-11-06T21:07:30", "timestamp_epochs": 1510002450, "tweet_id": "927643627551100929", "tweet_url": "/NacerEcuador/status/927643627551100929", "user_id": "832415137403379712", "username": "Nacer Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Serpadres_es", "text": "La placenta previa puede requerir cuidados especiales durante el embarazo.\nhttps://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La placenta previa puede <strong>requerir</strong> cuidados especiales durante el <strong>embarazo</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ca0sT3DW4F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">serpadres.es/embarazo/trime</span><span class=\"invisible\">stres/articulo/que-es-la-placenta-previa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-11-06T21:05:00", "timestamp_epochs": 1510002300, "tweet_id": "927643000976609281", "tweet_url": "/Serpadres_es/status/927643000976609281", "user_id": "89685397", "username": "Ser Padres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["doula", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DLPFFi4X0AA_yip.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "centro_amapola", "text": "Para ver las necesidades d las mujeres durante la labor d parto y  nacimiento y c\u00f3mo brindarles el apoyo q puedan requerir #doula #embarazo pic.twitter.com/IkytqbbkBZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para ver las necesidades d las mujeres durante la labor d parto y  nacimiento y c\u00f3mo brindarles el apoyo q puedan <strong>requerir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/doula?src=hash\"><s>#</s><b>doula</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IkytqbbkBZ\">pic.twitter.com/IkytqbbkBZ</a></p>", "timestamp": "2017-10-03T19:06:03", "timestamp_epochs": 1507057563, "tweet_id": "915291876240056320", "tweet_url": "/centro_amapola/status/915291876240056320", "user_id": "902277464742907904", "username": "Centro Amapola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "977996619382755329", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "laRiz6", "user_id": "503220954"}, {"screen_name": "tunilemme", "user_id": "512229274"}, {"screen_name": "PorAbortoLegal", "user_id": "806006180"}], "retweets": 0, "screen_name": "5846854hh", "text": "En caso de requerir tratamiendo m\u00e9dico una mujer embarazada, se tiene en cuenta al beb\u00e9. Por ese motivo no se realizan quimioterapias o radiograf\u00edas a embarazadas. O se modifican dosos en base al embarazo. Como va a decir que la mujer est\u00e1 sola hasta el nacimiento del hijo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En caso de <strong>requerir</strong> tratamiendo m\u00e9dico una mujer embarazada, se tiene en cuenta al beb\u00e9. Por ese motivo no se realizan quimioterapias o radiograf\u00edas a embarazadas. O se modifican dosos en base al <strong>embarazo</strong>. Como va a decir que la mujer est\u00e1 sola hasta el nacimiento del hijo?</p>", "timestamp": "2018-03-27T03:05:36", "timestamp_epochs": 1522119936, "tweet_id": "978468050197458944", "tweet_url": "/5846854hh/status/978468050197458944", "user_id": "3418863141", "username": "Lib", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlfredoDarrigo", "text": "En fallo 13/03/2012,CSJ cre\u00f3 una regla de la que se habla poco:m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial para realizar aborto por embarazo consecuencia de violaci\u00f3n\nBasta DDJJ de la v\u00edctima,o representante legal, en la que manifieste eso http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En fallo 13/03/2012,CSJ cre\u00f3 una regla de la que se habla poco:m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial para realizar aborto por <strong>embarazo</strong> consecuencia de violaci\u00f3n\nBasta DDJJ de la v\u00edctima,o representante legal, en la que manifieste eso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k5BYkrmcWe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cij.gov.ar/nota-8754-La-Corte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cij.gov.ar/nota-8754-La-C</span><span class=\"invisible\">orte-Suprema-preciso-el-alcance-del-aborto-no-punible-y-dijo-que-estos-casos-no-deben-ser-judicializados.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-01T14:02:23", "timestamp_epochs": 1519912943, "tweet_id": "969211249224536065", "tweet_url": "/AlfredoDarrigo/status/969211249224536065", "user_id": "4234892896", "username": "Alfredo D'Arrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "961025450477842432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elgat0c0nb0las", "user_id": "451153298"}, {"screen_name": "AngieDeLaGuarda", "user_id": "355110838"}], "retweets": 0, "screen_name": "elgat0c0nb0las", "text": ": que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste\u00a0 que el embarazo es la\u00a0 consecuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">: que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste\u00a0 que el <strong>embarazo</strong> es la\u00a0 consecuencia</p>", "timestamp": "2018-02-07T05:14:50", "timestamp_epochs": 1517980490, "tweet_id": "961105955751591936", "tweet_url": "/elgat0c0nb0las/status/961105955751591936", "user_id": "451153298", "username": "El gato con bolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "956966202060034050", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "elgat0c0nb0las", "user_id": "451153298"}, {"screen_name": "JRaed", "user_id": "119531213"}], "retweets": 0, "screen_name": "elgat0c0nb0las", "text": "m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial p realizar esta clase d abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada d la v\u00edctima, o d su representante legal, en la que manifieste\u00a0 q el embarazo es la\u00a0 consecuencia de una violaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial p realizar esta clase d abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada d la v\u00edctima, o d su representante legal, en la que manifieste\u00a0 q el <strong>embarazo</strong> es la\u00a0 consecuencia de una violaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-01-27T19:51:46", "timestamp_epochs": 1517082706, "tweet_id": "957340376146333696", "tweet_url": "/elgat0c0nb0las/status/957340376146333696", "user_id": "451153298", "username": "El gato con bolas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "948996587224817664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Danti64_", "user_id": "3343415704"}], "retweets": 0, "screen_name": "YONOLAVOTE_y_UD", "text": "1)La Corte Suprema dejo clara la postura. \"No sera punible los abortos realizados por medico profesional, con la mera declaracion de la victima o rep. legal de que el embarazo fue fruto de una violacion, o ultraje a la inocencia, sin requerir autorizacion judicial de ningun tipo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1)La Corte Suprema dejo clara la postura. \"No sera punible los abortos realizados por medico profesional, con la mera declaracion de la victima o rep. legal de que el <strong>embarazo</strong> fue fruto de una violacion, o ultraje a la inocencia, sin <strong>requerir</strong> autorizacion judicial de ningun tipo\"</p>", "timestamp": "2018-01-05T04:04:45", "timestamp_epochs": 1515125085, "tweet_id": "949129515925569537", "tweet_url": "/YONOLAVOTE_y_UD/status/949129515925569537", "user_id": "929983316", "username": "#YoNoVoteALaKretina (Maria R. Gallo).", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PartoEnHospital"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "934774967891316737", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DoctorToffu", "user_id": "913166616"}, {"screen_name": "Marcelagp2", "user_id": "3333781205"}], "retweets": 0, "screen_name": "pinabertoglia", "text": "Aunque el embarazo o parto no sea de riesgo, se puede complicar y requerir soporte intensivo. Tienes que poder responder muy r\u00e1pido. Lo que debemos promover es parto en hospital sin violencia obst\u00e9trica. Pero siempre #PartoEnHospital", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque el <strong>embarazo</strong> o parto no sea de riesgo, se puede complicar y <strong>requerir</strong> soporte intensivo. Tienes que poder responder muy r\u00e1pido. Lo que debemos promover es parto en hospital sin violencia obst\u00e9trica. Pero siempre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PartoEnHospital?src=hash\"><s>#</s><b>PartoEnHospital</b></a></p>", "timestamp": "2017-11-26T17:17:35", "timestamp_epochs": 1511716655, "tweet_id": "934833526607892481", "tweet_url": "/pinabertoglia/status/934833526607892481", "user_id": "58986916", "username": "Maria Paz \"Mala-Fe\" Bertoglia \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duelo", "psicolog\u00edaenreproducci\u00f3nhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraMedinaCastro", "text": "DUELO GESTACIONAL Y PERINATAL. La p\u00e9rdida de un embarazo, adem\u00e1s de la atenci\u00f3n m\u00e9dica pertinente, tambi\u00e9n puede requerir de un acompa\u00f1amiento emocional/psicol\u00f3gico para el proceso de #duelo. En algunos casos, estos duelos son complicados o incluso pu... #psicolog\u00edaenreproducci\u00f3nhttps://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">DUELO GESTACIONAL Y PERINATAL. La p\u00e9rdida de un <strong>embarazo</strong>, adem\u00e1s de la atenci\u00f3n m\u00e9dica pertinente, tambi\u00e9n puede <strong>requerir</strong> de un acompa\u00f1amiento emocional/psicol\u00f3gico para el proceso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duelo?src=hash\"><s>#</s><b>duelo</b></a>. En algunos casos, estos duelos son complicados o incluso pu... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/psicolog%C3%ADaenreproducci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>psicolog\u00edaenreproducci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ea25HPsdzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/inma_psicologa/status/920965309409955840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/inma_psicologa</span><span class=\"invisible\">/status/920965309409955840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-11-17T14:22:38", "timestamp_epochs": 1510928558, "tweet_id": "931528008061534208", "tweet_url": "/DraMedinaCastro/status/931528008061534208", "user_id": "915791666786775040", "username": "Dra.Daniela Medina C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NacerEcuador", "text": "RT Serpadres_es \"La placenta previa puede requerir cuidados especiales durante el embarazo.\nhttps://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\u00a0\u2026\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Serpadres_es \"La placenta previa puede <strong>requerir</strong> cuidados especiales durante el <strong>embarazo</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hqX5W9IQxm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">serpadres.es/embarazo/trime</span><span class=\"invisible\">stres/articulo/que-es-la-placenta-previa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\"</p>", "timestamp": "2017-11-06T21:07:30", "timestamp_epochs": 1510002450, "tweet_id": "927643627551100929", "tweet_url": "/NacerEcuador/status/927643627551100929", "user_id": "832415137403379712", "username": "Nacer Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Serpadres_es", "text": "La placenta previa puede requerir cuidados especiales durante el embarazo.\nhttps://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La placenta previa puede <strong>requerir</strong> cuidados especiales durante el <strong>embarazo</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ca0sT3DW4F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.serpadres.es/embarazo/trimestres/articulo/que-es-la-placenta-previa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">serpadres.es/embarazo/trime</span><span class=\"invisible\">stres/articulo/que-es-la-placenta-previa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-11-06T21:05:00", "timestamp_epochs": 1510002300, "tweet_id": "927643000976609281", "tweet_url": "/Serpadres_es/status/927643000976609281", "user_id": "89685397", "username": "Ser Padres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["doula", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DLPFFi4X0AA_yip.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "centro_amapola", "text": "Para ver las necesidades d las mujeres durante la labor d parto y  nacimiento y c\u00f3mo brindarles el apoyo q puedan requerir #doula #embarazo pic.twitter.com/IkytqbbkBZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para ver las necesidades d las mujeres durante la labor d parto y  nacimiento y c\u00f3mo brindarles el apoyo q puedan <strong>requerir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/doula?src=hash\"><s>#</s><b>doula</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IkytqbbkBZ\">pic.twitter.com/IkytqbbkBZ</a></p>", "timestamp": "2017-10-03T19:06:03", "timestamp_epochs": 1507057563, "tweet_id": "915291876240056320", "tweet_url": "/centro_amapola/status/915291876240056320", "user_id": "902277464742907904", "username": "Centro Amapola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vidasana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vidasanaecuador", "text": "#vidasana Si engordas demasiado durante el embarazo, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que requerir una ces\u00e1rea p...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vidasana?src=hash\"><s>#</s><b>vidasana</b></a> Si engordas demasiado durante el <strong>embarazo</strong>, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea p...</p>", "timestamp": "2013-05-03T12:20:48", "timestamp_epochs": 1367583648, "tweet_id": "330295877870690304", "tweet_url": "/Vidasanaecuador/status/330295877870690304", "user_id": "935388025", "username": "\ud83d\udcf1\u2665GYM EN LINEA Vida Sana Ecuador\ud83d\udda5\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SoySaludable", "text": "Si engordas demasiado durante el embarazo, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que requerir una ces\u00e1rea para dar a luz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si engordas demasiado durante el <strong>embarazo</strong>, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea para dar a luz.</p>", "timestamp": "2013-05-03T11:40:45", "timestamp_epochs": 1367581245, "tweet_id": "330285798261923841", "tweet_url": "/SoySaludable/status/330285798261923841", "user_id": "176592903", "username": "Doctora Samar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/jTPh6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soluauditivas", "text": "RT @VidaySalud: El #embarazo y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de requerir cesarea - http://ow.ly/jTPh6\u00a0 #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52206105\" dir=\"ltr\" href=\"/VidaySalud\"><s>@</s><b>VidaySalud</b></a>: El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de <strong>requerir</strong> cesarea - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/jTPh6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wq3Pz2AxIS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/jTPh6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/jTPh6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-24T05:00:00", "timestamp_epochs": 1366779600, "tweet_id": "326923457596104707", "tweet_url": "/soluauditivas/status/326923457596104707", "user_id": "54247998", "username": "Soluciones Auditivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GineAlicante", "text": "Las mujeres con sobrepeso y obesas son m\u00e1s propensas a requerir atenci\u00f3n especializada durante el embarazo debido al aumento del riesgo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres con sobrepeso y obesas son m\u00e1s propensas a <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n especializada durante el <strong>embarazo</strong> debido al aumento del riesgo</p>", "timestamp": "2013-04-17T21:18:45", "timestamp_epochs": 1366233525, "tweet_id": "324633050942160896", "tweet_url": "/GineAlicante/status/324633050942160896", "user_id": "271935473", "username": "GERMAN MERINO MARTIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/jTPh6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VidaySalud", "text": "El #embarazo y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de requerir cesarea - http://ow.ly/jTPh6\u00a0 #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de <strong>requerir</strong> cesarea - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/jTPh6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8dZuPbeFqn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/jTPh6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/jTPh6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-09T18:01:43", "timestamp_epochs": 1365530503, "tweet_id": "321684364511551488", "tweet_url": "/VidaySalud/status/321684364511551488", "user_id": "52206105", "username": "VidaySalud.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/16wZrQo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "actuaporlasalud", "text": "Las mujeres con sobrepeso y #obesidad son m\u00e1s propensas a requerir atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada durante el embarazo http://bit.ly/16wZrQo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres con sobrepeso y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> son m\u00e1s propensas a <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada durante el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/16wZrQo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eSitQGfpaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/16wZrQo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/16wZrQo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-03T21:57:20", "timestamp_epochs": 1365026240, "tweet_id": "319569330666864640", "tweet_url": "/actuaporlasalud/status/319569330666864640", "user_id": "868170066", "username": "Act\u00faa por la salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiabetesGestacional"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ObesidadSMT", "text": "Una mujer con #DiabetesGestacional puede desarrollar hipertensi\u00f3n arterial durante el embarazo y requerir una ces\u00e1rea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiabetesGestacional?src=hash\"><s>#</s><b>DiabetesGestacional</b></a> puede desarrollar hipertensi\u00f3n arterial durante el <strong>embarazo</strong> y <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea</p>", "timestamp": "2013-03-09T02:30:29", "timestamp_epochs": 1362796229, "tweet_id": "310215985368031233", "tweet_url": "/ObesidadSMT/status/310215985368031233", "user_id": "193376233", "username": "Servicio M\u00e9dicoTotal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kokimoto88", "text": "Puedo empezar a requerir lo que me deben en mi embarazo (?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedo empezar a <strong>requerir</strong> lo que me deben en mi <strong>embarazo</strong> (?</p>", "timestamp": "2013-02-19T03:51:11", "timestamp_epochs": 1361245871, "tweet_id": "303713315266371585", "tweet_url": "/kokimoto88/status/303713315266371585", "user_id": "364454604", "username": "una mina poco hecha.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/V1wNUc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "embarazomesxmes", "text": "El \u00e1cido f\u00f3lico y el embarazo: El embarazo es una etapa en la que la mujer va a requerir de grandes dosis de vit... http://bit.ly/V1wNUc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00e1cido f\u00f3lico y el <strong>embarazo</strong>: El <strong>embarazo</strong> es una etapa en la que la mujer va a <strong>requerir</strong> de grandes dosis de vit... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/V1wNUc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/leOExnBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/V1wNUc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/V1wNUc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-01-07T10:20:52", "timestamp_epochs": 1357554052, "tweet_id": "288228701492097024", "tweet_url": "/embarazomesxmes/status/288228701492097024", "user_id": "956251328", "username": "Maria Laura Espinosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/11MvgCD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InMedicina", "text": "Embarazo y trabajo: Las condiciones de un puesto laboral pueden requerir modificaci\u00f3n durante e... http://bit.ly/11MvgCD\u00a0 v\u00eda @inmedicina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong> y trabajo: Las condiciones de un puesto laboral pueden <strong>requerir</strong> modificaci\u00f3n durante e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/11MvgCD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QkO9kt21\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/11MvgCD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/11MvgCD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329903330\" dir=\"ltr\" href=\"/InMedicina\"><s>@</s><b>inmedicina</b></a></p>", "timestamp": "2012-12-04T12:40:47", "timestamp_epochs": 1354624847, "tweet_id": "275942725206040576", "tweet_url": "/InMedicina/status/275942725206040576", "user_id": "329903330", "username": "InMedicina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "269103754312310784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "globovision", "user_id": "17485551"}], "retweets": 0, "screen_name": "ats39", "text": "@globovision El.embarazo adolescente es mayor aqu\u00ed que en otros pa\u00edses, al estar mas ocupados en las nuevas empresas y requerir familia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17485551\" dir=\"ltr\" href=\"/globovision\"><s>@</s><b>globovision</b></a> El.<strong>embarazo</strong> adolescente es mayor aqu\u00ed que en otros pa\u00edses, al estar mas ocupados en las nuevas empresas y <strong>requerir</strong> familia</p>", "timestamp": "2012-11-15T15:54:50", "timestamp_epochs": 1352994890, "tweet_id": "269106191504920578", "tweet_url": "/ats39/status/269106191504920578", "user_id": "120145104", "username": "Alejandro Tineo Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JureDiana", "text": "@shakira Felicidades por tu embarazo soy fans tuya, he logrado requerir grandes cambios desde que canto tu m\u00fasica.Bye", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44409004\" dir=\"ltr\" href=\"/shakira\"><s>@</s><b>shakira</b></a> Felicidades por tu <strong>embarazo</strong> soy fans tuya, he logrado <strong>requerir</strong> grandes cambios desde que canto tu m\u00fasica.Bye</p>", "timestamp": "2012-09-20T21:22:01", "timestamp_epochs": 1348176121, "tweet_id": "248894808935002113", "tweet_url": "/JureDiana/status/248894808935002113", "user_id": "731393821", "username": "Diana Jure", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer", "FB"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "De acuerdo al estadio que se encuentre el #c\u00e1ncer y de requerir quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del embarazo. #FB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo al estadio que se encuentre el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> y de <strong>requerir</strong> quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FB?src=hash\"><s>#</s><b>FB</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-30T22:30:01", "timestamp_epochs": 1346365801, "tweet_id": "241301776756797441", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/241301776756797441", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vidasana"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vidasanaecuador", "text": "#vidasana Si engordas demasiado durante el embarazo, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que requerir una ces\u00e1rea p...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vidasana?src=hash\"><s>#</s><b>vidasana</b></a> Si engordas demasiado durante el <strong>embarazo</strong>, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea p...</p>", "timestamp": "2013-05-03T12:20:48", "timestamp_epochs": 1367583648, "tweet_id": "330295877870690304", "tweet_url": "/Vidasanaecuador/status/330295877870690304", "user_id": "935388025", "username": "\ud83d\udcf1\u2665GYM EN LINEA Vida Sana Ecuador\ud83d\udda5\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SoySaludable", "text": "Si engordas demasiado durante el embarazo, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que requerir una ces\u00e1rea para dar a luz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si engordas demasiado durante el <strong>embarazo</strong>, o eres obesa tienes m\u00e1s riesgos que incluyen el de tener que <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea para dar a luz.</p>", "timestamp": "2013-05-03T11:40:45", "timestamp_epochs": 1367581245, "tweet_id": "330285798261923841", "tweet_url": "/SoySaludable/status/330285798261923841", "user_id": "176592903", "username": "Doctora Samar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/jTPh6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soluauditivas", "text": "RT @VidaySalud: El #embarazo y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de requerir cesarea - http://ow.ly/jTPh6\u00a0 #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52206105\" dir=\"ltr\" href=\"/VidaySalud\"><s>@</s><b>VidaySalud</b></a>: El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de <strong>requerir</strong> cesarea - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/jTPh6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wq3Pz2AxIS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/jTPh6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/jTPh6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-24T05:00:00", "timestamp_epochs": 1366779600, "tweet_id": "326923457596104707", "tweet_url": "/soluauditivas/status/326923457596104707", "user_id": "54247998", "username": "Soluciones Auditivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GineAlicante", "text": "Las mujeres con sobrepeso y obesas son m\u00e1s propensas a requerir atenci\u00f3n especializada durante el embarazo debido al aumento del riesgo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres con sobrepeso y obesas son m\u00e1s propensas a <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n especializada durante el <strong>embarazo</strong> debido al aumento del riesgo</p>", "timestamp": "2013-04-17T21:18:45", "timestamp_epochs": 1366233525, "tweet_id": "324633050942160896", "tweet_url": "/GineAlicante/status/324633050942160896", "user_id": "271935473", "username": "GERMAN MERINO MARTIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/jTPh6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VidaySalud", "text": "El #embarazo y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de requerir cesarea - http://ow.ly/jTPh6\u00a0 #salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> y el peso - El sobrepeso incrementa el riesgo de <strong>requerir</strong> cesarea - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/jTPh6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8dZuPbeFqn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/jTPh6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/jTPh6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-09T18:01:43", "timestamp_epochs": 1365530503, "tweet_id": "321684364511551488", "tweet_url": "/VidaySalud/status/321684364511551488", "user_id": "52206105", "username": "VidaySalud.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obesidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/16wZrQo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "actuaporlasalud", "text": "Las mujeres con sobrepeso y #obesidad son m\u00e1s propensas a requerir atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada durante el embarazo http://bit.ly/16wZrQo\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres con sobrepeso y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obesidad?src=hash\"><s>#</s><b>obesidad</b></a> son m\u00e1s propensas a <strong>requerir</strong> atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada durante el <strong>embarazo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/16wZrQo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eSitQGfpaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/16wZrQo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/16wZrQo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-03T21:57:20", "timestamp_epochs": 1365026240, "tweet_id": "319569330666864640", "tweet_url": "/actuaporlasalud/status/319569330666864640", "user_id": "868170066", "username": "Act\u00faa por la salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiabetesGestacional"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ObesidadSMT", "text": "Una mujer con #DiabetesGestacional puede desarrollar hipertensi\u00f3n arterial durante el embarazo y requerir una ces\u00e1rea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiabetesGestacional?src=hash\"><s>#</s><b>DiabetesGestacional</b></a> puede desarrollar hipertensi\u00f3n arterial durante el <strong>embarazo</strong> y <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea</p>", "timestamp": "2013-03-09T02:30:29", "timestamp_epochs": 1362796229, "tweet_id": "310215985368031233", "tweet_url": "/ObesidadSMT/status/310215985368031233", "user_id": "193376233", "username": "Servicio M\u00e9dicoTotal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kokimoto88", "text": "Puedo empezar a requerir lo que me deben en mi embarazo (?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puedo empezar a <strong>requerir</strong> lo que me deben en mi <strong>embarazo</strong> (?</p>", "timestamp": "2013-02-19T03:51:11", "timestamp_epochs": 1361245871, "tweet_id": "303713315266371585", "tweet_url": "/kokimoto88/status/303713315266371585", "user_id": "364454604", "username": "una mina poco hecha.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/V1wNUc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "embarazomesxmes", "text": "El \u00e1cido f\u00f3lico y el embarazo: El embarazo es una etapa en la que la mujer va a requerir de grandes dosis de vit... http://bit.ly/V1wNUc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00e1cido f\u00f3lico y el <strong>embarazo</strong>: El <strong>embarazo</strong> es una etapa en la que la mujer va a <strong>requerir</strong> de grandes dosis de vit... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/V1wNUc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/leOExnBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/V1wNUc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/V1wNUc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-01-07T10:20:52", "timestamp_epochs": 1357554052, "tweet_id": "288228701492097024", "tweet_url": "/embarazomesxmes/status/288228701492097024", "user_id": "956251328", "username": "Maria Laura Espinosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/11MvgCD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InMedicina", "text": "Embarazo y trabajo: Las condiciones de un puesto laboral pueden requerir modificaci\u00f3n durante e... http://bit.ly/11MvgCD\u00a0 v\u00eda @inmedicina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Embarazo</strong> y trabajo: Las condiciones de un puesto laboral pueden <strong>requerir</strong> modificaci\u00f3n durante e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/11MvgCD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QkO9kt21\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/11MvgCD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/11MvgCD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329903330\" dir=\"ltr\" href=\"/InMedicina\"><s>@</s><b>inmedicina</b></a></p>", "timestamp": "2012-12-04T12:40:47", "timestamp_epochs": 1354624847, "tweet_id": "275942725206040576", "tweet_url": "/InMedicina/status/275942725206040576", "user_id": "329903330", "username": "InMedicina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "269103754312310784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "globovision", "user_id": "17485551"}], "retweets": 0, "screen_name": "ats39", "text": "@globovision El.embarazo adolescente es mayor aqu\u00ed que en otros pa\u00edses, al estar mas ocupados en las nuevas empresas y requerir familia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17485551\" dir=\"ltr\" href=\"/globovision\"><s>@</s><b>globovision</b></a> El.<strong>embarazo</strong> adolescente es mayor aqu\u00ed que en otros pa\u00edses, al estar mas ocupados en las nuevas empresas y <strong>requerir</strong> familia</p>", "timestamp": "2012-11-15T15:54:50", "timestamp_epochs": 1352994890, "tweet_id": "269106191504920578", "tweet_url": "/ats39/status/269106191504920578", "user_id": "120145104", "username": "Alejandro Tineo Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JureDiana", "text": "@shakira Felicidades por tu embarazo soy fans tuya, he logrado requerir grandes cambios desde que canto tu m\u00fasica.Bye", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44409004\" dir=\"ltr\" href=\"/shakira\"><s>@</s><b>shakira</b></a> Felicidades por tu <strong>embarazo</strong> soy fans tuya, he logrado <strong>requerir</strong> grandes cambios desde que canto tu m\u00fasica.Bye</p>", "timestamp": "2012-09-20T21:22:01", "timestamp_epochs": 1348176121, "tweet_id": "248894808935002113", "tweet_url": "/JureDiana/status/248894808935002113", "user_id": "731393821", "username": "Diana Jure", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncer", "FB"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "De acuerdo al estadio que se encuentre el #c\u00e1ncer y de requerir quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del embarazo. #FB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo al estadio que se encuentre el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> y de <strong>requerir</strong> quimioterapia, se puede aplicar a partir del 2do trimestre del <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FB?src=hash\"><s>#</s><b>FB</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-30T22:30:01", "timestamp_epochs": 1346365801, "tweet_id": "241301776756797441", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/241301776756797441", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarthaChaya", "text": "Tengo 3 trabajos y me voy a inscribir a un curso de nutrici\u00f3n en el embarazo que va a requerir de mi total atenci\u00f3n 14 horas a la semana.\n- yo tomando una muy mala decisi\u00f3n m\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo 3 trabajos y me voy a inscribir a un curso de nutrici\u00f3n en el <strong>embarazo</strong> que va a <strong>requerir</strong> de mi total atenci\u00f3n 14 horas a la semana.\n- yo tomando una muy mala decisi\u00f3n m\u00e1s</p>", "timestamp": "2019-01-31T00:58:46", "timestamp_epochs": 1548896326, "tweet_id": "1090776369179414528", "tweet_url": "/MarthaChaya/status/1090776369179414528", "user_id": "141744745", "username": "Martha Chaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "celulasmadre", "familia", "seguro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.smartstemplus.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mysmartstemplus", "text": "Cubrimos los gastos de comidas diarias, traslados a hospitales y cl\u00ednicas, incluyendo viajes y alojamiento en caso de requerir trasladarse a otro pa\u00eds para hacer uso de las c\u00e9lulas madre almacenadas.\n\nCont\u00e1ctanos http://www.smartstemplus.com\u00a0\n#embarazo #celulasmadre #familia #seguro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cubrimos los gastos de comidas diarias, traslados a hospitales y cl\u00ednicas, incluyendo viajes y alojamiento en caso de <strong>requerir</strong> trasladarse a otro pa\u00eds para hacer uso de las c\u00e9lulas madre almacenadas.\n\nCont\u00e1ctanos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.smartstemplus.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/srK4UgkkrM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.smartstemplus.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">smartstemplus.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/celulasmadre?src=hash\"><s>#</s><b>celulasmadre</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguro?src=hash\"><s>#</s><b>seguro</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T14:01:12", "timestamp_epochs": 1548856872, "tweet_id": "1090610885243125761", "tweet_url": "/mysmartstemplus/status/1090610885243125761", "user_id": "918107946428624897", "username": "MySmartStemPlus", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyHQyFhU8AAtF3y.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 108, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 32, "screen_name": "ColectivaCR", "text": "Son muchas las razones m\u00e9dicas por las cuales una mujer puede requerir una Interrupci\u00f3n Terap\u00e9utica del Embarazo. No reconocerlas les puede costar la muerte. pic.twitter.com/xfmljLcovn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son muchas las razones m\u00e9dicas por las cuales una mujer puede <strong>requerir</strong> una Interrupci\u00f3n Terap\u00e9utica del <strong>Embarazo</strong>. No reconocerlas les puede costar la muerte. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xfmljLcovn\">pic.twitter.com/xfmljLcovn</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T22:52:20", "timestamp_epochs": 1548802340, "tweet_id": "1090382162778619906", "tweet_url": "/ColectivaCR/status/1090382162778619906", "user_id": "468533123", "username": "Derecho a Decidir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086357822059827200", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "florencialcaraz", "user_id": "126377982"}], "retweets": 0, "screen_name": "DataTom7", "text": "Hola! Pregunta y lo hago con respeto. La ILE no esta en discusi\u00f3n pero, en este caso, dado el avance del embarazo, tengo entendido que el aborto es muy complejo, inclusive despu\u00e9s podr\u00eda requerir un proceso similar al parto. \u00bfNo es menos invasivo y doloroso realizar una ces\u00e1rea?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Pregunta y lo hago con respeto. La ILE no esta en discusi\u00f3n pero, en este caso, dado el avance del <strong>embarazo</strong>, tengo entendido que el aborto es muy complejo, inclusive despu\u00e9s podr\u00eda <strong>requerir</strong> un proceso similar al parto. \u00bfNo es menos invasivo y doloroso realizar una ces\u00e1rea?</p>", "timestamp": "2019-01-19T03:34:22", "timestamp_epochs": 1547868862, "tweet_id": "1086466871208095744", "tweet_url": "/DataTom7/status/1086466871208095744", "user_id": "127678166", "username": "Tom\u00e1s Costanzo \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085237451755606016", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LoloMino", "user_id": "150137356"}], "retweets": 0, "screen_name": "ancisneros", "text": "El aborto generar\u00e1 una tristeza y depresi\u00f3n que podr\u00eda requerir sic\u00f3logo de por vida.  No es la soluci\u00f3n ni es mejor soluci\u00f3n que tener al beb\u00e9.  Sin embargo, nadie debe forzar a una mujer a llevar a cabo su embarazo si \u00e9ste fue por causas violentas y contra su voluntad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto generar\u00e1 una tristeza y depresi\u00f3n que podr\u00eda <strong>requerir</strong> sic\u00f3logo de por vida.  No es la soluci\u00f3n ni es mejor soluci\u00f3n que tener al beb\u00e9.  Sin embargo, nadie debe forzar a una mujer a llevar a cabo su <strong>embarazo</strong> si \u00e9ste fue por causas violentas y contra su voluntad.</p>", "timestamp": "2019-01-16T06:50:26", "timestamp_epochs": 1547621426, "tweet_id": "1085429049277722624", "tweet_url": "/ancisneros/status/1085429049277722624", "user_id": "77539390", "username": "Manuko", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1031697557255274496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "matiasgurvich", "user_id": "2861442483"}, {"screen_name": "marispallanzi", "user_id": "842193275012448256"}], "retweets": 0, "screen_name": "matiasgurvich", "text": "Tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste que el embarazo +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste que el <strong>embarazo</strong> +</p>", "timestamp": "2018-08-27T01:22:44", "timestamp_epochs": 1535332964, "tweet_id": "1033887504292818944", "tweet_url": "/matiasgurvich/status/1033887504292818944", "user_id": "2861442483", "username": "Gurvich \ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Medicina", "TuitM\u00e9dico", "Ginecolog\u00eda", "Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://www.medscape.com/viewarticle/900411"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MarcoGomezMD", "text": "Inducir el parto a las 39 SDG en nul\u00edparas con bajo riesgo, en vez de esperar pacientemente, representa menor probabilidad de requerir ces\u00e1rea, adem\u00e1s de preeclampsia y distr\u00e9s respiratorio del neonato.\n\n#Medicina #TuitM\u00e9dico #Ginecolog\u00eda #Embarazo https://www.medscape.com/viewarticle/900411\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inducir el parto a las 39 SDG en nul\u00edparas con bajo riesgo, en vez de esperar pacientemente, representa menor probabilidad de <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea, adem\u00e1s de preeclampsia y distr\u00e9s respiratorio del neonato.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medicina?src=hash\"><s>#</s><b>Medicina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuitM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>TuitM\u00e9dico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ginecolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Ginecolog\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.medscape.com/viewarticle/900411\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8k79SDeyxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.medscape.com/viewarticle/900411\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">medscape.com/viewarticle/90</span><span class=\"invisible\">0411</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-09T13:03:15", "timestamp_epochs": 1533819795, "tweet_id": "1027540812937224192", "tweet_url": "/MarcoGomezMD/status/1027540812937224192", "user_id": "566830882", "username": "Marco G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1024090737145724928", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "supereneltema", "user_id": "941557694489595904"}, {"screen_name": "Castro2JuanDieg", "user_id": "939301989795729408"}], "retweets": 0, "screen_name": "maggiewill", "text": "JAJAJA gracias Jessica, le presento al m\u00e1s nuevo tilapia fan  Aprovecho para recordar q todas las mujeres y personas con capacidad gestante podr\u00edamos llegar a requerir la interrupci\u00f3n de un embarazo, x ej, producto de violaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JAJAJA gracias Jessica, le presento al m\u00e1s nuevo tilapia fan <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> Aprovecho para recordar q todas las mujeres y personas con capacidad gestante podr\u00edamos llegar a <strong>requerir</strong> la interrupci\u00f3n de un <strong>embarazo</strong>, x ej, producto de violaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2018-07-31T15:11:42", "timestamp_epochs": 1533049902, "tweet_id": "1024311648889319425", "tweet_url": "/maggiewill/status/1024311648889319425", "user_id": "15283896", "username": "Maggie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1022836583542792192", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sbassi", "user_id": "14427119"}, {"screen_name": "Mr_Bugman", "user_id": "258968955"}], "retweets": 0, "screen_name": "Blogin", "text": "Interrumpir o terminar un embarazo es asesinar a un ni\u00f1o que tenia derecho a nacer\nLa mujer tiene derecho a requerir asistencia medica adecuada y segura si no tiene mas opciones que eliminar un embarazo. No gratis si puede pagarla\nEl crimen matar en cualquier estado d desarrolllo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interrumpir o terminar un <strong>embarazo</strong> es asesinar a un ni\u00f1o que tenia derecho a nacer\nLa mujer tiene derecho a <strong>requerir</strong> asistencia medica adecuada y segura si no tiene mas opciones que eliminar un <strong>embarazo</strong>. No gratis si puede pagarla\nEl crimen matar en cualquier estado d desarrolllo</p>", "timestamp": "2018-07-28T03:36:06", "timestamp_epochs": 1532748966, "tweet_id": "1023049429920751616", "tweet_url": "/Blogin/status/1023049429920751616", "user_id": "8255352", "username": "Blogin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lilly_sac", "text": "As\u00ed es El Embarazo es un estado que adem\u00e1s de requerir de cuidados especiales pues estamos ante DOS VIDAS; se puede Prevenir con m\u00e9todos anticonceptivos  https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">As\u00ed es <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/>El <strong>Embarazo</strong> es un estado que adem\u00e1s de <strong>requerir</strong> de cuidados especiales pues estamos ante DOS VIDAS; se puede Prevenir con m\u00e9todos anticonceptivos <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qCkZLWFebZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/realalonsodmd/</span><span class=\"invisible\">status/1022242698911072257</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T02:31:10", "timestamp_epochs": 1532572270, "tweet_id": "1022308314196135936", "tweet_url": "/lilly_sac/status/1022308314196135936", "user_id": "996522242518470656", "username": "lily sac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1021625195386294272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rquiros89", "user_id": "2398924128"}, {"screen_name": "Maluavi", "user_id": "83957611"}, {"screen_name": "CarlosAlvQ", "user_id": "823245705439547394"}], "retweets": 0, "screen_name": "maximuSPQR", "text": "Los argumentos de \u00c1vila sobre el embarazo ect\u00f3pico est\u00e1n fuera de lugar porque es una urgencia m\u00e9dica, el procedimiento se da sin requerir de un norma habilitante. En cuanto a la otra lucha por el aborto en caso de violaci\u00f3n entra con controversia con un Derecho Humano : la Vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los argumentos de \u00c1vila sobre el <strong>embarazo</strong> ect\u00f3pico est\u00e1n fuera de lugar porque es una urgencia m\u00e9dica, el procedimiento se da sin <strong>requerir</strong> de un norma habilitante. En cuanto a la otra lucha por el aborto en caso de violaci\u00f3n entra con controversia con un Derecho Humano : la Vida</p>", "timestamp": "2018-07-24T14:05:37", "timestamp_epochs": 1532441137, "tweet_id": "1021758303578271744", "tweet_url": "/maximuSPQR/status/1021758303578271744", "user_id": "435138123", "username": "QDT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NetNezva", "text": "si la ley de interrupci\u00f3n voluntaria de embarazo se aprueba, Argentina ser\u00e1 el cuarto pa\u00eds de Am\u00e9rica en sancionar una que prev\u00e9 IVE sin requerir expresi\u00f3n de causa dentro de plazo determinado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si la ley de interrupci\u00f3n voluntaria de <strong>embarazo</strong> se aprueba, Argentina ser\u00e1 el cuarto pa\u00eds de Am\u00e9rica en sancionar una que prev\u00e9 IVE sin <strong>requerir</strong> expresi\u00f3n de causa dentro de plazo determinado.</p>", "timestamp": "2018-06-15T14:47:44", "timestamp_epochs": 1529074064, "tweet_id": "1007635775578570753", "tweet_url": "/NetNezva/status/1007635775578570753", "user_id": "1342067071", "username": "[S] Netochka Nezvanova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1006905633294159872", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Albert_Rivera", "user_id": "108994652"}], "retweets": 1, "screen_name": "laci_beles", "text": "No tiene sentido. La necesidad no lo justifica, y tampoco iguala condiciones. Una madre siempre va a requerir m\u00e1s tiempo (baja por embarazo de riesgo, el propio parto, permiso de maternidad, lactancia, excedencia...). Si alguien no quiere madres, seguir\u00e1 sin contratar mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tiene sentido. La necesidad no lo justifica, y tampoco iguala condiciones. Una madre siempre va a <strong>requerir</strong> m\u00e1s tiempo (baja por <strong>embarazo</strong> de riesgo, el propio parto, permiso de maternidad, lactancia, excedencia...). Si alguien no quiere madres, seguir\u00e1 sin contratar mujeres.</p>", "timestamp": "2018-06-13T14:59:37", "timestamp_epochs": 1528901977, "tweet_id": "1006913991963234307", "tweet_url": "/laci_beles/status/1006913991963234307", "user_id": "844825761055858688", "username": "Laci Beles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006654652690108418", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mis2centavos", "user_id": "209310616"}, {"screen_name": "nachomdeo", "user_id": "1090030958"}], "retweets": 0, "screen_name": "hernaaan", "text": "Ok. Suponiendo que la mujer puede iterrumpir el embarazo unilateralmente en los plazos permitidos sin requerir conformidad del hombre. C\u00f3mo procede el Estado en los casos en que el hombre no quiere tener al hijo, y la mujer lo lleva adelante? Debe responder padre a futuro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ok. Suponiendo que la mujer puede iterrumpir el <strong>embarazo</strong> unilateralmente en los plazos permitidos sin <strong>requerir</strong> conformidad del hombre. C\u00f3mo procede el Estado en los casos en que el hombre no quiere tener al hijo, y la mujer lo lleva adelante? Debe responder padre a futuro?</p>", "timestamp": "2018-06-13T00:33:12", "timestamp_epochs": 1528849992, "tweet_id": "1006695948188372993", "tweet_url": "/hernaaan/status/1006695948188372993", "user_id": "13283292", "username": "Hernan Gio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1005833497028759552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MelisaRguezH", "user_id": "3166103591"}, {"screen_name": "elpais_espana", "user_id": "121183700"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alejand03381649", "text": "Este tema es muy delicado y \u00e9ticamente no es f\u00e1cil. Al final \u00bftodo vale? \u00bftambi\u00e9n podemos vender \u00f3rganos? Un embarazo puede generar peligro a la madre, y en bastantes casos requerir una ces\u00e1rea, que es una operaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este tema es muy delicado y \u00e9ticamente no es f\u00e1cil. Al final \u00bftodo vale? \u00bftambi\u00e9n podemos vender \u00f3rganos? Un <strong>embarazo</strong> puede generar peligro a la madre, y en bastantes casos <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea, que es una operaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-06-11T09:16:29", "timestamp_epochs": 1528708589, "tweet_id": "1006102863121125376", "tweet_url": "/Alejand03381649/status/1006102863121125376", "user_id": "999266911513993216", "username": "Alejandro S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarthaChaya", "text": "Tengo 3 trabajos y me voy a inscribir a un curso de nutrici\u00f3n en el embarazo que va a requerir de mi total atenci\u00f3n 14 horas a la semana.\n- yo tomando una muy mala decisi\u00f3n m\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo 3 trabajos y me voy a inscribir a un curso de nutrici\u00f3n en el <strong>embarazo</strong> que va a <strong>requerir</strong> de mi total atenci\u00f3n 14 horas a la semana.\n- yo tomando una muy mala decisi\u00f3n m\u00e1s</p>", "timestamp": "2019-01-31T00:58:46", "timestamp_epochs": 1548896326, "tweet_id": "1090776369179414528", "tweet_url": "/MarthaChaya/status/1090776369179414528", "user_id": "141744745", "username": "Martha Chaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "celulasmadre", "familia", "seguro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.smartstemplus.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mysmartstemplus", "text": "Cubrimos los gastos de comidas diarias, traslados a hospitales y cl\u00ednicas, incluyendo viajes y alojamiento en caso de requerir trasladarse a otro pa\u00eds para hacer uso de las c\u00e9lulas madre almacenadas.\n\nCont\u00e1ctanos http://www.smartstemplus.com\u00a0\n#embarazo #celulasmadre #familia #seguro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cubrimos los gastos de comidas diarias, traslados a hospitales y cl\u00ednicas, incluyendo viajes y alojamiento en caso de <strong>requerir</strong> trasladarse a otro pa\u00eds para hacer uso de las c\u00e9lulas madre almacenadas.\n\nCont\u00e1ctanos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.smartstemplus.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/srK4UgkkrM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.smartstemplus.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">smartstemplus.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/celulasmadre?src=hash\"><s>#</s><b>celulasmadre</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguro?src=hash\"><s>#</s><b>seguro</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T14:01:12", "timestamp_epochs": 1548856872, "tweet_id": "1090610885243125761", "tweet_url": "/mysmartstemplus/status/1090610885243125761", "user_id": "918107946428624897", "username": "MySmartStemPlus", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyHQyFhU8AAtF3y.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 108, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 32, "screen_name": "ColectivaCR", "text": "Son muchas las razones m\u00e9dicas por las cuales una mujer puede requerir una Interrupci\u00f3n Terap\u00e9utica del Embarazo. No reconocerlas les puede costar la muerte. pic.twitter.com/xfmljLcovn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son muchas las razones m\u00e9dicas por las cuales una mujer puede <strong>requerir</strong> una Interrupci\u00f3n Terap\u00e9utica del <strong>Embarazo</strong>. No reconocerlas les puede costar la muerte. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xfmljLcovn\">pic.twitter.com/xfmljLcovn</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T22:52:20", "timestamp_epochs": 1548802340, "tweet_id": "1090382162778619906", "tweet_url": "/ColectivaCR/status/1090382162778619906", "user_id": "468533123", "username": "Derecho a Decidir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086357822059827200", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "florencialcaraz", "user_id": "126377982"}], "retweets": 0, "screen_name": "DataTom7", "text": "Hola! Pregunta y lo hago con respeto. La ILE no esta en discusi\u00f3n pero, en este caso, dado el avance del embarazo, tengo entendido que el aborto es muy complejo, inclusive despu\u00e9s podr\u00eda requerir un proceso similar al parto. \u00bfNo es menos invasivo y doloroso realizar una ces\u00e1rea?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola! Pregunta y lo hago con respeto. La ILE no esta en discusi\u00f3n pero, en este caso, dado el avance del <strong>embarazo</strong>, tengo entendido que el aborto es muy complejo, inclusive despu\u00e9s podr\u00eda <strong>requerir</strong> un proceso similar al parto. \u00bfNo es menos invasivo y doloroso realizar una ces\u00e1rea?</p>", "timestamp": "2019-01-19T03:34:22", "timestamp_epochs": 1547868862, "tweet_id": "1086466871208095744", "tweet_url": "/DataTom7/status/1086466871208095744", "user_id": "127678166", "username": "Tom\u00e1s Costanzo \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085237451755606016", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LoloMino", "user_id": "150137356"}], "retweets": 0, "screen_name": "ancisneros", "text": "El aborto generar\u00e1 una tristeza y depresi\u00f3n que podr\u00eda requerir sic\u00f3logo de por vida.  No es la soluci\u00f3n ni es mejor soluci\u00f3n que tener al beb\u00e9.  Sin embargo, nadie debe forzar a una mujer a llevar a cabo su embarazo si \u00e9ste fue por causas violentas y contra su voluntad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto generar\u00e1 una tristeza y depresi\u00f3n que podr\u00eda <strong>requerir</strong> sic\u00f3logo de por vida.  No es la soluci\u00f3n ni es mejor soluci\u00f3n que tener al beb\u00e9.  Sin embargo, nadie debe forzar a una mujer a llevar a cabo su <strong>embarazo</strong> si \u00e9ste fue por causas violentas y contra su voluntad.</p>", "timestamp": "2019-01-16T06:50:26", "timestamp_epochs": 1547621426, "tweet_id": "1085429049277722624", "tweet_url": "/ancisneros/status/1085429049277722624", "user_id": "77539390", "username": "Manuko", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1031697557255274496", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "matiasgurvich", "user_id": "2861442483"}, {"screen_name": "marispallanzi", "user_id": "842193275012448256"}], "retweets": 0, "screen_name": "matiasgurvich", "text": "Tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben requerir autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste que el embarazo +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 que los m\u00e9dicos en ning\u00fan caso deben <strong>requerir</strong> autorizaci\u00f3n judicial para realizar esta clase de abortos, debiendo practicarlos requiriendo exclusivamente la declaraci\u00f3n jurada de la v\u00edctima, o de su representante legal, en la que manifieste que el <strong>embarazo</strong> +</p>", "timestamp": "2018-08-27T01:22:44", "timestamp_epochs": 1535332964, "tweet_id": "1033887504292818944", "tweet_url": "/matiasgurvich/status/1033887504292818944", "user_id": "2861442483", "username": "Gurvich \ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Medicina", "TuitM\u00e9dico", "Ginecolog\u00eda", "Embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://www.medscape.com/viewarticle/900411"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MarcoGomezMD", "text": "Inducir el parto a las 39 SDG en nul\u00edparas con bajo riesgo, en vez de esperar pacientemente, representa menor probabilidad de requerir ces\u00e1rea, adem\u00e1s de preeclampsia y distr\u00e9s respiratorio del neonato.\n\n#Medicina #TuitM\u00e9dico #Ginecolog\u00eda #Embarazo https://www.medscape.com/viewarticle/900411\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inducir el parto a las 39 SDG en nul\u00edparas con bajo riesgo, en vez de esperar pacientemente, representa menor probabilidad de <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea, adem\u00e1s de preeclampsia y distr\u00e9s respiratorio del neonato.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medicina?src=hash\"><s>#</s><b>Medicina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuitM%C3%A9dico?src=hash\"><s>#</s><b>TuitM\u00e9dico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ginecolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Ginecolog\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.medscape.com/viewarticle/900411\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8k79SDeyxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.medscape.com/viewarticle/900411\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">medscape.com/viewarticle/90</span><span class=\"invisible\">0411</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-09T13:03:15", "timestamp_epochs": 1533819795, "tweet_id": "1027540812937224192", "tweet_url": "/MarcoGomezMD/status/1027540812937224192", "user_id": "566830882", "username": "Marco G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1024090737145724928", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "supereneltema", "user_id": "941557694489595904"}, {"screen_name": "Castro2JuanDieg", "user_id": "939301989795729408"}], "retweets": 0, "screen_name": "maggiewill", "text": "JAJAJA gracias Jessica, le presento al m\u00e1s nuevo tilapia fan  Aprovecho para recordar q todas las mujeres y personas con capacidad gestante podr\u00edamos llegar a requerir la interrupci\u00f3n de un embarazo, x ej, producto de violaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JAJAJA gracias Jessica, le presento al m\u00e1s nuevo tilapia fan <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> Aprovecho para recordar q todas las mujeres y personas con capacidad gestante podr\u00edamos llegar a <strong>requerir</strong> la interrupci\u00f3n de un <strong>embarazo</strong>, x ej, producto de violaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2018-07-31T15:11:42", "timestamp_epochs": 1533049902, "tweet_id": "1024311648889319425", "tweet_url": "/maggiewill/status/1024311648889319425", "user_id": "15283896", "username": "Maggie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1022836583542792192", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sbassi", "user_id": "14427119"}, {"screen_name": "Mr_Bugman", "user_id": "258968955"}], "retweets": 0, "screen_name": "Blogin", "text": "Interrumpir o terminar un embarazo es asesinar a un ni\u00f1o que tenia derecho a nacer\nLa mujer tiene derecho a requerir asistencia medica adecuada y segura si no tiene mas opciones que eliminar un embarazo. No gratis si puede pagarla\nEl crimen matar en cualquier estado d desarrolllo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interrumpir o terminar un <strong>embarazo</strong> es asesinar a un ni\u00f1o que tenia derecho a nacer\nLa mujer tiene derecho a <strong>requerir</strong> asistencia medica adecuada y segura si no tiene mas opciones que eliminar un <strong>embarazo</strong>. No gratis si puede pagarla\nEl crimen matar en cualquier estado d desarrolllo</p>", "timestamp": "2018-07-28T03:36:06", "timestamp_epochs": 1532748966, "tweet_id": "1023049429920751616", "tweet_url": "/Blogin/status/1023049429920751616", "user_id": "8255352", "username": "Blogin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lilly_sac", "text": "As\u00ed es El Embarazo es un estado que adem\u00e1s de requerir de cuidados especiales pues estamos ante DOS VIDAS; se puede Prevenir con m\u00e9todos anticonceptivos  https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">As\u00ed es <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/>El <strong>Embarazo</strong> es un estado que adem\u00e1s de <strong>requerir</strong> de cuidados especiales pues estamos ante DOS VIDAS; se puede Prevenir con m\u00e9todos anticonceptivos <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qCkZLWFebZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/realalonsodmd/status/1022242698911072257\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/realalonsodmd/</span><span class=\"invisible\">status/1022242698911072257</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-26T02:31:10", "timestamp_epochs": 1532572270, "tweet_id": "1022308314196135936", "tweet_url": "/lilly_sac/status/1022308314196135936", "user_id": "996522242518470656", "username": "lily sac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1021625195386294272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rquiros89", "user_id": "2398924128"}, {"screen_name": "Maluavi", "user_id": "83957611"}, {"screen_name": "CarlosAlvQ", "user_id": "823245705439547394"}], "retweets": 0, "screen_name": "maximuSPQR", "text": "Los argumentos de \u00c1vila sobre el embarazo ect\u00f3pico est\u00e1n fuera de lugar porque es una urgencia m\u00e9dica, el procedimiento se da sin requerir de un norma habilitante. En cuanto a la otra lucha por el aborto en caso de violaci\u00f3n entra con controversia con un Derecho Humano : la Vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los argumentos de \u00c1vila sobre el <strong>embarazo</strong> ect\u00f3pico est\u00e1n fuera de lugar porque es una urgencia m\u00e9dica, el procedimiento se da sin <strong>requerir</strong> de un norma habilitante. En cuanto a la otra lucha por el aborto en caso de violaci\u00f3n entra con controversia con un Derecho Humano : la Vida</p>", "timestamp": "2018-07-24T14:05:37", "timestamp_epochs": 1532441137, "tweet_id": "1021758303578271744", "tweet_url": "/maximuSPQR/status/1021758303578271744", "user_id": "435138123", "username": "QDT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "NetNezva", "text": "si la ley de interrupci\u00f3n voluntaria de embarazo se aprueba, Argentina ser\u00e1 el cuarto pa\u00eds de Am\u00e9rica en sancionar una que prev\u00e9 IVE sin requerir expresi\u00f3n de causa dentro de plazo determinado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si la ley de interrupci\u00f3n voluntaria de <strong>embarazo</strong> se aprueba, Argentina ser\u00e1 el cuarto pa\u00eds de Am\u00e9rica en sancionar una que prev\u00e9 IVE sin <strong>requerir</strong> expresi\u00f3n de causa dentro de plazo determinado.</p>", "timestamp": "2018-06-15T14:47:44", "timestamp_epochs": 1529074064, "tweet_id": "1007635775578570753", "tweet_url": "/NetNezva/status/1007635775578570753", "user_id": "1342067071", "username": "[S] Netochka Nezvanova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1006905633294159872", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Albert_Rivera", "user_id": "108994652"}], "retweets": 1, "screen_name": "laci_beles", "text": "No tiene sentido. La necesidad no lo justifica, y tampoco iguala condiciones. Una madre siempre va a requerir m\u00e1s tiempo (baja por embarazo de riesgo, el propio parto, permiso de maternidad, lactancia, excedencia...). Si alguien no quiere madres, seguir\u00e1 sin contratar mujeres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tiene sentido. La necesidad no lo justifica, y tampoco iguala condiciones. Una madre siempre va a <strong>requerir</strong> m\u00e1s tiempo (baja por <strong>embarazo</strong> de riesgo, el propio parto, permiso de maternidad, lactancia, excedencia...). Si alguien no quiere madres, seguir\u00e1 sin contratar mujeres.</p>", "timestamp": "2018-06-13T14:59:37", "timestamp_epochs": 1528901977, "tweet_id": "1006913991963234307", "tweet_url": "/laci_beles/status/1006913991963234307", "user_id": "844825761055858688", "username": "Laci Beles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1006654652690108418", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mis2centavos", "user_id": "209310616"}, {"screen_name": "nachomdeo", "user_id": "1090030958"}], "retweets": 0, "screen_name": "hernaaan", "text": "Ok. Suponiendo que la mujer puede iterrumpir el embarazo unilateralmente en los plazos permitidos sin requerir conformidad del hombre. C\u00f3mo procede el Estado en los casos en que el hombre no quiere tener al hijo, y la mujer lo lleva adelante? Debe responder padre a futuro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ok. Suponiendo que la mujer puede iterrumpir el <strong>embarazo</strong> unilateralmente en los plazos permitidos sin <strong>requerir</strong> conformidad del hombre. C\u00f3mo procede el Estado en los casos en que el hombre no quiere tener al hijo, y la mujer lo lleva adelante? Debe responder padre a futuro?</p>", "timestamp": "2018-06-13T00:33:12", "timestamp_epochs": 1528849992, "tweet_id": "1006695948188372993", "tweet_url": "/hernaaan/status/1006695948188372993", "user_id": "13283292", "username": "Hernan Gio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1005833497028759552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MelisaRguezH", "user_id": "3166103591"}, {"screen_name": "elpais_espana", "user_id": "121183700"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alejand03381649", "text": "Este tema es muy delicado y \u00e9ticamente no es f\u00e1cil. Al final \u00bftodo vale? \u00bftambi\u00e9n podemos vender \u00f3rganos? Un embarazo puede generar peligro a la madre, y en bastantes casos requerir una ces\u00e1rea, que es una operaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este tema es muy delicado y \u00e9ticamente no es f\u00e1cil. Al final \u00bftodo vale? \u00bftambi\u00e9n podemos vender \u00f3rganos? Un <strong>embarazo</strong> puede generar peligro a la madre, y en bastantes casos <strong>requerir</strong> una ces\u00e1rea, que es una operaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-06-11T09:16:29", "timestamp_epochs": 1528708589, "tweet_id": "1006102863121125376", "tweet_url": "/Alejand03381649/status/1006102863121125376", "user_id": "999266911513993216", "username": "Alejandro S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275929622421614597", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "paonotario22", "user_id": "716532978"}, {"screen_name": "Ayudandopeludos", "user_id": "2595423098"}], "retweets": 0, "screen_name": "barbiiegreen", "text": "Un cachorro de 6 meses. 9 meses dura el embarazo humano. Sabian en qu\u00e9 se metian e igual se dieron el gustito para encima requerir que la familia nueva viva cerca suyo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un cachorro de 6 meses. 9 meses dura el <strong>embarazo</strong> humano. Sabian en qu\u00e9 se metian e igual se dieron el gustito para encima <strong>requerir</strong> que la familia nueva viva cerca suyo</p>", "timestamp": "2020-06-25T17:42:35", "timestamp_epochs": 1593106955, "tweet_id": "1276209185211011072", "tweet_url": "/barbiiegreen/status/1276209185211011072", "user_id": "428317242", "username": "drunk mandioca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sismo", "APP", "mujer", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DrGoros", "text": "Situaciones de ansiedad s\u00fabita (como en un #sismo), son capaces de inducir amenaza de parto pret\u00e9rmino #APP en la #mujer con #embarazo; sin embargo, \u00e9sta suele ser transitoria y no requerir medicamentos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Situaciones de ansiedad s\u00fabita (como en un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sismo?src=hash\"><s>#</s><b>sismo</b></a>), son capaces de inducir amenaza de parto pret\u00e9rmino <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APP?src=hash\"><s>#</s><b>APP</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujer?src=hash\"><s>#</s><b>mujer</b></a> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>; sin embargo, \u00e9sta suele ser transitoria y no <strong>requerir</strong> medicamentos.</p>", "timestamp": "2020-06-23T18:12:18", "timestamp_epochs": 1592935938, "tweet_id": "1275491889312038917", "tweet_url": "/DrGoros/status/1275491889312038917", "user_id": "2153117228", "username": "Dr. Goros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269522238254002177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Franco_Ecramz", "user_id": "976852826700869633"}, {"screen_name": "TonyBaduy", "user_id": "253779553"}, {"screen_name": "bbcmundo", "user_id": "10012122"}], "retweets": 0, "screen_name": "1PoliticNews1", "text": "Para quien fue ratero, dejar de robar, le va a requerir un ESFUERZO, DISCIPLINA, FUERZA DE VOLUNTAD.\nLos beneficios de la abstinencia son iguales en toda meta humana:\nTe abstienes de (A), porque (A) provoca (B), y t\u00fa est\u00e1s tratando de evitar (B).\nSexo-embarazo, tabaco-cancer, etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para quien fue ratero, dejar de robar, le va a <strong>requerir</strong> un ESFUERZO, DISCIPLINA, FUERZA DE VOLUNTAD.\nLos beneficios de la abstinencia son iguales en toda meta humana:\nTe abstienes de (A), porque (A) provoca (B), y t\u00fa est\u00e1s tratando de evitar (B).\nSexo-<strong>embarazo</strong>, tabaco-cancer, etc</p>", "timestamp": "2020-06-08T03:00:53", "timestamp_epochs": 1591585253, "tweet_id": "1269826706820472832", "tweet_url": "/1PoliticNews1/status/1269826706820472832", "user_id": "1081941722215735296", "username": "La Pol\u00edtica 1 # Conservative Wing News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NueveLunas", "text": "Tu embarazo es una etapa maravillosa como mujer, te llenar\u00e1 de expectativas, ilusi\u00f3n y como muchas mamis vas a requerir una preparaci\u00f3n especial, seas o no mam\u00e1 primeriza. Nosotros te ofrecemos todo lo que necesitas\u2026 https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>embarazo</strong> es una etapa maravillosa como mujer, te llenar\u00e1 de expectativas, ilusi\u00f3n y como muchas mamis vas a <strong>requerir</strong> una preparaci\u00f3n especial, seas o no mam\u00e1 primeriza. Nosotros te ofrecemos todo lo que necesitas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tw6IxyA8yL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CAozutdDrka/</span><span class=\"invisible\">?igshid=183tsbe8f3q9t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-26T04:27:10", "timestamp_epochs": 1590467230, "tweet_id": "1265137379288977409", "tweet_url": "/NueveLunas/status/1265137379288977409", "user_id": "70972565", "username": "Nueve Lunas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250841802950750214", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AhhDiga", "user_id": "1034044335589863425"}, {"screen_name": "LoreBeltran", "user_id": "30382919"}], "retweets": 0, "screen_name": "Daniiela02_", "text": "Es muy extra\u00f1o que una embarazo de 10 semanas genere una hemorragia de tal magnitud para requerir de asistencia m\u00e9dica, otra cosa de la qu\u00e9 informarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es muy extra\u00f1o que una <strong>embarazo</strong> de 10 semanas genere una hemorragia de tal magnitud para <strong>requerir</strong> de asistencia m\u00e9dica, otra cosa de la qu\u00e9 informarse.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:33:55", "timestamp_epochs": 1587062035, "tweet_id": "1250854952118947840", "tweet_url": "/Daniiela02_/status/1250854952118947840", "user_id": "1689123608", "username": "Hellhound\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1248396409692250114", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marianaagalvan", "user_id": "103689511"}], "retweets": 1, "screen_name": "MeDicenJos", "text": "Las cifras meta de TSH en el embarazo var\u00edan seg\u00fan el trimestre, lo cual podr\u00eda requerir un ajuste para llegar a la meta que es alrededor de 2.5. Tambi\u00e9n la TBG aumenta en el embarazo y disminuye las hormonas tiroideas circulantes, quiz\u00e1 haya que aumentar la dosis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cifras meta de TSH en el <strong>embarazo</strong> var\u00edan seg\u00fan el trimestre, lo cual podr\u00eda <strong>requerir</strong> un ajuste para llegar a la meta que es alrededor de 2.5. Tambi\u00e9n la TBG aumenta en el <strong>embarazo</strong> y disminuye las hormonas tiroideas circulantes, quiz\u00e1 haya que aumentar la dosis.</p>", "timestamp": "2020-04-10T00:19:30", "timestamp_epochs": 1586477970, "tweet_id": "1248405208746475520", "tweet_url": "/MeDicenJos/status/1248405208746475520", "user_id": "231880267", "username": "Jos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVHIS_eU8AApCPp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLaraA", "text": "Lo m\u00e1s feo de esta cuarentena es no poder abrazar a mi mam\u00e1; vivo mi primer embarazo, ella su primer nieto y requerir estar lejos me parte en 2. Conf\u00edo plenamente en que esto pronto pasar\u00e1  pic.twitter.com/V9mVCytRO9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s feo de esta cuarentena es no poder abrazar a mi mam\u00e1; vivo mi primer <strong>embarazo</strong>, ella su primer nieto y <strong>requerir</strong> estar lejos me parte en 2. Conf\u00edo plenamente en que esto pronto pasar\u00e1 <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V9mVCytRO9\">pic.twitter.com/V9mVCytRO9</a></p>", "timestamp": "2020-04-08T21:24:37", "timestamp_epochs": 1586381077, "tweet_id": "1247998807918489613", "tweet_url": "/KarenLaraA/status/1247998807918489613", "user_id": "95060957", "username": "Karen Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 38, "links": ["https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696"], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Lipovetzky", "text": "La q legaliza el aborto sin requerir q haya una causal para que la mujer pueda realizarse una Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo. La\"norma vigente\"es el art. 86 del C\u00f3digo Penal sancionado en 1921 q despenaliza el aborto cuando se encuadra en determinadas causales.Saludos Bugs! https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La q legaliza el aborto sin <strong>requerir</strong> q haya una causal para que la mujer pueda realizarse una Interrupci\u00f3n Voluntaria del <strong>Embarazo</strong>. La\"norma vigente\"es el art. 86 del C\u00f3digo Penal sancionado en 1921 q despenaliza el aborto cuando se encuadra en determinadas causales.Saludos Bugs! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ILJIzs1S8N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/peterzan/statu</span><span class=\"invisible\">s/1243578379577757696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-27T16:47:40", "timestamp_epochs": 1585327660, "tweet_id": "1243580458262298627", "tweet_url": "/Lipovetzky/status/1243580458262298627", "user_id": "242461059", "username": "Daniel Lipovetzky", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["elblogdelafertilidad", "coronavirus", "COVID19", "FIV", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETfB_eKWkAMORoG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2Qu5STj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "imarques_ES", "text": "#elblogdelafertilidad \"El brote de #coronavirus, que ha propiciado que el gobierno espa\u00f1ol declare el estado de alarma, va a requerir que aportemos nuestras mayores dosis de responsabilidad individual y colectiva\" #COVID19 #FIV #embarazo http://bit.ly/2Qu5STj\u00a0pic.twitter.com/d909fLpkv3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elblogdelafertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>elblogdelafertilidad</b></a> \"El brote de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a>, que ha propiciado que el gobierno espa\u00f1ol declare el estado de alarma, va a <strong>requerir</strong> que aportemos nuestras mayores dosis de responsabilidad individual y colectiva\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FIV?src=hash\"><s>#</s><b>FIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2Qu5STj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yIugRjGzYO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2Qu5STj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Qu5STj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d909fLpkv3\">pic.twitter.com/d909fLpkv3</a></p>", "timestamp": "2020-03-19T16:16:32", "timestamp_epochs": 1584634592, "tweet_id": "1240673520990007299", "tweet_url": "/imarques_ES/status/1240673520990007299", "user_id": "214505477", "username": "Institut Marqu\u00e8s", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanidadMilitarInformapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERVWa_3XkAItwLb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SanidadMilCo", "text": "Antes de viajar fuera de su ciudad consulte con su m\u00e9dico. Su estado de embarazo podr\u00eda requerir algunos cuidados especiales.\n\n#SanidadMilitarInformapic.twitter.com/r5UVfUZvI6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de viajar fuera de su ciudad consulte con su m\u00e9dico. Su estado de <strong>embarazo</strong> podr\u00eda <strong>requerir</strong> algunos cuidados especiales.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanidadMilitarInforma?src=hash\"><s>#</s><b>SanidadMilitarInforma</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r5UVfUZvI6\">pic.twitter.com/r5UVfUZvI6</a></p>", "timestamp": "2020-02-23T14:00:01", "timestamp_epochs": 1582466401, "tweet_id": "1231579466050048001", "tweet_url": "/SanidadMilCo/status/1231579466050048001", "user_id": "2746437552", "username": "Direcci\u00f3n General de Sanidad Militar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlejandraCas", "text": "Despu\u00e9s de 4 meses mi cuerpo ha regresado al estado previo al embarazo sin requerir m\u00e1s ejercicio que el cargar, amamantar y dormir a Ana.\n\nExcelente servicio.\n\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 4 meses mi cuerpo ha regresado al estado previo al <strong>embarazo</strong> sin <strong>requerir</strong> m\u00e1s ejercicio que el cargar, amamantar y dormir a Ana.\n\nExcelente servicio.\n\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606</p>", "timestamp": "2020-02-09T13:50:35", "timestamp_epochs": 1581256235, "tweet_id": "1226503663692193793", "tweet_url": "/AlejandraCas/status/1226503663692193793", "user_id": "94242670", "username": "Alejandra Casta\u00f1\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "antonio_zamudio", "text": "Los que escriben \u00abAirB&B\u00bb en lugar de \u00abAirbnb\u00bb son los mismos que utilizan el verbo \u00abocupar\u00bb como sin\u00f3nimo de \u00abnecesitar\u00bb y \u00abrequerir\u00bb.\n\nEs de suma importancia el \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo, especialmente en el norte de M\u00e9xico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que escriben \u00abAirB&amp;B\u00bb en lugar de \u00abAirbnb\u00bb son los mismos que utilizan el verbo \u00abocupar\u00bb como sin\u00f3nimo de \u00abnecesitar\u00bb y \u00ab<strong>requerir</strong>\u00bb.\n\nEs de suma importancia el \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong>, especialmente en el norte de M\u00e9xico.</p>", "timestamp": "2020-01-18T16:37:30", "timestamp_epochs": 1579365450, "tweet_id": "1218573136993583104", "tweet_url": "/antonio_zamudio/status/1218573136993583104", "user_id": "2457310632", "username": "Antonio Zamudio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1201524297463939072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "oceaninhcreyes", "user_id": "998973196874518528"}], "retweets": 0, "screen_name": "xclumsyfraser", "text": "S\u00ed, 23, de hecho. \u00bfC\u00f3mo sobrellevaste t\u00fa el embarazo tan joven? Tiene que requerir un nivel de madurez muy importante...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, 23, de hecho. \u00bfC\u00f3mo sobrellevaste t\u00fa el <strong>embarazo</strong> tan joven? Tiene que <strong>requerir</strong> un nivel de madurez muy importante...</p>", "timestamp": "2020-01-01T13:00:06", "timestamp_epochs": 1577883606, "tweet_id": "1212357834396053505", "tweet_url": "/xclumsyfraser/status/1212357834396053505", "user_id": "2966173955", "username": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude41\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Gestaci\u00f3n", "Beb\u00e9"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&id=1892984934138693"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danaeur", "text": "La Violencia obstetrica es ejercida sobre todo en mam\u00e1s primerizas , con falta de informaci\u00f3n y por sobre todo no apoyadas por sus parejas al momento de requerir partos respetados. \n#Embarazo #Gestaci\u00f3n #Beb\u00e9\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&id=1892984934138693\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Violencia obstetrica es ejercida sobre todo en mam\u00e1s primerizas , con falta de informaci\u00f3n y por sobre todo no apoyadas por sus parejas al momento de <strong>requerir</strong> partos respetados. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gestaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Gestaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Beb\u00e9</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&amp;id=1892984934138693\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TEDhsJ3Xsc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&amp;id=1892984934138693\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/story.php?stor</span><span class=\"invisible\">y_fbid=2482550851848762&amp;id=1892984934138693</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-26T20:47:46", "timestamp_epochs": 1577393266, "tweet_id": "1210301197854420993", "tweet_url": "/danaeur/status/1210301197854420993", "user_id": "111346361", "username": "Dan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1207538229639024640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "snebotrodrigo", "user_id": "598636896"}], "retweets": 0, "screen_name": "jordivaquero", "text": "Pero, y si la futbolista quiere volver antes? Y si (Dios no lo quiera) el embarazo no llegase a buen t\u00e9rmino? Hay una casu\u00edstica tal que requiere o puede requerir del concurso de la voluntad de la jugadora, y tu me hablas de distintos planos, laboral y federativo.salu2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero, y si la futbolista quiere volver antes? Y si (Dios no lo quiera) el <strong>embarazo</strong> no llegase a buen t\u00e9rmino? Hay una casu\u00edstica tal que requiere o puede <strong>requerir</strong> del concurso de la voluntad de la jugadora, y tu me hablas de distintos planos, laboral y federativo.salu2</p>", "timestamp": "2019-12-19T07:16:15", "timestamp_epochs": 1576739775, "tweet_id": "1207560257448398848", "tweet_url": "/jordivaquero/status/1207560257448398848", "user_id": "896040744", "username": "Jorge Vaquero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1205303237814968320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MadeusBlack", "user_id": "106234423"}, {"screen_name": "inddhh", "user_id": "183315665"}], "retweets": 0, "screen_name": "blancanieves75", "text": "Que lamentable su p\u00e9rdida,pero un embarazo de alto riesgo requiere controles m\u00e1s seguidos y realizados por m\u00e9dico especialista,incluso puede requerir hospitalizaci\u00f3n e interrupci\u00f3n del embarazo antes del t\u00e9rmino seg\u00fan la Patolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lamentable su p\u00e9rdida,pero un <strong>embarazo</strong> de alto riesgo requiere controles m\u00e1s seguidos y realizados por m\u00e9dico especialista,incluso puede <strong>requerir</strong> hospitalizaci\u00f3n e interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> antes del t\u00e9rmino seg\u00fan la Patolog\u00eda</p>", "timestamp": "2019-12-13T03:09:07", "timestamp_epochs": 1576206547, "tweet_id": "1205323735609294849", "tweet_url": "/blancanieves75/status/1205323735609294849", "user_id": "771359793223180288", "username": "Fabi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELbxBzrU4AALOXT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ironiCat_kuro", "text": "Un embarazo requiere at m\u00e9dica (apoyo psicol\u00f3gico podr\u00eda venir bien) y no es enfermedad\nLos problemas de salud mental se denominan trastornos para eliminar el estigma\nSer LGTBI+ es diversidad sexual y de g\u00e9nero, puede requerir at psicol\u00f3gica (tb m\u00e9dica en T) y no son patolog\u00edas pic.twitter.com/1Ve86kGrkG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> requiere at m\u00e9dica (apoyo psicol\u00f3gico podr\u00eda venir bien) y no es enfermedad\nLos problemas de salud mental se denominan trastornos para eliminar el estigma\nSer LGTBI+ es diversidad sexual y de g\u00e9nero, puede <strong>requerir</strong> at psicol\u00f3gica (tb m\u00e9dica en T) y no son patolog\u00edas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1Ve86kGrkG\">pic.twitter.com/1Ve86kGrkG</a></p>", "timestamp": "2019-12-10T14:58:01", "timestamp_epochs": 1575989881, "tweet_id": "1204414975596302337", "tweet_url": "/ironiCat_kuro/status/1204414975596302337", "user_id": "614568127", "username": "\ud83c\udf08Okane Hoshi \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275929622421614597", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "paonotario22", "user_id": "716532978"}, {"screen_name": "Ayudandopeludos", "user_id": "2595423098"}], "retweets": 0, "screen_name": "barbiiegreen", "text": "Un cachorro de 6 meses. 9 meses dura el embarazo humano. Sabian en qu\u00e9 se metian e igual se dieron el gustito para encima requerir que la familia nueva viva cerca suyo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un cachorro de 6 meses. 9 meses dura el <strong>embarazo</strong> humano. Sabian en qu\u00e9 se metian e igual se dieron el gustito para encima <strong>requerir</strong> que la familia nueva viva cerca suyo</p>", "timestamp": "2020-06-25T17:42:35", "timestamp_epochs": 1593106955, "tweet_id": "1276209185211011072", "tweet_url": "/barbiiegreen/status/1276209185211011072", "user_id": "428317242", "username": "drunk mandioca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sismo", "APP", "mujer", "embarazo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DrGoros", "text": "Situaciones de ansiedad s\u00fabita (como en un #sismo), son capaces de inducir amenaza de parto pret\u00e9rmino #APP en la #mujer con #embarazo; sin embargo, \u00e9sta suele ser transitoria y no requerir medicamentos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Situaciones de ansiedad s\u00fabita (como en un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sismo?src=hash\"><s>#</s><b>sismo</b></a>), son capaces de inducir amenaza de parto pret\u00e9rmino <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APP?src=hash\"><s>#</s><b>APP</b></a> en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujer?src=hash\"><s>#</s><b>mujer</b></a> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a>; sin embargo, \u00e9sta suele ser transitoria y no <strong>requerir</strong> medicamentos.</p>", "timestamp": "2020-06-23T18:12:18", "timestamp_epochs": 1592935938, "tweet_id": "1275491889312038917", "tweet_url": "/DrGoros/status/1275491889312038917", "user_id": "2153117228", "username": "Dr. Goros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269522238254002177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Franco_Ecramz", "user_id": "976852826700869633"}, {"screen_name": "TonyBaduy", "user_id": "253779553"}, {"screen_name": "bbcmundo", "user_id": "10012122"}], "retweets": 0, "screen_name": "1PoliticNews1", "text": "Para quien fue ratero, dejar de robar, le va a requerir un ESFUERZO, DISCIPLINA, FUERZA DE VOLUNTAD.\nLos beneficios de la abstinencia son iguales en toda meta humana:\nTe abstienes de (A), porque (A) provoca (B), y t\u00fa est\u00e1s tratando de evitar (B).\nSexo-embarazo, tabaco-cancer, etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para quien fue ratero, dejar de robar, le va a <strong>requerir</strong> un ESFUERZO, DISCIPLINA, FUERZA DE VOLUNTAD.\nLos beneficios de la abstinencia son iguales en toda meta humana:\nTe abstienes de (A), porque (A) provoca (B), y t\u00fa est\u00e1s tratando de evitar (B).\nSexo-<strong>embarazo</strong>, tabaco-cancer, etc</p>", "timestamp": "2020-06-08T03:00:53", "timestamp_epochs": 1591585253, "tweet_id": "1269826706820472832", "tweet_url": "/1PoliticNews1/status/1269826706820472832", "user_id": "1081941722215735296", "username": "La Pol\u00edtica 1 # Conservative Wing News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NueveLunas", "text": "Tu embarazo es una etapa maravillosa como mujer, te llenar\u00e1 de expectativas, ilusi\u00f3n y como muchas mamis vas a requerir una preparaci\u00f3n especial, seas o no mam\u00e1 primeriza. Nosotros te ofrecemos todo lo que necesitas\u2026 https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>embarazo</strong> es una etapa maravillosa como mujer, te llenar\u00e1 de expectativas, ilusi\u00f3n y como muchas mamis vas a <strong>requerir</strong> una preparaci\u00f3n especial, seas o no mam\u00e1 primeriza. Nosotros te ofrecemos todo lo que necesitas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tw6IxyA8yL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CAozutdDrka/?igshid=183tsbe8f3q9t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CAozutdDrka/</span><span class=\"invisible\">?igshid=183tsbe8f3q9t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-26T04:27:10", "timestamp_epochs": 1590467230, "tweet_id": "1265137379288977409", "tweet_url": "/NueveLunas/status/1265137379288977409", "user_id": "70972565", "username": "Nueve Lunas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1250841802950750214", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AhhDiga", "user_id": "1034044335589863425"}, {"screen_name": "LoreBeltran", "user_id": "30382919"}], "retweets": 0, "screen_name": "Daniiela02_", "text": "Es muy extra\u00f1o que una embarazo de 10 semanas genere una hemorragia de tal magnitud para requerir de asistencia m\u00e9dica, otra cosa de la qu\u00e9 informarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es muy extra\u00f1o que una <strong>embarazo</strong> de 10 semanas genere una hemorragia de tal magnitud para <strong>requerir</strong> de asistencia m\u00e9dica, otra cosa de la qu\u00e9 informarse.</p>", "timestamp": "2020-04-16T18:33:55", "timestamp_epochs": 1587062035, "tweet_id": "1250854952118947840", "tweet_url": "/Daniiela02_/status/1250854952118947840", "user_id": "1689123608", "username": "Hellhound\ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1248396409692250114", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marianaagalvan", "user_id": "103689511"}], "retweets": 1, "screen_name": "MeDicenJos", "text": "Las cifras meta de TSH en el embarazo var\u00edan seg\u00fan el trimestre, lo cual podr\u00eda requerir un ajuste para llegar a la meta que es alrededor de 2.5. Tambi\u00e9n la TBG aumenta en el embarazo y disminuye las hormonas tiroideas circulantes, quiz\u00e1 haya que aumentar la dosis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cifras meta de TSH en el <strong>embarazo</strong> var\u00edan seg\u00fan el trimestre, lo cual podr\u00eda <strong>requerir</strong> un ajuste para llegar a la meta que es alrededor de 2.5. Tambi\u00e9n la TBG aumenta en el <strong>embarazo</strong> y disminuye las hormonas tiroideas circulantes, quiz\u00e1 haya que aumentar la dosis.</p>", "timestamp": "2020-04-10T00:19:30", "timestamp_epochs": 1586477970, "tweet_id": "1248405208746475520", "tweet_url": "/MeDicenJos/status/1248405208746475520", "user_id": "231880267", "username": "Jos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVHIS_eU8AApCPp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenLaraA", "text": "Lo m\u00e1s feo de esta cuarentena es no poder abrazar a mi mam\u00e1; vivo mi primer embarazo, ella su primer nieto y requerir estar lejos me parte en 2. Conf\u00edo plenamente en que esto pronto pasar\u00e1  pic.twitter.com/V9mVCytRO9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s feo de esta cuarentena es no poder abrazar a mi mam\u00e1; vivo mi primer <strong>embarazo</strong>, ella su primer nieto y <strong>requerir</strong> estar lejos me parte en 2. Conf\u00edo plenamente en que esto pronto pasar\u00e1 <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara suplicante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f97a.png\" title=\"Cara suplicante\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V9mVCytRO9\">pic.twitter.com/V9mVCytRO9</a></p>", "timestamp": "2020-04-08T21:24:37", "timestamp_epochs": 1586381077, "tweet_id": "1247998807918489613", "tweet_url": "/KarenLaraA/status/1247998807918489613", "user_id": "95060957", "username": "Karen Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 38, "links": ["https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696"], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Lipovetzky", "text": "La q legaliza el aborto sin requerir q haya una causal para que la mujer pueda realizarse una Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo. La\"norma vigente\"es el art. 86 del C\u00f3digo Penal sancionado en 1921 q despenaliza el aborto cuando se encuadra en determinadas causales.Saludos Bugs! https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La q legaliza el aborto sin <strong>requerir</strong> q haya una causal para que la mujer pueda realizarse una Interrupci\u00f3n Voluntaria del <strong>Embarazo</strong>. La\"norma vigente\"es el art. 86 del C\u00f3digo Penal sancionado en 1921 q despenaliza el aborto cuando se encuadra en determinadas causales.Saludos Bugs! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ILJIzs1S8N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/peterzan/status/1243578379577757696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/peterzan/statu</span><span class=\"invisible\">s/1243578379577757696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-27T16:47:40", "timestamp_epochs": 1585327660, "tweet_id": "1243580458262298627", "tweet_url": "/Lipovetzky/status/1243580458262298627", "user_id": "242461059", "username": "Daniel Lipovetzky", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["elblogdelafertilidad", "coronavirus", "COVID19", "FIV", "embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETfB_eKWkAMORoG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2Qu5STj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "imarques_ES", "text": "#elblogdelafertilidad \"El brote de #coronavirus, que ha propiciado que el gobierno espa\u00f1ol declare el estado de alarma, va a requerir que aportemos nuestras mayores dosis de responsabilidad individual y colectiva\" #COVID19 #FIV #embarazo http://bit.ly/2Qu5STj\u00a0pic.twitter.com/d909fLpkv3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elblogdelafertilidad?src=hash\"><s>#</s><b>elblogdelafertilidad</b></a> \"El brote de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a>, que ha propiciado que el gobierno espa\u00f1ol declare el estado de alarma, va a <strong>requerir</strong> que aportemos nuestras mayores dosis de responsabilidad individual y colectiva\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FIV?src=hash\"><s>#</s><b>FIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2Qu5STj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yIugRjGzYO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2Qu5STj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Qu5STj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d909fLpkv3\">pic.twitter.com/d909fLpkv3</a></p>", "timestamp": "2020-03-19T16:16:32", "timestamp_epochs": 1584634592, "tweet_id": "1240673520990007299", "tweet_url": "/imarques_ES/status/1240673520990007299", "user_id": "214505477", "username": "Institut Marqu\u00e8s", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SanidadMilitarInformapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ERVWa_3XkAItwLb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SanidadMilCo", "text": "Antes de viajar fuera de su ciudad consulte con su m\u00e9dico. Su estado de embarazo podr\u00eda requerir algunos cuidados especiales.\n\n#SanidadMilitarInformapic.twitter.com/r5UVfUZvI6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de viajar fuera de su ciudad consulte con su m\u00e9dico. Su estado de <strong>embarazo</strong> podr\u00eda <strong>requerir</strong> algunos cuidados especiales.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanidadMilitarInforma?src=hash\"><s>#</s><b>SanidadMilitarInforma</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r5UVfUZvI6\">pic.twitter.com/r5UVfUZvI6</a></p>", "timestamp": "2020-02-23T14:00:01", "timestamp_epochs": 1582466401, "tweet_id": "1231579466050048001", "tweet_url": "/SanidadMilCo/status/1231579466050048001", "user_id": "2746437552", "username": "Direcci\u00f3n General de Sanidad Militar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlejandraCas", "text": "Despu\u00e9s de 4 meses mi cuerpo ha regresado al estado previo al embarazo sin requerir m\u00e1s ejercicio que el cargar, amamantar y dormir a Ana.\n\nExcelente servicio.\n\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 4 meses mi cuerpo ha regresado al estado previo al <strong>embarazo</strong> sin <strong>requerir</strong> m\u00e1s ejercicio que el cargar, amamantar y dormir a Ana.\n\nExcelente servicio.\n\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606</p>", "timestamp": "2020-02-09T13:50:35", "timestamp_epochs": 1581256235, "tweet_id": "1226503663692193793", "tweet_url": "/AlejandraCas/status/1226503663692193793", "user_id": "94242670", "username": "Alejandra Casta\u00f1\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "antonio_zamudio", "text": "Los que escriben \u00abAirB&B\u00bb en lugar de \u00abAirbnb\u00bb son los mismos que utilizan el verbo \u00abocupar\u00bb como sin\u00f3nimo de \u00abnecesitar\u00bb y \u00abrequerir\u00bb.\n\nEs de suma importancia el \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo, especialmente en el norte de M\u00e9xico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que escriben \u00abAirB&amp;B\u00bb en lugar de \u00abAirbnb\u00bb son los mismos que utilizan el verbo \u00abocupar\u00bb como sin\u00f3nimo de \u00abnecesitar\u00bb y \u00ab<strong>requerir</strong>\u00bb.\n\nEs de suma importancia el \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong>, especialmente en el norte de M\u00e9xico.</p>", "timestamp": "2020-01-18T16:37:30", "timestamp_epochs": 1579365450, "tweet_id": "1218573136993583104", "tweet_url": "/antonio_zamudio/status/1218573136993583104", "user_id": "2457310632", "username": "Antonio Zamudio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1201524297463939072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "oceaninhcreyes", "user_id": "998973196874518528"}], "retweets": 0, "screen_name": "xclumsyfraser", "text": "S\u00ed, 23, de hecho. \u00bfC\u00f3mo sobrellevaste t\u00fa el embarazo tan joven? Tiene que requerir un nivel de madurez muy importante...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, 23, de hecho. \u00bfC\u00f3mo sobrellevaste t\u00fa el <strong>embarazo</strong> tan joven? Tiene que <strong>requerir</strong> un nivel de madurez muy importante...</p>", "timestamp": "2020-01-01T13:00:06", "timestamp_epochs": 1577883606, "tweet_id": "1212357834396053505", "tweet_url": "/xclumsyfraser/status/1212357834396053505", "user_id": "2966173955", "username": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude41\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Gestaci\u00f3n", "Beb\u00e9"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&id=1892984934138693"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danaeur", "text": "La Violencia obstetrica es ejercida sobre todo en mam\u00e1s primerizas , con falta de informaci\u00f3n y por sobre todo no apoyadas por sus parejas al momento de requerir partos respetados. \n#Embarazo #Gestaci\u00f3n #Beb\u00e9\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&id=1892984934138693\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Violencia obstetrica es ejercida sobre todo en mam\u00e1s primerizas , con falta de informaci\u00f3n y por sobre todo no apoyadas por sus parejas al momento de <strong>requerir</strong> partos respetados. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gestaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Gestaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Beb\u00e9</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&amp;id=1892984934138693\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TEDhsJ3Xsc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2482550851848762&amp;id=1892984934138693\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/story.php?stor</span><span class=\"invisible\">y_fbid=2482550851848762&amp;id=1892984934138693</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-26T20:47:46", "timestamp_epochs": 1577393266, "tweet_id": "1210301197854420993", "tweet_url": "/danaeur/status/1210301197854420993", "user_id": "111346361", "username": "Dan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1207538229639024640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "snebotrodrigo", "user_id": "598636896"}], "retweets": 0, "screen_name": "jordivaquero", "text": "Pero, y si la futbolista quiere volver antes? Y si (Dios no lo quiera) el embarazo no llegase a buen t\u00e9rmino? Hay una casu\u00edstica tal que requiere o puede requerir del concurso de la voluntad de la jugadora, y tu me hablas de distintos planos, laboral y federativo.salu2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero, y si la futbolista quiere volver antes? Y si (Dios no lo quiera) el <strong>embarazo</strong> no llegase a buen t\u00e9rmino? Hay una casu\u00edstica tal que requiere o puede <strong>requerir</strong> del concurso de la voluntad de la jugadora, y tu me hablas de distintos planos, laboral y federativo.salu2</p>", "timestamp": "2019-12-19T07:16:15", "timestamp_epochs": 1576739775, "tweet_id": "1207560257448398848", "tweet_url": "/jordivaquero/status/1207560257448398848", "user_id": "896040744", "username": "Jorge Vaquero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1205303237814968320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MadeusBlack", "user_id": "106234423"}, {"screen_name": "inddhh", "user_id": "183315665"}], "retweets": 0, "screen_name": "blancanieves75", "text": "Que lamentable su p\u00e9rdida,pero un embarazo de alto riesgo requiere controles m\u00e1s seguidos y realizados por m\u00e9dico especialista,incluso puede requerir hospitalizaci\u00f3n e interrupci\u00f3n del embarazo antes del t\u00e9rmino seg\u00fan la Patolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lamentable su p\u00e9rdida,pero un <strong>embarazo</strong> de alto riesgo requiere controles m\u00e1s seguidos y realizados por m\u00e9dico especialista,incluso puede <strong>requerir</strong> hospitalizaci\u00f3n e interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong> antes del t\u00e9rmino seg\u00fan la Patolog\u00eda</p>", "timestamp": "2019-12-13T03:09:07", "timestamp_epochs": 1576206547, "tweet_id": "1205323735609294849", "tweet_url": "/blancanieves75/status/1205323735609294849", "user_id": "771359793223180288", "username": "Fabi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ELbxBzrU4AALOXT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ironiCat_kuro", "text": "Un embarazo requiere at m\u00e9dica (apoyo psicol\u00f3gico podr\u00eda venir bien) y no es enfermedad\nLos problemas de salud mental se denominan trastornos para eliminar el estigma\nSer LGTBI+ es diversidad sexual y de g\u00e9nero, puede requerir at psicol\u00f3gica (tb m\u00e9dica en T) y no son patolog\u00edas pic.twitter.com/1Ve86kGrkG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> requiere at m\u00e9dica (apoyo psicol\u00f3gico podr\u00eda venir bien) y no es enfermedad\nLos problemas de salud mental se denominan trastornos para eliminar el estigma\nSer LGTBI+ es diversidad sexual y de g\u00e9nero, puede <strong>requerir</strong> at psicol\u00f3gica (tb m\u00e9dica en T) y no son patolog\u00edas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1Ve86kGrkG\">pic.twitter.com/1Ve86kGrkG</a></p>", "timestamp": "2019-12-10T14:58:01", "timestamp_epochs": 1575989881, "tweet_id": "1204414975596302337", "tweet_url": "/ironiCat_kuro/status/1204414975596302337", "user_id": "614568127", "username": "\ud83c\udf08Okane Hoshi \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EJwf5oUUYAAFtgq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 27, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/iMLNY4XFG5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iMLNY4XFG5\">pic.twitter.com/iMLNY4XFG5</a></p>", "timestamp": "2019-11-20T18:30:00", "timestamp_epochs": 1574274600, "tweet_id": "1197220564085035009", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1197220564085035009", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EIoUMJCU8AY6SMx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 10, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/5sGuJigWpZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5sGuJigWpZ\">pic.twitter.com/5sGuJigWpZ</a></p>", "timestamp": "2019-11-06T18:30:00", "timestamp_epochs": 1573065000, "tweet_id": "1192147133941465088", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1192147133941465088", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHf_5I6UcAA2djS.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/enJNuJ9jeg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/enJNuJ9jeg\">pic.twitter.com/enJNuJ9jeg</a></p>", "timestamp": "2019-10-23T17:30:00", "timestamp_epochs": 1571851800, "tweet_id": "1187058604739678208", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1187058604739678208", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF_Map3XoAgnf9R.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 65, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 28, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/7aTCjYLdvS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7aTCjYLdvS\">pic.twitter.com/7aTCjYLdvS</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T22:30:10", "timestamp_epochs": 1570141810, "tweet_id": "1179886387698573313", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1179886387698573313", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["depresi\u00f3n", "embarazo", "Reci\u00e9nNacidos", "CuidadosIntensivosPostnatales", "PediatriaYFamilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/B34430pEAsB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pediatriayfam", "text": "Tambi\u00e9n se hall\u00f3 que la #depresi\u00f3n no tratada durante el #embarazo se asocia a #Reci\u00e9nNacidos con bajo peso, los cuales tienen mayores probabilidades de requerir #CuidadosIntensivosPostnatales. Conoce detalles aqu\u00ed:  http://ow.ly/B34430pEAsB\u00a0  #PediatriaYFamilia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n se hall\u00f3 que la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/depresi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>depresi\u00f3n</b></a> no tratada durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> se asocia a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Reci%C3%A9nNacidos?src=hash\"><s>#</s><b>Reci\u00e9nNacidos</b></a> con bajo peso, los cuales tienen mayores probabilidades de <strong>requerir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuidadosIntensivosPostnatales?src=hash\"><s>#</s><b>CuidadosIntensivosPostnatales</b></a>. Conoce detalles aqu\u00ed: <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/B34430pEAsB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zpaAFeheOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/B34430pEAsB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/B34430pEAsB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\u2b05\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la izquierda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b05.png\" title=\"Flecha hacia la izquierda\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PediatriaYFamilia?src=hash\"><s>#</s><b>PediatriaYFamilia</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T13:00:49", "timestamp_epochs": 1570107649, "tweet_id": "1179743106033422336", "tweet_url": "/pediatriayfam/status/1179743106033422336", "user_id": "933745889839022080", "username": "Pediatr\u00eda y Familia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF451pPWkAUAZir.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abelram061214", "text": "El diagn\u00f3stico prenatal es el conjunto de pruebas diagn\u00f3sticas que llevamos a cabo durante el embarazo para Intentar identificar la presencia de posibles defectos cong\u00e9nitos en el feto o factores de riesgo en la madre que pueden requerir un control estricto durante el embarazo. pic.twitter.com/dmTRPVleYf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El diagn\u00f3stico prenatal es el conjunto de pruebas diagn\u00f3sticas que llevamos a cabo durante el <strong>embarazo</strong> para Intentar identificar la presencia de posibles defectos cong\u00e9nitos en el feto o factores de riesgo en la madre que pueden <strong>requerir</strong> un control estricto durante el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dmTRPVleYf\">pic.twitter.com/dmTRPVleYf</a></p>", "timestamp": "2019-10-02T17:11:18", "timestamp_epochs": 1570036278, "tweet_id": "1179443751548264449", "tweet_url": "/Abelram061214/status/1179443751548264449", "user_id": "892227320651677700", "username": "Abel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFaPWCZUYAE31UM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 77, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 16, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/cAo3ImkDkr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cAo3ImkDkr\">pic.twitter.com/cAo3ImkDkr</a></p>", "timestamp": "2019-09-30T17:30:00", "timestamp_epochs": 1569864600, "tweet_id": "1178723682748899331", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1178723682748899331", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1177321027191345154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreavasro", "user_id": "509208519"}], "retweets": 0, "screen_name": "lvaritocarvajal", "text": "Es correcto. Pero no saber nadar, o requerir anestesista general, o las que sean son algo fortuito, algo que puede pasar o no. El agua no decide ahogarme. Pero el caso del embarazo... Es como si el agua decidiera ahogarme. Es perverso. Vistos as\u00ed, mis frascos llenos son inocuos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es correcto. Pero no saber nadar, o <strong>requerir</strong> anestesista general, o las que sean son algo fortuito, algo que puede pasar o no. El agua no decide ahogarme. Pero el caso del <strong>embarazo</strong>... Es como si el agua decidiera ahogarme. Es perverso. Vistos as\u00ed, mis frascos llenos son inocuos.</p>", "timestamp": "2019-09-28T00:33:32", "timestamp_epochs": 1569630812, "tweet_id": "1177743106671861774", "tweet_url": "/lvaritocarvajal/status/1177743106671861774", "user_id": "279891945", "username": "Alvaro Carvajal M", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFfXYryUUAANmoo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 46, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 20, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/4vtkYGzzeS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4vtkYGzzeS\">pic.twitter.com/4vtkYGzzeS</a></p>", "timestamp": "2019-09-27T18:10:16", "timestamp_epochs": 1569607816, "tweet_id": "1177646653404110848", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1177646653404110848", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1175772469732552705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Animomo4", "user_id": "226310168"}, {"screen_name": "Lizyy_p", "user_id": "708318164069818368"}], "retweets": 0, "screen_name": "Arschubul", "text": "Lo peor de todo, es que solo toma en cuenta el peso ganado y que perder\u00e1, no toma en cuenta que un embarazo en muchos casos desfigura el cuerpo, de requerir ces\u00e1rea dejar\u00e1 cicatriz y si nada de eso pasa, Lizy no podr\u00e1 trabajar como siempre en los \u00faltimos meses de gestaci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo peor de todo, es que solo toma en cuenta el peso ganado y que perder\u00e1, no toma en cuenta que un <strong>embarazo</strong> en muchos casos desfigura el cuerpo, de <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea dejar\u00e1 cicatriz y si nada de eso pasa, Lizy no podr\u00e1 trabajar como siempre en los \u00faltimos meses de gestaci\u00f3n...</p>", "timestamp": "2019-09-26T19:48:19", "timestamp_epochs": 1569527299, "tweet_id": "1177308942097166337", "tweet_url": "/Arschubul/status/1177308942097166337", "user_id": "3225871797", "username": "Lancastt Ryu \u00a9\ud83c\udfac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1175076576737812480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "willmarpo", "user_id": "87051682"}, {"screen_name": "AccederCR", "user_id": "3349127016"}], "retweets": 0, "screen_name": "willmarpo", "text": "La lectura correcta es que el n\u00famero de abortos es un s\u00edntoma de un problema mucho m\u00e1s grande que podr\u00e1 requerir paliativos a corto plazo, pero soluciones m\u00e1s contundentes en el mediano y largo. E.g. La reducci\u00f3n de embarazo adolescente no implica reducci\u00f3n de violaciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lectura correcta es que el n\u00famero de abortos es un s\u00edntoma de un problema mucho m\u00e1s grande que podr\u00e1 <strong>requerir</strong> paliativos a corto plazo, pero soluciones m\u00e1s contundentes en el mediano y largo. E.g. La reducci\u00f3n de <strong>embarazo</strong> adolescente no implica reducci\u00f3n de violaciones.</p>", "timestamp": "2019-09-20T16:43:15", "timestamp_epochs": 1568997795, "tweet_id": "1175088041335169026", "tweet_url": "/willmarpo/status/1175088041335169026", "user_id": "87051682", "username": "Willy Martinez CR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174128064051208198", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofiaarreola16", "user_id": "841844055801761796"}], "retweets": 0, "screen_name": "edu_sc_97", "text": "Lo da en adopci\u00f3n?\n\nLa asistencia psicol\u00f3gica no la va a requerir igual si aborta?\nO incluso sin embarazo, por la violacion misma necesitaria ayuda psicol\u00f3gica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo da en adopci\u00f3n?\n\nLa asistencia psicol\u00f3gica no la va a <strong>requerir</strong> igual si aborta?\nO incluso sin <strong>embarazo</strong>, por la violacion misma necesitaria ayuda psicol\u00f3gica.</p>", "timestamp": "2019-09-18T19:39:10", "timestamp_epochs": 1568835550, "tweet_id": "1174407535186644992", "tweet_url": "/edu_sc_97/status/1174407535186644992", "user_id": "3312909166", "username": "Edu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1171466774631436289", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pequena_roca", "user_id": "960123104289869824"}, {"screen_name": "gmm223", "user_id": "1118836253951242240"}], "retweets": 0, "screen_name": "pequena_roca", "text": "Y perjudicas a la gestante porque \"la compras\", la degradas como persona al usarla como mera incubadora, someti\u00e9ndola a todos los riesgos y posibles secuelas de un embarazo (que adem\u00e1s suele ser gemelar y/o requerir ces\u00e1rea), incluidos los psicol\u00f3gicos y emocionales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y perjudicas a la gestante porque \"la compras\", la degradas como persona al usarla como mera incubadora, someti\u00e9ndola a todos los riesgos y posibles secuelas de un <strong>embarazo</strong> (que adem\u00e1s suele ser gemelar y/o <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea), incluidos los psicol\u00f3gicos y emocionales.</p>", "timestamp": "2019-09-11T06:16:41", "timestamp_epochs": 1568182601, "tweet_id": "1171668868718313472", "tweet_url": "/pequena_roca/status/1171668868718313472", "user_id": "960123104289869824", "username": "Little Rock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1155821644679716864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AvaFelix3", "user_id": "1025426596449083392"}, {"screen_name": "erikterzano", "user_id": "1151775198619848704"}, {"screen_name": "UnTioNormal5", "user_id": "1079449813190668294"}], "retweets": 0, "screen_name": "Caribdis777", "text": "\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por requerir suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en embarazo, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por <strong>requerir</strong> suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en <strong>embarazo</strong>, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.</p>", "timestamp": "2019-07-30T15:25:14", "timestamp_epochs": 1564500314, "tweet_id": "1156224237289594881", "tweet_url": "/Caribdis777/status/1156224237289594881", "user_id": "936705946721677313", "username": "Escila \ud83c\udf31\ud83c\udff4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mar_astrologa", "text": "T\u00fa Hor\u00f3scopo Marpredicciones Martes 30 Julio 2019.\n\nVIRGO.\nUn embarazo cambiar\u00e1 tu vida de manera positiva, pero vas a requerir de muchos cuidados, ese beb\u00e9 traer\u00e1 para ti, alegr\u00eda, prosperidad, dicha y felicidad, viste de color fucsia. Tu n\u00fam. 16-45.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fa Hor\u00f3scopo Marpredicciones Martes 30 Julio 2019.\n\nVIRGO.\nUn <strong>embarazo</strong> cambiar\u00e1 tu vida de manera positiva, pero vas a <strong>requerir</strong> de muchos cuidados, ese beb\u00e9 traer\u00e1 para ti, alegr\u00eda, prosperidad, dicha y felicidad, viste de color fucsia. Tu n\u00fam. 16-45.</p>", "timestamp": "2019-07-30T11:48:38", "timestamp_epochs": 1564487318, "tweet_id": "1156169727078817792", "tweet_url": "/mar_astrologa/status/1156169727078817792", "user_id": "364532910", "username": "Mar Predicciones \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["hipertensi\u00f3n", "diabetes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D_XbDRAXoAUAO8c.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HospitalJuarezM", "text": "La principal acci\u00f3n para evitar complicaciones durante el embarazo es una atenci\u00f3n prenatal para detectar a tiempo situaciones que pudieran requerir cuidados especiales, como un embarazo m\u00faltiple, #hipertensi\u00f3n, problemas card\u00edacos o renales y #diabetes.pic.twitter.com/5nxpluwa6D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La principal acci\u00f3n para evitar complicaciones durante el <strong>embarazo</strong> es una atenci\u00f3n prenatal para detectar a tiempo situaciones que pudieran <strong>requerir</strong> cuidados especiales, como un <strong>embarazo</strong> m\u00faltiple, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipertensi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>hipertensi\u00f3n</b></a>, problemas card\u00edacos o renales y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5nxpluwa6D\">pic.twitter.com/5nxpluwa6D</a></p>", "timestamp": "2019-07-13T15:35:07", "timestamp_epochs": 1563032107, "tweet_id": "1150066130582740993", "tweet_url": "/HospitalJuarezM/status/1150066130582740993", "user_id": "596016278", "username": "Hospital Ju\u00e1rez de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1138761395623927808", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "pediatraencasa", "user_id": "266873370"}, {"screen_name": "bruixilatina", "user_id": "2884757985"}, {"screen_name": "earr91", "user_id": "134697865"}], "retweets": 0, "screen_name": "pediatraencasa", "text": "Mencionas lo de embarazo \"normal\" y s\u00ed, necesita esas comillas, hasta el embarazo que va m\u00e1s normal se puede complicar (las gu\u00edas de reanimaci\u00f3n neonatal hablan de un 1% de estos van a requerir alguna atenci\u00f3n avanzada).\n\nCreo que estamos lejos de esto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mencionas lo de <strong>embarazo</strong> \"normal\" y s\u00ed, necesita esas comillas, hasta el <strong>embarazo</strong> que va m\u00e1s normal se puede complicar (las gu\u00edas de reanimaci\u00f3n neonatal hablan de un 1% de estos van a <strong>requerir</strong> alguna atenci\u00f3n avanzada).\n\nCreo que estamos lejos de esto.</p>", "timestamp": "2019-06-12T14:41:44", "timestamp_epochs": 1560350504, "tweet_id": "1138818671130947585", "tweet_url": "/pediatraencasa/status/1138818671130947585", "user_id": "266873370", "username": "Dr. Barbuchas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1138401260510560257", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Caricas14", "user_id": "2292750757"}], "retweets": 0, "screen_name": "Zekemeout", "text": "Totalmente de acuerdo. Hasta el embarazo deber\u00eda requerir licencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Totalmente de acuerdo. Hasta el <strong>embarazo</strong> deber\u00eda <strong>requerir</strong> licencia</p>", "timestamp": "2019-06-11T19:28:35", "timestamp_epochs": 1560281315, "tweet_id": "1138528473717379072", "tweet_url": "/Zekemeout/status/1138528473717379072", "user_id": "2355295981", "username": "Heffalump", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8PiNIHV4AAFXFC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2HNWogE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamaxprimeravez", "text": "Buenos regalos son aqu\u00e9llos que utilizas. Muchas veces por ser primeriza no sabemos lo que vamos a requerir una vez que nazca nuestro beb\u00e9, as\u00ed que toma nota de lo que realmente vas a utilizar, da clic aqu\u00ed: https://bit.ly/2HNWogE\u00a0\n@chiccomx #Embarazo pic.twitter.com/IXirWCPepV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos regalos son aqu\u00e9llos que utilizas. Muchas veces por ser primeriza no sabemos lo que vamos a <strong>requerir</strong> una vez que nazca nuestro beb\u00e9, as\u00ed que toma nota de lo que realmente vas a utilizar, da clic aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2HNWogE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uigdHFhfaW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2HNWogE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HNWogE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3433162275\" dir=\"ltr\" href=\"/chiccomx\"><s>@</s><b>chiccomx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IXirWCPepV\">pic.twitter.com/IXirWCPepV</a></p>", "timestamp": "2019-06-04T20:02:21", "timestamp_epochs": 1559678541, "tweet_id": "1136000253830750208", "tweet_url": "/mamaxprimeravez/status/1136000253830750208", "user_id": "2786283986", "username": "Mam\u00e1 por primera vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1133197740459081728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaulaBaroni2", "user_id": "1975559803"}], "retweets": 0, "screen_name": "AGUILARIRENNE", "text": "Yo tuve los hijos que quise tener. Sin pedir nada a nadie ni requerir ninguna ley. Si tienen ovarios para decidir sobre sus cuerpos, elijan protegerlo, de un embarazo o una enfermedad de transmision sexual. Pidan consejo a las prostitutas que no est\u00e1n llenas de hijos.\u00bfComo hacen?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tuve los hijos que quise tener. Sin pedir nada a nadie ni <strong>requerir</strong> ninguna ley. Si tienen ovarios para decidir sobre sus cuerpos, elijan protegerlo, de un <strong>embarazo</strong> o una enfermedad de transmision sexual. Pidan consejo a las prostitutas que no est\u00e1n llenas de hijos.\u00bfComo hacen?</p>", "timestamp": "2019-05-29T20:47:50", "timestamp_epochs": 1559162870, "tweet_id": "1133837375241691136", "tweet_url": "/AGUILARIRENNE/status/1133837375241691136", "user_id": "432148188", "username": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AMusicalFish", "text": "\u00bfYa les va quedando claro por qu\u00e9 hay que tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo y/o requerir cierto puntaje de IQ para usar redes y cualquier medio de comunicaci\u00f3n?  https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfYa les va quedando claro por qu\u00e9 hay que tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong> y/o <strong>requerir</strong> cierto puntaje de IQ para usar redes y cualquier medio de comunicaci\u00f3n? <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PopLUdIte1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GlodeJo07/stat</span><span class=\"invisible\">us/1132660664009314304</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-26T20:11:30", "timestamp_epochs": 1558901490, "tweet_id": "1132741069328867328", "tweet_url": "/AMusicalFish/status/1132741069328867328", "user_id": "86439164", "username": "Des", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 543, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 34, "reply_to_users": [], "retweets": 244, "screen_name": "JulioBasulto_DN", "text": "\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por requerir suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en embarazo, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por <strong>requerir</strong> suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en <strong>embarazo</strong>, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.</p>", "timestamp": "2019-05-21T09:54:42", "timestamp_epochs": 1558432482, "tweet_id": "1130773905088614400", "tweet_url": "/JulioBasulto_DN/status/1130773905088614400", "user_id": "1267118816", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Julio Basulto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1126348629122473984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mitsyssa", "user_id": "637158056"}, {"screen_name": "martindonato", "user_id": "147624144"}], "retweets": 0, "screen_name": "TyelpeIthildim", "text": "Un embarazo no es ninguna t\u00e9cnica reproductiva, es un proceso vital.\nEl modo de llegar al embarazo si puede requerir t\u00e9cnicas reproductivas, el embarazo no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> no es ninguna t\u00e9cnica reproductiva, es un proceso vital.\nEl modo de llegar al <strong>embarazo</strong> si puede <strong>requerir</strong> t\u00e9cnicas reproductivas, el <strong>embarazo</strong> no.</p>", "timestamp": "2019-05-09T10:02:38", "timestamp_epochs": 1557396158, "tweet_id": "1126427245797617664", "tweet_url": "/TyelpeIthildim/status/1126427245797617664", "user_id": "765962295822446592", "username": "\u2600\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf21\ufe0fCeleb Ithildim \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfd6\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF_Map3XoAgnf9R.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 65, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 28, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/7aTCjYLdvS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7aTCjYLdvS\">pic.twitter.com/7aTCjYLdvS</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T22:30:10", "timestamp_epochs": 1570141810, "tweet_id": "1179886387698573313", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1179886387698573313", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["depresi\u00f3n", "embarazo", "Reci\u00e9nNacidos", "CuidadosIntensivosPostnatales", "PediatriaYFamilia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/B34430pEAsB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pediatriayfam", "text": "Tambi\u00e9n se hall\u00f3 que la #depresi\u00f3n no tratada durante el #embarazo se asocia a #Reci\u00e9nNacidos con bajo peso, los cuales tienen mayores probabilidades de requerir #CuidadosIntensivosPostnatales. Conoce detalles aqu\u00ed:  http://ow.ly/B34430pEAsB\u00a0  #PediatriaYFamilia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n se hall\u00f3 que la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/depresi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>depresi\u00f3n</b></a> no tratada durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>embarazo</strong></b></a> se asocia a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Reci%C3%A9nNacidos?src=hash\"><s>#</s><b>Reci\u00e9nNacidos</b></a> con bajo peso, los cuales tienen mayores probabilidades de <strong>requerir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuidadosIntensivosPostnatales?src=hash\"><s>#</s><b>CuidadosIntensivosPostnatales</b></a>. Conoce detalles aqu\u00ed: <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/B34430pEAsB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zpaAFeheOy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/B34430pEAsB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/B34430pEAsB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\u2b05\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la izquierda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b05.png\" title=\"Flecha hacia la izquierda\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PediatriaYFamilia?src=hash\"><s>#</s><b>PediatriaYFamilia</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T13:00:49", "timestamp_epochs": 1570107649, "tweet_id": "1179743106033422336", "tweet_url": "/pediatriayfam/status/1179743106033422336", "user_id": "933745889839022080", "username": "Pediatr\u00eda y Familia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF451pPWkAUAZir.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Abelram061214", "text": "El diagn\u00f3stico prenatal es el conjunto de pruebas diagn\u00f3sticas que llevamos a cabo durante el embarazo para Intentar identificar la presencia de posibles defectos cong\u00e9nitos en el feto o factores de riesgo en la madre que pueden requerir un control estricto durante el embarazo. pic.twitter.com/dmTRPVleYf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El diagn\u00f3stico prenatal es el conjunto de pruebas diagn\u00f3sticas que llevamos a cabo durante el <strong>embarazo</strong> para Intentar identificar la presencia de posibles defectos cong\u00e9nitos en el feto o factores de riesgo en la madre que pueden <strong>requerir</strong> un control estricto durante el <strong>embarazo</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dmTRPVleYf\">pic.twitter.com/dmTRPVleYf</a></p>", "timestamp": "2019-10-02T17:11:18", "timestamp_epochs": 1570036278, "tweet_id": "1179443751548264449", "tweet_url": "/Abelram061214/status/1179443751548264449", "user_id": "892227320651677700", "username": "Abel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFaPWCZUYAE31UM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 77, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 16, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/cAo3ImkDkr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cAo3ImkDkr\">pic.twitter.com/cAo3ImkDkr</a></p>", "timestamp": "2019-09-30T17:30:00", "timestamp_epochs": 1569864600, "tweet_id": "1178723682748899331", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1178723682748899331", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1177321027191345154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andreavasro", "user_id": "509208519"}], "retweets": 0, "screen_name": "lvaritocarvajal", "text": "Es correcto. Pero no saber nadar, o requerir anestesista general, o las que sean son algo fortuito, algo que puede pasar o no. El agua no decide ahogarme. Pero el caso del embarazo... Es como si el agua decidiera ahogarme. Es perverso. Vistos as\u00ed, mis frascos llenos son inocuos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es correcto. Pero no saber nadar, o <strong>requerir</strong> anestesista general, o las que sean son algo fortuito, algo que puede pasar o no. El agua no decide ahogarme. Pero el caso del <strong>embarazo</strong>... Es como si el agua decidiera ahogarme. Es perverso. Vistos as\u00ed, mis frascos llenos son inocuos.</p>", "timestamp": "2019-09-28T00:33:32", "timestamp_epochs": 1569630812, "tweet_id": "1177743106671861774", "tweet_url": "/lvaritocarvajal/status/1177743106671861774", "user_id": "279891945", "username": "Alvaro Carvajal M", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFfXYryUUAANmoo.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 46, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 20, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MetroCDMX", "text": "En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de embarazo y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin requerir de tarjeta especial. pic.twitter.com/4vtkYGzzeS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En beneficio de los usuarios con movilidad reducida; como personas con discapacidad, baja visi\u00f3n, adultos mayores, mujeres en etapa de <strong>embarazo</strong> y personas lesionadas; podr\u00e1n hacer uso de los elevadores distribuidos en 76 estaciones de la Red, sin <strong>requerir</strong> de tarjeta especial. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4vtkYGzzeS\">pic.twitter.com/4vtkYGzzeS</a></p>", "timestamp": "2019-09-27T18:10:16", "timestamp_epochs": 1569607816, "tweet_id": "1177646653404110848", "tweet_url": "/MetroCDMX/status/1177646653404110848", "user_id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1175772469732552705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Animomo4", "user_id": "226310168"}, {"screen_name": "Lizyy_p", "user_id": "708318164069818368"}], "retweets": 0, "screen_name": "Arschubul", "text": "Lo peor de todo, es que solo toma en cuenta el peso ganado y que perder\u00e1, no toma en cuenta que un embarazo en muchos casos desfigura el cuerpo, de requerir ces\u00e1rea dejar\u00e1 cicatriz y si nada de eso pasa, Lizy no podr\u00e1 trabajar como siempre en los \u00faltimos meses de gestaci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo peor de todo, es que solo toma en cuenta el peso ganado y que perder\u00e1, no toma en cuenta que un <strong>embarazo</strong> en muchos casos desfigura el cuerpo, de <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea dejar\u00e1 cicatriz y si nada de eso pasa, Lizy no podr\u00e1 trabajar como siempre en los \u00faltimos meses de gestaci\u00f3n...</p>", "timestamp": "2019-09-26T19:48:19", "timestamp_epochs": 1569527299, "tweet_id": "1177308942097166337", "tweet_url": "/Arschubul/status/1177308942097166337", "user_id": "3225871797", "username": "Lancastt Ryu \u00a9\ud83c\udfac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1175076576737812480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "willmarpo", "user_id": "87051682"}, {"screen_name": "AccederCR", "user_id": "3349127016"}], "retweets": 0, "screen_name": "willmarpo", "text": "La lectura correcta es que el n\u00famero de abortos es un s\u00edntoma de un problema mucho m\u00e1s grande que podr\u00e1 requerir paliativos a corto plazo, pero soluciones m\u00e1s contundentes en el mediano y largo. E.g. La reducci\u00f3n de embarazo adolescente no implica reducci\u00f3n de violaciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lectura correcta es que el n\u00famero de abortos es un s\u00edntoma de un problema mucho m\u00e1s grande que podr\u00e1 <strong>requerir</strong> paliativos a corto plazo, pero soluciones m\u00e1s contundentes en el mediano y largo. E.g. La reducci\u00f3n de <strong>embarazo</strong> adolescente no implica reducci\u00f3n de violaciones.</p>", "timestamp": "2019-09-20T16:43:15", "timestamp_epochs": 1568997795, "tweet_id": "1175088041335169026", "tweet_url": "/willmarpo/status/1175088041335169026", "user_id": "87051682", "username": "Willy Martinez CR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174128064051208198", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofiaarreola16", "user_id": "841844055801761796"}], "retweets": 0, "screen_name": "edu_sc_97", "text": "Lo da en adopci\u00f3n?\n\nLa asistencia psicol\u00f3gica no la va a requerir igual si aborta?\nO incluso sin embarazo, por la violacion misma necesitaria ayuda psicol\u00f3gica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo da en adopci\u00f3n?\n\nLa asistencia psicol\u00f3gica no la va a <strong>requerir</strong> igual si aborta?\nO incluso sin <strong>embarazo</strong>, por la violacion misma necesitaria ayuda psicol\u00f3gica.</p>", "timestamp": "2019-09-18T19:39:10", "timestamp_epochs": 1568835550, "tweet_id": "1174407535186644992", "tweet_url": "/edu_sc_97/status/1174407535186644992", "user_id": "3312909166", "username": "Edu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1171466774631436289", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pequena_roca", "user_id": "960123104289869824"}, {"screen_name": "gmm223", "user_id": "1118836253951242240"}], "retweets": 0, "screen_name": "pequena_roca", "text": "Y perjudicas a la gestante porque \"la compras\", la degradas como persona al usarla como mera incubadora, someti\u00e9ndola a todos los riesgos y posibles secuelas de un embarazo (que adem\u00e1s suele ser gemelar y/o requerir ces\u00e1rea), incluidos los psicol\u00f3gicos y emocionales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y perjudicas a la gestante porque \"la compras\", la degradas como persona al usarla como mera incubadora, someti\u00e9ndola a todos los riesgos y posibles secuelas de un <strong>embarazo</strong> (que adem\u00e1s suele ser gemelar y/o <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea), incluidos los psicol\u00f3gicos y emocionales.</p>", "timestamp": "2019-09-11T06:16:41", "timestamp_epochs": 1568182601, "tweet_id": "1171668868718313472", "tweet_url": "/pequena_roca/status/1171668868718313472", "user_id": "960123104289869824", "username": "Little Rock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1155821644679716864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AvaFelix3", "user_id": "1025426596449083392"}, {"screen_name": "erikterzano", "user_id": "1151775198619848704"}, {"screen_name": "UnTioNormal5", "user_id": "1079449813190668294"}], "retweets": 0, "screen_name": "Caribdis777", "text": "\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por requerir suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en embarazo, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por <strong>requerir</strong> suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en <strong>embarazo</strong>, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.</p>", "timestamp": "2019-07-30T15:25:14", "timestamp_epochs": 1564500314, "tweet_id": "1156224237289594881", "tweet_url": "/Caribdis777/status/1156224237289594881", "user_id": "936705946721677313", "username": "Escila \ud83c\udf31\ud83c\udff4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mar_astrologa", "text": "T\u00fa Hor\u00f3scopo Marpredicciones Martes 30 Julio 2019.\n\nVIRGO.\nUn embarazo cambiar\u00e1 tu vida de manera positiva, pero vas a requerir de muchos cuidados, ese beb\u00e9 traer\u00e1 para ti, alegr\u00eda, prosperidad, dicha y felicidad, viste de color fucsia. Tu n\u00fam. 16-45.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fa Hor\u00f3scopo Marpredicciones Martes 30 Julio 2019.\n\nVIRGO.\nUn <strong>embarazo</strong> cambiar\u00e1 tu vida de manera positiva, pero vas a <strong>requerir</strong> de muchos cuidados, ese beb\u00e9 traer\u00e1 para ti, alegr\u00eda, prosperidad, dicha y felicidad, viste de color fucsia. Tu n\u00fam. 16-45.</p>", "timestamp": "2019-07-30T11:48:38", "timestamp_epochs": 1564487318, "tweet_id": "1156169727078817792", "tweet_url": "/mar_astrologa/status/1156169727078817792", "user_id": "364532910", "username": "Mar Predicciones \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["hipertensi\u00f3n", "diabetes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D_XbDRAXoAUAO8c.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HospitalJuarezM", "text": "La principal acci\u00f3n para evitar complicaciones durante el embarazo es una atenci\u00f3n prenatal para detectar a tiempo situaciones que pudieran requerir cuidados especiales, como un embarazo m\u00faltiple, #hipertensi\u00f3n, problemas card\u00edacos o renales y #diabetes.pic.twitter.com/5nxpluwa6D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La principal acci\u00f3n para evitar complicaciones durante el <strong>embarazo</strong> es una atenci\u00f3n prenatal para detectar a tiempo situaciones que pudieran <strong>requerir</strong> cuidados especiales, como un <strong>embarazo</strong> m\u00faltiple, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipertensi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>hipertensi\u00f3n</b></a>, problemas card\u00edacos o renales y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5nxpluwa6D\">pic.twitter.com/5nxpluwa6D</a></p>", "timestamp": "2019-07-13T15:35:07", "timestamp_epochs": 1563032107, "tweet_id": "1150066130582740993", "tweet_url": "/HospitalJuarezM/status/1150066130582740993", "user_id": "596016278", "username": "Hospital Ju\u00e1rez de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1138761395623927808", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "pediatraencasa", "user_id": "266873370"}, {"screen_name": "bruixilatina", "user_id": "2884757985"}, {"screen_name": "earr91", "user_id": "134697865"}], "retweets": 0, "screen_name": "pediatraencasa", "text": "Mencionas lo de embarazo \"normal\" y s\u00ed, necesita esas comillas, hasta el embarazo que va m\u00e1s normal se puede complicar (las gu\u00edas de reanimaci\u00f3n neonatal hablan de un 1% de estos van a requerir alguna atenci\u00f3n avanzada).\n\nCreo que estamos lejos de esto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mencionas lo de <strong>embarazo</strong> \"normal\" y s\u00ed, necesita esas comillas, hasta el <strong>embarazo</strong> que va m\u00e1s normal se puede complicar (las gu\u00edas de reanimaci\u00f3n neonatal hablan de un 1% de estos van a <strong>requerir</strong> alguna atenci\u00f3n avanzada).\n\nCreo que estamos lejos de esto.</p>", "timestamp": "2019-06-12T14:41:44", "timestamp_epochs": 1560350504, "tweet_id": "1138818671130947585", "tweet_url": "/pediatraencasa/status/1138818671130947585", "user_id": "266873370", "username": "Dr. Barbuchas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1138401260510560257", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Caricas14", "user_id": "2292750757"}], "retweets": 0, "screen_name": "Zekemeout", "text": "Totalmente de acuerdo. Hasta el embarazo deber\u00eda requerir licencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Totalmente de acuerdo. Hasta el <strong>embarazo</strong> deber\u00eda <strong>requerir</strong> licencia</p>", "timestamp": "2019-06-11T19:28:35", "timestamp_epochs": 1560281315, "tweet_id": "1138528473717379072", "tweet_url": "/Zekemeout/status/1138528473717379072", "user_id": "2355295981", "username": "Heffalump", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Embarazo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8PiNIHV4AAFXFC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2HNWogE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mamaxprimeravez", "text": "Buenos regalos son aqu\u00e9llos que utilizas. Muchas veces por ser primeriza no sabemos lo que vamos a requerir una vez que nazca nuestro beb\u00e9, as\u00ed que toma nota de lo que realmente vas a utilizar, da clic aqu\u00ed: https://bit.ly/2HNWogE\u00a0\n@chiccomx #Embarazo pic.twitter.com/IXirWCPepV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos regalos son aqu\u00e9llos que utilizas. Muchas veces por ser primeriza no sabemos lo que vamos a <strong>requerir</strong> una vez que nazca nuestro beb\u00e9, as\u00ed que toma nota de lo que realmente vas a utilizar, da clic aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2HNWogE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uigdHFhfaW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2HNWogE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HNWogE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3433162275\" dir=\"ltr\" href=\"/chiccomx\"><s>@</s><b>chiccomx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Embarazo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IXirWCPepV\">pic.twitter.com/IXirWCPepV</a></p>", "timestamp": "2019-06-04T20:02:21", "timestamp_epochs": 1559678541, "tweet_id": "1136000253830750208", "tweet_url": "/mamaxprimeravez/status/1136000253830750208", "user_id": "2786283986", "username": "Mam\u00e1 por primera vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1133197740459081728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaulaBaroni2", "user_id": "1975559803"}], "retweets": 0, "screen_name": "AGUILARIRENNE", "text": "Yo tuve los hijos que quise tener. Sin pedir nada a nadie ni requerir ninguna ley. Si tienen ovarios para decidir sobre sus cuerpos, elijan protegerlo, de un embarazo o una enfermedad de transmision sexual. Pidan consejo a las prostitutas que no est\u00e1n llenas de hijos.\u00bfComo hacen?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tuve los hijos que quise tener. Sin pedir nada a nadie ni <strong>requerir</strong> ninguna ley. Si tienen ovarios para decidir sobre sus cuerpos, elijan protegerlo, de un <strong>embarazo</strong> o una enfermedad de transmision sexual. Pidan consejo a las prostitutas que no est\u00e1n llenas de hijos.\u00bfComo hacen?</p>", "timestamp": "2019-05-29T20:47:50", "timestamp_epochs": 1559162870, "tweet_id": "1133837375241691136", "tweet_url": "/AGUILARIRENNE/status/1133837375241691136", "user_id": "432148188", "username": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AMusicalFish", "text": "\u00bfYa les va quedando claro por qu\u00e9 hay que tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el embarazo y/o requerir cierto puntaje de IQ para usar redes y cualquier medio de comunicaci\u00f3n?  https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfYa les va quedando claro por qu\u00e9 hay que tomar \u00e1cido f\u00f3lico durante el <strong>embarazo</strong> y/o <strong>requerir</strong> cierto puntaje de IQ para usar redes y cualquier medio de comunicaci\u00f3n? <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PopLUdIte1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GlodeJo07/status/1132660664009314304\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GlodeJo07/stat</span><span class=\"invisible\">us/1132660664009314304</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-26T20:11:30", "timestamp_epochs": 1558901490, "tweet_id": "1132741069328867328", "tweet_url": "/AMusicalFish/status/1132741069328867328", "user_id": "86439164", "username": "Des", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 543, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 34, "reply_to_users": [], "retweets": 244, "screen_name": "JulioBasulto_DN", "text": "\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por requerir suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en embarazo, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs antinatural la dieta vegetariana/vegana por <strong>requerir</strong> suplementos de una vitamina (B12)? En tal caso la omn\u00edvora tambi\u00e9n: al nacer, inyecci\u00f3n de vitamina K; en la 1\u00aa infancia, vitamina D; en <strong>embarazo</strong>, \u00e1cido f\u00f3lico y en ciertos casos yodo; a lo largo de la vida, sal yodada.</p>", "timestamp": "2019-05-21T09:54:42", "timestamp_epochs": 1558432482, "tweet_id": "1130773905088614400", "tweet_url": "/JulioBasulto_DN/status/1130773905088614400", "user_id": "1267118816", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Julio Basulto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1126348629122473984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mitsyssa", "user_id": "637158056"}, {"screen_name": "martindonato", "user_id": "147624144"}], "retweets": 0, "screen_name": "TyelpeIthildim", "text": "Un embarazo no es ninguna t\u00e9cnica reproductiva, es un proceso vital.\nEl modo de llegar al embarazo si puede requerir t\u00e9cnicas reproductivas, el embarazo no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>embarazo</strong> no es ninguna t\u00e9cnica reproductiva, es un proceso vital.\nEl modo de llegar al <strong>embarazo</strong> si puede <strong>requerir</strong> t\u00e9cnicas reproductivas, el <strong>embarazo</strong> no.</p>", "timestamp": "2019-05-09T10:02:38", "timestamp_epochs": 1557396158, "tweet_id": "1126427245797617664", "tweet_url": "/TyelpeIthildim/status/1126427245797617664", "user_id": "765962295822446592", "username": "\u2600\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf21\ufe0fCeleb Ithildim \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfd6\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1115719419622301696", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "clauzams", "user_id": "746162926512279552"}, {"screen_name": "claudiazams", "user_id": "1018225070466985985"}, {"screen_name": "elnortelocal", "user_id": "161743777"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tintadearena1", "text": "A ver si entiendes la gravedad: si llegas a requerir o alguien de tu familia un aborto necesario porque tu vida corre riesgo como un embarazo ectopico el m\u00e9dico se puede negar y t\u00fa morir y \u00e9l no ser\u00e1 acusado de negligencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver si entiendes la gravedad: si llegas a <strong>requerir</strong> o alguien de tu familia un aborto necesario porque tu vida corre riesgo como un <strong>embarazo</strong> ectopico el m\u00e9dico se puede negar y t\u00fa morir y \u00e9l no ser\u00e1 acusado de negligencia</p>", "timestamp": "2019-04-10T02:48:43", "timestamp_epochs": 1554864523, "tweet_id": "1115808799565275136", "tweet_url": "/Tintadearena1/status/1115808799565275136", "user_id": "1105357051209940992", "username": "Tintadearena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/odairannies/status/1114635328894197760"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fran_jalriq", "text": "Y encima le llovieron un mont\u00f3n de cr\u00edticas por requerir de una doble de cuerpo por su embarazo she's so talented and didn't deserve that https://twitter.com/odairannies/status/1114635328894197760\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y encima le llovieron un mont\u00f3n de cr\u00edticas por <strong>requerir</strong> de una doble de cuerpo por su <strong>embarazo</strong> she's so talented and didn't deserve that <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/odairannies/status/1114635328894197760\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2GrkWGedEq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/odairannies/status/1114635328894197760\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/odairannies/st</span><span class=\"invisible\">atus/1114635328894197760</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-07T17:17:04", "timestamp_epochs": 1554657424, "tweet_id": "1114940164323852290", "tweet_url": "/fran_jalriq/status/1114940164323852290", "user_id": "1190511865", "username": "FRNA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1112682085393797121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lulapiruja", "user_id": "971864003118067712"}, {"screen_name": "Pepefemiloquita", "user_id": "1014214531294384128"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lulapiruja", "text": "Durante el parto tambi\u00e9n hay hemorragia, puede requerir ces\u00e1rea y todo esto suponiendo que hablamos de una mujer sana que no padezca ninguna enfermedad que se agrave por el embarazo, ninguna enfermedad propia del embarazo y que est\u00e9 en edad \u00f3ptima de gestaci\u00f3n, sin que sea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el parto tambi\u00e9n hay hemorragia, puede <strong>requerir</strong> ces\u00e1rea y todo esto suponiendo que hablamos de una mujer sana que no padezca ninguna enfermedad que se agrave por el <strong>embarazo</strong>, ninguna enfermedad propia del <strong>embarazo</strong> y que est\u00e9 en edad \u00f3ptima de gestaci\u00f3n, sin que sea</p>", "timestamp": "2019-04-03T14:35:25", "timestamp_epochs": 1554302125, "tweet_id": "1113449931598069761", "tweet_url": "/Lulapiruja/status/1113449931598069761", "user_id": "971864003118067712", "username": "\ud83d\udc9c LulaPiruja \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/LifeNewsHQ/status/1086253701629702145"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LorenteRamiro", "text": "Siendo profundamente ateo y entendiendo que una ni\u00f1a pueda requerir interrumpir un embarazo producto de un abuso, me irrita el pa\u00f1ueloverdismo, creo que se debe tomar conciencia que en todos los casos se est\u00e1 terminando con la vida de un ser inocente, las cosas por su nombre. https://twitter.com/LifeNewsHQ/status/1086253701629702145\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Siendo profundamente ateo y entendiendo que una ni\u00f1a pueda <strong>requerir</strong> interrumpir un <strong>embarazo</strong> producto de un abuso, me irrita el pa\u00f1ueloverdismo, creo que se debe tomar conciencia que en todos los casos se est\u00e1 terminando con la vida de un ser inocente, las cosas por su nombre. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LifeNewsHQ/status/1086253701629702145\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sRZGj7FF5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LifeNewsHQ/status/1086253701629702145\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LifeNewsHQ/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1086253701629702145</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-15T03:29:42", "timestamp_epochs": 1552620582, "tweet_id": "1106397030732189697", "tweet_url": "/LorenteRamiro/status/1106397030732189697", "user_id": "809491105", "username": "Ramiro E Lorente", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D0ha27rUYAAQSOH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "dipPANdgo", "text": "La iniciativa presentada por la diputada @maglez3 propone incorporar a la pensi\u00f3n alimenticia los gastos del embarazo y alumbramiento. Adem\u00e1s se adiciona a los adultos mayores a la lista de personas que deben gozar de la presunci\u00f3n de requerir pensi\u00f3n alimenticia. pic.twitter.com/UxENrZx0CS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La iniciativa presentada por la diputada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"314019320\" dir=\"ltr\" href=\"/maglez3\"><s>@</s><b>maglez3</b></a> propone incorporar a la pensi\u00f3n alimenticia los gastos del <strong>embarazo</strong> y alumbramiento. Adem\u00e1s se adiciona a los adultos mayores a la lista de personas que deben gozar de la presunci\u00f3n de <strong>requerir</strong> pensi\u00f3n alimenticia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UxENrZx0CS\">pic.twitter.com/UxENrZx0CS</a></p>", "timestamp": "2019-02-28T21:17:51", "timestamp_epochs": 1551388671, "tweet_id": "1101230022675709953", "tweet_url": "/dipPANdgo/status/1101230022675709953", "user_id": "3059047825", "username": "Diputados PAN Dgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1079012302333067264", "replies": 6, "reply_to_users": [{"screen_name": "LupeBatallan", "user_id": "358834433"}, {"screen_name": "abrilliberto", "user_id": "73621901"}], "retweets": 0, "screen_name": "nacho_kai", "text": "Que bueno Lupe, yo por mi parte prefiero apoyar la ley de interrupci\u00f3n del embarazo, para que directamente quien no quiera ser madre no tenga que requerir de tu ayuda, saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bueno Lupe, yo por mi parte prefiero apoyar la ley de interrupci\u00f3n del <strong>embarazo</strong>, para que directamente quien no quiera ser madre no tenga que <strong>requerir</strong> de tu ayuda, saludos.</p>", "timestamp": "2019-02-18T15:15:05", "timestamp_epochs": 1550502905, "tweet_id": "1097514850425688064", "tweet_url": "/nacho_kai/status/1097514850425688064", "user_id": "495445844", "username": "Nacho", "video_url": ""}]