[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danilo_ferrari", "text": "Voc\u00ea \u00e9 uma emerg\u00eancia regular decorada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> decorada</p>", "timestamp": "2009-10-08T20:46:02", "timestamp_epochs": 1255034762, "tweet_id": "4716536926", "tweet_url": "/danilo_ferrari/status/4716536926", "user_id": "55041565", "username": "Danilo Ferrari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Felpuda", "text": "At\u00e9 2010, a Secretaria de Sa\u00fade de MS quer por em funcionamento centrais para regular urg\u00eancia e emerg\u00eancia pr\u00e9-hospitalar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 2010, a Secretaria de Sa\u00fade de MS quer por em funcionamento centrais para <strong>regular</strong> urg\u00eancia e <strong>emerg\u00eancia</strong> pr\u00e9-hospitalar</p>", "timestamp": "2009-08-22T19:40:37", "timestamp_epochs": 1250970037, "tweet_id": "3477557738", "tweet_url": "/Felpuda/status/3477557738", "user_id": "67107483", "username": "felpuda@felpuda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hycaro", "text": "eu naum serei uma emerg\u00eancia regular... n\u00e3o mais...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu naum serei uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong>... n\u00e3o mais...</p>", "timestamp": "2009-07-22T05:07:53", "timestamp_epochs": 1248239273, "tweet_id": "2772740570", "tweet_url": "/hycaro/status/2772740570", "user_id": "25713554", "username": "Hycaro Luna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "telesintese", "text": "Minicom ter\u00e1 coopera\u00e7\u00e3o da Telecom It\u00e1lia para regular telefone de emerg\u00eancia. Leia em: www.telesintese.ig.com.br", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minicom ter\u00e1 coopera\u00e7\u00e3o da Telecom It\u00e1lia para <strong>regular</strong> telefone de <strong>emerg\u00eancia</strong>. Leia em: www.telesintese.ig.com.br</p>", "timestamp": "2009-07-03T15:01:52", "timestamp_epochs": 1246633312, "tweet_id": "2454863021", "tweet_url": "/telesintese/status/2454863021", "user_id": "42462474", "username": "Telesintese", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pildora_naranja", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda siguiente NO debe ser utilizada como un m\u00e9todo anticonceptivo regular, s\u00f3lo debe tomarse en situaciones de EMERGENCIA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda siguiente NO debe ser utilizada como un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>, s\u00f3lo debe tomarse en situaciones de <strong>EMERGENCIA</strong>.</p>", "timestamp": "2009-05-14T19:05:00", "timestamp_epochs": 1242327900, "tweet_id": "1797984817", "tweet_url": "/pildora_naranja/status/1797984817", "user_id": "37821597", "username": "P\u00edldora Naranja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Postinor_Ve", "text": "Ojo, no es aconsejable usar la pastilla de emergencia repetidamente, porque no es tan efectiva como la anticoncepci\u00f3n regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojo, no es aconsejable usar la pastilla de <strong>emergencia</strong> repetidamente, porque no es tan efectiva como la anticoncepci\u00f3n <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-08T20:25:07", "timestamp_epochs": 1323375907, "tweet_id": "144875172627890177", "tweet_url": "/Postinor_Ve/status/144875172627890177", "user_id": "170499525", "username": "Postinor Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "144836447474683904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabodelascasas", "user_id": "62337495"}], "retweets": 0, "screen_name": "Iver_Escobar", "text": "@gabodelascasas pero desafortunadamente es necesario para regular el paso de  veh\u00edculos de emergencia a los diferentes sitios de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62337495\" dir=\"ltr\" href=\"/gabodelascasas\"><s>@</s><b>gabodelascasas</b></a> pero desafortunadamente es necesario para <strong>regular</strong> el paso de  veh\u00edculos de <strong>emergencia</strong> a los diferentes sitios de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-12-08T18:21:21", "timestamp_epochs": 1323368481, "tweet_id": "144844027026620416", "tweet_url": "/Iver_Escobar/status/144844027026620416", "user_id": "186836183", "username": "IVER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "La pastilla de emergencia no puede ser tomada como anticonceptivo regular por su alta carga hormonal, recuerda que es de EMERGENCIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla de <strong>emergencia</strong> no puede ser tomada como anticonceptivo <strong>regular</strong> por su alta carga hormonal, recuerda que es de <strong>EMERGENCIA</strong></p>", "timestamp": "2011-12-08T02:59:40", "timestamp_epochs": 1323313180, "tweet_id": "144612076692844544", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/144612076692844544", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de emergencia es menor que la de un anticonceptivo regular. Es solo para EMERGENCIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que la efectividad de la anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> es menor que la de un anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es solo para EMERGENCIAS</p>", "timestamp": "2011-12-08T02:58:26", "timestamp_epochs": 1323313106, "tweet_id": "144611768306642944", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/144611768306642944", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NathyNarryman", "text": "Voc\u00ea \u00e9 uma emerg\u00eancia regular enfeitada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> enfeitada</p>", "timestamp": "2011-12-04T00:22:53", "timestamp_epochs": 1322958173, "tweet_id": "143123071476314113", "tweet_url": "/NathyNarryman/status/143123071476314113", "user_id": "248459995", "username": "Nathaly Kotona  \u261c\u2620\u261e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IsentonaValente", "text": "Sendo que de manha sobraram fichas do atendimento regular. Pra se legal eu atendo algu\u00e9m FORA DOS CRIT\u00c9RIOS DE EMERG\u00caNCIA e escuto desaforo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sendo que de manha sobraram fichas do atendimento <strong>regular</strong>. Pra se legal eu atendo algu\u00e9m FORA DOS CRIT\u00c9RIOS DE <strong>EMERG\u00caNCIA</strong> e escuto desaforo.</p>", "timestamp": "2011-12-01T22:14:20", "timestamp_epochs": 1322777660, "tweet_id": "142365943836839938", "tweet_url": "/IsentonaValente/status/142365943836839938", "user_id": "121293953", "username": "Isentona Valente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "e_crenes", "text": "Empezamos regular..aparcada en doble fila con las intermitencias de emergencia..jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezamos <strong>regular</strong>..aparcada en doble fila con las intermitencias de <strong>emergencia</strong>..jajajaja</p>", "timestamp": "2011-11-29T10:43:28", "timestamp_epochs": 1322563408, "tweet_id": "141467303215763456", "tweet_url": "/e_crenes/status/141467303215763456", "user_id": "371204825", "username": "\ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8f\u00ed\ud835\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "139690485668265985", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IMFOSEXUAL", "user_id": "91367447"}], "retweets": 0, "screen_name": "MissABSex", "text": "@IMPROSEXUAL adem\u00e1s el uso regular de est\u00e1 pastilla reduce los efectos de las siguiente tomas por eso es s\u00f3lo de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2377776980\" dir=\"ltr\" href=\"/Improsexual\"><s>@</s><b>IMPROSEXUAL</b></a> adem\u00e1s el uso <strong>regular</strong> de est\u00e1 pastilla reduce los efectos de las siguiente tomas por eso es s\u00f3lo de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-24T13:08:30", "timestamp_epochs": 1322140110, "tweet_id": "139691864201768960", "tweet_url": "/MissABSex/status/139691864201768960", "user_id": "282254252", "username": "Instagram: MissABSex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-24T03:10:38", "timestamp_epochs": 1322104238, "tweet_id": "139541405797322752", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/139541405797322752", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "138319653440192513", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marisoleid", "user_id": "51450389"}], "retweets": 0, "screen_name": "WednesdayF", "text": "@Marisoleid s\u00ed, si se usa como anticonceptivo regular y no de emergencia como su nombre lo indica...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51450389\" dir=\"ltr\" href=\"/Marisoleid\"><s>@</s><b>Marisoleid</b></a> s\u00ed, si se usa como anticonceptivo <strong>regular</strong> y no de <strong>emergencia</strong> como su nombre lo indica...</p>", "timestamp": "2011-11-20T18:27:37", "timestamp_epochs": 1321813657, "tweet_id": "138322622709628928", "tweet_url": "/WednesdayF/status/138322622709628928", "user_id": "87255483", "username": "Conch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciaGranada", "text": "Recuerden que la pastilla de anticoncepcion de emergencia no se puede usar como metodo anticonceptivo regular.Consulte con el medico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden que la pastilla de anticoncepcion de <strong>emergencia</strong> no se puede usar como metodo anticonceptivo <strong>regular</strong>.Consulte con el medico</p>", "timestamp": "2011-11-19T16:23:30", "timestamp_epochs": 1321719810, "tweet_id": "137928999866347520", "tweet_url": "/farmaciaGranada/status/137928999866347520", "user_id": "304458174", "username": "Ayuda_Farmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "LA anticoncepci\u00f3n de emergencia es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> es para emergencias. La dosis de hormonas son muy elevadas!! NO deben ser usados de forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-18T20:20:08", "timestamp_epochs": 1321647608, "tweet_id": "137626163043508224", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/137626163043508224", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE", "anticonceptivos", "sexualidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/snwtpP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barbieroja", "text": "RT @RDfineMx: Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia #PAE #anticonceptivos #sexualidad http://bit.ly/snwtpP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2511488888\" dir=\"ltr\" href=\"/RDfineMx\"><s>@</s><b>RDfineMx</b></a>: Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexualidad?src=hash\"><s>#</s><b>sexualidad</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/snwtpP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gcAvBRP8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/snwtpP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/snwtpP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T22:50:11", "timestamp_epochs": 1321570211, "tweet_id": "137301532927471616", "tweet_url": "/Barbieroja/status/137301532927471616", "user_id": "39671932", "username": "Areli Rojas Rivera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAE", "anticonceptivos", "sexualidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/snwtpP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "REDefineMX", "text": "Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia #PAE #anticonceptivos #sexualidad http://bit.ly/snwtpP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexualidad?src=hash\"><s>#</s><b>sexualidad</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/snwtpP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NXnEWCIf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/snwtpP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/snwtpP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T22:50:01", "timestamp_epochs": 1321570201, "tweet_id": "137301493274521601", "tweet_url": "/REDefineMX/status/137301493274521601", "user_id": "236995669", "username": "REDefineMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["leones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "charley_vii", "text": "5- Las lesiones no entran en la programaci\u00f3n del equipo, el cambio de Romero fu\u00e9 por emergencia, Perez nunca jug\u00f3 de manera regular #leones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">5- Las lesiones no entran en la programaci\u00f3n del equipo, el cambio de Romero fu\u00e9 por <strong>emergencia</strong>, Perez nunca jug\u00f3 de manera <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leones?src=hash\"><s>#</s><b>leones</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T15:15:17", "timestamp_epochs": 1321542917, "tweet_id": "137187053719920640", "tweet_url": "/charley_vii/status/137187053719920640", "user_id": "82970255", "username": "Carlos Antonio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/7sydffh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patyychia", "text": "Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia http://tinyurl.com/7sydffh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/7sydffh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yXS1MYdx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/7sydffh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/7sydffh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-17T01:24:30", "timestamp_epochs": 1321493070, "tweet_id": "136977983897477121", "tweet_url": "/patyychia/status/136977983897477121", "user_id": "233224875", "username": "patyychia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/solL9c"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "letycastellanos", "text": "http://bit.ly/solL9c\u00a0 Exigen regular venta d p\u00edldora de emergencia. Sin control m\u00e9dico se usa como m\u00e9todo anticonceptivo alerta investigadora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/solL9c\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xs6pvq5G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/solL9c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/solL9c</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Exigen <strong>regular</strong> venta d p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>. Sin control m\u00e9dico se usa como m\u00e9todo anticonceptivo alerta investigadora</p>", "timestamp": "2011-11-17T00:11:51", "timestamp_epochs": 1321488711, "tweet_id": "136959699223449600", "tweet_url": "/letycastellanos/status/136959699223449600", "user_id": "249347248", "username": "Leticia Castellanos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/1fGGzK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laprensareynosa", "text": "Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia - Advierte especialista de la Universidad de Navarra, Espa\u00f1a que el us... http://ow.ly/1fGGzK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> - Advierte especialista de la Universidad de Navarra, Espa\u00f1a que el us... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/1fGGzK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UwKbQlMV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/1fGGzK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/1fGGzK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-16T23:28:46", "timestamp_epochs": 1321486126, "tweet_id": "136948858574999552", "tweet_url": "/laprensareynosa/status/136948858574999552", "user_id": "184941231", "username": "La Prensa de Reynosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/unlNLR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeninAnduin", "text": "\u201c@El_Universal_Mx: Exigen regular venta de p\u00edldora de emergencia http://bit.ly/unlNLR\u00a0\u201d #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16676396\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Universal_Mx\"><s>@</s><b>El_Universal_Mx</b></a>: Exigen <strong>regular</strong> venta de p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/unlNLR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/n0jlOOHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/unlNLR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/unlNLR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-16T22:05:04", "timestamp_epochs": 1321481104, "tweet_id": "136927792943218688", "tweet_url": "/LeninAnduin/status/136927792943218688", "user_id": "88972444", "username": "No soy comunista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SilasHebert", "text": "Voc\u00ea \u00e9 uma emerg\u00eancia regular decorada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> decorada</p>", "timestamp": "2011-03-11T03:02:57", "timestamp_epochs": 1299812577, "tweet_id": "46043403804348416", "tweet_url": "/SilasHebert/status/46043403804348416", "user_id": "163332854", "username": "xilas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cond\u00f3n", "PastillaSOS", "PastillaSOS", "emergencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraGuillermina", "text": "Qu\u00e9 es m\u00e1s seguro el #cond\u00f3n o la #PastillaSOS? Recuerda q la #PastillaSOS no es un m\u00e9todo regular como su nombre lo dice es de  #emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 es m\u00e1s seguro el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>cond\u00f3n</b></a> o la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaSOS?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaSOS</b></a>? Recuerda q la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaSOS?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaSOS</b></a> no es un m\u00e9todo <strong>regular</strong> como su nombre lo dice es de  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emergencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>emergencia</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-02T23:28:18", "timestamp_epochs": 1299108498, "tweet_id": "43090283650498560", "tweet_url": "/DraGuillermina/status/43090283650498560", "user_id": "246928988", "username": "Dra.Guille Mej\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PenchoyAida", "text": "RT @jsjuarezjr  Lo del BB? Muy \u00fatil pero solamente en una verdadera emergencia. T come el saldo regular de manera vertiginosa. Cuidado/oki", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169387425\" dir=\"ltr\" href=\"/jsjuarezjr\"><s>@</s><b>jsjuarezjr</b></a>  Lo del BB? Muy \u00fatil pero solamente en una verdadera <strong>emergencia</strong>. T come el saldo <strong>regular</strong> de manera vertiginosa. Cuidado/oki</p>", "timestamp": "2011-02-24T00:36:53", "timestamp_epochs": 1298507813, "tweet_id": "40570824641613824", "tweet_url": "/PenchoyAida/status/40570824641613824", "user_id": "178986051", "username": "Pencho y A\u00edda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "40554261737644032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PenchoyAida", "user_id": "178986051"}], "retweets": 0, "screen_name": "jsjuarezjr", "text": "@PenchoyAida Lo del Blackberry? Muy \u00fatil pero solamente en una verdadera emergencia. T come el saldo regular de manera vertiginosa. Cuidado!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"178986051\" dir=\"ltr\" href=\"/PenchoyAida\"><s>@</s><b>PenchoyAida</b></a> Lo del Blackberry? Muy \u00fatil pero solamente en una verdadera <strong>emergencia</strong>. T come el saldo <strong>regular</strong> de manera vertiginosa. Cuidado!</p>", "timestamp": "2011-02-23T23:53:29", "timestamp_epochs": 1298505209, "tweet_id": "40559906205470720", "tweet_url": "/jsjuarezjr/status/40559906205470720", "user_id": "169387425", "username": "Samuel Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cccccccccami", "text": "Voc\u00ea \u00e9 uma emerg\u00eancia regular decorada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> decorada</p>", "timestamp": "2011-02-21T21:01:34", "timestamp_epochs": 1298322094, "tweet_id": "39791864110518272", "tweet_url": "/cccccccccami/status/39791864110518272", "user_id": "87435825", "username": "Ca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moniravanello", "text": "Concei\u00e7\u00e3o implanta protocolo de classifica\u00e7\u00e3o de risco para regular atendimento na Emerg\u00eancia. Leia mais: http://tinyurl.com/4qtvj92", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concei\u00e7\u00e3o implanta protocolo de classifica\u00e7\u00e3o de risco para <strong>regular</strong> atendimento na <strong>Emerg\u00eancia</strong>. Leia mais: http://tinyurl.com/4qtvj92</p>", "timestamp": "2011-02-17T19:16:56", "timestamp_epochs": 1297970216, "tweet_id": "38315982921535488", "tweet_url": "/moniravanello/status/38315982921535488", "user_id": "198717328", "username": "Monique Ravanello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["camisado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raissacsantos", "text": "Vc \u00e9 uma emerg\u00eancia regular decorada #camisado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> decorada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/camisado?src=hash\"><s>#</s><b>camisado</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-15T16:26:59", "timestamp_epochs": 1297787219, "tweet_id": "37548437926842369", "tweet_url": "/raissacsantos/status/37548437926842369", "user_id": "213474875", "username": "Raissa Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DraLuzJaimes", "text": "Veo que POSTINOR es trending topic esta ma\u00f1ana... la p\u00edldora de emergencia debe usarse con cuidado, no como m\u00e9todo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Veo que POSTINOR es trending topic esta ma\u00f1ana... la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> debe usarse con cuidado, no como m\u00e9todo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2011-02-15T13:26:55", "timestamp_epochs": 1297776415, "tweet_id": "37503121496219648", "tweet_url": "/DraLuzJaimes/status/37503121496219648", "user_id": "177063599", "username": "Dra Luz Jaimes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "35450220309385216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "saude_brasil", "user_id": "229658991"}], "retweets": 0, "screen_name": "timedicina", "text": "@saudecomdilma  Em compensa\u00e7\u00e3o, posro de sa\u00fade e emerg\u00eancia foi ruim ou muito ruim por 1/3 da popula\u00e7\u00e3o, e outro 1/3 achou regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"417451367\" dir=\"ltr\" href=\"/saudecomdilma\"><s>@</s><b>saudecomdilma</b></a>  Em compensa\u00e7\u00e3o, posro de sa\u00fade e <strong>emerg\u00eancia</strong> foi ruim ou muito ruim por 1/3 da popula\u00e7\u00e3o, e outro 1/3 achou <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2011-02-09T21:36:34", "timestamp_epochs": 1297287394, "tweet_id": "35452019070345216", "tweet_url": "/timedicina/status/35452019070345216", "user_id": "211277127", "username": "TI Medicina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ftrujillo", "text": "La Casa Blanca dice no al Reglamento de Emergencia para Regular Venta de AK-47s en la Frontera: \nhttp://j.mp/f\u2026 (cont) http://deck.ly/~7AfZm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Casa Blanca dice no al Reglamento de <strong>Emergencia</strong> para <strong>Regular</strong> Venta de AK-47s en la Frontera: \nhttp://j.mp/f\u2026 (cont) http://deck.ly/~7AfZm</p>", "timestamp": "2011-02-09T19:28:50", "timestamp_epochs": 1297279730, "tweet_id": "35419874998222848", "tweet_url": "/ftrujillo/status/35419874998222848", "user_id": "14089010", "username": "ftrujillo \ud83c\udf0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ATVenezuela", "text": "Ley de Emergencia: v\u00eda express a las expropiaciones: El instrumento legal para regular terrenos y viviendas esta... http://bit.ly/fpgDk3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ley de <strong>Emergencia</strong>: v\u00eda express a las expropiaciones: El instrumento legal para <strong>regular</strong> terrenos y viviendas esta... http://bit.ly/fpgDk3</p>", "timestamp": "2011-02-09T16:56:12", "timestamp_epochs": 1297270572, "tweet_id": "35381460466671616", "tweet_url": "/ATVenezuela/status/35381460466671616", "user_id": "27055654", "username": "ATraves de Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "35023884109488128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Semaju_24", "user_id": "115428669"}], "retweets": 0, "screen_name": "SexologaDiBari", "text": "@Angel_Es3 las pastillas del d\u00eda siguiente, son efectivas en casos de EMERGENCIA, no sirven como m\u00e9todo regular de anticoncepci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2212978802\" dir=\"ltr\" href=\"/angel_es3\"><s>@</s><b>Angel_Es3</b></a> las pastillas del d\u00eda siguiente, son efectivas en casos de <strong>EMERGENCIA</strong>, no sirven como m\u00e9todo <strong>regular</strong> de anticoncepci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2011-02-08T17:25:54", "timestamp_epochs": 1297185954, "tweet_id": "35026548587237376", "tweet_url": "/SexologaDiBari/status/35026548587237376", "user_id": "33964631", "username": "Alessia Di Bari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LamismaVilma", "text": "RT @NovalenExcusas La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no debe usarse regular%. SOLO en caso de emergencia, luego de relaci\u00f3n sexual no protegida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189614927\" dir=\"ltr\" href=\"/NovalenExcusas\"><s>@</s><b>NovalenExcusas</b></a> La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no debe usarse <strong>regular</strong>%. SOLO en caso de <strong>emergencia</strong>, luego de relaci\u00f3n sexual no protegida</p>", "timestamp": "2011-02-04T01:35:36", "timestamp_epochs": 1296783336, "tweet_id": "33337847209529344", "tweet_url": "/LamismaVilma/status/33337847209529344", "user_id": "105213937", "username": "Vilma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tomaelcontroldetuvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "33295504817258496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NovalenExcusas", "user_id": "189614927"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ginecodoc", "text": "@NovalenExcusas si no tienes un m\u00e9todo anticonceptivo regular, la alternativa es la Anticoncepcion de Emergencia. #tomaelcontroldetuvida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189614927\" dir=\"ltr\" href=\"/NovalenExcusas\"><s>@</s><b>NovalenExcusas</b></a> si no tienes un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>, la alternativa es la Anticoncepcion de <strong>Emergencia</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tomaelcontroldetuvida?src=hash\"><s>#</s><b>tomaelcontroldetuvida</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-03T23:31:41", "timestamp_epochs": 1296775901, "tweet_id": "33306660223062016", "tweet_url": "/Ginecodoc/status/33306660223062016", "user_id": "56239453", "username": "Pastor Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RicardoAntela", "text": "Art. 21 del Decreto-Ley d Emergencia para Terrenos y Viviendas permite al Estado regular precio final d las unidades d vivienda familiar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Art. 21 del Decreto-Ley d <strong>Emergencia</strong> para Terrenos y Viviendas permite al Estado <strong>regular</strong> precio final d las unidades d vivienda familiar</p>", "timestamp": "2011-01-31T19:37:36", "timestamp_epochs": 1296502656, "tweet_id": "32160588712910849", "tweet_url": "/RicardoAntela/status/32160588712910849", "user_id": "78004089", "username": "Ricardo Antela G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlashubert", "text": "logo mais (j\u00e1 passa da meia noite) tem aula de emerg\u00eancia na turma regular/Enfermeiros! Ser\u00e1 vcs v\u00e3o me aguentar o dia inteiro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">logo mais (j\u00e1 passa da meia noite) tem aula de <strong>emerg\u00eancia</strong> na turma <strong>regular</strong>/Enfermeiros! Ser\u00e1 vcs v\u00e3o me aguentar o dia inteiro?</p>", "timestamp": "2011-01-17T02:04:34", "timestamp_epochs": 1295229874, "tweet_id": "26822155975008256", "tweet_url": "/carlashubert/status/26822155975008256", "user_id": "51516048", "username": "Carla Shubert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hjsotop", "text": "Ministra de Educaci\u00f3n confirma clases hasta el 29 de julio de 2011.\u00a0Del calendario regular se perdieron entre 20 y 25 d\u00edas por la emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ministra de Educaci\u00f3n confirma clases hasta el 29 de julio de 2011.\u00a0Del calendario <strong>regular</strong> se perdieron entre 20 y 25 d\u00edas por la <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-01-12T12:47:31", "timestamp_epochs": 1294836451, "tweet_id": "25172019465162754", "tweet_url": "/hjsotop/status/25172019465162754", "user_id": "94805082", "username": "hector soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dorislopezg", "text": "Ministra de Educaci\u00f3n confirma clases hasta el 29 de julio de 2011\nDel calendario regular se perdieron entre 20 y 25 d\u00edas por la emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ministra de Educaci\u00f3n confirma clases hasta el 29 de julio de 2011\nDel calendario <strong>regular</strong> se perdieron entre 20 y 25 d\u00edas por la <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-01-12T10:09:17", "timestamp_epochs": 1294826957, "tweet_id": "25132199586045952", "tweet_url": "/dorislopezg/status/25132199586045952", "user_id": "102204479", "username": "Doris L\u00f3pezG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "villachitty", "text": "Chavez dice que la emergencia con las lluvias no ha teminado: Quiz\u00e1s se le ocurre regular los precios de los palillos chinos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chavez dice que la <strong>emergencia</strong> con las lluvias no ha teminado: Quiz\u00e1s se le ocurre <strong>regular</strong> los precios de los palillos chinos</p>", "timestamp": "2011-01-05T01:04:47", "timestamp_epochs": 1294189487, "tweet_id": "22458453133889536", "tweet_url": "/villachitty/status/22458453133889536", "user_id": "110819224", "username": "Nelson J. Villavicencio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DJ_TIBURON_MIX", "text": "Stas haciendo dsastres con tus porquerias d leyes q no tienn nada q vr con la emergencia d las lluvias ejm regular internet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Stas haciendo dsastres con tus porquerias d leyes q no tienn nada q vr con la <strong>emergencia</strong> d las lluvias ejm <strong>regular</strong> internet</p>", "timestamp": "2010-12-22T06:04:28", "timestamp_epochs": 1292997868, "tweet_id": "17460443840774144", "tweet_url": "/DJ_TIBURON_MIX/status/17460443840774144", "user_id": "115155389", "username": "Dj Tiburon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Brasil", "saude", "emergencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/ZPjO3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "portalVALENTlNA", "text": "A import\u00e2ncia da doa\u00e7\u00e3o regular de sangue | http://ow.ly/ZPjO3\u00a0 (via @minsaude) #Brasil #saude #emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A import\u00e2ncia da doa\u00e7\u00e3o <strong>regular</strong> de sangue | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZPjO3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJwkTaZNJc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZPjO3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZPjO3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37717107\" dir=\"ltr\" href=\"/minsaude\"><s>@</s><b>minsaude</b></a>) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saude?src=hash\"><s>#</s><b>saude</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emergencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>emergencia</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-03-22T23:04:23", "timestamp_epochs": 1458687863, "tweet_id": "712414650357440512", "tweet_url": "/portalVALENTlNA/status/712414650357440512", "user_id": "2358738354", "username": "Portal Valentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CaritoBomberito", "text": "El ponerse a regular implicar\u00e1 que el Dr antes de hacer una ces\u00e1rea tendr\u00e1 que demostrar que realmente es una emergencia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ponerse a <strong>regular</strong> implicar\u00e1 que el Dr antes de hacer una ces\u00e1rea tendr\u00e1 que demostrar que realmente es una <strong>emergencia</strong>...</p>", "timestamp": "2016-03-22T17:43:10", "timestamp_epochs": 1458668590, "tweet_id": "712333814148767744", "tweet_url": "/CaritoBomberito/status/712333814148767744", "user_id": "113473441", "username": "CaritoBomberito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "711954648458858496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pulso_mx", "user_id": "173627787"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ettpop", "text": "@pulso_mx Echando la culpa al momento. La argumentaci\u00f3n abstracta como salida de emergencia. Es lo regular en ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173627787\" dir=\"ltr\" href=\"/pulso_mx\"><s>@</s><b>pulso_mx</b></a> Echando la culpa al momento. La argumentaci\u00f3n abstracta como salida de <strong>emergencia</strong>. Es lo <strong>regular</strong> en ellos.</p>", "timestamp": "2016-03-21T16:47:54", "timestamp_epochs": 1458578874, "tweet_id": "711957517295706112", "tweet_url": "/Ettpop/status/711957517295706112", "user_id": "278292543", "username": "Ett pop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LabPolinac", "text": "La p\u00edldora postcoital debe ser considerada como un recurso de emergencia y nunca como un anticonceptivo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora postcoital debe ser considerada como un recurso de <strong>emergencia</strong> y nunca como un anticonceptivo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-14T16:05:55", "timestamp_epochs": 1457971555, "tweet_id": "709410237204328448", "tweet_url": "/LabPolinac/status/709410237204328448", "user_id": "4097531195", "username": "LabPolinac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TerceraValpso", "text": "Emergencia Forestal en Camino La P\u00f3lvora es de 5000 a 6000 m2 de bosque de pino, pastizal y matorral, con avance regular. U-12, U-32, U132", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Emergencia</strong> Forestal en Camino La P\u00f3lvora es de 5000 a 6000 m2 de bosque de pino, pastizal y matorral, con avance <strong>regular</strong>. U-12, U-32, U132</p>", "timestamp": "2016-03-14T10:52:26", "timestamp_epochs": 1457952746, "tweet_id": "709331347651862529", "tweet_url": "/TerceraValpso/status/709331347651862529", "user_id": "289485779", "username": "Tercera Valpara\u00edso - Bomba \"Cousi\u00f1o y A. Edwards\"", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "705903573704515584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FrankReyesVZ", "user_id": "1066136401"}], "retweets": 0, "screen_name": "oac987", "text": "@Frank_Reyes__VZ Far\u00edas creo va en rol de emergencia V. Garcia debe ser titular ante Per\u00fa y rosales ante chile farias viene siendo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Frank_Reyes__VZ Far\u00edas creo va en rol de <strong>emergencia</strong> V. Garcia debe ser titular ante Per\u00fa y rosales ante chile farias viene siendo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2016-03-04T23:56:08", "timestamp_epochs": 1457135768, "tweet_id": "705904691780124672", "tweet_url": "/oac987/status/705904691780124672", "user_id": "366336404", "username": "Oscar Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Maduro"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcqSgNwWwAEAzun.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DespachoGI", "text": "#Maduro: Aprueba Decreto de Emergencia para regular la distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y venta d la Chatarra del Pa\u2026 pic.twitter.com/8Ik3RsYHgO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maduro?src=hash\"><s>#</s><b>Maduro</b></a>: Aprueba Decreto de <strong>Emergencia</strong> para <strong>regular</strong> la distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y venta d la Chatarra del Pa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Ik3RsYHgO\">pic.twitter.com/8Ik3RsYHgO</a></p>", "timestamp": "2016-03-03T23:53:33", "timestamp_epochs": 1457049213, "tweet_id": "705541653105344513", "tweet_url": "/DespachoGI/status/705541653105344513", "user_id": "700451075770425344", "username": "Despacho Gu\u00e1rico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Maduro"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcqSgNwWwAEAzun.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexascarpita", "text": "RT candangaNoticia: #Maduro: Aprueba Decreto de Emergencia para regular la distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y venta \u2026 pic.twitter.com/qKjKCXk6XV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT candangaNoticia: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maduro?src=hash\"><s>#</s><b>Maduro</b></a>: Aprueba Decreto de <strong>Emergencia</strong> para <strong>regular</strong> la distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y venta \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qKjKCXk6XV\">pic.twitter.com/qKjKCXk6XV</a></p>", "timestamp": "2016-03-03T23:38:56", "timestamp_epochs": 1457048336, "tweet_id": "705537976957325313", "tweet_url": "/alexascarpita/status/705537976957325313", "user_id": "1120459002", "username": "Yolimar Scarpita", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Maduro"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcqSgNwWwAEAzun.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "candangaNoticia", "text": "#Maduro: Aprueba Decreto de Emergencia para regular la distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y venta d la Chatarra del Pa\u00eds pic.twitter.com/jFth7S7xID", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maduro?src=hash\"><s>#</s><b>Maduro</b></a>: Aprueba Decreto de <strong>Emergencia</strong> para <strong>regular</strong> la distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y venta d la Chatarra del Pa\u00eds <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jFth7S7xID\">pic.twitter.com/jFth7S7xID</a></p>", "timestamp": "2016-03-03T23:36:33", "timestamp_epochs": 1457048193, "tweet_id": "705537376140009474", "tweet_url": "/candangaNoticia/status/705537376140009474", "user_id": "244714785", "username": "@CandangaNoticia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "bomberosvina", "text": "[Emergencia] Bombero 3ra Cia, informa proporciones medianas de avance regular en forestal sector Subida Padre Hurtado. Se trabaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[<strong>Emergencia</strong>] Bombero 3ra Cia, informa proporciones medianas de avance <strong>regular</strong> en forestal sector Subida Padre Hurtado. Se trabaja</p>", "timestamp": "2016-03-02T16:02:00", "timestamp_epochs": 1456934520, "tweet_id": "705060596023222272", "tweet_url": "/bomberosvina/status/705060596023222272", "user_id": "186215868", "username": "Bomberos Vi\u00f1adelMar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "La anticoncepci\u00f3n de emergencia es un m\u00e9todo ocasional. No debe ser utilizado de manera regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> es un m\u00e9todo ocasional. No debe ser utilizado de manera <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2016-02-25T13:31:57", "timestamp_epochs": 1456407117, "tweet_id": "702848510912282624", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/702848510912282624", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LabPolinac", "text": "La p\u00edldora postcoital debe ser considerada como un recurso de emergencia y nunca como un anticonceptivo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora postcoital debe ser considerada como un recurso de <strong>emergencia</strong> y nunca como un anticonceptivo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2016-02-25T01:46:05", "timestamp_epochs": 1456364765, "tweet_id": "702670870473478146", "tweet_url": "/LabPolinac/status/702670870473478146", "user_id": "4097531195", "username": "LabPolinac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.acueductospr.com/USOINDEBIDO/usoindebidodelagua.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YV7BME", "text": "Para regular el uso de agua potable durante la vigencia del estado de emergencia por sequ\u00eda. http://www.acueductospr.com/USOINDEBIDO/usoindebidodelagua.aspx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>regular</strong> el uso de agua potable durante la vigencia del estado de <strong>emergencia</strong> por sequ\u00eda. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.acueductospr.com/USOINDEBIDO/usoindebidodelagua.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pGzYMz981U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.acueductospr.com/USOINDEBIDO/usoindebidodelagua.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">acueductospr.com/USOINDEBIDO/us</span><span class=\"invisible\">oindebidodelagua.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-24T00:59:29", "timestamp_epochs": 1456275569, "tweet_id": "702296757858918400", "tweet_url": "/YV7BME/status/702296757858918400", "user_id": "220704960", "username": "Pedro J Mart\u00ednez V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.tribunadeloscabos.com.mx/index.php/2016/02/18/llama-ip-a-regular-altas-tarifas-en-servicios-de-emergencia-privada-y-resolver-falta-de-ambulancias-publicas/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TribunaDiario", "text": "Llama IP a regular altas tarifas en servicios de emergencia privada y resolver falta de ambulancias p\u00fablicas http://www.tribunadeloscabos.com.mx/index.php/2016/02/18/llama-ip-a-regular-altas-tarifas-en-servicios-de-emergencia-privada-y-resolver-falta-de-ambulancias-publicas/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llama IP a <strong>regular</strong> altas tarifas en servicios de <strong>emergencia</strong> privada y resolver falta de ambulancias p\u00fablicas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.tribunadeloscabos.com.mx/index.php/2016/02/18/llama-ip-a-regular-altas-tarifas-en-servicios-de-emergencia-privada-y-resolver-falta-de-ambulancias-publicas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ow1XbakNJl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.tribunadeloscabos.com.mx/index.php/2016/02/18/llama-ip-a-regular-altas-tarifas-en-servicios-de-emergencia-privada-y-resolver-falta-de-ambulancias-publicas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">tribunadeloscabos.com.mx/index.php/2016</span><span class=\"invisible\">/02/18/llama-ip-a-regular-altas-tarifas-en-servicios-de-emergencia-privada-y-resolver-falta-de-ambulancias-publicas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-18T23:48:31", "timestamp_epochs": 1455839311, "tweet_id": "700466958622261249", "tweet_url": "/TribunaDiario/status/700466958622261249", "user_id": "235000275", "username": "Tribuna de Los Cabos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "700295993670135808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TheLibertarius", "user_id": "1068415663"}], "retweets": 0, "screen_name": "verdesamuel", "text": "@TheLibertarius @InquilinosBsAs de acuerdo es all\u00ed donde el estado debe regular , acomodar y despu\u00e9s liberar nuevamente Hay emergencia habit", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1068415663\" dir=\"ltr\" href=\"/TheLibertarius\"><s>@</s><b>TheLibertarius</b></a> @InquilinosBsAs de acuerdo es all\u00ed donde el estado debe <strong>regular</strong> , acomodar y despu\u00e9s liberar nuevamente Hay <strong>emergencia</strong> habit</p>", "timestamp": "2016-02-18T14:03:59", "timestamp_epochs": 1455804239, "tweet_id": "700319857112391680", "tweet_url": "/verdesamuel/status/700319857112391680", "user_id": "493666088", "username": "El Ciudadano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LabPolinac", "text": "La p\u00edldora postcoital debe ser considerada como un recurso de emergencia y nunca como un anticonceptivo regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora postcoital debe ser considerada como un recurso de <strong>emergencia</strong> y nunca como un anticonceptivo <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2016-02-16T13:56:42", "timestamp_epochs": 1455631002, "tweet_id": "699593245022625792", "tweet_url": "/LabPolinac/status/699593245022625792", "user_id": "4097531195", "username": "LabPolinac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "bombabelloto", "text": "IF Belloto Norte. Se declara la emergencia. Unidades 22 51 33 13. Superficie por confirmar 5 h\u00e1 con avance regular a r\u00e1pido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IF Belloto Norte. Se declara la <strong>emergencia</strong>. Unidades 22 51 33 13. Superficie por confirmar 5 h\u00e1 con avance <strong>regular</strong> a r\u00e1pido</p>", "timestamp": "2016-02-13T20:25:58", "timestamp_epochs": 1455395158, "tweet_id": "698604046979100672", "tweet_url": "/bombabelloto/status/698604046979100672", "user_id": "55479334", "username": "Bomba Belloto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CbAtB6tWIAA00wg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "judawf", "text": "Emergencia Micronacional: Servicio de Meteorolog\u00eda Estuardero interrumpe emisi\u00f3n regular. mensaje de URGENCIA. pic.twitter.com/XbQTwrMaH0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Emergencia</strong> Micronacional: Servicio de Meteorolog\u00eda Estuardero interrumpe emisi\u00f3n <strong>regular</strong>. mensaje de URGENCIA. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XbQTwrMaH0\">pic.twitter.com/XbQTwrMaH0</a></p>", "timestamp": "2016-02-12T11:32:42", "timestamp_epochs": 1455276762, "tweet_id": "698107454954016768", "tweet_url": "/judawf/status/698107454954016768", "user_id": "4374592475", "username": "5 Televisi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "bombaespana7", "text": "Valpo Placilla emergencia forestal Curauma Sur con Obispo Valdes U-42-132-153 se trata de 2 focos de 1000 mts c/u de pastizal avance regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Valpo Placilla <strong>emergencia</strong> forestal Curauma Sur con Obispo Valdes U-42-132-153 se trata de 2 focos de 1000 mts c/u de pastizal avance <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2016-02-05T03:22:39", "timestamp_epochs": 1454642559, "tweet_id": "695447415902441472", "tweet_url": "/bombaespana7/status/695447415902441472", "user_id": "1007755028", "username": "Bomba Espa\u00f1a CBV \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TalDiaComoHoy"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CaTSK56VIAAWKur.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CronopioToday", "text": "#TalDiaComoHoy 2004 La ONU anuncia de emergencia regular la explotaci\u00f3n comercial de la Ant\u00e1rtida. pic.twitter.com/GfL703wx2L", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalDiaComoHoy?src=hash\"><s>#</s><b>TalDiaComoHoy</b></a> 2004 La ONU anuncia de <strong>emergencia</strong> <strong>regular</strong> la explotaci\u00f3n comercial de la Ant\u00e1rtida. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GfL703wx2L\">pic.twitter.com/GfL703wx2L</a></p>", "timestamp": "2016-02-03T23:20:17", "timestamp_epochs": 1454541617, "tweet_id": "695024034283679745", "tweet_url": "/CronopioToday/status/695024034283679745", "user_id": "96707872", "username": "Divo Lesbiano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Veracruz"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SandraSegura04", "text": "Problema d #Veracruz sin ley q @VeracruzGob debe regular es el cierre de calles por fiestas particulares \u00bfqu\u00e9 pasa si hay una emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Problema d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Veracruz?src=hash\"><s>#</s><b>Veracruz</b></a> sin ley q <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1095840870530658304\" dir=\"ltr\" href=\"/VeracruzGob\"><s>@</s><b>VeracruzGob</b></a> debe <strong>regular</strong> es el cierre de calles por fiestas particulares \u00bfqu\u00e9 pasa si hay una <strong>emergencia</strong>?</p>", "timestamp": "2014-01-26T23:34:53", "timestamp_epochs": 1390779293, "tweet_id": "427585463093059585", "tweet_url": "/SandraSegura04/status/427585463093059585", "user_id": "162780262", "username": "Sandra Segura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Placilla"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "INF0SCHILE", "text": "#Placilla incendio forestal costado sta isabel 50mts2 avance regular @ucvradio @CNECHILE @reddeemergencia @info_emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Placilla?src=hash\"><s>#</s><b>Placilla</b></a> incendio forestal costado sta isabel 50mts2 avance <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88124686\" dir=\"ltr\" href=\"/ucvradio\"><s>@</s><b>ucvradio</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"606049300\" dir=\"ltr\" href=\"/CNECHILE\"><s>@</s><b>CNECHILE</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157764316\" dir=\"ltr\" href=\"/reddeemergencia\"><s>@</s><b>reddeemergencia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127406283\" dir=\"ltr\" href=\"/info_emergencia\"><s>@</s><b>info_<strong>emergencia</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:48:59", "timestamp_epochs": 1390427339, "tweet_id": "426109262939836416", "tweet_url": "/INF0SCHILE/status/426109262939836416", "user_id": "451022221", "username": "\ud83d\ude92\ud83d\udd25 INF0SCHILE \ud83d\ude91\ud83d\ude94", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "424722694114799616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosGarc1a", "user_id": "79023275"}], "retweets": 0, "screen_name": "maridecal", "text": "@CarlosGarc1a tienes que regular la circulaci\u00f3n de las motos. Son un problema de salud p\u00fablica  revisa la emergencia del HULA y veras cifras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79023275\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosGarc1a\"><s>@</s><b>CarlosGarc1a</b></a> tienes que <strong>regular</strong> la circulaci\u00f3n de las motos. Son un problema de salud p\u00fablica  revisa la <strong>emergencia</strong> del HULA y veras cifras</p>", "timestamp": "2014-01-19T02:09:59", "timestamp_epochs": 1390097399, "tweet_id": "424725392080240640", "tweet_url": "/maridecal/status/424725392080240640", "user_id": "126598801", "username": "mg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yojprodrigues", "text": "Voc\u00ea \u00e9 uma emerg\u00eancia regular enfeitada\nAs contus\u00f5es e machucados me lembrar\u00e3o do que voc\u00ea fez quando..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> enfeitada\nAs contus\u00f5es e machucados me lembrar\u00e3o do que voc\u00ea fez quando..</p>", "timestamp": "2014-01-18T02:35:57", "timestamp_epochs": 1390012557, "tweet_id": "424369540974518272", "tweet_url": "/yojprodrigues/status/424369540974518272", "user_id": "626164883", "username": "Jo\u00e3o Paulo Rodrigues", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pleno68"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Asamblea_Ex", "text": "Ma\u00f1ana, #pleno68 @IuExtremadura impulsa propuesta para regular ayudas de emergencia social extraordinaria para paliar situaciones necesidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pleno68?src=hash\"><s>#</s><b>pleno68</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85407289\" dir=\"ltr\" href=\"/IuExtremadura\"><s>@</s><b>IuExtremadura</b></a> impulsa propuesta para <strong>regular</strong> ayudas de <strong>emergencia</strong> social extraordinaria para paliar situaciones necesidad</p>", "timestamp": "2014-01-14T09:26:45", "timestamp_epochs": 1389691605, "tweet_id": "423023368775159809", "tweet_url": "/Asamblea_Ex/status/423023368775159809", "user_id": "82340742", "username": "Asamblea Extremadura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "egcvx", "text": "\"@medicorazon: \"La expresi\u00f3n 'taquicardia regular de QRS ancho' es una emergencia m\u00e9dica mientras no se demuestre lo contrario\" @ainy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106243710\" dir=\"ltr\" href=\"/medicorazon\"><s>@</s><b>medicorazon</b></a>: \"La expresi\u00f3n 'taquicardia <strong>regular</strong> de QRS ancho' es una <strong>emergencia</strong> m\u00e9dica mientras no se demuestre lo contrario\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15824017\" dir=\"ltr\" href=\"/ainy\"><s>@</s><b>ainy</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-10T00:51:37", "timestamp_epochs": 1389315097, "tweet_id": "421444181543116800", "tweet_url": "/egcvx/status/421444181543116800", "user_id": "475241901", "username": "Corteguera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "medicorazon", "text": "\"La expresi\u00f3n 'taquicardia regular de QRS ancho' es una emergencia m\u00e9dica mientras no se demuestre lo contrario\" v\u00eda @HiguerasJavier", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La expresi\u00f3n 'taquicardia <strong>regular</strong> de QRS ancho' es una <strong>emergencia</strong> m\u00e9dica mientras no se demuestre lo contrario\" v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1259305572\" dir=\"ltr\" href=\"/HiguerasJavier\"><s>@</s><b>HiguerasJavier</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-09T23:00:03", "timestamp_epochs": 1389308403, "tweet_id": "421416102652964864", "tweet_url": "/medicorazon/status/421416102652964864", "user_id": "106243710", "username": "Per Ardua ad Astra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s", "Anticonceptivo", "embarazo", "Sexo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/sempK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emujermx", "text": "#PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s s\u00f3lo es de emergencia, no es un #Anticonceptivo regular para prevenir un #embarazo\u201d. http://ow.ly/sempK\u00a0 #Sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillaDelD%C3%ADaDespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>PastillaDelD\u00edaDespu\u00e9s</b></a> s\u00f3lo es de <strong>emergencia</strong>, no es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>Anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong> para prevenir un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a>\u201d. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sempK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xwzfwugCOh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sempK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sempK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexo?src=hash\"><s>#</s><b>Sexo</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-07T01:10:38", "timestamp_epochs": 1389057038, "tweet_id": "420361804465074176", "tweet_url": "/emujermx/status/420361804465074176", "user_id": "619554562", "username": "emujer.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mar69tin", "text": "..hablan de REGULAR..CONTROLAR..REGISTRAR.....en un pais que ni siquiera puede responder un llamado de emergencia al 911..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">..hablan de <strong>REGULAR</strong>..CONTROLAR..REGISTRAR.....en un pais que ni siquiera puede responder un llamado de <strong>emergencia</strong> al 911..</p>", "timestamp": "2014-01-06T14:01:38", "timestamp_epochs": 1389016898, "tweet_id": "420193445769408512", "tweet_url": "/mar69tin/status/420193445769408512", "user_id": "404516058", "username": "\ud83c\udf4c\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf4c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://sinca.mma.gob.cl/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CarlosRuz_F", "text": "Para MP 2,5, Tenemos 3 estaciones en regular, 3 en alerta, 2 en premergencia y 1 en emergencia ambiental en Santiago. http://sinca.mma.gob.cl/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para MP 2,5, Tenemos 3 estaciones en <strong>regular</strong>, 3 en alerta, 2 en premergencia y 1 en <strong>emergencia</strong> ambiental en Santiago. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://sinca.mma.gob.cl/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b7hWuZhHPm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://sinca.mma.gob.cl/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">sinca.mma.gob.cl</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-05T13:45:54", "timestamp_epochs": 1388929554, "tweet_id": "419827097461207040", "tweet_url": "/CarlosRuz_F/status/419827097461207040", "user_id": "48870122", "username": "Carlos Ruz F.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnRengln", "text": "Nuevo costo en tr\u00e1mite de pasaporte @GobAntioquia . Regular 188 mil pesos, emergencia 248 mil pesos. Apostillada 59 mil pesos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo costo en tr\u00e1mite de pasaporte <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145774770\" dir=\"ltr\" href=\"/GobAntioquia\"><s>@</s><b>GobAntioquia</b></a> . <strong>Regular</strong> 188 mil pesos, <strong>emergencia</strong> 248 mil pesos. Apostillada 59 mil pesos.</p>", "timestamp": "2014-01-03T19:36:51", "timestamp_epochs": 1388777811, "tweet_id": "419190640371847168", "tweet_url": "/EnRengln/status/419190640371847168", "user_id": "2152184604", "username": "En El Otro Rengl\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2014-01-03T15:43:09", "timestamp_epochs": 1388763789, "tweet_id": "419131829690458112", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/419131829690458112", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Valparaiso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INF0SCHILE", "text": "#Valparaiso 4000 mts2 de eucaliptus fund\u00f3 el pajonal con avance de regular a r\u00e1pido @radio_festival @radioportalesv @info_emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valparaiso?src=hash\"><s>#</s><b>Valparaiso</b></a> 4000 mts2 de eucaliptus fund\u00f3 el pajonal con avance de <strong>regular</strong> a r\u00e1pido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119535717\" dir=\"ltr\" href=\"/radio_festival\"><s>@</s><b>radio_festival</b></a> @radioportalesv <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127406283\" dir=\"ltr\" href=\"/info_emergencia\"><s>@</s><b>info_<strong>emergencia</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-02T22:21:38", "timestamp_epochs": 1388701298, "tweet_id": "418869722713948160", "tweet_url": "/INF0SCHILE/status/418869722713948160", "user_id": "451022221", "username": "\ud83d\ude92\ud83d\udd25 INF0SCHILE \ud83d\ude91\ud83d\ude94", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2014-01-02T15:42:31", "timestamp_epochs": 1388677351, "tweet_id": "418769280033775617", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/418769280033775617", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2014-01-01T15:42:47", "timestamp_epochs": 1388590967, "tweet_id": "418406961269313536", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/418406961269313536", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2013-12-31T15:43:23", "timestamp_epochs": 1388504603, "tweet_id": "418044721827549184", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/418044721827549184", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2013-12-30T15:42:33", "timestamp_epochs": 1388418153, "tweet_id": "417682123915804672", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/417682123915804672", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2013-12-29T15:42:51", "timestamp_epochs": 1388331771, "tweet_id": "417319812390739968", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/417319812390739968", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2013-12-28T15:42:11", "timestamp_epochs": 1388245331, "tweet_id": "416957259441512448", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/416957259441512448", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CCS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "VisionSaludCcs", "text": "#CCS consultas de Oftalmologia de Emergencia, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario regular (0212) 621.07.12", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CCS?src=hash\"><s>#</s><b>CCS</b></a> consultas de Oftalmologia de <strong>Emergencia</strong>, Ecos y problemas vasculares, estaremos trabajando en horario <strong>regular</strong> (0212) 621.07.12</p>", "timestamp": "2013-12-27T15:42:58", "timestamp_epochs": 1388158978, "tweet_id": "416595066711322624", "tweet_url": "/VisionSaludCcs/status/416595066711322624", "user_id": "1090944428", "username": "Visi\u00f3n Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334451187556446209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luisdiazrobles", "user_id": "82518735"}], "retweets": 0, "screen_name": "camartinezj", "text": "@luisdiazrobles @RNE_673 // Para hoy de reporto calidad de aire REGULAR y para ma\u00f1ana PRE EMERGENCIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82518735\" dir=\"ltr\" href=\"/luisdiazrobles\"><s>@</s><b>luisdiazrobles</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2666256906\" dir=\"ltr\" href=\"/RNE_673\"><s>@</s><b>RNE_673</b></a> // Para hoy de reporto calidad de aire <strong>REGULAR</strong> y para ma\u00f1ana PRE <strong>EMERGENCIA</strong></p>", "timestamp": "2013-05-14T23:41:04", "timestamp_epochs": 1368574864, "tweet_id": "334453340543021057", "tweet_url": "/camartinezj/status/334453340543021057", "user_id": "568482434", "username": "Carlos A Mart\u00ednez J", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "legisladoresmx", "text": "@Christianvonroe @JorgeRoHe ...con aforo regular de mas de 500 personas SIN SALIDAS DE EMERGENCIA! Urge clausura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"308166693\" dir=\"ltr\" href=\"/Christianvonroe\"><s>@</s><b>Christianvonroe</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131351192\" dir=\"ltr\" href=\"/JorgeRoHe\"><s>@</s><b>JorgeRoHe</b></a> ...con aforo <strong>regular</strong> de mas de 500 personas SIN SALIDAS DE <strong>EMERGENCIA</strong>! Urge clausura.</p>", "timestamp": "2013-05-12T14:51:43", "timestamp_epochs": 1368370303, "tweet_id": "333595348553572353", "tweet_url": "/legisladoresmx/status/333595348553572353", "user_id": "961077510", "username": "Legisladoresmx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJxLO2xCcAMotAe.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "David_Korenfeld", "text": "La P. B. Casa Colorada Profunda es una planta de emergencia para regular escurrimientos durante lluvias intensas pic.twitter.com/LFjaGhGCDn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La P. B. Casa Colorada Profunda es una planta de <strong>emergencia</strong> para <strong>regular</strong> escurrimientos durante lluvias intensas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LFjaGhGCDn\">pic.twitter.com/LFjaGhGCDn</a></p>", "timestamp": "2013-05-08T19:59:16", "timestamp_epochs": 1368043156, "tweet_id": "332223191101632514", "tweet_url": "/David_Korenfeld/status/332223191101632514", "user_id": "96378833", "username": "David Korenfeld", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErickaVeraB", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda siguiente s\u00f3lo debe usarse como m\u00e9todo de emergencia y no en forma regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda siguiente s\u00f3lo debe usarse como m\u00e9todo de <strong>emergencia</strong> y no en forma <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2013-05-03T03:06:25", "timestamp_epochs": 1367550385, "tweet_id": "330156361340055555", "tweet_url": "/ErickaVeraB/status/330156361340055555", "user_id": "263899467", "username": "Ericka Vera Briones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Carlosmperalta", "text": "En realidad debe llamarse pastilla anticonceptiva de emergencia y no debe ser usado de manera regular porque puede ser contraproducente,dijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad debe llamarse pastilla anticonceptiva de <strong>emergencia</strong> y no debe ser usado de manera <strong>regular</strong> porque puede ser contraproducente,dijo</p>", "timestamp": "2013-05-02T11:53:46", "timestamp_epochs": 1367495626, "tweet_id": "329926685078192130", "tweet_url": "/Carlosmperalta/status/329926685078192130", "user_id": "376812625", "username": "Carlos Peralta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsquinaRD", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda siguiente s\u00f3lo debe usarse como m\u00e9todo de emergencia y no en forma regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda siguiente s\u00f3lo debe usarse como m\u00e9todo de <strong>emergencia</strong> y no en forma <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-01T20:57:17", "timestamp_epochs": 1367441837, "tweet_id": "329701081087098882", "tweet_url": "/EsquinaRD/status/329701081087098882", "user_id": "949742420", "username": "EsquinaRD\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MotivosLlaneros", "text": "@NicolasMaduro EMERGENCIA: EN FARMACIAS DE MARGARITA NO SE CONSIGUEN MEDICAMENTOS PARA REGULAR AZUCAR EN DIAB\u00c9TICOS. OJO CON EMPRESAS FARMA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> <strong>EMERGENCIA</strong>: EN FARMACIAS DE MARGARITA NO SE CONSIGUEN MEDICAMENTOS PARA <strong>REGULAR</strong> AZUCAR EN DIAB\u00c9TICOS. OJO CON EMPRESAS FARMA</p>", "timestamp": "2013-04-29T04:40:40", "timestamp_epochs": 1367210440, "tweet_id": "328730529832792064", "tweet_url": "/MotivosLlaneros/status/328730529832792064", "user_id": "108516692", "username": "Carmen Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elisa_Pineda", "text": "La anticoncepi\u00f3n de emergencia debe ser usada m\u00e1ximo 2 veces al a\u00f1o separada de un per\u00edodo de 6m. Su uso como m\u00e9todo anticonceptivo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La anticoncepi\u00f3n de <strong>emergencia</strong> debe ser usada m\u00e1ximo 2 veces al a\u00f1o separada de un per\u00edodo de 6m. Su uso como m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2013-04-26T21:44:30", "timestamp_epochs": 1367012670, "tweet_id": "327901020959174656", "tweet_url": "/Elisa_Pineda/status/327901020959174656", "user_id": "100848690", "username": "Elisa Pineda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivodeemergencia", "anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrJosueL", "text": "El #anticonceptivodeemergencia no debe ser un m\u00e9todo #anticonceptivo regular, s\u00f3lo de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivodeemergencia?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivodeemergencia</b></a> no debe ser un m\u00e9todo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivo</b></a> <strong>regular</strong>, s\u00f3lo de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2013-04-22T15:01:12", "timestamp_epochs": 1366642872, "tweet_id": "326349976248676352", "tweet_url": "/DrJosueL/status/326349976248676352", "user_id": "1187328769", "username": "Dr. Josu\u00e9 Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NOTIMUNDO", "Pastilladeld\u00edadespu\u00e9s"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fmmundo", "text": "Mario Valcarcel \"Esta es una pastilla anticonceptiva de emergencia, no es de uso regular\" #NOTIMUNDO #Pastilladeld\u00edadespu\u00e9s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mario Valcarcel \"Esta es una pastilla anticonceptiva de <strong>emergencia</strong>, no es de uso <strong>regular</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NOTIMUNDO?src=hash\"><s>#</s><b>NOTIMUNDO</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pastilladeld%C3%ADadespu%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>Pastilladeld\u00edadespu\u00e9s</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-16T00:19:23", "timestamp_epochs": 1366071563, "tweet_id": "323953735208431616", "tweet_url": "/fmmundo/status/323953735208431616", "user_id": "93080377", "username": "FmMundo 98.1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Sah57JpF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ACNURamericas", "text": "\u00bfC\u00f3mo es un d\u00eda regular para un trabajador de emergencia de primera fila en la crisis Siria?\n\nUn reciente Q&A... http://fb.me/Sah57JpF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo es un d\u00eda <strong>regular</strong> para un trabajador de <strong>emergencia</strong> de primera fila en la crisis Siria?\n\nUn reciente Q&amp;A... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Sah57JpF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hONfeUTpL7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Sah57JpF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Sah57JpF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T14:08:27", "timestamp_epochs": 1366034907, "tweet_id": "323799985537826817", "tweet_url": "/ACNURamericas/status/323799985537826817", "user_id": "147610028", "username": "Acnur/Unhcr Am\u00e9ricas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1376MUU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lapalmarss", "text": "ElApuron: Convenio para regular la intervenciones en situaciones de emergencia y en eventos p\u00fablicos: El Ayunt... http://bit.ly/1376MUU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ElApuron: Convenio para <strong>regular</strong> la intervenciones en situaciones de <strong>emergencia</strong> y en eventos p\u00fablicos: El Ayunt... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1376MUU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/I6a65J1lRv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1376MUU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1376MUU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T12:52:10", "timestamp_epochs": 1366030330, "tweet_id": "323780790133604352", "tweet_url": "/lapalmarss/status/323780790133604352", "user_id": "117824925", "username": "Isla de LA PALMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lapalma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/137fWRl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infoisla", "text": "Apur\u00f3n. Convenio para regular la intervenciones en situaciones de emergencia y en eventos p\u00fablicos: E... http://bit.ly/137fWRl\u00a0 #lapalma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apur\u00f3n. Convenio para <strong>regular</strong> la intervenciones en situaciones de <strong>emergencia</strong> y en eventos p\u00fablicos: E... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/137fWRl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2l9cATnEyJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/137fWRl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/137fWRl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lapalma?src=hash\"><s>#</s><b>lapalma</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T12:52:09", "timestamp_epochs": 1366030329, "tweet_id": "323780786480373760", "tweet_url": "/infoisla/status/323780786480373760", "user_id": "182752194", "username": "INFOISLA LA PALMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lapalma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1358xWq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isla_la_palma", "text": "Convenio para regular la intervenciones en situaciones de emergencia y en eventos p\u00fablicos: El Ayunta... http://bit.ly/1358xWq\u00a0 #lapalma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convenio para <strong>regular</strong> la intervenciones en situaciones de <strong>emergencia</strong> y en eventos p\u00fablicos: El Ayunta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1358xWq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/samTLvLIfT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1358xWq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1358xWq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lapalma?src=hash\"><s>#</s><b>lapalma</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T12:52:08", "timestamp_epochs": 1366030328, "tweet_id": "323780780125990912", "tweet_url": "/isla_la_palma/status/323780780125990912", "user_id": "142646773", "username": "La Palma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1376MUU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elapuron", "text": "Convenio para regular la intervenciones en situaciones de emergencia y en eventos p\u00fablicos http://bit.ly/1376MUU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convenio para <strong>regular</strong> la intervenciones en situaciones de <strong>emergencia</strong> y en eventos p\u00fablicos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1376MUU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xRA2FLQroJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1376MUU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1376MUU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T12:52:07", "timestamp_epochs": 1366030327, "tweet_id": "323780777970122752", "tweet_url": "/elapuron/status/323780777970122752", "user_id": "41093688", "username": "elapuron.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://7url.es/7667"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "incomunicados", "text": "Convenio para regular la intervenciones en situaciones de emergencia y en eventos p\u00fablicos http://7url.es/7667\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convenio para <strong>regular</strong> la intervenciones en situaciones de <strong>emergencia</strong> y en eventos p\u00fablicos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://7url.es/7667\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5s7AL2mPWp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://7url.es/7667\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">7url.es/7667</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T12:32:22", "timestamp_epochs": 1366029142, "tweet_id": "323775804867764225", "tweet_url": "/incomunicados/status/323775804867764225", "user_id": "57069386", "username": "Incomunicados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlertaCiudadan", "text": "El Agente de la Polic\u00eda Vial, recibi\u00f3 tres impactos de bala su condici\u00f3n es regular, se traslada a servicios de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Agente de la Polic\u00eda Vial, recibi\u00f3 tres impactos de bala su condici\u00f3n es <strong>regular</strong>, se traslada a servicios de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-13T19:42:33", "timestamp_epochs": 1365882153, "tweet_id": "323159290946932738", "tweet_url": "/AlertaCiudadan/status/323159290946932738", "user_id": "280132701", "username": "Alerta Ciudadana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Noalap\u00edldora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HandymanEc", "text": "@PFernandoIn Estudios d WHO dicen q  p\u00edldora del d\u00eda siguiente s\u00f3lo debe usarse como m\u00e9todo d emergencia y no en forma regular #Noalap\u00edldora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"394473685\" dir=\"ltr\" href=\"/PFernandoIn\"><s>@</s><b>PFernandoIn</b></a> Estudios d WHO dicen q  p\u00edldora del d\u00eda siguiente s\u00f3lo debe usarse como m\u00e9todo d <strong>emergencia</strong> y no en forma <strong>regular</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noalap%C3%ADldora?src=hash\"><s>#</s><b>Noalap\u00edldora</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-12T23:05:47", "timestamp_epochs": 1365807947, "tweet_id": "322848047811944448", "tweet_url": "/HandymanEc/status/322848047811944448", "user_id": "987548892", "username": "Handyman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "verobrujis", "text": "Despu\u00e9s de la emergencia, prometo regresar a lo regular, por ahora, seguir\u00e9 pidiendo su RT y dando gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de la <strong>emergencia</strong>, prometo regresar a lo <strong>regular</strong>, por ahora, seguir\u00e9 pidiendo su RT y dando gracias.</p>", "timestamp": "2013-04-12T00:27:32", "timestamp_epochs": 1365726452, "tweet_id": "322506232114061313", "tweet_url": "/verobrujis/status/322506232114061313", "user_id": "30003232", "username": "Brux Fifi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BHlxkQgCcAArAHM.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "DraJulieSalomon", "text": "P\u00edldora de emergencia NO es un m\u00e9todo anticonceptivo de uso regular, es para urgencias y cuando no se uso protecci\u00f3n. pic.twitter.com/yjMPZPdkSu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00edldora de <strong>emergencia</strong> NO es un m\u00e9todo anticonceptivo de uso <strong>regular</strong>, es para urgencias y cuando no se uso protecci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yjMPZPdkSu\">pic.twitter.com/yjMPZPdkSu</a></p>", "timestamp": "2013-04-11T18:19:54", "timestamp_epochs": 1365704394, "tweet_id": "322413716043886593", "tweet_url": "/DraJulieSalomon/status/322413716043886593", "user_id": "169310899", "username": "Julie Salom\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "239000769674756096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Born2Cre8Mama", "user_id": "39781494"}], "retweets": 0, "screen_name": "DrMarioRamirez", "text": "@freakishlymii No se dio un golpe? No creo sea de emergencia, quien lo debe ver el pediatra en visita regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@freakishlymii No se dio un golpe? No creo sea de <strong>emergencia</strong>, quien lo debe ver el pediatra en visita <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-24T20:28:41", "timestamp_epochs": 1345840121, "tweet_id": "239096915512410112", "tweet_url": "/DrMarioRamirez/status/239096915512410112", "user_id": "176202420", "username": "Mario Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mestradatorres", "text": "Se excluyen de esta orden los empleados de agencias que trabajan directamente con la emergencia. Sitras dar\u00e1 servicio regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se excluyen de esta orden los empleados de agencias que trabajan directamente con la <strong>emergencia</strong>. Sitras dar\u00e1 servicio <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-22T04:27:07", "timestamp_epochs": 1345609627, "tweet_id": "238130154461872129", "tweet_url": "/mestradatorres/status/238130154461872129", "user_id": "182443478", "username": "Michelle Estrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236086705969569793", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CotitaArcos", "user_id": "118830169"}], "retweets": 0, "screen_name": "metrodesantiago", "text": "@CotitaArcos Mar\u00eda Jos\u00e9, las detenciones en t\u00fanel son por frenos de emergencia en tren y/o para regular la frecuencia de trenes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118830169\" dir=\"ltr\" href=\"/CotitaArcos\"><s>@</s><b>CotitaArcos</b></a> Mar\u00eda Jos\u00e9, las detenciones en t\u00fanel son por frenos de <strong>emergencia</strong> en tren y/o para <strong>regular</strong> la frecuencia de trenes.</p>", "timestamp": "2012-08-16T13:12:38", "timestamp_epochs": 1345122758, "tweet_id": "236088077154672640", "tweet_url": "/metrodesantiago/status/236088077154672640", "user_id": "73459349", "username": "Metro de Santiago - #Qu\u00e9dateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/SgBeoE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LluisApesteguia", "text": "\"@324cat: 3 avions de Ryanair aterren d'emerg\u00e8ncia a Val\u00e8ncia per falta de combustible http://bit.ly/SgBeoE\u00a0\" S'han de regular els low-costs.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8330472\" dir=\"ltr\" href=\"/324cat\"><s>@</s><b>324cat</b></a>: 3 avions de Ryanair aterren d'<strong>emerg\u00e8ncia</strong> a Val\u00e8ncia per falta de combustible <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SgBeoE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/x67G8VBd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SgBeoE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SgBeoE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" S'han de <strong>regular</strong> els low-costs.</p>", "timestamp": "2012-08-14T10:04:17", "timestamp_epochs": 1344938657, "tweet_id": "235315900969021440", "tweet_url": "/LluisApesteguia/status/235315900969021440", "user_id": "229504922", "username": "Llu\u00eds Apesteguia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvaroluceroc", "text": "@stevenyelasilva RT @Glanique: No tomes anticonceptivos de emergencia de forma regular, te estar\u00e1s haciendo da\u00f1o a ti misma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230937426\" dir=\"ltr\" href=\"/stevenyelasilva\"><s>@</s><b>stevenyelasilva</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"293632688\" dir=\"ltr\" href=\"/Glanique\"><s>@</s><b>Glanique</b></a>: No tomes anticonceptivos de <strong>emergencia</strong> de forma <strong>regular</strong>, te estar\u00e1s haciendo da\u00f1o a ti misma.</p>", "timestamp": "2012-08-13T17:41:48", "timestamp_epochs": 1344879708, "tweet_id": "235068649516445696", "tweet_url": "/alvaroluceroc/status/235068649516445696", "user_id": "486978808", "username": "\u00c1lvaro Lucero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RuthEBonilla", "text": "RT @Glanique: No tomes anticonceptivos de emergencia de forma regular, te estar\u00e1s haciendo da\u00f1o a ti misma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"293632688\" dir=\"ltr\" href=\"/Glanique\"><s>@</s><b>Glanique</b></a>: No tomes anticonceptivos de <strong>emergencia</strong> de forma <strong>regular</strong>, te estar\u00e1s haciendo da\u00f1o a ti misma.</p>", "timestamp": "2012-08-13T16:37:53", "timestamp_epochs": 1344875873, "tweet_id": "235052566701019136", "tweet_url": "/RuthEBonilla/status/235052566701019136", "user_id": "243739244", "username": "Ruth Esther Bon\u00edlla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Glanique", "text": "No tomes anticonceptivos de emergencia de forma regular, te estar\u00e1s haciendo da\u00f1o a ti misma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tomes anticonceptivos de <strong>emergencia</strong> de forma <strong>regular</strong>, te estar\u00e1s haciendo da\u00f1o a ti misma.</p>", "timestamp": "2012-08-13T16:30:15", "timestamp_epochs": 1344875415, "tweet_id": "235050644963221504", "tweet_url": "/Glanique/status/235050644963221504", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "234057399437238272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElHatillo", "user_id": "60643565"}], "retweets": 1, "screen_name": "OripotoSeguro", "text": "@AlcaldElHatillo rectificamos. Nos aclaran, se vio algun trab, pocas horas. Insistimos sin embargo, no un trabajo regular, es EMERGENCIA!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2835788897\" dir=\"ltr\" href=\"/AlcaldElHatillo\"><s>@</s><b>AlcaldElHatillo</b></a> rectificamos. Nos aclaran, se vio algun trab, pocas horas. Insistimos sin embargo, no un trabajo <strong>regular</strong>, es <strong>EMERGENCIA</strong>!!!</p>", "timestamp": "2012-08-10T23:25:15", "timestamp_epochs": 1344641115, "tweet_id": "234067920882393088", "tweet_url": "/OripotoSeguro/status/234067920882393088", "user_id": "608734495", "username": "Oripoto Seguro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.radio.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "segundomedico", "text": "Recuerden la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, no es un m\u00e9todo regular, pero puedes necesitarlo. http://www.radio.prosalud.org.ve\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden la Anticoncepci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong>, no es un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, pero puedes necesitarlo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FbitBhqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radio.prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2012-08-09T21:59:31", "timestamp_epochs": 1344549571, "tweet_id": "233683955159793666", "tweet_url": "/segundomedico/status/233683955159793666", "user_id": "290537656", "username": "segundomedico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.radio.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psicoirenecoach", "text": "Gracias por escucharnos. Recuerden la Anticoncepci\u00f3n de Emergencia, no es un m\u00e9todo regular, pero puedes necesitarlo. http://www.radio.prosalud.org.ve\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por escucharnos. Recuerden la Anticoncepci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong>, no es un m\u00e9todo <strong>regular</strong>, pero puedes necesitarlo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N3Fk9Eqc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radio.prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-09T21:55:43", "timestamp_epochs": 1344549343, "tweet_id": "233683001568030721", "tweet_url": "/Psicoirenecoach/status/233683001568030721", "user_id": "171534455", "username": "Irene Indriago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.radio.prosalud.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Psicoirenecoach", "text": "Aun usando un m\u00e9todo anticonceptivo regular, es posible q tengas una falla u olvido +Info Anticoncepci\u00f3n de Emergencia http://www.radio.prosalud.org.ve\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aun usando un m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>, es posible q tengas una falla u olvido +Info Anticoncepci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/N3Fk9Eqc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radio.prosalud.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radio.prosalud.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-09T21:14:36", "timestamp_epochs": 1344546876, "tweet_id": "233672653486030848", "tweet_url": "/Psicoirenecoach/status/233672653486030848", "user_id": "171534455", "username": "Irene Indriago C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sab\u00edas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "promujersucre15", "text": "#sab\u00edas q la pastilla del dia siguiente,es solo para emergencia y NO debe usarse como m\u00e9todo regular porq pierde efectividad c/v q se usa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sab%C3%ADas?src=hash\"><s>#</s><b>sab\u00edas</b></a> q la pastilla del dia siguiente,es solo para <strong>emergencia</strong> y NO debe usarse como m\u00e9todo <strong>regular</strong> porq pierde efectividad c/v q se usa?</p>", "timestamp": "2012-08-07T15:14:46", "timestamp_epochs": 1344352486, "tweet_id": "232857322484031488", "tweet_url": "/promujersucre15/status/232857322484031488", "user_id": "207339685", "username": "Promujer Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "232524356838912000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Capital967", "user_id": "21889656"}], "retweets": 0, "screen_name": "GiancarloRH", "text": "@Capital967 @rmapalacios Regular, ya que hay mucha demora en la atencion del paciente, cuando dicho paciente llega por emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21889656\" dir=\"ltr\" href=\"/Capital967\"><s>@</s><b>Capital967</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119174866\" dir=\"ltr\" href=\"/rmapalacios\"><s>@</s><b>rmapalacios</b></a> <strong>Regular</strong>, ya que hay mucha demora en la atencion del paciente, cuando dicho paciente llega por <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2012-08-06T17:13:46", "timestamp_epochs": 1344273226, "tweet_id": "232524881902833666", "tweet_url": "/GiancarloRH/status/232524881902833666", "user_id": "117311722", "username": "Giancarlo Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["REPORTA"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Aze3syQCcAAYZr5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ViveCASABLANCA", "text": "@felillanes #REPORTA: Porqu\u00e9? @Carabdechile no regular el tr\u00e1nsito Ruta 5 Coquimbo, 3 km de taco!! pic.twitter.com/6wybuxIt @info_emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112196262\" dir=\"ltr\" href=\"/felillanes\"><s>@</s><b>felillanes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/REPORTA?src=hash\"><s>#</s><b>REPORTA</b></a>: Porqu\u00e9? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118784585\" dir=\"ltr\" href=\"/Carabdechile\"><s>@</s><b>Carabdechile</b></a> no <strong>regular</strong> el tr\u00e1nsito Ruta 5 Coquimbo, 3 km de taco!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6wybuxIt\">pic.twitter.com/6wybuxIt</a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127406283\" dir=\"ltr\" href=\"/info_emergencia\"><s>@</s><b>info_<strong>emergencia</strong></b></a></p>", "timestamp": "2012-08-04T21:01:27", "timestamp_epochs": 1344114087, "tweet_id": "231857405561040896", "tweet_url": "/ViveCASABLANCA/status/231857405561040896", "user_id": "360966381", "username": "\ud83d\udea8\ud83d\udd34 ViveCASABLANCA \ud83d\udd34\ud83d\udea8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GineAlicante", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es para uso de emergencia y no es adecuada para uso regular como un m\u00e9todo anticonceptivo, por su menor eficacia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es para uso de <strong>emergencia</strong> y no es adecuada para uso <strong>regular</strong> como un m\u00e9todo anticonceptivo, por su menor eficacia</p>", "timestamp": "2012-08-04T09:51:34", "timestamp_epochs": 1344073894, "tweet_id": "231688822407168001", "tweet_url": "/GineAlicante/status/231688822407168001", "user_id": "271935473", "username": "GERMAN MERINO MARTIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EnElMundoAlRev\u00e9s"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Glanique", "text": "#EnElMundoAlRev\u00e9s Existen p\u00edldoras de emergencia y las chicas las usan como m\u00e9todo anticonceptivo de uso regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnElMundoAlRev%C3%A9s?src=hash\"><s>#</s><b>EnElMundoAlRev\u00e9s</b></a> Existen p\u00edldoras de <strong>emergencia</strong> y las chicas las usan como m\u00e9todo anticonceptivo de uso <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-03T21:00:25", "timestamp_epochs": 1344027625, "tweet_id": "231494757929594880", "tweet_url": "/Glanique/status/231494757929594880", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ItanAlain", "text": "\"Con la emergencia del estado, el uso del lenguaje juridico se vinculo con el uso regular del poder organizado\" Carrillo Prieto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Con la <strong>emergencia</strong> del estado, el uso del lenguaje juridico se vinculo con el uso <strong>regular</strong> del poder organizado\" Carrillo Prieto</p>", "timestamp": "2012-07-31T01:52:41", "timestamp_epochs": 1343699561, "tweet_id": "230118755487870976", "tweet_url": "/ItanAlain/status/230118755487870976", "user_id": "128433293", "username": "Itan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Manu_El_Suarez", "text": "Y,como oferta de \"emergencia\" LECTURA DE RUNAS $150. servicio a domicilio. Costo regular $200", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y,como oferta de \"<strong>emergencia</strong>\" LECTURA DE RUNAS $150. servicio a domicilio. Costo <strong>regular</strong> $200</p>", "timestamp": "2012-07-26T17:57:45", "timestamp_epochs": 1343325465, "tweet_id": "228549685604929536", "tweet_url": "/Manu_El_Suarez/status/228549685604929536", "user_id": "82133994", "username": "Manuel Su\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Encuest\u00f3metroPol\u00e9mico"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CapitanJoss", "text": "PARTICIPA: \u00bfQue propones para regular el consumo excesivo de la p\u00edldora de EMERGENCIA en menores? #Encuest\u00f3metroPol\u00e9mico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PARTICIPA: \u00bfQue propones para <strong>regular</strong> el consumo excesivo de la p\u00edldora de <strong>EMERGENCIA</strong> en menores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Encuest%C3%B3metroPol%C3%A9mico?src=hash\"><s>#</s><b>Encuest\u00f3metroPol\u00e9mico</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-26T14:05:36", "timestamp_epochs": 1343311536, "tweet_id": "228491262901243905", "tweet_url": "/CapitanJoss/status/228491262901243905", "user_id": "115374422", "username": "Capit\u00e1n Joss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Encuest\u00f3metroPol\u00e9mico"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DAVIDRINCONGZ", "text": "\u00bfQue propones para regular el consumo excesivo de la p\u00edldora de EMERGENCIA en menores? #Encuest\u00f3metroPol\u00e9mico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQue propones para <strong>regular</strong> el consumo excesivo de la p\u00edldora de <strong>EMERGENCIA</strong> en menores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Encuest%C3%B3metroPol%C3%A9mico?src=hash\"><s>#</s><b>Encuest\u00f3metroPol\u00e9mico</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-26T14:01:58", "timestamp_epochs": 1343311318, "tweet_id": "228490346655535104", "tweet_url": "/DAVIDRINCONGZ/status/228490346655535104", "user_id": "85644178", "username": "DAVID RINCON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miguita17", "text": "En Choroni en emergencia y aqu\u00ed ocupados de una visa? Cada pa\u00eds debe regular su inmigraci\u00f3n. Qu\u00e9 nosotros no lo hicimos? Mal por nosotros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Choroni en <strong>emergencia</strong> y aqu\u00ed ocupados de una visa? Cada pa\u00eds debe <strong>regular</strong> su inmigraci\u00f3n. Qu\u00e9 nosotros no lo hicimos? Mal por nosotros.</p>", "timestamp": "2017-08-24T17:46:14", "timestamp_epochs": 1503596774, "tweet_id": "900776274960027654", "tweet_url": "/miguita17/status/900776274960027654", "user_id": "53657103", "username": "Mari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/PhfI30eCQZu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ZOLFM1065", "text": "Yokasta Guzm\u00e1n apoyo modificar Ley 340-06 para regular declaratoria de emergencia como plantea @finjusrd. http://ow.ly/PhfI30eCQZu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yokasta Guzm\u00e1n apoyo modificar Ley 340-06 para <strong>regular</strong> declaratoria de <strong>emergencia</strong> como plantea <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"185798215\" dir=\"ltr\" href=\"/finjusrd\"><s>@</s><b>finjusrd</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/PhfI30eCQZu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vnwrVw4XM7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/PhfI30eCQZu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/PhfI30eCQZu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-23T16:40:19", "timestamp_epochs": 1503506419, "tweet_id": "900397300903817216", "tweet_url": "/ZOLFM1065/status/900397300903817216", "user_id": "314765324", "username": "ZOL 106.5 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NosoyVi", "text": "GOSH, EDUQUENSE. La anticoncepci\u00f3n de emergencia funciona bajo el mismo principio de la anticoncepci\u00f3n regular IMPIDIENDO OVULACI\u00d3N.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOSH, EDUQUENSE. La anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> funciona bajo el mismo principio de la anticoncepci\u00f3n <strong>regular</strong> IMPIDIENDO OVULACI\u00d3N.</p>", "timestamp": "2017-08-22T19:49:39", "timestamp_epochs": 1503431379, "tweet_id": "900082558293221376", "tweet_url": "/NosoyVi/status/900082558293221376", "user_id": "56494595", "username": "NosoyVi\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH1ymABXYAEP7sn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://saludiario.com/china-es-aliado-de-ee-uu-en-la-emergencia-de-opioides-al-regular-farmacos/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludiario", "text": "China, aliado de EE.UU. en la emergencia de opioides al regular f\u00e1rmacos - http://saludiario.com/china-es-aliado-de-ee-uu-en-la-emergencia-de-opioides-al-regular-farmacos/\u00a0\u2026pic.twitter.com/AdF5bcyYlF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">China, aliado de EE.UU. en la <strong>emergencia</strong> de opioides al <strong>regular</strong> f\u00e1rmacos - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://saludiario.com/china-es-aliado-de-ee-uu-en-la-emergencia-de-opioides-al-regular-farmacos/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/93wZiAqIdj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://saludiario.com/china-es-aliado-de-ee-uu-en-la-emergencia-de-opioides-al-regular-farmacos/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">saludiario.com/china-es-aliad</span><span class=\"invisible\">o-de-ee-uu-en-la-emergencia-de-opioides-al-regular-farmacos/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AdF5bcyYlF\">pic.twitter.com/AdF5bcyYlF</a></p>", "timestamp": "2017-08-22T14:27:33", "timestamp_epochs": 1503412053, "tweet_id": "900001501610995713", "tweet_url": "/saludiario/status/900001501610995713", "user_id": "3807594919", "username": "saludiario", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Almomento"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHquvlBVoAUJ45F.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DHquvlCVwAE7GvJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PoliciaTonala", "text": "#Almomento Lluvia de regular a fuerte en el municipio, x tu seguridad atiende las recomendaciones y ten a la mano los n\u00fameros de emergencia. pic.twitter.com/4z9CjwkXMP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Almomento?src=hash\"><s>#</s><b>Almomento</b></a> Lluvia de <strong>regular</strong> a fuerte en el municipio, x tu seguridad atiende las recomendaciones y ten a la mano los n\u00fameros de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4z9CjwkXMP\">pic.twitter.com/4z9CjwkXMP</a></p>", "timestamp": "2017-08-20T10:56:15", "timestamp_epochs": 1503226575, "tweet_id": "899223547742048256", "tweet_url": "/PoliciaTonala/status/899223547742048256", "user_id": "3685378038", "username": "Polic\u00eda de Tonal\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luis123107", "text": "Con la declaraci\u00f3n de emergencia de AEE @dacoatufavor deber\u00eda entrar a regular el precio de las plantas el\u00e9ctricas pero YA!  @jayfonsecapr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la declaraci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> de AEE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"773885900\" dir=\"ltr\" href=\"/dacoatufavor\"><s>@</s><b>dacoatufavor</b></a> deber\u00eda entrar a <strong>regular</strong> el precio de las plantas el\u00e9ctricas pero YA!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32619518\" dir=\"ltr\" href=\"/jayfonsecapr\"><s>@</s><b>jayfonsecapr</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-15T12:13:20", "timestamp_epochs": 1502799200, "tweet_id": "897431007279886336", "tweet_url": "/Luis123107/status/897431007279886336", "user_id": "17448535", "username": "Luis Padilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "896420504709365760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TenguOficial", "user_id": "860476596519555074"}], "retweets": 0, "screen_name": "araceli_lop93", "text": "Por lo regular solo cargan el 15 % que ser\u00eda el de emergencia por as\u00ed decirlo .... Igual ser\u00eda checar unas de m\u00e1s mah.. O hacer uno casero ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por lo <strong>regular</strong> solo cargan el 15 % que ser\u00eda el de <strong>emergencia</strong> por as\u00ed decirlo .... Igual ser\u00eda checar unas de m\u00e1s mah.. O hacer uno casero <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2017-08-13T01:55:57", "timestamp_epochs": 1502589357, "tweet_id": "896550863023603712", "tweet_url": "/araceli_lop93/status/896550863023603712", "user_id": "893518589776547840", "username": "Saori\ud83c\udf5c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DG6eGX5XgAErb4b.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mdslabimaging", "text": "Ante una emergencia o una visita regular, tu primer contacto ser\u00e1 el Dr. Michael Laux, experto en medicina familiar. pic.twitter.com/9sWkZLSjzA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante una <strong>emergencia</strong> o una visita <strong>regular</strong>, tu primer contacto ser\u00e1 el Dr. Michael Laux, experto en medicina familiar. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9sWkZLSjzA\">pic.twitter.com/9sWkZLSjzA</a></p>", "timestamp": "2017-08-11T02:00:25", "timestamp_epochs": 1502416825, "tweet_id": "895827210791268352", "tweet_url": "/mdslabimaging/status/895827210791268352", "user_id": "738410981366190081", "username": "Mds San Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "894264537347743744", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RNEAraucania", "user_id": "2906318782"}, {"screen_name": "reddeemergencia", "user_id": "157764316"}], "retweets": 0, "screen_name": "RorroSantito2", "text": "Hace rato que se trata de unificar los Nros. De emergencia; lastima... no hay interes en las autoridades en regular. ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace rato que se trata de unificar los Nros. De <strong>emergencia</strong>; lastima... no hay interes en las autoridades en <strong>regular</strong>. ...</p>", "timestamp": "2017-08-07T02:56:52", "timestamp_epochs": 1502074612, "tweet_id": "894391867021897729", "tweet_url": "/RorroSantito2/status/894391867021897729", "user_id": "2895407693", "username": "Rodrigo Santiba\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["picaflorLA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VergelVerito", "text": "#picaflorLA DIRESA PIURA HIZO TRABAJAR A LOS PROFESIONALES DE SALUD FUERA DE LA JORNADA LABORAL REGULAR EN LA EMERGENCIA Y HASTA HOY NO PAGA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/picaflorLA?src=hash\"><s>#</s><b>picaflorLA</b></a> DIRESA PIURA HIZO TRABAJAR A LOS PROFESIONALES DE SALUD FUERA DE LA JORNADA LABORAL <strong>REGULAR</strong> EN LA <strong>EMERGENCIA</strong> Y HASTA HOY NO PAGA</p>", "timestamp": "2017-08-07T02:52:36", "timestamp_epochs": 1502074356, "tweet_id": "894390790365077504", "tweet_url": "/VergelVerito/status/894390790365077504", "user_id": "894377219363139586", "username": "Verito Vergel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "893201878779138049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "correan_", "user_id": "67730126"}], "retweets": 0, "screen_name": "BRTRio", "text": "Boa tarde, Nathalia. Um acesso \u00e9 o regular, o outro de emerg\u00eancia. Os crit\u00e9rios para definir um lado e outro s\u00e3o de engenharia de tr\u00e1fego.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde, Nathalia. Um acesso \u00e9 o <strong>regular</strong>, o outro de <strong>emerg\u00eancia</strong>. Os crit\u00e9rios para definir um lado e outro s\u00e3o de engenharia de tr\u00e1fego.</p>", "timestamp": "2017-08-03T20:11:51", "timestamp_epochs": 1501791111, "tweet_id": "893202774623744000", "tweet_url": "/BRTRio/status/893202774623744000", "user_id": "1436960143", "username": "BRT Rio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "891396984023769088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BCBRP", "user_id": "584192445"}], "retweets": 0, "screen_name": "tuquiereSALSA", "text": "Hora de regular multa a locales que fumiguen sin previa notificaci\u00f3n. Movilizaci\u00f3n de equipo es costosa, complica atenci\u00f3n a emergencia real", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hora de <strong>regular</strong> multa a locales que fumiguen sin previa notificaci\u00f3n. Movilizaci\u00f3n de equipo es costosa, complica atenci\u00f3n a <strong>emergencia</strong> real</p>", "timestamp": "2017-07-29T21:00:53", "timestamp_epochs": 1501362053, "tweet_id": "891403174933929984", "tweet_url": "/tuquiereSALSA/status/891403174933929984", "user_id": "201555555", "username": "JdeO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KIRPALCARO77", "text": "Con la constituyente voy a regular la inflacion y controlar los precios ,dios y los decretos de emergencia no mas mentiras al pueblo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la constituyente voy a <strong>regular</strong> la inflacion y controlar los precios ,dios y los decretos de <strong>emergencia</strong> no mas mentiras al pueblo</p>", "timestamp": "2017-07-26T09:52:07", "timestamp_epochs": 1501062727, "tweet_id": "890147710585757698", "tweet_url": "/KIRPALCARO77/status/890147710585757698", "user_id": "865751935005184002", "username": "ALEJANDRO CARO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.ellaone.es/que-debes-saber-sobre-ellaone/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PlacerDescalzo", "text": "No debes usar ellaOne\u00ae de forma regular. Es un m\u00e9todo de emergencia y s\u00f3lo debe usarse ocasionalmente.\nhttps://www.ellaone.es/que-debes-saber-sobre-ellaone/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No debes usar ellaOne\u00ae de forma <strong>regular</strong>. Es un m\u00e9todo de <strong>emergencia</strong> y s\u00f3lo debe usarse ocasionalmente.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ellaone.es/que-debes-saber-sobre-ellaone/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q5RuNyUhkk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ellaone.es/que-debes-saber-sobre-ellaone/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ellaone.es/que-debes-sabe</span><span class=\"invisible\">r-sobre-ellaone/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-26T09:00:05", "timestamp_epochs": 1501059605, "tweet_id": "890134619428749312", "tweet_url": "/PlacerDescalzo/status/890134619428749312", "user_id": "724945746454257664", "username": "Placeres Descalzos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/el_ciudadano/status/890031043591512064"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "c_cifuentest", "text": "Ser\u00e1 que por el Af\u00e1n de privilegiar las utilidades tendremos que llegar al extremo de regular los requerimientos para actuar en emergencia? https://twitter.com/el_ciudadano/status/890031043591512064\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ser\u00e1 que por el Af\u00e1n de privilegiar las utilidades tendremos que llegar al extremo de <strong>regular</strong> los requerimientos para actuar en <strong>emergencia</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/el_ciudadano/status/890031043591512064\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jsulxj5x7H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/el_ciudadano/status/890031043591512064\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/el_ciudadano/s</span><span class=\"invisible\">tatus/890031043591512064</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-26T02:20:49", "timestamp_epochs": 1501035649, "tweet_id": "890034141110169601", "tweet_url": "/c_cifuentest/status/890034141110169601", "user_id": "61597566", "username": "Crist\u00f3bal Cifuentes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFn_aHdXcAARtKr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "VetLosChorros", "text": "Estimados amigos los d\u00edas 26 y 27/07 s\u00f3lo se atender\u00e1n emergencias. El viernes esperamos retomar el horario regular. Emergencia 04127297285 pic.twitter.com/lgQKolm6bD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estimados amigos los d\u00edas 26 y 27/07 s\u00f3lo se atender\u00e1n emergencias. El viernes esperamos retomar el horario <strong>regular</strong>. <strong>Emergencia</strong> 04127297285 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lgQKolm6bD\">pic.twitter.com/lgQKolm6bD</a></p>", "timestamp": "2017-07-26T01:37:32", "timestamp_epochs": 1501033052, "tweet_id": "890023246376169472", "tweet_url": "/VetLosChorros/status/890023246376169472", "user_id": "1148689632", "username": "VetLosChorros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889836957660057600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LeonardoCurzio", "user_id": "190603804"}], "retweets": 0, "screen_name": "mitove", "text": "Por lo regular un 90% de las llamadas a n\u00fameros de emergencia son falsas.\nHay que educar y crear conciencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por lo <strong>regular</strong> un 90% de las llamadas a n\u00fameros de <strong>emergencia</strong> son falsas.\nHay que educar y crear conciencia.</p>", "timestamp": "2017-07-25T22:18:01", "timestamp_epochs": 1501021081, "tweet_id": "889973037709307904", "tweet_url": "/mitove/status/889973037709307904", "user_id": "138053025", "username": "Miguel Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["horario"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SanFrancisAsis", "text": "Amig@s, hoy estaremos abierto como de costumbre en nuestro #horario REGULAR Y EMERGENCIA. \n\u00a1Los esperamos! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amig@s, hoy estaremos abierto como de costumbre en nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/horario?src=hash\"><s>#</s><b>horario</b></a> <strong>REGULAR</strong> Y <strong>EMERGENCIA</strong>. <img alt=\"\ud83d\udc13\" aria-label=\"Emoji: Gallo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f413.png\" title=\"Gallo\"/>\n\u00a1Los esperamos! <img alt=\"\ud83d\udc01\" aria-label=\"Emoji: Rat\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f401.png\" title=\"Rat\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2017-07-25T11:00:04", "timestamp_epochs": 1500980404, "tweet_id": "889802424915042304", "tweet_url": "/SanFrancisAsis/status/889802424915042304", "user_id": "3237442657", "username": "Sanfranciscodeasis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889574226583269376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "IESSec", "user_id": "556152909"}, {"screen_name": "BiessEcuador", "user_id": "246112803"}], "retweets": 0, "screen_name": "Erick_T_G", "text": "Deberian regular eso x q a veces uno necesita un gran credito de emergencia y solo le dan poco x q ya tiene otro credito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deberian <strong>regular</strong> eso x q a veces uno necesita un gran credito de <strong>emergencia</strong> y solo le dan poco x q ya tiene otro credito</p>", "timestamp": "2017-07-24T19:54:27", "timestamp_epochs": 1500926067, "tweet_id": "889574517370216448", "tweet_url": "/Erick_T_G/status/889574517370216448", "user_id": "288567872", "username": "Erick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Yaracuy"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2tpIpFf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ElPitazoTV", "text": "#Yaracuy Desde hace 3 meses, pacientes y familiares son desviados de la entrada regular hacia el \u00e1rea de emergencia http://bit.ly/2tpIpFf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Yaracuy?src=hash\"><s>#</s><b>Yaracuy</b></a> Desde hace 3 meses, pacientes y familiares son desviados de la entrada <strong>regular</strong> hacia el \u00e1rea de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2tpIpFf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bLvoXlzWxp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2tpIpFf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2tpIpFf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-23T04:50:02", "timestamp_epochs": 1500785402, "tweet_id": "888984527313526786", "tweet_url": "/ElPitazoTV/status/888984527313526786", "user_id": "2828470096", "username": "El Pitazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PanicAtTheDisco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brielmaciel", "text": "Voc\u00ea \u00e9 uma emerg\u00eancia regular decorada (y' #PanicAtTheDisco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 uma <strong>emerg\u00eancia</strong> <strong>regular</strong> decorada (y' <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PanicAtTheDisco?src=hash\"><s>#</s><b>PanicAtTheDisco</b></a></p>", "timestamp": "2010-07-04T19:46:36", "timestamp_epochs": 1278272796, "tweet_id": "17740813524", "tweet_url": "/brielmaciel/status/17740813524", "user_id": "108287141", "username": "briel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17727844991", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DovMD", "user_id": "766328"}], "retweets": 0, "screen_name": "jeanfreddy", "text": "@DovMD pasando por Emergencia s\u00ed, pero el chequeo regular no es un da\u00f1o per s\u00e9. \u00bfGente que duda de Barrio Adentro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"766328\" dir=\"ltr\" href=\"/DovMD\"><s>@</s><b>DovMD</b></a> pasando por <strong>Emergencia</strong> s\u00ed, pero el chequeo <strong>regular</strong> no es un da\u00f1o per s\u00e9. \u00bfGente que duda de Barrio Adentro?</p>", "timestamp": "2010-07-04T15:52:23", "timestamp_epochs": 1278258743, "tweet_id": "17728652226", "tweet_url": "/jeanfreddy/status/17728652226", "user_id": "14117349", "username": "Jeanfreddy Guti\u00e9rrez Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ROJASFREITEZ", "text": "@chavezcandanga Obama podr\u00e1 cortar el acceso a la web en Estados Unidos casos de emergencia,imaginen Venezuela solo por regular se armo una!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> Obama podr\u00e1 cortar el acceso a la web en Estados Unidos casos de <strong>emergencia</strong>,imaginen Venezuela solo por <strong>regular</strong> se armo una!</p>", "timestamp": "2010-06-13T15:55:38", "timestamp_epochs": 1276444538, "tweet_id": "16080346982", "tweet_url": "/ROJASFREITEZ/status/16080346982", "user_id": "82420094", "username": "DOMINGO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ROJASFREITEZ", "text": "@WalterDossier Obama podr\u00e1 cortar el acceso a la web en Estados Unidos casos de emergencia,imaginen Venezuela solo por regular se armo una!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153170209\" dir=\"ltr\" href=\"/WalterDossier\"><s>@</s><b>WalterDossier</b></a> Obama podr\u00e1 cortar el acceso a la web en Estados Unidos casos de <strong>emergencia</strong>,imaginen Venezuela solo por <strong>regular</strong> se armo una!</p>", "timestamp": "2010-06-13T15:54:32", "timestamp_epochs": 1276444472, "tweet_id": "16080275864", "tweet_url": "/ROJASFREITEZ/status/16080275864", "user_id": "82420094", "username": "DOMINGO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16077445666", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "globovision", "user_id": "17485551"}], "retweets": 0, "screen_name": "ROJASFREITEZ", "text": "@globovision Obama podr\u00e1 cortar el acceso a la web en Estados Unidos en casos de emergencia,imaginen Venezuela solo por regular se armo una", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17485551\" dir=\"ltr\" href=\"/globovision\"><s>@</s><b>globovision</b></a> Obama podr\u00e1 cortar el acceso a la web en Estados Unidos en casos de <strong>emergencia</strong>,imaginen Venezuela solo por <strong>regular</strong> se armo una</p>", "timestamp": "2010-06-13T15:32:19", "timestamp_epochs": 1276443139, "tweet_id": "16078790845", "tweet_url": "/ROJASFREITEZ/status/16078790845", "user_id": "82420094", "username": "DOMINGO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "omundocolorido", "text": "Vc sabia q a p\u00edlula do dia seguinte \u00e9 prejudic \u00e0 sa\u00fade?Vc Concorda que tem quem a use como m\u00e9todo contraceptivo regular e n\u00e3o emerg\u00eancia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc sabia q a p\u00edlula do dia seguinte \u00e9 prejudic \u00e0 sa\u00fade?Vc Concorda que tem quem a use como m\u00e9todo contraceptivo <strong>regular</strong> e n\u00e3o <strong>emerg\u00eancia</strong>?</p>", "timestamp": "2010-06-09T20:48:59", "timestamp_epochs": 1276116539, "tweet_id": "15801427681", "tweet_url": "/omundocolorido/status/15801427681", "user_id": "153224917", "username": "ummundocolorido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WendyGalvez", "text": "Estos dias no hemos tenido programa regular por cuestiones de emergencia nacional. Nuestra programacion es especial. www.radiotgw.gob.gt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estos dias no hemos tenido programa <strong>regular</strong> por cuestiones de <strong>emergencia</strong> nacional. Nuestra programacion es especial. www.radiotgw.gob.gt</p>", "timestamp": "2010-06-01T16:25:25", "timestamp_epochs": 1275409525, "tweet_id": "15188662677", "tweet_url": "/WendyGalvez/status/15188662677", "user_id": "56832717", "username": "Wendy G\u00e1lvez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "waterpolocr", "text": "CAMEX cancelado por estado de emergencia en Guatemala. Esta noche entrenamiento regular. Plaza viquez. 7pm.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CAMEX cancelado por estado de <strong>emergencia</strong> en Guatemala. Esta noche entrenamiento <strong>regular</strong>. Plaza viquez. 7pm.</p>", "timestamp": "2010-05-28T20:25:47", "timestamp_epochs": 1275078347, "tweet_id": "14930214458", "tweet_url": "/waterpolocr/status/14930214458", "user_id": "107243581", "username": "WaterPolo Costa Rica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sanchezalexis", "text": "me encontre en una emergencia veterinaria pirque.y los vet de una clinica. menos que regular el procedimiento+-penca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me encontre en una <strong>emergencia</strong> veterinaria pirque.y los vet de una clinica. menos que <strong>regular</strong> el procedimiento+-penca</p>", "timestamp": "2010-05-28T20:11:31", "timestamp_epochs": 1275077491, "tweet_id": "14929532154", "tweet_url": "/sanchezalexis/status/14929532154", "user_id": "91683166", "username": "nosoyeljugador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "huellaecologica", "text": "El pron\u00f3stico de calidad del aire para ma\u00f1ana en la Regi\u00f3n Metropolitana es REGULAR.(v\u00eda @MMAChile)ustedes que opinan para mi es EMERGENCIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pron\u00f3stico de calidad del aire para ma\u00f1ana en la Regi\u00f3n Metropolitana es <strong>REGULAR</strong>.(v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142687761\" dir=\"ltr\" href=\"/MMAChile\"><s>@</s><b>MMAChile</b></a>)ustedes que opinan para mi es <strong>EMERGENCIA</strong></p>", "timestamp": "2010-05-24T22:54:05", "timestamp_epochs": 1274741645, "tweet_id": "14652649229", "tweet_url": "/huellaecologica/status/14652649229", "user_id": "107852434", "username": "Alvaro Molina I.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marquezpediatra", "text": "@MariannitaG Soy medico de Valencia. Han pensado en regular aquellos casos especificos? Hay quienes creen que una EMERGENCIA es consulta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68160569\" dir=\"ltr\" href=\"/MariannitaG\"><s>@</s><b>MariannitaG</b></a> Soy medico de Valencia. Han pensado en <strong>regular</strong> aquellos casos especificos? Hay quienes creen que una <strong>EMERGENCIA</strong> es consulta.</p>", "timestamp": "2010-05-23T12:49:44", "timestamp_epochs": 1274618984, "tweet_id": "14554689425", "tweet_url": "/marquezpediatra/status/14554689425", "user_id": "75933315", "username": "Julio Cesar Marquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rev_emergencia", "text": "Anatel deve regular envio de SMS para pol\u00edcia e Bombeiros. Acesse http://cli.gs/qUDjt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anatel deve <strong>regular</strong> envio de SMS para pol\u00edcia e Bombeiros. Acesse http://cli.gs/qUDjt</p>", "timestamp": "2010-05-06T13:36:31", "timestamp_epochs": 1273152991, "tweet_id": "13487736755", "tweet_url": "/rev_emergencia/status/13487736755", "user_id": "111016134", "username": "Revista Emerg\u00eancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "12999545941", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nectar_seguros", "user_id": "115104485"}], "retweets": 0, "screen_name": "cuidarcorazon", "text": "@nectar_es No hay atajos ni soluciones de emergencia en temas de salud. Lo mejor: alimentaci\u00f3n equilibrada y ejercicio f\u00edsico regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2988027140\" dir=\"ltr\" href=\"/nectar_es\"><s>@</s><b>nectar_es</b></a> No hay atajos ni soluciones de <strong>emergencia</strong> en temas de salud. Lo mejor: alimentaci\u00f3n equilibrada y ejercicio f\u00edsico <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2010-04-28T14:08:52", "timestamp_epochs": 1272463732, "tweet_id": "13008354696", "tweet_url": "/cuidarcorazon/status/13008354696", "user_id": "19284606", "username": "FEC Coraz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jornaldemarau", "text": "O estado de sa\u00fade do segundo ocupante, Ivan Colombo de 42 anos, \u00e9 regular e n\u00e3o corre risco de morte. Informa\u00e7\u00f5es da emerg\u00eancia do HCR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O estado de sa\u00fade do segundo ocupante, Ivan Colombo de 42 anos, \u00e9 <strong>regular</strong> e n\u00e3o corre risco de morte. Informa\u00e7\u00f5es da <strong>emerg\u00eancia</strong> do HCR.</p>", "timestamp": "2010-04-15T07:24:06", "timestamp_epochs": 1271316246, "tweet_id": "12210381497", "tweet_url": "/jornaldemarau/status/12210381497", "user_id": "65192926", "username": "JM/Jornal de Marau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amancito04", "text": "2* Nota de la Anticoncepci\u00f2n de Emergencia No es un m\u00e8todo 100% efectivo pr lo tanto no se debe utilizar como m\u00e8todo anticonceptivo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2* Nota de la Anticoncepci\u00f2n de <strong>Emergencia</strong> No es un m\u00e8todo 100% efectivo pr lo tanto no se debe utilizar como m\u00e8todo anticonceptivo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2010-04-11T18:40:13", "timestamp_epochs": 1271011213, "tweet_id": "12003993519", "tweet_url": "/Amancito04/status/12003993519", "user_id": "129676582", "username": "AMAN LUNA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["confieso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngelesEzDi", "text": "eres una regular emergencia decoradaa. @thisisryanross #confieso que lo admiraba por esa cancion xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eres una <strong>regular</strong> <strong>emergencia</strong> decoradaa. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22320889\" dir=\"ltr\" href=\"/thisisryanross\"><s>@</s><b>thisisryanross</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/confieso?src=hash\"><s>#</s><b>confieso</b></a> que lo admiraba por esa cancion xD</p>", "timestamp": "2010-04-11T14:48:16", "timestamp_epochs": 1270997296, "tweet_id": "11993988168", "tweet_url": "/AngelesEzDi/status/11993988168", "user_id": "38109667", "username": "nngie9'", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iMnova4c", "text": "Sipi pero en algunos sectores. Yo tuve mi dosis regular. RT @MOVidato: @mjbendito Que hubo racionamiento de emergencia informaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sipi pero en algunos sectores. Yo tuve mi dosis <strong>regular</strong>. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"120907121\" dir=\"ltr\" href=\"/MOVidato\"><s>@</s><b>MOVidato</b></a>: @mjbendito Que hubo racionamiento de <strong>emergencia</strong> informaron</p>", "timestamp": "2010-03-26T03:21:33", "timestamp_epochs": 1269573693, "tweet_id": "11070165908", "tweet_url": "/iMnova4c/status/11070165908", "user_id": "82105709", "username": "eimnova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pablobello", "text": "Creo que la opci\u00f3n es regular uso en momentos de emergencia. Autorizar solo llamadas 131, 132 y 133 con roaming obligatorio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que la opci\u00f3n es <strong>regular</strong> uso en momentos de <strong>emergencia</strong>. Autorizar solo llamadas 131, 132 y 133 con roaming obligatorio.</p>", "timestamp": "2010-03-15T03:21:54", "timestamp_epochs": 1268623314, "tweet_id": "10499854913", "tweet_url": "/pablobello/status/10499854913", "user_id": "19294085", "username": "Pablo Bello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wachunei", "text": "Hola, este gobierno debe regular c\u00f3mo se construye y establecer medidas de todo tipo de emergencia... 40 a\u00f1os peleando en vez de mejorar CL.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, este gobierno debe <strong>regular</strong> c\u00f3mo se construye y establecer medidas de todo tipo de <strong>emergencia</strong>... 40 a\u00f1os peleando en vez de mejorar CL.</p>", "timestamp": "2010-03-15T01:13:33", "timestamp_epochs": 1268615613, "tweet_id": "10494687858", "tweet_url": "/wachunei/status/10494687858", "user_id": "12913", "username": "pedro en casa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/tonilopez93/status/806897876341288960"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "angelerador", "text": "A ver si toman la iniciativa las tiendas tb de regular el aforo,q con un ni\u00f1o y cerr\u00e1ndote las puertas de emergencia y sin darte explicacion https://twitter.com/tonilopez93/status/806897876341288960\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A ver si toman la iniciativa las tiendas tb de <strong>regular</strong> el aforo,q con un ni\u00f1o y cerr\u00e1ndote las puertas de <strong>emergencia</strong> y sin darte explicacion <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/tonilopez93/status/806897876341288960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cvPxCGZFWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/tonilopez93/status/806897876341288960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/tonilopez93/st</span><span class=\"invisible\">atus/806897876341288960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-09T19:02:37", "timestamp_epochs": 1481310157, "tweet_id": "807299431175430144", "tweet_url": "/angelerador/status/807299431175430144", "user_id": "209231331", "username": "Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Quintero"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CEValparaiso", "text": "16:02 Hrs #Quintero Conaf informa de emergencia forestal, altura puente santa Juana. Propagaci\u00f3n regular a r\u00e1pida @STTCONAF @Tragahumosfire", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">16:02 Hrs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quintero?src=hash\"><s>#</s><b>Quintero</b></a> Conaf informa de <strong>emergencia</strong> forestal, altura puente santa Juana. Propagaci\u00f3n <strong>regular</strong> a r\u00e1pida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2579563513\" dir=\"ltr\" href=\"/STTCONAF\"><s>@</s><b>STTCONAF</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2339324186\" dir=\"ltr\" href=\"/Tragahumosfire\"><s>@</s><b>Tragahumosfire</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-08T19:05:21", "timestamp_epochs": 1481223921, "tweet_id": "806937727690297344", "tweet_url": "/CEValparaiso/status/806937727690297344", "user_id": "2861034045", "username": "Com.Emergencias.Valp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cota3143", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu- Vilaweb http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026 via @vila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu- Vilaweb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UBlQbc0NPB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36909478\" dir=\"ltr\" href=\"/Vila\"><s>@</s><b>vila</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-08T12:15:50", "timestamp_epochs": 1481199350, "tweet_id": "806834669379551232", "tweet_url": "/cota3143/status/806834669379551232", "user_id": "157755289", "username": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzF5d3rXAAYvcoS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Tamborras", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu via @VilaWeb http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026pic.twitter.com/TORYZe080j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151085945\" dir=\"ltr\" href=\"/VilaWeb\"><s>@</s><b>VilaWeb</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yCIN87O5UE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TORYZe080j\">pic.twitter.com/TORYZe080j</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T18:01:53", "timestamp_epochs": 1481133713, "tweet_id": "806559367436894212", "tweet_url": "/Tamborras/status/806559367436894212", "user_id": "836249653", "username": "Tamborras\ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lluitadorcat", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu | VilaWeb http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu | VilaWeb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2uWTs8x2RP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T16:05:29", "timestamp_epochs": 1481126729, "tweet_id": "806530075231473665", "tweet_url": "/lluitadorcat/status/806530075231473665", "user_id": "241139309", "username": "LlVis V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pau73cat", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y4IAPZ7VjC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T15:26:37", "timestamp_epochs": 1481124397, "tweet_id": "806520293938307072", "tweet_url": "/pau73cat/status/806520293938307072", "user_id": "133665079", "username": "Pau \u2551\u2b50\u2551Independ\u00e8ncia \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2hgMFEE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonMundialCat", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu http://ift.tt/2hgMFEE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2hgMFEE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UnZVClDTYZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2hgMFEE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2hgMFEE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T15:18:00", "timestamp_epochs": 1481123880, "tweet_id": "806518127295102976", "tweet_url": "/MonMundialCat/status/806518127295102976", "user_id": "415777616", "username": "M\u00f3n mundial de CAT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2hgMFEE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TotNoticies", "text": "Vilaweb: \"La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu\" http://ift.tt/2hgMFEE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Vilaweb: \"La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2hgMFEE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/15LCsHME7O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2hgMFEE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2hgMFEE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T15:12:24", "timestamp_epochs": 1481123544, "tweet_id": "806516717425987584", "tweet_url": "/TotNoticies/status/806516717425987584", "user_id": "1283632358", "username": "Not\u00edcies", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IndpCAT"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IndepenRadio", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu #IndpCAT http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IndpCAT?src=hash\"><s>#</s><b>IndpCAT</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0eYfZnptRO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T14:11:42", "timestamp_epochs": 1481119902, "tweet_id": "806501442093719553", "tweet_url": "/IndepenRadio/status/806501442093719553", "user_id": "771554077", "username": "Independ\u00e8n&Cia R\u00e0dio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chakie51", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026 via @VilaWeb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yrVHdIdQ9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151085945\" dir=\"ltr\" href=\"/VilaWeb\"><s>@</s><b>VilaWeb</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T12:45:55", "timestamp_epochs": 1481114755, "tweet_id": "806479855432830976", "tweet_url": "/chakie51/status/806479855432830976", "user_id": "763218578", "username": "los yayos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "VilaWeb", "text": "La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019emerg\u00e8ncia social per a regular el lloguer abusiu http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La CUP i CSQP presenten una esmena a la llei d\u2019<strong>emerg\u00e8ncia</strong> social per a <strong>regular</strong> el lloguer abusiu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yf9xAM7yta\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vilaweb.cat/noticies/la-cup-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/la-cu</span><span class=\"invisible\">p-i-csqp-presenten-una-esmena-a-la-llei-demergencia-social-per-a-regular-el-lloguer-abusiu/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T12:43:50", "timestamp_epochs": 1481114630, "tweet_id": "806479331056816129", "tweet_url": "/VilaWeb/status/806479331056816129", "user_id": "151085945", "username": "VilaWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "afoolinthecrowd", "text": "\"eres una emergencia regular decorada\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"eres una <strong>emergencia</strong> <strong>regular</strong> decorada\"</p>", "timestamp": "2016-12-04T18:02:12", "timestamp_epochs": 1480874532, "tweet_id": "805472287336124417", "tweet_url": "/afoolinthecrowd/status/805472287336124417", "user_id": "2216164648", "username": "Denis\u00fa \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803347487121518593", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GuayoyoWeb", "user_id": "3018928473"}], "retweets": 0, "screen_name": "REMG07", "text": "2017 podria ser de regular a bueno si se logra salir de esta pila de  boliburgueses y se encarga Junta de Emergencia Nacional!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2017 podria ser de <strong>regular</strong> a bueno si se logra salir de esta pila de  boliburgueses y se encarga Junta de <strong>Emergencia</strong> Nacional!</p>", "timestamp": "2016-11-28T21:55:20", "timestamp_epochs": 1480370120, "tweet_id": "803356629664202756", "tweet_url": "/REMG07/status/803356629664202756", "user_id": "532371096", "username": "Rafael Munoz G", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vi\u00f1adelMar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CEValparaiso/status/802987319468945408"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlertaVR", "text": "CEValparaiso: 18:24 Horas #Vi\u00f1adelMar Conaf informa de emergencia forestal en Re\u00f1aca Alto, propagaci\u00f3n regular a r\u2026 https://twitter.com/CEValparaiso/status/802987319468945408\u00a0\u2026)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">CEValparaiso: 18:24 Horas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vi%C3%B1adelMar?src=hash\"><s>#</s><b>Vi\u00f1adelMar</b></a> Conaf informa de <strong>emergencia</strong> forestal en Re\u00f1aca Alto, propagaci\u00f3n <strong>regular</strong> a r\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CEValparaiso/status/802987319468945408\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sWxr2FAxnm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CEValparaiso/status/802987319468945408\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CEValparaiso/s</span><span class=\"invisible\">tatus/802987319468945408</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>)</p>", "timestamp": "2016-11-27T21:31:15", "timestamp_epochs": 1480282275, "tweet_id": "802988178638401536", "tweet_url": "/AlertaVR/status/802988178638401536", "user_id": "3426754877", "username": "Alerta V Regi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Vi\u00f1adelMar"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "CEValparaiso", "text": "18:24 Horas #Vi\u00f1adelMar Conaf informa de emergencia forestal en Re\u00f1aca Alto, propagaci\u00f3n regular a r\u00e1pida, se ampliara informaci\u00f3n @STTCONAF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">18:24 Horas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vi%C3%B1adelMar?src=hash\"><s>#</s><b>Vi\u00f1adelMar</b></a> Conaf informa de <strong>emergencia</strong> forestal en Re\u00f1aca Alto, propagaci\u00f3n <strong>regular</strong> a r\u00e1pida, se ampliara informaci\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2579563513\" dir=\"ltr\" href=\"/STTCONAF\"><s>@</s><b>STTCONAF</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-27T21:27:50", "timestamp_epochs": 1480282070, "tweet_id": "802987319468945408", "tweet_url": "/CEValparaiso/status/802987319468945408", "user_id": "2861034045", "username": "Com.Emergencias.Valp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7v7BO2ml9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LocalesParabien", "text": "Un consultorio medico para esa emergencia medica o consulta regular. http://fb.me/7v7BO2ml9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un consultorio medico para esa <strong>emergencia</strong> medica o consulta <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7v7BO2ml9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UP1EiSaUFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7v7BO2ml9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7v7BO2ml9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-26T23:55:11", "timestamp_epochs": 1480204511, "tweet_id": "802662015747719169", "tweet_url": "/LocalesParabien/status/802662015747719169", "user_id": "187730537", "username": "Locales Parabien", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["publicidad", "blog"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyIovJmUkAAXQ5X.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://eluni.mx/2froFfS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "actuaporlasalud", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 regular la #publicidad de alimentos ayudar\u00eda a combatir emergencia epidemiol\u00f3gica? #blog en @Univ_Opinion http://eluni.mx/2froFfS\u00a0pic.twitter.com/uix9OVfkn7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPor qu\u00e9 <strong>regular</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/publicidad?src=hash\"><s>#</s><b>publicidad</b></a> de alimentos ayudar\u00eda a combatir <strong>emergencia</strong> epidemiol\u00f3gica? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/blog?src=hash\"><s>#</s><b>blog</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59177051\" dir=\"ltr\" href=\"/Univ_Opinion\"><s>@</s><b>Univ_Opinion</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eluni.mx/2froFfS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fkJpvuMhQO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eluni.mx/2froFfS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eluni.mx/2froFfS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uix9OVfkn7\">pic.twitter.com/uix9OVfkn7</a></p>", "timestamp": "2016-11-26T03:00:00", "timestamp_epochs": 1480129200, "tweet_id": "802346138690928641", "tweet_url": "/actuaporlasalud/status/802346138690928641", "user_id": "868170066", "username": "Act\u00faa por la salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CogollicoM", "text": "@CASTROHABLA Se deber\u00eda regular un poco el uso de sirenas en los veh\u00edculos de emergencia, parece que vivimos en el Bronx.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1620045584\" dir=\"ltr\" href=\"/CASTROHABLA\"><s>@</s><b>CASTROHABLA</b></a> Se deber\u00eda <strong>regular</strong> un poco el uso de sirenas en los veh\u00edculos de <strong>emergencia</strong>, parece que vivimos en el Bronx.</p>", "timestamp": "2016-11-25T10:23:19", "timestamp_epochs": 1480069399, "tweet_id": "802095313850920960", "tweet_url": "/CogollicoM/status/802095313850920960", "user_id": "718769850601091072", "username": "Cogollico x el mundo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GenteVsPrivilegios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/F4YNUi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DPeafuerte", "text": "Consulta Proposici\u00f3n de Ley xa regular procedimientos de emergencia ante emergencias ciudadanas https://goo.gl/F4YNUi\u00a0 #GenteVsPrivilegios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consulta Proposici\u00f3n de Ley xa <strong>regular</strong> procedimientos de <strong>emergencia</strong> ante emergencias ciudadanas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/F4YNUi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9kdyVzLKnF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/F4YNUi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/F4YNUi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GenteVsPrivilegios?src=hash\"><s>#</s><b>GenteVsPrivilegios</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-23T13:39:08", "timestamp_epochs": 1479908348, "tweet_id": "801419817618210816", "tweet_url": "/DPeafuerte/status/801419817618210816", "user_id": "2419373717", "username": "David Pe\u00f1afuerte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["asocomeconf", "FOAMed", "GeneralPhysicianCRCem"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "crisrodriguez73", "text": "#asocomeconf LA EMERGENCIA HTva QUE AMERITA REGULAR PA A CIFRAS NORMALES ES LA DISECCI\u00d3N DE AO! @alemoyaal #FOAMed #GeneralPhysicianCRCem", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asocomeconf?src=hash\"><s>#</s><b>asocomeconf</b></a> LA <strong>EMERGENCIA</strong> HTva QUE AMERITA <strong>REGULAR</strong> PA A CIFRAS NORMALES ES LA DISECCI\u00d3N DE AO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190293978\" dir=\"ltr\" href=\"/alemoyaal\"><s>@</s><b>alemoyaal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOAMed?src=hash\"><s>#</s><b>FOAMed</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GeneralPhysicianCRCem?src=hash\"><s>#</s><b>GeneralPhysicianCRCem</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-19T15:46:31", "timestamp_epochs": 1479570391, "tweet_id": "800002323556761600", "tweet_url": "/crisrodriguez73/status/800002323556761600", "user_id": "482535806", "username": "Christian Rodr\u00edguez Sandoval \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LavalleNicolas", "text": "La restricci\u00f3n vehicular, deber\u00eda ser una constante para regular el trafico en Santiago... No se deber\u00eda esperar una pre emergencia ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La restricci\u00f3n vehicular, deber\u00eda ser una constante para <strong>regular</strong> el trafico en Santiago... No se deber\u00eda esperar una pre <strong>emergencia</strong> <img alt=\"\ud83d\ude99\" aria-label=\"Emoji: Veh\u00edculo de recreo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f699.png\" title=\"Veh\u00edculo de recreo\"/><img alt=\"\ud83d\udca8\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de carrera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a8.png\" title=\"S\u00edmbolo de carrera\"/></p>", "timestamp": "2015-07-04T04:07:13", "timestamp_epochs": 1435982833, "tweet_id": "617182853558837248", "tweet_url": "/LavalleNicolas/status/617182853558837248", "user_id": "3247011514", "username": "Nicolas Lavalle", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJB4heXWoAAonVe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CJB4iPnWwAAKCcy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseThomasF", "text": "Saludos Intendente @Orrego. Una consulta, \u00bfcu\u00e1l es el criterio para decretar Pre Emergencia? Aire Regular todo el d\u00eda pic.twitter.com/yGH2h89QDQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Saludos Intendente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15049365\" dir=\"ltr\" href=\"/Orrego\"><s>@</s><b>Orrego</b></a>. Una consulta, \u00bfcu\u00e1l es el criterio para decretar Pre <strong>Emergencia</strong>? Aire <strong>Regular</strong> todo el d\u00eda <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yGH2h89QDQ\">pic.twitter.com/yGH2h89QDQ</a></p>", "timestamp": "2015-07-04T00:20:07", "timestamp_epochs": 1435969207, "tweet_id": "617125702987612160", "tweet_url": "/JoseThomasF/status/617125702987612160", "user_id": "53543986", "username": "Jos\u00e9 Thom\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PRiderelli", "text": "Porque nuevamente pre emergencia si seg\u00fan lo que indican las estaciones est\u00e1 bueno y regular?..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque nuevamente pre <strong>emergencia</strong> si seg\u00fan lo que indican las estaciones est\u00e1 bueno y <strong>regular</strong>?..</p>", "timestamp": "2015-07-04T00:09:49", "timestamp_epochs": 1435968589, "tweet_id": "617123111285170176", "tweet_url": "/PRiderelli/status/617123111285170176", "user_id": "571833668", "username": "Patricio Riderelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "617118843106926592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IntendenciaRM", "user_id": "309236044"}], "retweets": 1, "screen_name": "PabloRojas363", "text": "@IntendenciaRM porque hay pre emergencia si los indicadores se mantuvieron en el indice de regular todo el d\u00eda de hoy?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"309236044\" dir=\"ltr\" href=\"/IntendenciaRM\"><s>@</s><b>IntendenciaRM</b></a> porque hay pre <strong>emergencia</strong> si los indicadores se mantuvieron en el indice de <strong>regular</strong> todo el d\u00eda de hoy?</p>", "timestamp": "2015-07-03T23:56:41", "timestamp_epochs": 1435967801, "tweet_id": "617119805385109504", "tweet_url": "/PabloRojas363/status/617119805385109504", "user_id": "172109031", "username": "Pablo Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616451346515013632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LomboMica", "user_id": "3291247414"}], "retweets": 0, "screen_name": "holasexologa", "text": "No son mitos. No debe usarse como m\u00e9todo anticonceptivo regular. Es solo de emergencia, espor\u00e1dico.. @LomboMica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No son mitos. No debe usarse como m\u00e9todo anticonceptivo <strong>regular</strong>. Es solo de <strong>emergencia</strong>, espor\u00e1dico.. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3291247414\" dir=\"ltr\" href=\"/LomboMica\"><s>@</s><b>LomboMica</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-02T15:47:38", "timestamp_epochs": 1435852058, "tweet_id": "616634342144614400", "tweet_url": "/holasexologa/status/616634342144614400", "user_id": "102843787", "username": "Hola Sex\u00f3loga", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIpBXE6WcAEjf6F.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CarmenYulinCruz", "text": "Esta noche firm\u00e9 Orden Ejecutiva para regular procesos de emergencia en Plaza Mercado Rio Piedras @SJUCiudadPatriapic.twitter.com/NJHc0W9KIn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche firm\u00e9 Orden Ejecutiva para <strong>regular</strong> procesos de <strong>emergencia</strong> en Plaza Mercado Rio Piedras <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1563781470\" dir=\"ltr\" href=\"/SJUCiudadPatria\"><s>@</s><b>SJUCiudadPatria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NJHc0W9KIn\">pic.twitter.com/NJHc0W9KIn</a></p>", "timestamp": "2015-06-29T04:28:06", "timestamp_epochs": 1435552086, "tweet_id": "615376168712323072", "tweet_url": "/CarmenYulinCruz/status/615376168712323072", "user_id": "519072324", "username": "Carmen Yul\u00edn Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "inmobiliariokey", "text": "Argentina necesita una ley de emergencia ambiental...para frenar desmonte, frenar el glifosato, y regular a los emprendimientos inmobiliario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Argentina necesita una ley de <strong>emergencia</strong> ambiental...para frenar desmonte, frenar el glifosato, y <strong>regular</strong> a los emprendimientos inmobiliario</p>", "timestamp": "2015-06-23T15:46:54", "timestamp_epochs": 1435074414, "tweet_id": "613372667152965632", "tweet_url": "/inmobiliariokey/status/613372667152965632", "user_id": "78765089", "username": "Javier Soria Inmobiliaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["valdiviaclhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/RespiraChile/status/613360884048601088"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IchiBlake", "text": "@seremisalud14 si es regular la calidad del aire y con este fr\u00edo, \u00bf cambiamos a pre emergencia ?\n#valdiviaclhttps://twitter.com/RespiraChile/status/613360884048601088\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"491299852\" dir=\"ltr\" href=\"/seremisalud14\"><s>@</s><b>seremisalud14</b></a> si es <strong>regular</strong> la calidad del aire y con este fr\u00edo, \u00bf cambiamos a pre <strong>emergencia</strong> ?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/valdiviacl?src=hash\"><s>#</s><b>valdiviacl</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RespiraChile/status/613360884048601088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GJPAyTFWQ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RespiraChile/status/613360884048601088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RespiraChile/s</span><span class=\"invisible\">tatus/613360884048601088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-23T15:12:04", "timestamp_epochs": 1435072324, "tweet_id": "613363902857003008", "tweet_url": "/IchiBlake/status/613363902857003008", "user_id": "68263741", "username": "Alicia Blake", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Malvavisca", "text": "La calidad del aire en Stgo es tan desigual, q hay preemergencia o emergencia n sector poniente y d Las Condes al oriente es bueno o regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La calidad del aire en Stgo es tan desigual, q hay preemergencia o <strong>emergencia</strong> n sector poniente y d Las Condes al oriente es bueno o <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2015-06-21T20:57:40", "timestamp_epochs": 1434920260, "tweet_id": "612726096715476992", "tweet_url": "/Malvavisca/status/612726096715476992", "user_id": "71446138", "username": "Pame #QuedateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "richardchillan", "text": "El aire en Chill\u00e1n Lu 15 al Ju 18 PREEMERGENCIA Vi 19 EMERGENCIA S\u00e1b 20 PREEMERGENCIA Dgo 21 Regular Lu 22 PREEMERGENCIA @Aire_Sur_Chile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aire en Chill\u00e1n Lu 15 al Ju 18 PREEMERGENCIA Vi 19 <strong>EMERGENCIA</strong> S\u00e1b 20 PREEMERGENCIA Dgo 21 <strong>Regular</strong> Lu 22 PREEMERGENCIA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"575523146\" dir=\"ltr\" href=\"/Aire_Sur_Chile\"><s>@</s><b>Aire_Sur_Chile</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-21T17:28:31", "timestamp_epochs": 1434907711, "tweet_id": "612673466089738241", "tweet_url": "/richardchillan/status/612673466089738241", "user_id": "138453167", "username": "Richard Pincheira A.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CalidadDelAire", "PadreLasCasas", "Osorno", "Valdivia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CH0IorjWgAIVhsq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CodeXverde", "text": "#CalidadDelAire. #PadreLasCasas y #Osorno marcan Emergencia en MP 2,5. #Valdivia mejora a Regular pic.twitter.com/LwMI7hITQP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PadreLasCasas?src=hash\"><s>#</s><b>PadreLasCasas</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Osorno?src=hash\"><s>#</s><b>Osorno</b></a> marcan <strong>Emergencia</strong> en MP 2,5. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valdivia?src=hash\"><s>#</s><b>Valdivia</b></a> mejora a <strong>Regular</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LwMI7hITQP\">pic.twitter.com/LwMI7hITQP</a></p>", "timestamp": "2015-06-18T22:08:05", "timestamp_epochs": 1434665285, "tweet_id": "611656655881633792", "tweet_url": "/CodeXverde/status/611656655881633792", "user_id": "1042353234", "username": "CodeXverde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "611344543229870080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "karoyvic", "user_id": "95045561"}], "retweets": 3, "screen_name": "DudasAnticon", "text": "@karoyvic @BessyPrado @ChileMatrones recordar que la PDD es un m\u00e9todo de \"emergencia\" y este tiene menor efectividad q un met de uso regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95045561\" dir=\"ltr\" href=\"/karoyvic\"><s>@</s><b>karoyvic</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51226433\" dir=\"ltr\" href=\"/BessyPrado\"><s>@</s><b>BessyPrado</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"469673780\" dir=\"ltr\" href=\"/ChileMatrones\"><s>@</s><b>ChileMatrones</b></a> recordar que la PDD es un m\u00e9todo de \"<strong>emergencia</strong>\" y este tiene menor efectividad q un met de uso <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2015-06-18T10:33:46", "timestamp_epochs": 1434623626, "tweet_id": "611481926403231744", "tweet_url": "/DudasAnticon/status/611481926403231744", "user_id": "1442089476", "username": "DudasAnticonceptivas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BalzaChris", "text": "Emergencia forestal en placilla , obispo vald\u00e9s alt.sup.ekono, unidad forestal al lugar y viento regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Emergencia</strong> forestal en placilla , obispo vald\u00e9s alt.sup.ekono, unidad forestal al lugar y viento <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2015-06-17T17:24:24", "timestamp_epochs": 1434561864, "tweet_id": "611222877644419072", "tweet_url": "/BalzaChris/status/611222877644419072", "user_id": "1289507810", "username": "Christian Balza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHpH5sBWgAErwUa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "policia13007", "text": "ORDEN ADMINISTRATIVA 04-2015-02 PARA REGULAR EL USO DE AGUA POTABLE DURANTE LA EMERGENCIA POR SEQUIA pic.twitter.com/18Ze018Vhf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ORDEN ADMINISTRATIVA 04-2015-02 PARA <strong>REGULAR</strong> EL USO DE AGUA POTABLE DURANTE LA <strong>EMERGENCIA</strong> POR SEQUIA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/18Ze018Vhf\">pic.twitter.com/18Ze018Vhf</a></p>", "timestamp": "2015-06-16T18:40:58", "timestamp_epochs": 1434480058, "tweet_id": "610879756771459072", "tweet_url": "/policia13007/status/610879756771459072", "user_id": "3240926918", "username": "pablo torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BalzaChris", "text": "Se despacha unidad forestal a cam.la polvora alt.transp.lagos , emergencia forestal y viento regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se despacha unidad forestal a cam.la polvora alt.transp.lagos , <strong>emergencia</strong> forestal y viento <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2015-06-15T19:47:22", "timestamp_epochs": 1434397642, "tweet_id": "610534080434819072", "tweet_url": "/BalzaChris/status/610534080434819072", "user_id": "1289507810", "username": "Christian Balza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "610191000884092928", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Minsa_Peru", "user_id": "138471254"}], "retweets": 0, "screen_name": "adonayrep", "text": "@Minsa_Peru deber\u00edan difundir que al ser donante regular al tener una emergencia te brindan apoyo con disponibilidad de sangre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138471254\" dir=\"ltr\" href=\"/Minsa_Peru\"><s>@</s><b>Minsa_Peru</b></a> deber\u00edan difundir que al ser donante <strong>regular</strong> al tener una <strong>emergencia</strong> te brindan apoyo con disponibilidad de sangre</p>", "timestamp": "2015-06-15T04:51:16", "timestamp_epochs": 1434343876, "tweet_id": "610308570664566785", "tweet_url": "/adonayrep/status/610308570664566785", "user_id": "129616501", "username": "Ron Donayre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Eliassalazar9", "text": "se amplia: IF detras de univercidad catolica unidad en el lugar informa 1 a 2 ha. avance regular se procede con emergencia declarada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">se amplia: IF detras de univercidad catolica unidad en el lugar informa 1 a 2 ha. avance <strong>regular</strong> se procede con <strong>emergencia</strong> declarada</p>", "timestamp": "2015-06-15T03:41:11", "timestamp_epochs": 1434339671, "tweet_id": "610290930386640896", "tweet_url": "/Eliassalazar9/status/610290930386640896", "user_id": "883532558", "username": "Elias Salazar I", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BalzaChris", "text": "Emergencia forestal camino a quintay alt.km 2 , unidades de bomberos al lugar, viento regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Emergencia</strong> forestal camino a quintay alt.km 2 , unidades de bomberos al lugar, viento <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2015-06-14T18:12:52", "timestamp_epochs": 1434305572, "tweet_id": "610147909380775936", "tweet_url": "/BalzaChris/status/610147909380775936", "user_id": "1289507810", "username": "Christian Balza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magafunes88", "text": "Necesario regular precio de clinicas privadas insolito que una consulta de emergencia cueste 3000 quien escucha !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Necesario <strong>regular</strong> precio de clinicas privadas insolito que una consulta de <strong>emergencia</strong> cueste 3000 quien escucha !</p>", "timestamp": "2015-06-12T14:49:53", "timestamp_epochs": 1434120593, "tweet_id": "609372054341685248", "tweet_url": "/magafunes88/status/609372054341685248", "user_id": "2873982423", "username": "isabel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "MCPSEspanol", "text": "Las escuelas de MCPS cerrar\u00e1n temprano el 1 de febrero debido a las condiciones de emergencia.  Los estudiantes saldr\u00e1n dos horas y media antes del horario regular.  \n\nLas oficinas administrativas permanecer\u00e1n abiertas en horario regular. \n\nVea m\u00e1s: https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las escuelas de MCPS cerrar\u00e1n temprano el 1 de febrero debido a las condiciones de <strong>emergencia</strong>.  Los estudiantes saldr\u00e1n dos horas y media antes del horario <strong>regular</strong>.  \n\nLas oficinas administrativas permanecer\u00e1n abiertas en horario <strong>regular</strong>. \n\nVea m\u00e1s: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/91rQQ2xAvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">montgomeryschoolsmd.org/es/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T15:23:58", "timestamp_epochs": 1549034638, "tweet_id": "1091356492136173568", "tweet_url": "/MCPSEspanol/status/1091356492136173568", "user_id": "482312658", "username": "MCPS en Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["desabasto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jorgeluispedra", "text": "La emergencia continua #desabasto una de cada 2 Estaciones de Servicio se encuentra cerrada, por el momento la gasolina Premium, Regular y el Diesel son escasos, urge regularizar el abasto. @ADIGALAC @TolucaGob @MetepecGobierno @MJZinacantepec @Edomex @milenio_edomex @Pemex", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>emergencia</strong> continua <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/desabasto?src=hash\"><s>#</s><b>desabasto</b></a> una de cada 2 Estaciones de Servicio se encuentra cerrada, por el momento la gasolina Premium, <strong>Regular</strong> y el Diesel son escasos, urge regularizar el abasto. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1708376929\" dir=\"ltr\" href=\"/ADIGALAC\"><s>@</s><b>ADIGALAC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"398926374\" dir=\"ltr\" href=\"/TolucaGob\"><s>@</s><b>TolucaGob</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95491512\" dir=\"ltr\" href=\"/MetepecGobierno\"><s>@</s><b>MetepecGobierno</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2466767340\" dir=\"ltr\" href=\"/MJZinacantepec\"><s>@</s><b>MJZinacantepec</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15946615\" dir=\"ltr\" href=\"/Edomex\"><s>@</s><b>Edomex</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90688877\" dir=\"ltr\" href=\"/milenio_edomex\"><s>@</s><b>milenio_edomex</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32244161\" dir=\"ltr\" href=\"/Pemex\"><s>@</s><b>Pemex</b></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T09:47:43", "timestamp_epochs": 1549014463, "tweet_id": "1091271870278782976", "tweet_url": "/jorgeluispedra/status/1091271870278782976", "user_id": "742456620811096064", "username": "Jorge Luis Pedraza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/En_laDelValle/status/1091106107999830017"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Morales65Carmen", "text": "Urge regular estos artefactos yo nada m\u00e1s quiero ver en una urgencia de salir por alerta s\u00edsmica incendioqye se va a hacer.\nHoy en mi oficina hab\u00eda uno. En la puerta.\nVan a tapar el pos\u00f3 despu\u00e9s de ni\u00f1o ahogado espero no tengamos una emergencia y acabe en https://twitter.com/En_laDelValle/status/1091106107999830017\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Urge <strong>regular</strong> estos artefactos yo nada m\u00e1s quiero ver en una urgencia de salir por alerta s\u00edsmica incendioqye se va a hacer.\nHoy en mi oficina hab\u00eda uno.<img alt=\"\ud83d\udef4\" aria-label=\"Emoji: Kick scooter\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6f4.png\" title=\"Kick scooter\"/> En la puerta.\nVan a tapar el pos\u00f3 despu\u00e9s de ni\u00f1o ahogado espero no tengamos una <strong>emergencia</strong> y acabe en<img alt=\"\u26b0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ata\u00fad\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26b0.png\" title=\"Ata\u00fad\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/En_laDelValle/status/1091106107999830017\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31z6Dt2Ojo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/En_laDelValle/status/1091106107999830017\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/En_laDelValle/</span><span class=\"invisible\">status/1091106107999830017</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-01T01:26:16", "timestamp_epochs": 1548984376, "tweet_id": "1091145675612528640", "tweet_url": "/Morales65Carmen/status/1091145675612528640", "user_id": "2574526954", "username": "Carmen Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1090288516234383363", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "crisjgar01", "user_id": "1616316871"}, {"screen_name": "AnimalesBOG", "user_id": "732690384942465025"}], "retweets": 1, "screen_name": "Marce_Tabares", "text": "Si ya se sigui\u00f3 el conducto regular, ya es hora que se hubiera atendido la emergencia. La informaci\u00f3n y las fotos son prueba de que no da espera!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya se sigui\u00f3 el conducto <strong>regular</strong>, ya es hora que se hubiera atendido la <strong>emergencia</strong>. La informaci\u00f3n y las fotos son prueba de que no da espera!</p>", "timestamp": "2019-01-30T23:49:18", "timestamp_epochs": 1548892158, "tweet_id": "1090758887324684294", "tweet_url": "/Marce_Tabares/status/1090758887324684294", "user_id": "165939454", "username": "Marce Tabares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "Venezuela", "EmergenciaVzla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "AccionSolidaria", "text": "Personas con #VIH en #Venezuela no est\u00e1n recibiendo tratamiento antirretroviral de manera regular\n\nLa Emergencia Humanitaria Compleja pone en riesgo sus vidas y el Estado contin\u00faa omitiendo la grave situaci\u00f3n\n\n#EmergenciaVzla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> no est\u00e1n recibiendo tratamiento antirretroviral de manera <strong>regular</strong>\n\nLa <strong>Emergencia</strong> Humanitaria Compleja pone en riesgo sus vidas y el Estado contin\u00faa omitiendo la grave situaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmergenciaVzla?src=hash\"><s>#</s><b>EmergenciaVzla</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T00:25:06", "timestamp_epochs": 1548807906, "tweet_id": "1090405506949304320", "tweet_url": "/AccionSolidaria/status/1090405506949304320", "user_id": "50139963", "username": "Acci\u00f3n Solidaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MCPSEspanol", "text": "ACTUALIZACI\u00d3N - Las escuelas cerrar\u00e1n temprano hoy 29 de enero, en anticipaci\u00f3n a las condiciones clim\u00e1ticas de emergencia.   \n\nEl horario de salida en las escuelas ser\u00e1 dos horas y media antes del horario regular. \nVea m\u00e1s detalles en: https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ACTUALIZACI\u00d3N - Las escuelas cerrar\u00e1n temprano hoy 29 de enero, en anticipaci\u00f3n a las condiciones clim\u00e1ticas de <strong>emergencia</strong>.   \n\nEl horario de salida en las escuelas ser\u00e1 dos horas y media antes del horario <strong>regular</strong>. \nVea m\u00e1s detalles en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/91rQQ2xAvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.montgomeryschoolsmd.org/es/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">montgomeryschoolsmd.org/es/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-29T13:44:56", "timestamp_epochs": 1548769496, "tweet_id": "1090244403527118850", "tweet_url": "/MCPSEspanol/status/1090244403527118850", "user_id": "482312658", "username": "MCPS en Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyFIq-8W0AIJn5e.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SalaDePrensaEc", "text": "En el 2018, en Ecuador se entregaron 230 734 pastillas, en especial a menores de 18 a\u00f1os. Los especialistas aclaran que el uso de la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es un recurso de emergencia y no constituye un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n regular \u00bb \u2026 pic.twitter.com/VTUfBjGCDl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el 2018, en Ecuador se entregaron 230 734 pastillas, en especial a menores de 18 a\u00f1os. Los especialistas aclaran que el uso de la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es un recurso de <strong>emergencia</strong> y no constituye un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n <strong>regular</strong> \u00bb \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VTUfBjGCDl\">pic.twitter.com/VTUfBjGCDl</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T13:07:10", "timestamp_epochs": 1548767230, "tweet_id": "1090234901297811456", "tweet_url": "/SalaDePrensaEc/status/1090234901297811456", "user_id": "798538679488839681", "username": "Sala de Prensa Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyFIq-8W0AIJn5e.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edurobayo7", "text": "En el 2018, en Ecuador se entregaron 230 734 pastillas, en especial a menores de 18 a\u00f1os. Los especialistas aclaran que el uso de la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es un recurso de emergencia y no constituye un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n regular \u00bb \u2026 pic.twitter.com/WAcNZ18koH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el 2018, en Ecuador se entregaron 230 734 pastillas, en especial a menores de 18 a\u00f1os. Los especialistas aclaran que el uso de la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es un recurso de <strong>emergencia</strong> y no constituye un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n <strong>regular</strong> \u00bb \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WAcNZ18koH\">pic.twitter.com/WAcNZ18koH</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T12:59:36", "timestamp_epochs": 1548766776, "tweet_id": "1090232997750685696", "tweet_url": "/edurobayo7/status/1090232997750685696", "user_id": "291727006", "username": "Eduardo Robayo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyFIq-8W0AIJn5e.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 50, "links": ["http://bit.ly/EmbrzPildDesp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 39, "screen_name": "elcomerciocom", "text": "En el 2018, en Ecuador se entregaron 230 734 pastillas, en especial a menores de 18 a\u00f1os. Los especialistas aclaran que el uso de la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es un recurso de emergencia y no constituye un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n regular \u00bb http://bit.ly/EmbrzPildDesp\u00a0pic.twitter.com/zIZCkLDAcW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el 2018, en Ecuador se entregaron 230 734 pastillas, en especial a menores de 18 a\u00f1os. Los especialistas aclaran que el uso de la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s es un recurso de <strong>emergencia</strong> y no constituye un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n <strong>regular</strong> \u00bb <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/EmbrzPildDesp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UuIKbrL1SQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/EmbrzPildDesp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/EmbrzPildDesp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zIZCkLDAcW\">pic.twitter.com/zIZCkLDAcW</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T12:57:38", "timestamp_epochs": 1548766658, "tweet_id": "1090232500738318336", "tweet_url": "/elcomerciocom/status/1090232500738318336", "user_id": "14333756", "username": "El Comercio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "Venezuela", "PeligroDeMuerte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 49, "screen_name": "AccionSolidaria", "text": "Personas con #VIH en #Venezuela no est\u00e1n recibiendo tratamiento antirretroviral de manera regular. La Emergencia Humanitaria.\n\n#PeligroDeMuerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> no est\u00e1n recibiendo tratamiento antirretroviral de manera <strong>regular</strong>. La <strong>Emergencia</strong> Humanitaria.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PeligroDeMuerte?src=hash\"><s>#</s><b>PeligroDeMuerte</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-28T23:05:07", "timestamp_epochs": 1548716707, "tweet_id": "1090022993462464522", "tweet_url": "/AccionSolidaria/status/1090022993462464522", "user_id": "50139963", "username": "Acci\u00f3n Solidaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1089946478947303429", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "leomsant_", "user_id": "260420581"}, {"screen_name": "PedroZecaBahia", "user_id": "981526999985516545"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucianojornal", "text": "Leonardo, essa sa\u00edda de emerg\u00eancia l\u00e1 por cima, pelo Per\u00f4nio, n\u00e3o pode ser adaptada como entrada/sa\u00edda regular?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leonardo, essa sa\u00edda de <strong>emerg\u00eancia</strong> l\u00e1 por cima, pelo Per\u00f4nio, n\u00e3o pode ser adaptada como entrada/sa\u00edda <strong>regular</strong>?</p>", "timestamp": "2019-01-28T18:55:28", "timestamp_epochs": 1548701728, "tweet_id": "1089960165871439874", "tweet_url": "/lucianojornal/status/1089960165871439874", "user_id": "55949882", "username": "Luciano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1089832331609866243", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlfaSpetnaz", "user_id": "904946757636902914"}], "retweets": 1, "screen_name": "MauroAugustoSa1", "text": "Tenemos q pedir ayuda a Rusia y tambi\u00e9n a China y otros pa\u00edses asi\u00e1ticos como Vietnam o Jap\u00f3n. Y regular d una buena vez la pesca furtiva y armar flota nosotros. Y bases d ultramar para emergencia, acopio y reabastecimiento. Tenemos todo para ser potencia en 2 a\u00f1os sino no +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tenemos q pedir ayuda a Rusia y tambi\u00e9n a China y otros pa\u00edses asi\u00e1ticos como Vietnam o Jap\u00f3n. Y <strong>regular</strong> d una buena vez la pesca furtiva y armar flota nosotros. Y bases d ultramar para <strong>emergencia</strong>, acopio y reabastecimiento. Tenemos todo para ser potencia en 2 a\u00f1os sino no +</p>", "timestamp": "2019-01-28T10:33:03", "timestamp_epochs": 1548671583, "tweet_id": "1089833728711512065", "tweet_url": "/MauroAugustoSa1/status/1089833728711512065", "user_id": "1059965269349679104", "username": "Mauro Augusto Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ConmigoConCond\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dx76z7fWkAIE--D.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "cruzrojaecuador", "text": "La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s s\u00f3lo debe usarse durante una emergencia y no de forma regular. #ConmigoConCond\u00f3n\n@FiveCondomspic.twitter.com/wuRAbIiccV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s s\u00f3lo debe usarse durante una <strong>emergencia</strong> y no de forma <strong>regular</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConmigoConCond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>ConmigoConCond\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"206225508\" dir=\"ltr\" href=\"/FiveCondoms\"><s>@</s><b>FiveCondoms</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wuRAbIiccV\">pic.twitter.com/wuRAbIiccV</a></p>", "timestamp": "2019-01-27T18:00:27", "timestamp_epochs": 1548612027, "tweet_id": "1089583932000088064", "tweet_url": "/cruzrojaecuador/status/1089583932000088064", "user_id": "144866342", "username": "CRUZ ROJA ECUADOR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1089145747709284352", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Natiks1983", "user_id": "2751667054"}, {"screen_name": "danax2007", "user_id": "60599769"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 0, "screen_name": "juliherrerap", "text": "De acuerdo, ese es el pensamiento regular. De modo tal que lo que hay que tener claro es que ning\u00fan ser est\u00e1 exento de vivir una emergencia, cualquier d\u00eda u hora. Estando solos o acompa\u00f1ados. De modo tal que saber qu\u00e9 hacer y qu\u00e9 NO hacer, s\u00ed puede salvar vidas !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo, ese es el pensamiento <strong>regular</strong>. De modo tal que lo que hay que tener claro es que ning\u00fan ser est\u00e1 exento de vivir una <strong>emergencia</strong>, cualquier d\u00eda u hora. Estando solos o acompa\u00f1ados. De modo tal que saber qu\u00e9 hacer y qu\u00e9 NO hacer, s\u00ed puede salvar vidas !</p>", "timestamp": "2019-01-26T14:25:01", "timestamp_epochs": 1548512701, "tweet_id": "1089167326480646146", "tweet_url": "/juliherrerap/status/1089167326480646146", "user_id": "484912523", "username": "Rosa Juliana Herrera Pinto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VIH", "Venezuela", "EmergenciaVzlapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxxTFHiWkAEXSQC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "AccionSolidaria", "text": "Personas con #VIH en #Venezuela no est\u00e1n recibiendo tratamiento antirretroviral de manera regular. \n\nLa Emergencia Humanitaria Compleja pone en riesgo sus vidas y el Estado contin\u00faa omitiendo la grave situaci\u00f3n\n\n#EmergenciaVzlapic.twitter.com/N8tkhO51ua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> no est\u00e1n recibiendo tratamiento antirretroviral de manera <strong>regular</strong>. \n\nLa <strong>Emergencia</strong> Humanitaria Compleja pone en riesgo sus vidas y el Estado contin\u00faa omitiendo la grave situaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EmergenciaVzla?src=hash\"><s>#</s><b>EmergenciaVzla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N8tkhO51ua\">pic.twitter.com/N8tkhO51ua</a></p>", "timestamp": "2019-01-25T16:30:39", "timestamp_epochs": 1548433839, "tweet_id": "1088836559057666048", "tweet_url": "/AccionSolidaria/status/1088836559057666048", "user_id": "50139963", "username": "Acci\u00f3n Solidaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InseguridadTonal\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "tonaladehoy", "text": "#InseguridadTonal\u00e1 anoche sujetos armados arribaron a una casa de la calle Paseo del Halc\u00f3n, en la colonia Paseo de la Ca\u00f1ada en Tonal\u00e1, balean a una persona y le prenden fuego a la vivienda. El lesionado regular a grave con impacto t\u00f3rax. Atendido por equipos de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InseguridadTonal%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>InseguridadTonal\u00e1</b></a> anoche sujetos armados arribaron a una casa de la calle Paseo del Halc\u00f3n, en la colonia Paseo de la Ca\u00f1ada en Tonal\u00e1, balean a una persona y le prenden fuego a la vivienda. El lesionado <strong>regular</strong> a grave con impacto t\u00f3rax. Atendido por equipos de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-25T14:38:53", "timestamp_epochs": 1548427133, "tweet_id": "1088808430062706691", "tweet_url": "/tonaladehoy/status/1088808430062706691", "user_id": "143576517", "username": "Tonal\u00e1 de Hoy", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxsuSaiWkAESLTD.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1088058546460123138", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Defensa_Fuentes", "user_id": "991340809659338752"}, {"screen_name": "Moran_Fernandez", "user_id": "1491392774"}], "retweets": 0, "screen_name": "Defensa_Fuentes", "text": "Si no se cambia el desembalse de referencia al Segura llegar\u00e1 exactamente el mismo volumen de agua, pero en vez de pasarnos un 62% del tiempo en \"alerta\" o \"emergencia\" el agua llega de forma m\u00e1s regular. \u00a1\u00a1TODOS GANAN Y ES INMEDIATO!! \u00bfPor qu\u00e9 se demora entonces? pic.twitter.com/6EFx0Q8e89", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no se cambia el desembalse de referencia al Segura llegar\u00e1 exactamente el mismo volumen de agua, pero en vez de pasarnos un 62% del tiempo en \"alerta\" o \"<strong>emergencia</strong>\" el agua llega de forma m\u00e1s <strong>regular</strong>. \u00a1\u00a1TODOS GANAN Y ES INMEDIATO!! \u00bfPor qu\u00e9 se demora entonces? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6EFx0Q8e89\">pic.twitter.com/6EFx0Q8e89</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T19:11:59", "timestamp_epochs": 1548357119, "tweet_id": "1088514770750369792", "tweet_url": "/Defensa_Fuentes/status/1088514770750369792", "user_id": "991340809659338752", "username": "Plataforma en Defensa de las Fuentes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.dn.pt/pais/interior/maconaria-doa-moto-ao-inem-10482958.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mhelenaamachado", "text": "Instituto Nacional de Emerg\u00eancia M\u00e9dica (INEM) recebeu um Motociclo de Emerg\u00eancia M\u00e9dica (MEM) por parte da Grande Loja Legal de Portugal, Grande Loja Regular de Portugal, anunciou o INEM.\n\nO presidente... https://www.dn.pt/pais/interior/maconaria-doa-moto-ao-inem-10482958.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instituto Nacional de <strong>Emerg\u00eancia</strong> M\u00e9dica (INEM) recebeu um Motociclo de <strong>Emerg\u00eancia</strong> M\u00e9dica (MEM) por parte da Grande Loja Legal de Portugal, Grande Loja <strong>Regular</strong> de Portugal, anunciou o INEM.\n\nO presidente... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.dn.pt/pais/interior/maconaria-doa-moto-ao-inem-10482958.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pICCKGAMpA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.dn.pt/pais/interior/maconaria-doa-moto-ao-inem-10482958.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">dn.pt/pais/interior/</span><span class=\"invisible\">maconaria-doa-moto-ao-inem-10482958.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T16:10:49", "timestamp_epochs": 1548346249, "tweet_id": "1088469176308678657", "tweet_url": "/mhelenaamachado/status/1088469176308678657", "user_id": "1662388549", "username": "Maria Helena Almeida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/fTWr2w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UltimatumMx", "text": "Frente a la emergencia humanitaria en Centroam\u00e9rica, M\u00e9xico ofrece su mano generosa, por lo que seguir\u00e1 favoreciendo el ingreso regular, seguro y ordenado, as\u00ed como el respeto a los Derechos Humanos de los hermanos migrantes centroamericanos... http://goo.gl/fTWr2w\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Frente a la <strong>emergencia</strong> humanitaria en Centroam\u00e9rica, M\u00e9xico ofrece su mano generosa, por lo que seguir\u00e1 favoreciendo el ingreso <strong>regular</strong>, seguro y ordenado, as\u00ed como el respeto a los Derechos Humanos de los hermanos migrantes centroamericanos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fTWr2w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pY2drx7vln\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fTWr2w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fTWr2w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T14:20:00", "timestamp_epochs": 1548339600, "tweet_id": "1088441289735958534", "tweet_url": "/UltimatumMx/status/1088441289735958534", "user_id": "729120202382671872", "username": "Diario Ultim\u00e1tum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RMSilvaG", "text": "@GloriaHutt una recomendaci\u00f3n junto con las medidas, dado el estado de emergencia regular la tarifa kil\u00f3metro para los servicios de apoyo como taxi y Uber, ayer los precios eran desorbitados otro abuso m\u00e1s Gracias @sebastianpinera @Uber_Chile", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1410685676\" dir=\"ltr\" href=\"/GloriaHutt\"><s>@</s><b>GloriaHutt</b></a> una recomendaci\u00f3n junto con las medidas, dado el estado de <strong>emergencia</strong> <strong>regular</strong> la tarifa kil\u00f3metro para los servicios de apoyo como taxi y Uber, ayer los precios eran desorbitados otro abuso m\u00e1s Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13623532\" dir=\"ltr\" href=\"/sebastianpinera\"><s>@</s><b>sebastianpinera</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1633201940\" dir=\"ltr\" href=\"/Uber_Chile\"><s>@</s><b>Uber_Chile</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T15:47:14", "timestamp_epochs": 1571586434, "tweet_id": "1185945580528373760", "tweet_url": "/RMSilvaG/status/1185945580528373760", "user_id": "899787911197077505", "username": "Ricardo Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185743669560774658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "hobbes313", "user_id": "2904061415"}, {"screen_name": "LucyFuerza", "user_id": "246091448"}], "retweets": 0, "screen_name": "hobbes313", "text": "Es decir, puede haber varias limitantes para que t\u00fa tengas tu servicio regular, pero una llamada de emergencia s\u00f3lo requiere conectividad a cualquier red de cualquier proveedor (sin saldo siquiera).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es decir, puede haber varias limitantes para que t\u00fa tengas tu servicio <strong>regular</strong>, pero una llamada de <strong>emergencia</strong> s\u00f3lo requiere conectividad a cualquier red de cualquier proveedor (sin saldo siquiera).</p>", "timestamp": "2019-10-20T02:37:29", "timestamp_epochs": 1571539049, "tweet_id": "1185746832112132097", "tweet_url": "/hobbes313/status/1185746832112132097", "user_id": "2904061415", "username": "Hobbes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AHORA", "Chile"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ECOSDELTORBES", "text": "#AHORA #Chile Se esperan anuncios del general Iturriaga (jefe del Estafo de Emergencia).\nHay medidas que se anunciar\u00e1n en las pr\u00f3ximas horas.\nSe generar\u00e1n iniciativas para regular los precios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AHORA?src=hash\"><s>#</s><b>AHORA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Chile</b></a> Se esperan anuncios del general Iturriaga (jefe del Estafo de <strong>Emergencia</strong>).\nHay medidas que se anunciar\u00e1n en las pr\u00f3ximas horas.\nSe generar\u00e1n iniciativas para <strong>regular</strong> los precios.</p>", "timestamp": "2019-10-19T22:06:23", "timestamp_epochs": 1571522783, "tweet_id": "1185678606569263104", "tweet_url": "/ECOSDELTORBES/status/1185678606569263104", "user_id": "177691546", "username": "Ecos del Torbes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "acampadazgz", "text": "RT PcpSol: RT Gil_JavierGil: 3. En el contexto actual de emergencia habitacional y crisis de vivienda, lo que es anticonstitucional es no legislar para que el derecho a la vivienda se garantice. Entre otras medidas hay que regular el precio de los alquileres de forma inmediata", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT PcpSol: RT Gil_JavierGil: 3. En el contexto actual de <strong>emergencia</strong> habitacional y crisis de vivienda, lo que es anticonstitucional es no legislar para que el derecho a la vivienda se garantice. Entre otras medidas hay que <strong>regular</strong> el precio de los alquileres de forma inmediata</p>", "timestamp": "2019-10-19T08:41:16", "timestamp_epochs": 1571474476, "tweet_id": "1185475992556625920", "tweet_url": "/acampadazgz/status/1185475992556625920", "user_id": "300105351", "username": "15M Zaragoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185406724083195904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "angelitavpg", "user_id": "4019595381"}], "retweets": 0, "screen_name": "sofi_daily", "text": "Busca regular lo no previsto. Las causales para decretar el estado de emergencia son: Grave alteraciones del orden p\u00fablico; Da\u00f1o o peligro de la seguridad nacional. Sea por causa de origen interno o externo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Busca <strong>regular</strong> lo no previsto. Las causales para decretar el estado de <strong>emergencia</strong> son: Grave alteraciones del orden p\u00fablico; Da\u00f1o o peligro de la seguridad nacional. Sea por causa de origen interno o externo.</p>", "timestamp": "2019-10-19T04:10:45", "timestamp_epochs": 1571458245, "tweet_id": "1185407914044989440", "tweet_url": "/sofi_daily/status/1185407914044989440", "user_id": "832307277356998657", "username": "Sof\u00ed Pujol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bolivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Fiscalia-desplazara-a-478-funcionarios-para-los-comicios&cat=1&pla=3&id_articulo=289705"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Diario_ElDia", "text": "#Bolivia | se desplazar\u00e1 a 95 fiscales de materia de turno regular, 76 fiscales de materia de emergencia y 82 servidores p\u00fablicos de apoyo, entre asistentes, auxiliares y otros. https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Fiscalia-desplazara-a-478-funcionarios-para-los-comicios&cat=1&pla=3&id_articulo=289705\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivia?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivia</b></a> | se desplazar\u00e1 a 95 fiscales de materia de turno <strong>regular</strong>, 76 fiscales de materia de <strong>emergencia</strong> y 82 servidores p\u00fablicos de apoyo, entre asistentes, auxiliares y otros. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&amp;articulo=Fiscalia-desplazara-a-478-funcionarios-para-los-comicios&amp;cat=1&amp;pla=3&amp;id_articulo=289705\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YsuJWNZqV8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&amp;articulo=Fiscalia-desplazara-a-478-funcionarios-para-los-comicios&amp;cat=1&amp;pla=3&amp;id_articulo=289705\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldia.com.bo/index.php?c=Po</span><span class=\"invisible\">rtada&amp;articulo=Fiscalia-desplazara-a-478-funcionarios-para-los-comicios&amp;cat=1&amp;pla=3&amp;id_articulo=289705</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-18T18:36:27", "timestamp_epochs": 1571423787, "tweet_id": "1185263388777168897", "tweet_url": "/Diario_ElDia/status/1185263388777168897", "user_id": "144678130", "username": "El D\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185207279190192133", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Teleprensa33", "user_id": "800664319"}, {"screen_name": "KockyTrillos", "user_id": "225237221"}], "retweets": 0, "screen_name": "M21Sol", "text": "Buses viejos, m\u00e1quinas obsoletas...\nEn una emergencia no se puede salir por culpa de eso.\nEsto lo deber\u00eda regular (eliminar) el @VMTElSalvador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buses viejos, m\u00e1quinas obsoletas...\nEn una <strong>emergencia</strong> no se puede salir por culpa de eso.\nEsto lo deber\u00eda <strong>regular</strong> (eliminar) el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"301574747\" dir=\"ltr\" href=\"/VMTElSalvador\"><s>@</s><b>VMTElSalvador</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-18T14:56:33", "timestamp_epochs": 1571410593, "tweet_id": "1185208050287874048", "tweet_url": "/M21Sol/status/1185208050287874048", "user_id": "3288223983", "username": "Mauricio Sol\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrLeonelSaucedo", "text": "La pastilla de anticoncepci\u00f3n de emergencia no es un m\u00e9todo de uso regular y tienes hasta 120 horas para usarla, entre m\u00e1s pronto la tomes, mayor su efectividad.\nY no abusar de ella no mas de 1 vez por a\u00f1o https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla de anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> no es un m\u00e9todo de uso <strong>regular</strong> y tienes hasta 120 horas para usarla, entre m\u00e1s pronto la tomes, mayor su efectividad.\nY no abusar de ella no mas de 1 vez por a\u00f1o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KRTPWWv14W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/?igshid=7tlfg4vvn4e9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3tzzv9HXZU/</span><span class=\"invisible\">?igshid=7tlfg4vvn4e9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T10:21:30", "timestamp_epochs": 1571307690, "tweet_id": "1184776443101732870", "tweet_url": "/DrLeonelSaucedo/status/1184776443101732870", "user_id": "3552155118", "username": "Leonel Saucedo Aquin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1184169180515332096", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jimermaid", "user_id": "580164184"}], "retweets": 0, "screen_name": "lGGYPOP", "text": "En el seguro no dan terapia como tal porque las citas son una vez al mes y literal te dicen que busques particular porque no tienen espacios para dar terapia regularmente. Si est\u00e1 el servicio y tambi\u00e9n de psiquiatr\u00eda pero solo es como para emergencia, no para terapia regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el seguro no dan terapia como tal porque las citas son una vez al mes y literal te dicen que busques particular porque no tienen espacios para dar terapia regularmente. Si est\u00e1 el servicio y tambi\u00e9n de psiquiatr\u00eda pero solo es como para <strong>emergencia</strong>, no para terapia <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-15T20:37:49", "timestamp_epochs": 1571171869, "tweet_id": "1184206765614927873", "tweet_url": "/lGGYPOP/status/1184206765614927873", "user_id": "67154779", "username": "alien gladiator", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PsicologiadeEmergencias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://twitter.com/Sepadem_ES/status/1182655159387725824"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Ma_Soto_", "text": "Importante que una Sociedad Cient\u00edfico-Profesional como @Sepadem_ES apoye la necesidad de regular la profesi\u00f3n de #PsicologiadeEmergencias Seguiremos avanzando hasta hacerlo posible. Porque la sociedad merece una asistencia psicol\u00f3gica de calidad en situaciones de emergencia. https://twitter.com/Sepadem_ES/status/1182655159387725824\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Importante que una Sociedad Cient\u00edfico-Profesional como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"926531037521502209\" dir=\"ltr\" href=\"/Sepadem_ES\"><s>@</s><b>Sepadem_ES</b></a> apoye la necesidad de <strong>regular</strong> la profesi\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PsicologiadeEmergencias?src=hash\"><s>#</s><b>PsicologiadeEmergencias</b></a> Seguiremos avanzando hasta hacerlo posible. Porque la sociedad merece una asistencia psicol\u00f3gica de calidad en situaciones de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Sepadem_ES/status/1182655159387725824\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fFcKBKJ4xH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Sepadem_ES/status/1182655159387725824\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Sepadem_ES/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1182655159387725824</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-15T08:54:02", "timestamp_epochs": 1571129642, "tweet_id": "1184029655730397186", "tweet_url": "/Ma_Soto_/status/1184029655730397186", "user_id": "800840331940003841", "username": "Maria Antonia Soto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Gaza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DmlgyqHWsAEaEkT.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dmlgyp0X4AAunQ8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dmlgyp7W0AA4XF0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DmlgyruXsAMSPjw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 34, "screen_name": "ACOM_es", "text": "La #Gaza que no  muestran los pariodistas-activistas: cadena de cl\u00ednicas dentales en Gaza con 7 sucursales en la Franja. Adem\u00e1s del tratamiento regular, ofrecen implantes dentales, blanqueamiento dental y ortodoncia. \u00bfEmergencia social?  pic.twitter.com/mdPwd6hU4E", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gaza?src=hash\"><s>#</s><b>Gaza</b></a> que no  muestran los pariodistas-activistas: cadena de cl\u00ednicas dentales en Gaza con 7 sucursales en la Franja. Adem\u00e1s del tratamiento <strong>regular</strong>, ofrecen implantes dentales, blanqueamiento dental y ortodoncia. \u00bf<strong>Emergencia</strong> social?  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mdPwd6hU4E\">pic.twitter.com/mdPwd6hU4E</a></p>", "timestamp": "2019-10-14T18:11:26", "timestamp_epochs": 1571076686, "tweet_id": "1183807541731573766", "tweet_url": "/ACOM_es/status/1183807541731573766", "user_id": "276658955", "username": "ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1182798834801500170", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TaniaKachaza", "user_id": "1087759861"}], "retweets": 0, "screen_name": "MovilidadZap", "text": "Qu\u00e9 tal Tania, por favor comunica esto a los servicios de emergencia y a Polic\u00eda Vial para que ayude a regular la situaci\u00f3n. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 tal Tania, por favor comunica esto a los servicios de <strong>emergencia</strong> y a Polic\u00eda Vial para que ayude a <strong>regular</strong> la situaci\u00f3n. Saludos</p>", "timestamp": "2019-10-12T01:11:22", "timestamp_epochs": 1570842682, "tweet_id": "1182826056606199809", "tweet_url": "/MovilidadZap/status/1182826056606199809", "user_id": "3854329814", "username": "Movilidad Zapopan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ahora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UMPCyBZ", "text": "#Ahora\n\nLluvia regular cae al sur poniente de Zapopan.\n\nNuestros Oficiales asignados a esa zona ya salen a recorridos de monitoreo en puntos vulnerables.\n\nReporta cualquier emergencia al 911 .\n\n@sergioramloz\n@ZapopanGob", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a>\n\nLluvia <strong>regular</strong> cae al sur poniente de Zapopan.\n\nNuestros Oficiales asignados a esa zona ya salen a recorridos de monitoreo en puntos vulnerables.\n\nReporta cualquier <strong>emergencia</strong> al 911 <img alt=\"\ud83c\udf27\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Nube con lluvia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f327.png\" title=\"Nube con lluvia\"/><img alt=\"\ud83c\udf00\" aria-label=\"Emoji: Cicl\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f300.png\" title=\"Cicl\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83c\udf27\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Nube con lluvia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f327.png\" title=\"Nube con lluvia\"/><img alt=\"\u260e\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/260e.png\" title=\"Tel\u00e9fono\"/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz giratoria de coches de polic\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a8.png\" title=\"Luz giratoria de coches de polic\u00eda\"/>.\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3816762978\" dir=\"ltr\" href=\"/sergioramloz\"><s>@</s><b>sergioramloz</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100644272\" dir=\"ltr\" href=\"/ZapopanGob\"><s>@</s><b>ZapopanGob</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-11T23:35:16", "timestamp_epochs": 1570836916, "tweet_id": "1182801873667006466", "tweet_url": "/UMPCyBZ/status/1182801873667006466", "user_id": "448249585", "username": "PCyBomberosZapopan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1182649767387717632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SrTsuki1", "user_id": "998768696637128704"}], "retweets": 0, "screen_name": "Caramonelblanco", "text": "Nunca se sabe cuando ocupes cardio. Hace como 4 a\u00f1os cuando iba al gimnasio de manera regular hubo una emergencia y tuve que cargar con mi hija para salir de un barranco. Estaba seguro de que sin ese punto extra de estamina me habria infartado seguro. Necesito volver al camino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca se sabe cuando ocupes cardio. Hace como 4 a\u00f1os cuando iba al gimnasio de manera <strong>regular</strong> hubo una <strong>emergencia</strong> y tuve que cargar con mi hija para salir de un barranco. Estaba seguro de que sin ese punto extra de estamina me habria infartado seguro. Necesito volver al camino.</p>", "timestamp": "2019-10-11T13:37:11", "timestamp_epochs": 1570801031, "tweet_id": "1182651359205588997", "tweet_url": "/Caramonelblanco/status/1182651359205588997", "user_id": "271496958", "username": "Caramon el Blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DiaMundialSaludMental"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "betovargasmx", "text": "Ayer me volvieron a \u201cdar de alta\u201d de mi Transtorno de Ansiedad Generalizada :) \nEsto significa que por indicaci\u00f3n de mi psiquiatra dej\u00e9 la medicaci\u00f3n regular y pase a tenerla en \u201cr\u00f3mpase en caso de emergencia\u201d...\n#DiaMundialSaludMental", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer me volvieron a \u201cdar de alta\u201d de mi Transtorno de Ansiedad Generalizada :) \nEsto significa que por indicaci\u00f3n de mi psiquiatra dej\u00e9 la medicaci\u00f3n <strong>regular</strong> y pase a tenerla en \u201cr\u00f3mpase en caso de <strong>emergencia</strong>\u201d...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialSaludMental?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialSaludMental</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-11T01:53:49", "timestamp_epochs": 1570758829, "tweet_id": "1182474350047485952", "tweet_url": "/betovargasmx/status/1182474350047485952", "user_id": "145779909", "username": "El Beto Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Palma"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 35, "links": ["https://twitter.com/SERmallorca/status/1182249154527019008"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "toninoguera", "text": "Regular els creuers \u00e9s imprescindible per fer front a l'emerg\u00e8ncia clim\u00e0tica i a la turistitzaci\u00f3 que pateix la ciutat. \nI ara l'Estat diu que no podem decidir sobre les portes d'entrada i de sortida de #Palma.\n\u00c9s intolerable. Facem front com\u00fa des d'institucions i societat civil!https://twitter.com/SERmallorca/status/1182249154527019008\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\"><strong>Regular</strong> els creuers \u00e9s imprescindible per fer front a l'<strong>emerg\u00e8ncia</strong> clim\u00e0tica i a la turistitzaci\u00f3 que pateix la ciutat. \nI ara l'Estat diu que no podem decidir sobre les portes d'entrada i de sortida de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Palma?src=hash\"><s>#</s><b>Palma</b></a>.\n\u00c9s intolerable. Facem front com\u00fa des d'institucions i societat civil!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SERmallorca/status/1182249154527019008\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A1gbR0Dr85\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SERmallorca/status/1182249154527019008\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SERmallorca/st</span><span class=\"invisible\">atus/1182249154527019008</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-10T17:17:30", "timestamp_epochs": 1570727850, "tweet_id": "1182344416700309504", "tweet_url": "/toninoguera/status/1182344416700309504", "user_id": "149043921", "username": "Antoni Noguera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/FAVBcn/status/1181517613802905600"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Icompains", "text": "El 64% de desnonaments a Catalunya ja s\u00f3n per lloguer. Hi ha 3 desnonaments cada 2 hores. A qu\u00e8 esperem per regular i limitar el preu del lloguer? Aix\u00f2 \u00e9s una situaci\u00f3 d'emerg\u00e8ncia. Ja triguem! https://twitter.com/FAVBcn/status/1181517613802905600\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">El 64% de desnonaments a Catalunya ja s\u00f3n per lloguer. Hi ha 3 desnonaments cada 2 hores. A qu\u00e8 esperem per <strong>regular</strong> i limitar el preu del lloguer? Aix\u00f2 \u00e9s una situaci\u00f3 d'<strong>emerg\u00e8ncia</strong>. Ja triguem! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FAVBcn/status/1181517613802905600\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ByXNFMAAoU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FAVBcn/status/1181517613802905600\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FAVBcn/status/</span><span class=\"invisible\">1181517613802905600</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T13:52:01", "timestamp_epochs": 1570542721, "tweet_id": "1181567928963076097", "tweet_url": "/Icompains/status/1181567928963076097", "user_id": "248286299", "username": "Irene Peir\u00f3 Compains", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["airelimpioyahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/seremiambiente9/status/996769770329575432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "El_Sosiego", "text": "Ya lo han llevado al nivel de cotidiano, REGULA, EMERGENCIA, ALERTA, y nuevamente hasta la saturaci\u00f3n.  Pero si mas all\u00e1 de anunciar el desastre no se cambia el Plan, seguiremos REGULAR, EMERGENCIA, ALERTA.... #airelimpioyahttps://twitter.com/seremiambiente9/status/996769770329575432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ya lo han llevado al nivel de cotidiano, REGULA, <strong>EMERGENCIA</strong>, ALERTA, y nuevamente hasta la saturaci\u00f3n.  Pero si mas all\u00e1 de anunciar el desastre no se cambia el Plan, seguiremos <strong>REGULAR</strong>, <strong>EMERGENCIA</strong>, ALERTA.... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/airelimpioya?src=hash\"><s>#</s><b>airelimpioya</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/seremiambiente9/status/996769770329575432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/btf4xThgnD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/seremiambiente9/status/996769770329575432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/seremiambiente</span><span class=\"invisible\">9/status/996769770329575432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T16:36:40", "timestamp_epochs": 1526488600, "tweet_id": "996791552281317380", "tweet_url": "/El_Sosiego/status/996791552281317380", "user_id": "2448226746", "username": "Alvaro Casta\u00f1on S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unnegroahi", "text": "Antes de hablar de los m\u00e9todos anticonceptivos hay que aclarar que las pastillas Plan B no se consideran como m\u00e9todo anticonceptivo de uso regular si no de emergencia. Dentro de los m\u00e9todos de emergencia la te de cobre es superior a las pastillas Plan B...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de hablar de los m\u00e9todos anticonceptivos hay que aclarar que las pastillas Plan B no se consideran como m\u00e9todo anticonceptivo de uso <strong>regular</strong> si no de <strong>emergencia</strong>. Dentro de los m\u00e9todos de <strong>emergencia</strong> la te de cobre es superior a las pastillas Plan B...</p>", "timestamp": "2018-05-16T16:28:42", "timestamp_epochs": 1526488122, "tweet_id": "996789550319046656", "tweet_url": "/unnegroahi/status/996789550319046656", "user_id": "57764938", "username": "CUERVID-19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "996634261561147392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SPEISdeAljarafe", "user_id": "742766117798711296"}, {"screen_name": "DIPUSEVI", "user_id": "1151120306"}], "retweets": 1, "screen_name": "BomberosUtrera", "text": "Chiringuitos del sistema provincial,\u00bfSi son voluntarios que quieren cobrar?.La Ley Emergencia Andaluc\u00eda ya dio oportunidad de regular est\u00e1s situaciones.\n\u00bfLos pol\u00edticos son voluntarios?\u00bfpues  porque deben ser voluntarios los bomberos ?.Una prueba de que la seguridad no les importa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chiringuitos del sistema provincial,\u00bfSi son voluntarios que quieren cobrar?.La Ley <strong>Emergencia</strong> Andaluc\u00eda ya dio oportunidad de <strong>regular</strong> est\u00e1s situaciones.\n\u00bfLos pol\u00edticos son voluntarios?\u00bfpues  porque deben ser voluntarios los bomberos ?.Una prueba de que la seguridad no les importa</p>", "timestamp": "2018-05-16T11:27:28", "timestamp_epochs": 1526470048, "tweet_id": "996713739650035712", "tweet_url": "/BomberosUtrera/status/996713739650035712", "user_id": "2367501727", "username": "Bomberos Utrera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PAE", "M\u00e9todoAnticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdL0Y5lWsAEBtZG.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["http://goo.gl/tU2Fba"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "CDDMexico", "text": "La #PAE es un #M\u00e9todoAnticonceptivo de emergencia y no de uso regular, se consigue sin receta, tienes hasta 72 horas para usarla y no te protege de una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual.  http://goo.gl/tU2Fba\u00a0pic.twitter.com/xNCYhdxBNf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAE?src=hash\"><s>#</s><b>PAE</b></a> es un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9todoAnticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9todoAnticonceptivo</b></a> de <strong>emergencia</strong> y no de uso <strong>regular</strong>, se consigue sin receta, tienes hasta 72 horas para usarla y no te protege de una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/tU2Fba\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3qNmfsA2sH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/tU2Fba\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/tU2Fba</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xNCYhdxBNf\">pic.twitter.com/xNCYhdxBNf</a></p>", "timestamp": "2018-05-14T20:36:41", "timestamp_epochs": 1526330201, "tweet_id": "996127178013200389", "tweet_url": "/CDDMexico/status/996127178013200389", "user_id": "209114008", "username": "Cat\u00f3licas M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["sinluz", "H\u00e1gaselaLuzpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdLT_vZW4AEmcRy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JCR_Ingenieros", "text": "Cuando el servicio el\u00e9ctrico no es regular o carece de la calidad que amerita un negocio, y te deja #sinluz , es momento de invertir en una planta el\u00e9ctrica de emergencia que permita decir: #H\u00e1gaselaLuzpic.twitter.com/TJzBZrhUrQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando el servicio el\u00e9ctrico no es <strong>regular</strong> o carece de la calidad que amerita un negocio, y te deja <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sinluz?src=hash\"><s>#</s><b>sinluz</b></a> , es momento de invertir en una planta el\u00e9ctrica de <strong>emergencia</strong> que permita decir: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/H%C3%A1gaselaLuz?src=hash\"><s>#</s><b>H\u00e1gaselaLuz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TJzBZrhUrQ\">pic.twitter.com/TJzBZrhUrQ</a></p>", "timestamp": "2018-05-14T18:15:09", "timestamp_epochs": 1526321709, "tweet_id": "996091563087400960", "tweet_url": "/JCR_Ingenieros/status/996091563087400960", "user_id": "786409449824976896", "username": "JCR Ingenieros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["contigoepm"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "andresediez", "text": "Adelante! @EPMestamosahi Mejor deseo de superar emergencia. Hidroelectricidad fundamental para el pa\u00eds, embalse Ituango clave para mitigar impacto cambio clim\u00e1tico. Almacenar agua dulce y regular caudales. Evita futuro desierto #contigoepm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adelante! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45383275\" dir=\"ltr\" href=\"/EPMestamosahi\"><s>@</s><b>EPMestamosahi</b></a> Mejor deseo de superar <strong>emergencia</strong>. Hidroelectricidad fundamental para el pa\u00eds, embalse Ituango clave para mitigar impacto cambio clim\u00e1tico. Almacenar agua dulce y <strong>regular</strong> caudales. Evita futuro desierto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/contigoepm?src=hash\"><s>#</s><b>contigoepm</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-11T19:01:59", "timestamp_epochs": 1526065319, "tweet_id": "995016185489100801", "tweet_url": "/andresediez/status/995016185489100801", "user_id": "246084137", "username": "Andr\u00e9s Emiro D\u00edez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "andresediez", "text": "Adelante! @EPMestamosahi Mejor deseo de superar emergencia. Hidroelectricidad fundamental para el pa\u00eds, embalse Ituango clave para mitigar impacto cambio clim\u00e1tico. Almacenar agua dulce y regular caudales. Evita futuro desierto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adelante! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45383275\" dir=\"ltr\" href=\"/EPMestamosahi\"><s>@</s><b>EPMestamosahi</b></a> Mejor deseo de superar <strong>emergencia</strong>. Hidroelectricidad fundamental para el pa\u00eds, embalse Ituango clave para mitigar impacto cambio clim\u00e1tico. Almacenar agua dulce y <strong>regular</strong> caudales. Evita futuro desierto.</p>", "timestamp": "2018-05-11T18:59:35", "timestamp_epochs": 1526065175, "tweet_id": "995015579634368512", "tweet_url": "/andresediez/status/995015579634368512", "user_id": "246084137", "username": "Andr\u00e9s Emiro D\u00edez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "994607447183646721", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlexTricota", "user_id": "132925686"}, {"screen_name": "mmabiobio", "user_id": "2456708672"}], "retweets": 0, "screen_name": "RadioNuble", "text": "Con calidad de aire Regular se puede. En Alerta, Preemergencia y Emergencia no se debe hacer ejercicio f\u00edsico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con calidad de aire <strong>Regular</strong> se puede. En Alerta, Preemergencia y <strong>Emergencia</strong> no se debe hacer ejercicio f\u00edsico.</p>", "timestamp": "2018-05-10T23:16:08", "timestamp_epochs": 1525994168, "tweet_id": "994717755222970369", "tweet_url": "/RadioNuble/status/994717755222970369", "user_id": "96557366", "username": "Radio \u00d1uble AM y FM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FrenemosLosAccidentes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcqq7yMX4AAI46t.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "prensa_libre", "text": "#FrenemosLosAccidentes | Tr\u00e1iler que transportaba cemento vuelca en kil\u00f3metro 35 de ruta al Atl\u00e1ntico CA-9 Norte, obstruye ambos carriles con sentido hacia Guatemala. Unidades de emergencia de @Provial se dirigen al lugar para regular el tr\u00e1nsito. pic.twitter.com/2rJ8Pap5BC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FrenemosLosAccidentes?src=hash\"><s>#</s><b>FrenemosLosAccidentes</b></a> | Tr\u00e1iler que transportaba cemento vuelca en kil\u00f3metro 35 de ruta al Atl\u00e1ntico CA-9 Norte, obstruye ambos carriles con sentido hacia Guatemala. Unidades de <strong>emergencia</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"262796563\" dir=\"ltr\" href=\"/Provial\"><s>@</s><b>Provial</b></a> se dirigen al lugar para <strong>regular</strong> el tr\u00e1nsito. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2rJ8Pap5BC\">pic.twitter.com/2rJ8Pap5BC</a></p>", "timestamp": "2018-05-08T10:07:55", "timestamp_epochs": 1525774075, "tweet_id": "993794617198997505", "tweet_url": "/prensa_libre/status/993794617198997505", "user_id": "38687143", "username": "Prensa Libre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991116168898514944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dinaldinhow", "user_id": "1339537596"}], "retweets": 0, "screen_name": "SocorroNoia", "text": "Prefeito honesto e trabalhador! Patos \u00e9 a cidade que mais cresce na regi\u00e3o. O sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios est\u00e1 sendo pago na data correta, as ruas iluminadas, a UPA \u00e9 quem socorre os Patoenses numa emerg\u00eancia, temos coleta de lixo regular, os col\u00e9gios e creches com merenda. Parab\u00e9ns", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prefeito honesto e trabalhador! Patos \u00e9 a cidade que mais cresce na regi\u00e3o. O sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios est\u00e1 sendo pago na data correta, as ruas iluminadas, a UPA \u00e9 quem socorre os Patoenses numa <strong>emerg\u00eancia</strong>, temos coleta de lixo <strong>regular</strong>, os col\u00e9gios e creches com merenda. Parab\u00e9ns</p>", "timestamp": "2018-05-01T09:55:16", "timestamp_epochs": 1525168516, "tweet_id": "991254718428139525", "tweet_url": "/SocorroNoia/status/991254718428139525", "user_id": "241523046", "username": "Socorro-Manoel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Db1XKL0UwAABi8N.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.dobletinta.com/2018/04/27/mexico-necesita-regular-la-iluminacion-de-emergencia-para-garantizar-la-seguridad-de-la-poblacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doble_tinta", "text": "M\u00e9xico necesita regular la iluminaci\u00f3n de emergencia para garantizar la seguridad de la poblaci\u00f3n http://www.dobletinta.com/2018/04/27/mexico-necesita-regular-la-iluminacion-de-emergencia-para-garantizar-la-seguridad-de-la-poblacion/\u00a0\u2026pic.twitter.com/ZiI0Xvsvtp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico necesita <strong>regular</strong> la iluminaci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> para garantizar la seguridad de la poblaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dobletinta.com/2018/04/27/mexico-necesita-regular-la-iluminacion-de-emergencia-para-garantizar-la-seguridad-de-la-poblacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GbTPpD6We3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dobletinta.com/2018/04/27/mexico-necesita-regular-la-iluminacion-de-emergencia-para-garantizar-la-seguridad-de-la-poblacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dobletinta.com/2018/04/27/mex</span><span class=\"invisible\">ico-necesita-regular-la-iluminacion-de-emergencia-para-garantizar-la-seguridad-de-la-poblacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZiI0Xvsvtp\">pic.twitter.com/ZiI0Xvsvtp</a></p>", "timestamp": "2018-04-28T01:41:39", "timestamp_epochs": 1524879699, "tweet_id": "990043334726037504", "tweet_url": "/doble_tinta/status/990043334726037504", "user_id": "2536112743", "username": "Doble Tinta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Db0nqSSVAAAsMBB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QR2MN3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AzTurismo", "text": "M\u00e9xico necesita regular la iluminaci\u00f3n de emergencia para garantizar la seguridad de la poblaci\u00f3n http://dlvr.it/QR2MN3\u00a0pic.twitter.com/D0WsaY8pmK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico necesita <strong>regular</strong> la iluminaci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> para garantizar la seguridad de la poblaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QR2MN3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jWCqsee6HR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QR2MN3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QR2MN3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D0WsaY8pmK\">pic.twitter.com/D0WsaY8pmK</a></p>", "timestamp": "2018-04-27T22:14:06", "timestamp_epochs": 1524867246, "tweet_id": "989991103393710080", "tweet_url": "/AzTurismo/status/989991103393710080", "user_id": "43142214", "username": "Azturismo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988471964976070661", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luzape", "user_id": "56559501"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaRasaok", "text": "Por emergencia si te atienden en cualquier sede pero por cita regular No.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <strong>emergencia</strong> si te atienden en cualquier sede pero por cita <strong>regular</strong> No.</p>", "timestamp": "2018-04-24T11:44:21", "timestamp_epochs": 1524570261, "tweet_id": "988745454648147968", "tweet_url": "/LaRasaok/status/988745454648147968", "user_id": "215305615", "username": "La Rachel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaimemicher", "text": "Hay mucho que regular en los abusos o robos de las aerol\u00edneas .. VOLARIS en este caso .. te venden como asiento en salida de emergencia ... falso te enga\u00f1an. con espacios infrahumanos. Y cobran $300,00 por darte el lugar del que ya te hab\u00edan cobrado por asignartelo. ! Ladrones!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay mucho que <strong>regular</strong> en los abusos o robos de las aerol\u00edneas .. VOLARIS en este caso .. te venden como asiento en salida de <strong>emergencia</strong> ... falso te enga\u00f1an. con espacios infrahumanos. Y cobran $300,00 por darte el lugar del que ya te hab\u00edan cobrado por asignartelo. ! Ladrones!</p>", "timestamp": "2018-04-21T21:21:21", "timestamp_epochs": 1524345681, "tweet_id": "987803499923673088", "tweet_url": "/jaimemicher/status/987803499923673088", "user_id": "86804867", "username": "Jaime Micher C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "987301940097896448", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlexAbaunza77", "user_id": "853946026402746368"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "sergioreina26", "text": "\u00c9sa por ej es una de las cosas q deber\u00edan regular creo yo, pues generalmente no pagas es porq no tienes, no porq no quieres... quiz\u00e1 perdiste el empleo o una emergencia y no tuviste c\u00f3mo responder... m\u00e1s q quitarlo es buscar regulaciones a mi parecer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9sa por ej es una de las cosas q deber\u00edan <strong>regular</strong> creo yo, pues generalmente no pagas es porq no tienes, no porq no quieres... quiz\u00e1 perdiste el empleo o una <strong>emergencia</strong> y no tuviste c\u00f3mo responder... m\u00e1s q quitarlo es buscar regulaciones a mi parecer.</p>", "timestamp": "2018-04-21T06:30:30", "timestamp_epochs": 1524292230, "tweet_id": "987579311178776581", "tweet_url": "/sergioreina26/status/987579311178776581", "user_id": "328251921", "username": "Sergio Reina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1936693256385418&id=100001342878921"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AyudarXAyudarCh", "text": "POR LO REGULAR NO ME GUSTA DECIR DE LAS  PERSONAS, PERO TENIA UNA EMERGENCIA CON \"CORONEL\" UN PERRITO PEQUE\u00d1O DEL REFUGIO, Y COMO NO HABIA TRANSPORTE EN EL MOMENTO (hay va para los que nos... https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1936693256385418&id=100001342878921\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">POR LO <strong>REGULAR</strong> NO ME GUSTA DECIR DE LAS  PERSONAS, PERO TENIA UNA <strong>EMERGENCIA</strong> CON \"CORONEL\" UN PERRITO PEQUE\u00d1O DEL REFUGIO, Y COMO NO HABIA TRANSPORTE EN EL MOMENTO (hay va para los que nos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1936693256385418&amp;id=100001342878921\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oYkSeGDQ1X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1936693256385418&amp;id=100001342878921\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/permalink.php?</span><span class=\"invisible\">story_fbid=1936693256385418&amp;id=100001342878921</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-20T22:15:46", "timestamp_epochs": 1524262546, "tweet_id": "987454808213733376", "tweet_url": "/AyudarXAyudarCh/status/987454808213733376", "user_id": "2752372094", "username": "ayudarxayudar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELTIEMPOCHV", "text": "En caso de preemergencia, no se sumar\u00e1n otros d\u00edgitos, pero si se decreta una emergencia ambiental, se a\u00f1adir\u00e1 un segundo d\u00edgito, correspondiente al n\u00famero secuencial contemplado para el d\u00eda siguiente del calendario regular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En caso de preemergencia, no se sumar\u00e1n otros d\u00edgitos, pero si se decreta una <strong>emergencia</strong> ambiental, se a\u00f1adir\u00e1 un segundo d\u00edgito, correspondiente al n\u00famero secuencial contemplado para el d\u00eda siguiente del calendario <strong>regular</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-20T15:15:54", "timestamp_epochs": 1524237354, "tweet_id": "987349144615489537", "tweet_url": "/ELTIEMPOCHV/status/987349144615489537", "user_id": "209189098", "username": "#ElTiempoCHV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987318684535480321", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "itobisono", "user_id": "50314314"}, {"screen_name": "ElCaribeRD", "user_id": "36958479"}], "retweets": 0, "screen_name": "Socram_anidem", "text": "Le\u00eddo a vuelo de p\u00e1jaros, de acuerdo. Acotar\u00eda abordar Sector privado, para que El Estado garantice y regule las Leyes de Salud y derecho a la atencion de emergencia del paciente si el caso lo requiere. Regular % retorno ARS y otros. Incentivar Sector Privado, competencia justa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le\u00eddo a vuelo de p\u00e1jaros, de acuerdo. Acotar\u00eda abordar Sector privado, para que El Estado garantice y regule las Leyes de Salud y derecho a la atencion de <strong>emergencia</strong> del paciente si el caso lo requiere. <strong>Regular</strong> % retorno ARS y otros. Incentivar Sector Privado, competencia justa</p>", "timestamp": "2018-04-20T13:22:21", "timestamp_epochs": 1524230541, "tweet_id": "987320566704205825", "tweet_url": "/Socram_anidem/status/987320566704205825", "user_id": "2358546691", "username": "MM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "biaIegria", "text": "Recentemente eu tive que usar um aplicativo pra me ajudar a regular minha respira\u00e7ao em caso de ataque de panico ou crises no geral, e esse app tem a op\u00e7ao de ligar pra alguem caso o negocio fique feio mesmo\n\nEntao estao abertas as inscri\u00e7oes pra CONTATO DE EMERGENCIA da bionk <3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recentemente eu tive que usar um aplicativo pra me ajudar a <strong>regular</strong> minha respira\u00e7ao em caso de ataque de panico ou crises no geral, e esse app tem a op\u00e7ao de ligar pra alguem caso o negocio fique feio mesmo\n\nEntao estao abertas as inscri\u00e7oes pra CONTATO DE <strong>EMERGENCIA</strong> da bionk &lt;3</p>", "timestamp": "2018-04-19T12:36:46", "timestamp_epochs": 1524141406, "tweet_id": "986946707052285953", "tweet_url": "/biaIegria/status/986946707052285953", "user_id": "37700326", "username": "se eu engatinhar deixo de ser b\u00edpede?", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1i5AI5PcY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elchicocelular", "text": "Para emergencia con tu celular, hoy dia feriado estamos laborando en nuestro horario regular 9:00am - 5:30pm http://fb.me/1i5AI5PcY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>emergencia</strong> con tu celular, hoy dia feriado estamos laborando en nuestro horario <strong>regular</strong> 9:00am - 5:30pm <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1i5AI5PcY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sz9neLoOCa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1i5AI5PcY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1i5AI5PcY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T14:08:17", "timestamp_epochs": 1413209297, "tweet_id": "521663718737072128", "tweet_url": "/elchicocelular/status/521663718737072128", "user_id": "135001114", "username": "El Chico Celular", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SexoSinSustos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SustosDelSexo", "text": "\u00a1Mosca! La pastilla de emergencia no puede usarse como anticonceptivo regular, no tiene ese fin y puede traer complicaciones #SexoSinSustos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Mosca! La pastilla de <strong>emergencia</strong> no puede usarse como anticonceptivo <strong>regular</strong>, no tiene ese fin y puede traer complicaciones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SexoSinSustos?src=hash\"><s>#</s><b>SexoSinSustos</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T03:30:03", "timestamp_epochs": 1412566203, "tweet_id": "518966389684445184", "tweet_url": "/SustosDelSexo/status/518966389684445184", "user_id": "2603576125", "username": "Los Sustos del Sexo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ByY0ggSIEAAsjYx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "MisspoliticaMg", "text": "\"La pildora de emergencia NO se debe usar como metodo anticonceptivo regular. S\u00f3lo Emergencia. Dr.  Jos\u00e9 Le\u00f3n. pic.twitter.com/d92cUhXAUY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La pildora de <strong>emergencia</strong> NO se debe usar como metodo anticonceptivo <strong>regular</strong>. S\u00f3lo <strong>Emergencia</strong>. Dr.  Jos\u00e9 Le\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/d92cUhXAUY\">pic.twitter.com/d92cUhXAUY</a></p>", "timestamp": "2014-09-25T15:13:25", "timestamp_epochs": 1411658005, "tweet_id": "515157131444895747", "tweet_url": "/MisspoliticaMg/status/515157131444895747", "user_id": "266184605", "username": "Miss Pol\u00edtica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "513835197071380481", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leo", "user_id": "61888710"}], "retweets": 0, "screen_name": "el_venezolano", "text": "@leo @Eukam @csaq Me parece q apelan a la responsabilidad y al hecho cierto d q eso es algo de \"emergencia\". No es un anticonceptivo regular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61888710\" dir=\"ltr\" href=\"/leo\"><s>@</s><b>leo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35615963\" dir=\"ltr\" href=\"/Eukam\"><s>@</s><b>Eukam</b></a> @csaq Me parece q apelan a la responsabilidad y al hecho cierto d q eso es algo de \"<strong>emergencia</strong>\". No es un anticonceptivo <strong>regular</strong></p>", "timestamp": "2014-09-21T23:56:35", "timestamp_epochs": 1411343795, "tweet_id": "513839237159223296", "tweet_url": "/el_venezolano/status/513839237159223296", "user_id": "57787092", "username": "Alejandro Granadillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "512785992999108609", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TuPuntoCtg", "user_id": "2745747966"}], "retweets": 1, "screen_name": "jorvane", "text": "@TuPuntoCtg regular algunos taxistas abusan taxis peligrosos sin palanca para bajar vidrio en caso emergencia AA deficiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2745747966\" dir=\"ltr\" href=\"/TuPuntoCtg\"><s>@</s><b>TuPuntoCtg</b></a> <strong>regular</strong> algunos taxistas abusan taxis peligrosos sin palanca para bajar vidrio en caso <strong>emergencia</strong> AA deficiente</p>", "timestamp": "2014-09-19T03:45:26", "timestamp_epochs": 1411098326, "tweet_id": "512809663767654403", "tweet_url": "/jorvane/status/512809663767654403", "user_id": "50630228", "username": "jorvane\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bolsa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GiseleDelormeMx", "text": "Una #bolsa tote de tela es ideal para traerla en tu bolso regular para cualquier emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bolsa?src=hash\"><s>#</s><b>bolsa</b></a> tote de tela es ideal para traerla en tu bolso <strong>regular</strong> para cualquier <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2014-09-17T19:01:51", "timestamp_epochs": 1410980511, "tweet_id": "512315512920215552", "tweet_url": "/GiseleDelormeMx/status/512315512920215552", "user_id": "436317904", "username": "Gisele Delorme Paris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Osorno"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosLagosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Osorno a las 05:00hrs del 17/09/14\nMediaMovil24h: 65.92 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 222.6 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Osorno?src=hash\"><s>#</s><b>Osorno</b></a> a las 05:00hrs del 17/09/14\nMediaMovil24h: 65.92 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 222.6 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-17T11:05:06", "timestamp_epochs": 1410951906, "tweet_id": "512195536481714176", "tweet_url": "/LosLagosTemp/status/512195536481714176", "user_id": "2494214340", "username": "Los Lagos Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Osorno"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosLagosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Osorno a las 04:00hrs del 17/09/14\nMediaMovil24h: 57.72 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 197.9 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Osorno?src=hash\"><s>#</s><b>Osorno</b></a> a las 04:00hrs del 17/09/14\nMediaMovil24h: 57.72 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 197.9 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-17T09:05:06", "timestamp_epochs": 1410944706, "tweet_id": "512165335081160704", "tweet_url": "/LosLagosTemp/status/512165335081160704", "user_id": "2494214340", "username": "Los Lagos Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Valdivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosRiosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Valdivia a las 22:00hrs del 16/09/14\nMediaMovil24h: 59.92 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 280.1 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valdivia?src=hash\"><s>#</s><b>Valdivia</b></a> a las 22:00hrs del 16/09/14\nMediaMovil24h: 59.92 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 280.1 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-17T03:05:04", "timestamp_epochs": 1410923104, "tweet_id": "512074730422435840", "tweet_url": "/LosRiosTemp/status/512074730422435840", "user_id": "2511766837", "username": "Los Rios Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Valdivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosRiosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Valdivia a las 23:00hrs del 15/09/14\nMediaMovil24h: 53.07 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 184.4 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valdivia?src=hash\"><s>#</s><b>Valdivia</b></a> a las 23:00hrs del 15/09/14\nMediaMovil24h: 53.07 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 184.4 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-16T05:05:03", "timestamp_epochs": 1410843903, "tweet_id": "511742539045801984", "tweet_url": "/LosRiosTemp/status/511742539045801984", "user_id": "2511766837", "username": "Los Rios Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Valdivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosRiosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Valdivia a las 22:00hrs del 14/09/14\nMediaMovil24h: 75.71 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 229.3 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valdivia?src=hash\"><s>#</s><b>Valdivia</b></a> a las 22:00hrs del 14/09/14\nMediaMovil24h: 75.71 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 229.3 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-15T03:05:09", "timestamp_epochs": 1410750309, "tweet_id": "511349978116411393", "tweet_url": "/LosRiosTemp/status/511349978116411393", "user_id": "2511766837", "username": "Los Rios Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Valdivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosRiosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Valdivia a las 02:00hrs del 14/09/14\nMediaMovil24h: 53.36 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 192.5 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valdivia?src=hash\"><s>#</s><b>Valdivia</b></a> a las 02:00hrs del 14/09/14\nMediaMovil24h: 53.36 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 192.5 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-14T07:05:18", "timestamp_epochs": 1410678318, "tweet_id": "511048023200518144", "tweet_url": "/LosRiosTemp/status/511048023200518144", "user_id": "2511766837", "username": "Los Rios Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Valdivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosRiosTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Valdivia a las 22:00hrs del 11/09/14\nMediaMovil24h: 52.56 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 202.2 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Valdivia?src=hash\"><s>#</s><b>Valdivia</b></a> a las 22:00hrs del 11/09/14\nMediaMovil24h: 52.56 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 202.2 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-12T03:05:13", "timestamp_epochs": 1410491113, "tweet_id": "510262830214701056", "tweet_url": "/LosRiosTemp/status/510262830214701056", "user_id": "2511766837", "username": "Los Rios Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Chill\u00e1n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BioBioTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Chill\u00e1n a las 21:00hrs del 11/09/14\nMediaMovil24h: 65.09 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 569.7 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chill%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Chill\u00e1n</b></a> a las 21:00hrs del 11/09/14\nMediaMovil24h: 65.09 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 569.7 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-12T02:04:59", "timestamp_epochs": 1410487499, "tweet_id": "510247670456147968", "tweet_url": "/BioBioTemp/status/510247670456147968", "user_id": "1973088660", "username": "Bio-Bio Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "LosAngeles"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BioBioTemp", "text": "#CalidadDelAire en #LosAngeles a las 22:00hrs del 10/09/14\nMediaMovil24h: 70.67 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 190.6 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LosAngeles?src=hash\"><s>#</s><b>LosAngeles</b></a> a las 22:00hrs del 10/09/14\nMediaMovil24h: 70.67 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 190.6 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-11T03:05:04", "timestamp_epochs": 1410404704, "tweet_id": "509900403207839745", "tweet_url": "/BioBioTemp/status/509900403207839745", "user_id": "1973088660", "username": "Bio-Bio Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Temuco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AraucaniaTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Temuco a las 22:00hrs del 10/09/14\nMediaMovil24h: 79.21 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual: 343,2 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Temuco?src=hash\"><s>#</s><b>Temuco</b></a> a las 22:00hrs del 10/09/14\nMediaMovil24h: 79.21 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual: 343,2 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-11T03:01:00", "timestamp_epochs": 1410404460, "tweet_id": "509899381827731457", "tweet_url": "/AraucaniaTemp/status/509899381827731457", "user_id": "1654645591", "username": "Pron\u00f3stico Araucan\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Chill\u00e1n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BioBioTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Chill\u00e1n a las 21:00hrs del 09/09/14\nMediaMovil24h: 78.88 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 181 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chill%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Chill\u00e1n</b></a> a las 21:00hrs del 09/09/14\nMediaMovil24h: 78.88 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 181 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-10T02:05:00", "timestamp_epochs": 1410314700, "tweet_id": "509522898030452736", "tweet_url": "/BioBioTemp/status/509522898030452736", "user_id": "1973088660", "username": "Bio-Bio Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "Chill\u00e1n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BioBioTemp", "text": "#CalidadDelAire en #Chill\u00e1n a las 08:00hrs del 09/09/14\nMediaMovil24h: 69.55 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 206.8 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chill%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Chill\u00e1n</b></a> a las 08:00hrs del 09/09/14\nMediaMovil24h: 69.55 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 206.8 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-09T13:05:02", "timestamp_epochs": 1410267902, "tweet_id": "509326614120116224", "tweet_url": "/BioBioTemp/status/509326614120116224", "user_id": "1973088660", "username": "Bio-Bio Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CalidadDelAire", "LosAngeles"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BioBioTemp", "text": "#CalidadDelAire en #LosAngeles a las 01:00hrs del 09/09/14\nMediaMovil24h: 50.39 \u00b5g/m\u00b3 (REGULAR).\nActual (Ref): 184.9 \u00b5g/m\u00b3 (EMERGENCIA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CalidadDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>CalidadDelAire</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LosAngeles?src=hash\"><s>#</s><b>LosAngeles</b></a> a las 01:00hrs del 09/09/14\nMediaMovil24h: 50.39 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>REGULAR</strong>).\nActual (Ref): 184.9 \u00b5g/m\u00b3 (<strong>EMERGENCIA</strong>).</p>", "timestamp": "2014-09-09T06:05:04", "timestamp_epochs": 1410242704, "tweet_id": "509220928396754944", "tweet_url": "/BioBioTemp/status/509220928396754944", "user_id": "1973088660", "username": "Bio-Bio Temp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PedroArochaS", "text": "Impresiona que 1 gastroenter\u00f3loga de turno en emergencia de cl\u00ednica se niegue a atender a 1persona porque es paciente regular de otro m\u00e9dico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Impresiona que 1 gastroenter\u00f3loga de turno en <strong>emergencia</strong> de cl\u00ednica se niegue a atender a 1persona porque es paciente <strong>regular</strong> de otro m\u00e9dico</p>", "timestamp": "2014-09-06T21:42:13", "timestamp_epochs": 1410039733, "tweet_id": "508369603190591488", "tweet_url": "/PedroArochaS/status/508369603190591488", "user_id": "1411611806", "username": "Pedro M Arocha Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.jurisprudencia.gob.sv/pdf/3-2020_.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Rodolfo3k", "text": "ES CONSTITUCIONAL.\nDL 621,aprobado por @AsambleaSV el 1/abril/2020, sobre Disposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19 estaban fuera del pa\u00eds.\nhttp://www.jurisprudencia.gob.sv/pdf/3-2020_.pdf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ES CONSTITUCIONAL.\nDL 621,aprobado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762345164\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaSV\"><s>@</s><b>AsambleaSV</b></a> el 1/abril/2020, sobre Disposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19 estaban fuera del pa\u00eds.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.jurisprudencia.gob.sv/pdf/3-2020_.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WCvJtDfgGc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.jurisprudencia.gob.sv/pdf/3-2020_.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">jurisprudencia.gob.sv/pdf/3-2020_.pdf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:59:52", "timestamp_epochs": 1594252792, "tweet_id": "1281015173822717955", "tweet_url": "/Rodolfo3k/status/1281015173822717955", "user_id": "128040256", "username": "Rodolfo Rosales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VaradosSV"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 74, "links": ["https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657"], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 37, "screen_name": "rdaubuisson", "text": "La @SalaCnalSV declar\u00f3 que el D.L. 621 que contiene \u201cDisposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19\u201d ES CONSTITUCIONAL, es sin duda una victoria para los #VaradosSV  (1/3)https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020494264\" dir=\"ltr\" href=\"/SalaCnalSV\"><s>@</s><b>SalaCnalSV</b></a> declar\u00f3 que el D.L. 621 que contiene \u201cDisposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19\u201d ES CONSTITUCIONAL, es sin duda una victoria para los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaradosSV?src=hash\"><s>#</s><b>VaradosSV</b></a>  (1/3)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9dNCUWBV9s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/salacnalsv/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280973056069062657</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:26:37", "timestamp_epochs": 1594250797, "tweet_id": "1281006808203591681", "tweet_url": "/rdaubuisson/status/1281006808203591681", "user_id": "82456381", "username": "Roberto d'Aubuisson", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb6nRaWoAAbI02.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ecb6-2AWAAAUzhl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NacionSV_", "text": "La @SalaCnalSV declara constitucional el Decreto 621 de la @AsambleaSV, que contiene las Disposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. pic.twitter.com/TTDMBRas19", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020494264\" dir=\"ltr\" href=\"/SalaCnalSV\"><s>@</s><b>SalaCnalSV</b></a> declara constitucional el Decreto 621 de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762345164\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaSV\"><s>@</s><b>AsambleaSV</b></a>, que contiene las Disposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TTDMBRas19\">pic.twitter.com/TTDMBRas19</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T22:08:22", "timestamp_epochs": 1594246102, "tweet_id": "1280987113715126279", "tweet_url": "/NacionSV_/status/1280987113715126279", "user_id": "1262551827414949890", "username": "Diario Digital Naci\u00f3n SV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecb4j2QWoAw0MjG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ecb4j2UXsAMnRrR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 54, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 21, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "TN21sv", "text": "La @SalaCnalSV declara constitucional el Decreto 621 de la @AsambleaSV, que contiene las Disposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. pic.twitter.com/ZsDeBCtAXD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020494264\" dir=\"ltr\" href=\"/SalaCnalSV\"><s>@</s><b>SalaCnalSV</b></a> declara constitucional el Decreto 621 de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762345164\" dir=\"ltr\" href=\"/AsambleaSV\"><s>@</s><b>AsambleaSV</b></a>, que contiene las Disposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZsDeBCtAXD\">pic.twitter.com/ZsDeBCtAXD</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:57:51", "timestamp_epochs": 1594245471, "tweet_id": "1280984469365837831", "tweet_url": "/TN21sv/status/1280984469365837831", "user_id": "570928185", "username": "Telenoticias21 GMV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19", "ITVXpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ecbz6F5X0A0B2oY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "InformaTVX", "text": ".@SalaCnalSV declar\u00f3 constitucional las \"Disposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la #COVID19 se encontraban fuera del pa\u00eds\".\n\n#ITVXpic.twitter.com/VHt0w3krYc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020494264\" dir=\"ltr\" href=\"/SalaCnalSV\"><s>@</s><b>SalaCnalSV</b></a> declar\u00f3 constitucional las \"Disposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> se encontraban fuera del pa\u00eds\".\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITVX?src=hash\"><s>#</s><b>ITVX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VHt0w3krYc\">pic.twitter.com/VHt0w3krYc</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:44:20", "timestamp_epochs": 1594244660, "tweet_id": "1280981067533615105", "tweet_url": "/InformaTVX/status/1280981067533615105", "user_id": "932901295", "username": "InformaTVX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["COVID19", "VaradosSVhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": ["https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Adelemus", "text": "Importante resoluci\u00f3n de la @SalaCnalSV que declara Constitucional el Decreto Legislativo 621 que establec\u00eda regular el retorno de los Salvadore\u00f1os que se encontraban fuera del pa\u00eds al momento de declararse la emergencia sanitaria por #COVID19 . \n\n#VaradosSVhttps://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Importante resoluci\u00f3n de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1020494264\" dir=\"ltr\" href=\"/SalaCnalSV\"><s>@</s><b>SalaCnalSV</b></a> que declara Constitucional el Decreto Legislativo 621 que establec\u00eda <strong>regular</strong> el retorno de los Salvadore\u00f1os que se encontraban fuera del pa\u00eds al momento de declararse la <strong>emergencia</strong> sanitaria por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a> <img alt=\"\ud83e\udda0\" aria-label=\"Emoji: Microbio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9a0.png\" title=\"Microbio\"/>. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaradosSV?src=hash\"><s>#</s><b>VaradosSV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hvjUubiPbK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/salacnalsv/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280973056069062657</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:42:55", "timestamp_epochs": 1594244575, "tweet_id": "1280980710044688390", "tweet_url": "/Adelemus/status/1280980710044688390", "user_id": "166401645", "username": "Adela Lemus -\u00bb &", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 47, "links": ["https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "edcalix", "text": "Se declara constitucional el DL 621 sobre Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se declara constitucional el DL 621 sobre <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIXnDe72Eu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/salacnalsv/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280973056069062657</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:34:44", "timestamp_epochs": 1594244084, "tweet_id": "1280978651169857537", "tweet_url": "/edcalix/status/1280978651169857537", "user_id": "87104002", "username": "Eduardo C\u00e1lix", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "cmguzmansegovia", "text": "Se declara la constitucionalidad del DL 621 que contiene las Disposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se declara la constitucionalidad del DL 621 que contiene las Disposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ml7WWGdu7o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/salacnalsv/status/1280973056069062657\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/salacnalsv/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1280973056069062657</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:25:00", "timestamp_epochs": 1594243500, "tweet_id": "1280976203470581774", "tweet_url": "/cmguzmansegovia/status/1280976203470581774", "user_id": "259559656", "username": "CM Guzman Segovia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["\u00daltimaHora", "DyN"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "RevistaDyN", "text": "#\u00daltimaHora #DyN | Sala de lo Constitucional declara constitucional las \"Disposiciones Transitorias para Regular el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de Emergencia por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%9AltimaHora?src=hash\"><s>#</s><b>\u00daltimaHora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DyN?src=hash\"><s>#</s><b>DyN</b></a> | Sala de lo Constitucional declara constitucional las \"Disposiciones Transitorias para <strong>Regular</strong> el Retorno de Salvadore\u00f1os que al momento de la Declaraci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong> por la Pandemia provocada por la COVID-19 se encontraban fuera del pa\u00eds\".</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:15:35", "timestamp_epochs": 1594242935, "tweet_id": "1280973833764208640", "tweet_url": "/RevistaDyN/status/1280973833764208640", "user_id": "109077017", "username": "Derecho y Negocios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280921908876382214", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MigracionCol", "user_id": "385498066"}], "retweets": 0, "screen_name": "gretchenrdz1", "text": "@MigracionCol si un extranjero qued\u00f3 en el pa\u00eds en la emergencia sanitaria debe pedir la extensi\u00f3n de sus 90 d\u00edas para estar de manera regular?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"385498066\" dir=\"ltr\" href=\"/MigracionCol\"><s>@</s><b>MigracionCol</b></a> si un extranjero qued\u00f3 en el pa\u00eds en la <strong>emergencia</strong> sanitaria debe pedir la extensi\u00f3n de sus 90 d\u00edas para estar de manera <strong>regular</strong>?</p>", "timestamp": "2020-07-08T18:32:07", "timestamp_epochs": 1594233127, "tweet_id": "1280932692733898754", "tweet_url": "/gretchenrdz1/status/1280932692733898754", "user_id": "1200151958583234560", "username": "gretchenrdz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["notenemosministra"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280859134565462017", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monicazalaquett", "user_id": "37826174"}, {"screen_name": "GobiernodeChile", "user_id": "42102939"}], "retweets": 0, "screen_name": "elpanoptismo", "text": "Preoc\u00fapate del aumento de violencia contra las mujeres, del acceso a aborto 3 causales, del acceso a anticoncepci\u00f3n de emergencia y regular, del tiempo de las mujeres destinado al cuidado de otros y c\u00f3mo esto afecta la salud mental, haz tu pega!!! #notenemosministra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preoc\u00fapate del aumento de violencia contra las mujeres, del acceso a aborto 3 causales, del acceso a anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> y <strong>regular</strong>, del tiempo de las mujeres destinado al cuidado de otros y c\u00f3mo esto afecta la salud mental, haz tu pega!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/notenemosministra?src=hash\"><s>#</s><b>notenemosministra</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:06:46", "timestamp_epochs": 1594217206, "tweet_id": "1280865916071411719", "tweet_url": "/elpanoptismo/status/1280865916071411719", "user_id": "1458597542", "username": "El panoptismo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcZiHYpX0AENwI3.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcZiHj5WsAAFaLb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcZiH8QWAAAkpiI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcZiIS4WAAA6djw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EmergenciaLC", "text": "[07.00hrs.] Buenos d\u00edas, Las Condes ahora 7,5\u00b0C y 87% d humedad relativa del aire, cubierto con lluvia d\u00e9bil variando a nublado  y chubascos aislados, 12\u00b0C  T\u00b0 m\u00e1xima, \u00edndice UV-B 3-5 MODERADO\nCalidad del aireREGULAR R.veh\u00edcular. @Muni_LasCondes @LC_seguridadpic.twitter.com/P87Aaqly1v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2139\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Fuente de informaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2139.png\" title=\"Fuente de informaci\u00f3n\"/>[07.00hrs.] Buenos d\u00edas, Las Condes ahora 7,5\u00b0C y 87% d humedad relativa del aire, cubierto con lluvia d\u00e9bil variando a nublado  y chubascos aislados, 12\u00b0C  T\u00b0 m\u00e1xima, \u00edndice UV-B 3-5 <img alt=\"\u2795\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de suma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2795.png\" title=\"Signo grueso de suma\"/>MODERADO<img alt=\"\u2795\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de suma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2795.png\" title=\"Signo grueso de suma\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udd04\" aria-label=\"Emoji: Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f504.png\" title=\"Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\"/>Calidad del aire<img alt=\"\ud83d\udd04\" aria-label=\"Emoji: Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f504.png\" title=\"Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\"/><img alt=\"\u2b55\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo grueso grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b55.png\" title=\"C\u00edrculo grueso grande\"/><strong>REGULAR</strong><img alt=\"\u2b55\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo grueso grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b55.png\" title=\"C\u00edrculo grueso grande\"/><img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> R.veh\u00edcular. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"551936921\" dir=\"ltr\" href=\"/Muni_LasCondes\"><s>@</s><b>Muni_LasCondes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"906143088355270656\" dir=\"ltr\" href=\"/LC_seguridad\"><s>@</s><b>LC_seguridad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P87Aaqly1v\">pic.twitter.com/P87Aaqly1v</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T11:00:31", "timestamp_epochs": 1594206031, "tweet_id": "1280819046104158211", "tweet_url": "/EmergenciaLC/status/1280819046104158211", "user_id": "1001464660820930560", "username": "EmergenciaLasCondes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ATENCI\u00d3N", "NACIONAL"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcYKqA0XkAAsNRy.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcYKqA2XQAIkWkn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcYKuB-WoAMFwn6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlvaroMolinaJCL", "text": "(#ATENCI\u00d3N) #NACIONAL Los \u00cdndices de Calidad del Aire Pronosticados Para Este Mi\u00e9rcoles 08 de Julio de 2020 en La Zona Centro/Sur de Chile. De todas las ciudades del pa\u00eds monitoreadas: 3 se encuentran en \"Bueno\", 6 en \"Regular\", 3 en \"Alerta\" y 1 en \"Emergencia\" pic.twitter.com/OAU365GdKY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ATENCI%C3%93N?src=hash\"><s>#</s><b>ATENCI\u00d3N</b></a>) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NACIONAL?src=hash\"><s>#</s><b>NACIONAL</b></a> Los \u00cdndices de Calidad del Aire Pronosticados Para Este Mi\u00e9rcoles 08 de Julio de 2020 en La Zona Centro/Sur de Chile. De todas las ciudades del pa\u00eds monitoreadas: 3 se encuentran en \"Bueno\", 6 en \"<strong>Regular</strong>\", 3 en \"Alerta\" y 1 en \"<strong>Emergencia</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OAU365GdKY\">pic.twitter.com/OAU365GdKY</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T04:40:16", "timestamp_epochs": 1594183216, "tweet_id": "1280723353066786818", "tweet_url": "/AlvaroMolinaJCL/status/1280723353066786818", "user_id": "3236193462", "username": "Alvaro Molina J.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcWYMChX0AErOBe.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcWYV72WsAE1v3_.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DelmonteFlavia", "text": "| Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Comercio Interior, Peque\u00f1a y Mediana Empresa y Turismo.\nHoy aprobamos por mayor\u00eda el primer dictamen al proyecto de Ley para declarar la Emergencia Tur\u00edstica en la Provincia de Buenos Aires y el proyecto para regular el Turismo Rural. pic.twitter.com/eegEXjpM7v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udfdb\" aria-label=\"Emoji: Edificio cl\u00e1sico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3db.png\" title=\"Edificio cl\u00e1sico\"/>| Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Comercio Interior, Peque\u00f1a y Mediana Empresa y Turismo.\nHoy aprobamos por mayor\u00eda el primer dictamen al proyecto de Ley para declarar la <strong>Emergencia</strong> Tur\u00edstica en la Provincia de Buenos Aires y el proyecto para <strong>regular</strong> el Turismo Rural. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eegEXjpM7v\">pic.twitter.com/eegEXjpM7v</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T20:18:58", "timestamp_epochs": 1594153138, "tweet_id": "1280597196275056642", "tweet_url": "/DelmonteFlavia/status/1280597196275056642", "user_id": "839865711157706753", "username": "Flavia Delmonte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280498301280956422", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DanGamboaB", "user_id": "137059347"}], "retweets": 0, "screen_name": "Xaintos", "text": "Todo el mundo deber\u00eda andar en carros tipo Twizy. Y obvio, a\u00fan se necesita por donde circule la mercanc\u00eda, la fuerza p\u00fablica, los servicios de emergencia, entre otros. No podemos deshacernos de las v\u00edas para automotores, hay es que regular y optimizar su uso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo el mundo deber\u00eda andar en carros tipo Twizy. Y obvio, a\u00fan se necesita por donde circule la mercanc\u00eda, la fuerza p\u00fablica, los servicios de <strong>emergencia</strong>, entre otros. No podemos deshacernos de las v\u00edas para automotores, hay es que <strong>regular</strong> y optimizar su uso.</p>", "timestamp": "2020-07-07T20:12:19", "timestamp_epochs": 1594152739, "tweet_id": "1280595523951607808", "tweet_url": "/Xaintos/status/1280595523951607808", "user_id": "26267690", "username": "Santiago A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SebLinares", "text": "El PE desde el inicio de la pandemia invoca una ley de emergencia p\u00fablica que no se dict\u00f3 para regular la pandemia, y no suficiente con eso, m\u00e1s tarde dicta un decreto prorrogando \u00e9l mismo, de manera unilateral, la emergencia p\u00fablica declarada por la ley. Extraordinario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PE desde el inicio de la pandemia invoca una ley de <strong>emergencia</strong> p\u00fablica que no se dict\u00f3 para <strong>regular</strong> la pandemia, y no suficiente con eso, m\u00e1s tarde dicta un decreto prorrogando \u00e9l mismo, de manera unilateral, la <strong>emergencia</strong> p\u00fablica declarada por la ley. Extraordinario.</p>", "timestamp": "2020-07-07T18:51:43", "timestamp_epochs": 1594147903, "tweet_id": "1280575239030812673", "tweet_url": "/SebLinares/status/1280575239030812673", "user_id": "303225453", "username": "Sebasti\u00e1n Linares", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Covid_19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcUv1FLXkAIQJ0L.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/prevenirCentroS-"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "el_telegrafo", "text": "@Salud_EC confirm\u00f3 que en la fase actual de la emergencia, 1.940 Centros de Salud tipo C reforzaron los servicios m\u00e9dicos para continuar la atenci\u00f3n regular y a la par continuar la vigilancia del #Covid_19. Detalles en: http://bit.ly/prevenirCentroS-\u00a0\u2026pic.twitter.com/Drmm9aDbs3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222231985\" dir=\"ltr\" href=\"/Salud_Ec\"><s>@</s><b>Salud_EC</b></a> confirm\u00f3 que en la fase actual de la <strong>emergencia</strong>, 1.940 Centros de Salud tipo C reforzaron los servicios m\u00e9dicos para continuar la atenci\u00f3n <strong>regular</strong> y a la par continuar la vigilancia del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid_19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid_19</b></a>. Detalles en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/prevenirCentroS-\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fm6AbhuNIy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/prevenirCentroS-\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/prevenirCentro</span><span class=\"invisible\">S-</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Drmm9aDbs3\">pic.twitter.com/Drmm9aDbs3</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T17:15:00", "timestamp_epochs": 1594142100, "tweet_id": "1280550898108792833", "tweet_url": "/el_telegrafo/status/1280550898108792833", "user_id": "51254405", "username": "El Tel\u00e9grafo Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YaEstuvo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280534285523382273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "itadaki04", "user_id": "82971141"}, {"screen_name": "ArielKuri", "user_id": "1370451145"}, {"screen_name": "gibranrr", "user_id": "53405285"}], "retweets": 0, "screen_name": "PonchoCarrilloR", "text": "El gobierno puede regular a la banca (de hecho preg\u00fantate porqu\u00e9 el gob de AMLO no lo ha hecho teniendo control en dos poderes), pero nadie podr\u00e1 impedir que el gob utilice tu afore con la excusa de enfrentar una emergencia. #YaEstuvo de entregarle tanto poder al gobierno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno puede <strong>regular</strong> a la banca (de hecho preg\u00fantate porqu\u00e9 el gob de AMLO no lo ha hecho teniendo control en dos poderes), pero nadie podr\u00e1 impedir que el gob utilice tu afore con la excusa de enfrentar una <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YaEstuvo?src=hash\"><s>#</s><b>YaEstuvo</b></a> de entregarle tanto poder al gobierno.</p>", "timestamp": "2020-07-07T17:01:41", "timestamp_epochs": 1594141301, "tweet_id": "1280547548499865600", "tweet_url": "/PonchoCarrilloR/status/1280547548499865600", "user_id": "1229654687692886017", "username": "Poncho Carrillo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcUY8KRXkAEKpza.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcUY8T7X0AApgIl.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcUY8qpWsAMnYng.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EcUY9CFWoAAkEXd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "EmergenciaLC", "text": "[07.00hrs.] Buenos d\u00edas, Las Condes ahora 5,0\u00b0C y 97% d humedad relativa del aire, nublado y chubascos aislados con 11\u00b0C  T\u00b0 m\u00e1xima, \u00edndice UV-B 1-2BAJO\nCalidad del aireREGULAR R.veh\u00edcular. @Muni_LasCondes @LC_seguridadpic.twitter.com/EAps2cnSrV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2139\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Fuente de informaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2139.png\" title=\"Fuente de informaci\u00f3n\"/>[07.00hrs.] Buenos d\u00edas, Las Condes ahora 5,0\u00b0C y 97% d humedad relativa del aire, nublado y chubascos aislados con 11\u00b0C  T\u00b0 m\u00e1xima, \u00edndice UV-B 1-2<img alt=\"\u2796\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de resta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2796.png\" title=\"Signo grueso de resta\"/>BAJO<img alt=\"\u2796\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de resta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2796.png\" title=\"Signo grueso de resta\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udd04\" aria-label=\"Emoji: Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f504.png\" title=\"Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\"/>Calidad del aire<img alt=\"\ud83d\udd04\" aria-label=\"Emoji: Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f504.png\" title=\"Flechas en c\u00edrculo abierto hacia abajo y hacia arriba en el sentido contrario a las agujas del reloj\"/><img alt=\"\u2b55\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo grueso grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b55.png\" title=\"C\u00edrculo grueso grande\"/><strong>REGULAR</strong><img alt=\"\u2b55\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo grueso grande\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b55.png\" title=\"C\u00edrculo grueso grande\"/><img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> R.veh\u00edcular. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"551936921\" dir=\"ltr\" href=\"/Muni_LasCondes\"><s>@</s><b>Muni_LasCondes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"906143088355270656\" dir=\"ltr\" href=\"/LC_seguridad\"><s>@</s><b>LC_seguridad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EAps2cnSrV\">pic.twitter.com/EAps2cnSrV</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T11:02:20", "timestamp_epochs": 1594119740, "tweet_id": "1280457113844801536", "tweet_url": "/EmergenciaLC/status/1280457113844801536", "user_id": "1001464660820930560", "username": "EmergenciaLasCondes", "video_url": ""}]