[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shisharron", "text": "Ni\u00f1as, el jugo de 2 limones corta la menstruaci\u00f3n por aprox 8hrs. Por si ocupan para ir a nadar, a coger, alguna emergencia o coger...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1as, el jugo de 2 limones corta la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por aprox 8hrs. Por si ocupan para ir a nadar, a coger, alguna <strong>emergencia</strong> o coger...</p>", "timestamp": "2017-05-29T17:10:48", "timestamp_epochs": 1496077848, "tweet_id": "869239614837489667", "tweet_url": "/shisharron/status/869239614837489667", "user_id": "314682029", "username": "Sha \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngiePerilla23", "text": "\u00bf\"emergencia\" \"c\u00f3digo rojo\"? se llama menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf\"<strong>emergencia</strong>\" \"c\u00f3digo rojo\"? se llama <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2017-03-01T22:29:55", "timestamp_epochs": 1488407395, "tweet_id": "837067402265374720", "tweet_url": "/AngiePerilla23/status/837067402265374720", "user_id": "496324888", "username": "ANGIE PERILLA \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/RincondeAdemia/status/814484079001354240"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "femi_artesanal", "text": "Toda medicina de la que se abusa es nociva yo considero que  los medicamentos para parar menstruacion son de uso de emergencia nada mas https://twitter.com/RincondeAdemia/status/814484079001354240\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Toda medicina de la que se abusa es nociva yo considero que  los medicamentos para parar <strong>menstruacion</strong> son de uso de <strong>emergencia</strong> nada mas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RincondeAdemia/status/814484079001354240\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6UE6XO2CoZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RincondeAdemia/status/814484079001354240\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RincondeAdemia</span><span class=\"invisible\">/status/814484079001354240</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-12-29T14:53:41", "timestamp_epochs": 1483023221, "tweet_id": "814484540160962560", "tweet_url": "/femi_artesanal/status/814484540160962560", "user_id": "339715629", "username": "putamente libre \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "809585797703708672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TortillitaDMaiz", "user_id": "3224757672"}], "retweets": 0, "screen_name": "TortillitaDMaiz", "text": "A ver cabronas lo har\u00e9 en encuesta \u00bfLa pastilla de emergencia corta la menstruaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver cabronas lo har\u00e9 en encuesta \u00bfLa pastilla de <strong>emergencia</strong> corta la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2016-12-16T02:35:07", "timestamp_epochs": 1481855707, "tweet_id": "809587629981192192", "tweet_url": "/TortillitaDMaiz/status/809587629981192192", "user_id": "3224757672", "username": "Bollerita De Caj\u00f3n \ud83d\udc45", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TortillitaDMaiz", "text": "\u00bfAlguien sabe si tom\u00e1ndose la pastilla de emergencia se corta la menstruaci\u00f3n? Es ayuda para la comunidad, plox. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguien sabe si tom\u00e1ndose la pastilla de <strong>emergencia</strong> se corta la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? Es ayuda para la comunidad, plox. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2016-12-16T02:27:50", "timestamp_epochs": 1481855270, "tweet_id": "809585797703708672", "tweet_url": "/TortillitaDMaiz/status/809585797703708672", "user_id": "3224757672", "username": "Bollerita De Caj\u00f3n \ud83d\udc45", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "ansiedad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrJoaquinMateu", "text": "La #menstruaci\u00f3n genera cambios hormonales que propician la emergencia de episodios agudos de #ansiedad en personas con Trastorno de P\u00e1nico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> genera cambios hormonales que propician la <strong>emergencia</strong> de episodios agudos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ansiedad?src=hash\"><s>#</s><b>ansiedad</b></a> en personas con Trastorno de P\u00e1nico.</p>", "timestamp": "2015-06-28T08:43:43", "timestamp_epochs": 1435481023, "tweet_id": "615078110833283072", "tweet_url": "/DrJoaquinMateu/status/615078110833283072", "user_id": "2530052556", "username": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludSexual"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AzulPositivo", "text": "\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de emergencia puede acarrear efectos secundarios como mareos, n\u00e1useas y menstruaci\u00f3n irregular? #SaludSexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> puede acarrear efectos secundarios como mareos, n\u00e1useas y <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-05T18:08:28", "timestamp_epochs": 1433527708, "tweet_id": "606885310463655936", "tweet_url": "/AzulPositivo/status/606885310463655936", "user_id": "116877635", "username": "AZULPOSITIVO.ORG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "568472759195602944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginecoestetica", "user_id": "108963703"}], "retweets": 0, "screen_name": "JamilaMustafaZ", "text": "\u201c@ginecoestetica: El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.\u201d @brady0318 por s\u00ed algo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\u201d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"288928119\" dir=\"ltr\" href=\"/brady0318\"><s>@</s><b>brady0318</b></a> por s\u00ed algo...</p>", "timestamp": "2015-02-19T18:54:32", "timestamp_epochs": 1424372072, "tweet_id": "568483792748466177", "tweet_url": "/JamilaMustafaZ/status/568483792748466177", "user_id": "759801530", "username": "Jamila Mustafa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2015-02-19T18:10:42", "timestamp_epochs": 1424369442, "tweet_id": "568472759195602944", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/568472759195602944", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SexusNexusPlexus"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elespaciofm", "text": ".@ZJenniferMendez: El uso del anticonceptivo de emergencia s\u00ed causa desorden en la menstruaci\u00f3n. Se acorta o se alarga. | #SexusNexusPlexus", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2765967939\" dir=\"ltr\" href=\"/ZJenniferMendez\"><s>@</s><b>ZJenniferMendez</b></a>: El uso del anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> s\u00ed causa desorden en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Se acorta o se alarga. | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SexusNexusPlexus?src=hash\"><s>#</s><b>SexusNexusPlexus</b></a></p>", "timestamp": "2015-01-16T02:48:51", "timestamp_epochs": 1421376531, "tweet_id": "555919582456606720", "tweet_url": "/elespaciofm/status/555919582456606720", "user_id": "1645636550", "username": "El Espacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1vqZc3A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "\u00bfLa pasttilla de emergencia puede retrasar la menstruaci\u00f3n?: Tuve relaciones sin protecci\u00f3n por ... http://bit.ly/1vqZc3A\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfLa pasttilla de <strong>emergencia</strong> puede retrasar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?: Tuve relaciones sin protecci\u00f3n por ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1vqZc3A\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Xv1Tt2Fhgd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1vqZc3A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1vqZc3A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2014-12-31T03:02:21", "timestamp_epochs": 1419994941, "tweet_id": "550124774270050307", "tweet_url": "/te_preguntas/status/550124774270050307", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-12-10T18:35:17", "timestamp_epochs": 1418236517, "tweet_id": "542749408270745600", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/542749408270745600", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["felizdiadelamujer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivonnenana", "text": "Sabes que eres una mujer fuerte cuando te sacan la vesicula de emergencia el d\u00eda que te llega la menstruaci\u00f3n. #felizdiadelamujer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabes que eres una mujer fuerte cuando te sacan la vesicula de <strong>emergencia</strong> el d\u00eda que te llega la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/felizdiadelamujer?src=hash\"><s>#</s><b>felizdiadelamujer</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-08T14:49:46", "timestamp_epochs": 1457448586, "tweet_id": "707216746764230656", "tweet_url": "/ivonnenana/status/707216746764230656", "user_id": "69711466", "username": "IvonneNana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vieyra_Albert", "text": "Los efectos secundarios al ingerir las pastillas anticonceptivas de emergencia pueden ser; nauseas, mareos, vomito, menstruaci\u00f3n irregular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos secundarios al ingerir las pastillas anticonceptivas de <strong>emergencia</strong> pueden ser; nauseas, mareos, vomito, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular.</p>", "timestamp": "2016-03-07T02:16:43", "timestamp_epochs": 1457317003, "tweet_id": "706664849254690816", "tweet_url": "/Vieyra_Albert/status/706664849254690816", "user_id": "192686743", "username": "\ud83d\udc89Enfe Albert \ud83d\udc8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/hastaeLgorro/status/703419375794184192"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cucusa14", "text": "Uyyyy!!!...noooo!!!...imag\u00ednate los efluvios femeninos!!!...despu\u00e9s de...la menstruaci\u00f3n. XD...emergencia sanitaria. https://twitter.com/hastaeLgorro/status/703419375794184192\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Uyyyy!!!...noooo!!!...imag\u00ednate los efluvios femeninos!!!...despu\u00e9s de...la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. XD...<strong>emergencia</strong> sanitaria. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/hastaeLgorro/status/703419375794184192\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WCQfv9JWNx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/hastaeLgorro/status/703419375794184192\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/hastaeLgorro/s</span><span class=\"invisible\">tatus/703419375794184192</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-27T03:28:03", "timestamp_epochs": 1456543683, "tweet_id": "703421307900272642", "tweet_url": "/cucusa14/status/703421307900272642", "user_id": "542754062", "username": "TETE MM \ud83d\udd49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludmujer", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/XAwqm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "C_MedicoMujer", "text": "Dolor menstrual: 5 truquillos de emergencia que no te puedes perder  http://ow.ly/XAwqm\u00a0 #saludmujer #menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dolor menstrual: 5 truquillos de <strong>emergencia</strong> que no te puedes perder  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XAwqm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LXHXVAXbVP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XAwqm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XAwqm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludmujer?src=hash\"><s>#</s><b>saludmujer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-01-28T02:01:09", "timestamp_epochs": 1453946469, "tweet_id": "692527801468129282", "tweet_url": "/C_MedicoMujer/status/692527801468129282", "user_id": "2922566673", "username": "CentroMedicoMujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "676264523230257153", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaleRach5", "user_id": "926356945"}], "retweets": 1, "screen_name": "pwrflower_", "text": "@MaleRach5 @DaniMora99 \"emergencia de chicas\" suena a menstruacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"926356945\" dir=\"ltr\" href=\"/MaleRach5\"><s>@</s><b>MaleRach5</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1694619577\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniMora99\"><s>@</s><b>DaniMora99</b></a> \"<strong>emergencia</strong> de chicas\" suena a <strong>menstruacion</strong>.</p>", "timestamp": "2015-12-14T18:35:57", "timestamp_epochs": 1450118157, "tweet_id": "676470698420912139", "tweet_url": "/pwrflower_/status/676470698420912139", "user_id": "363278095", "username": "Florencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["llevado"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "651932979904782337", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SucioGato", "user_id": "373028092"}], "retweets": 0, "screen_name": "BloodyRobert", "text": "@SucioGato ese ser\u00eda el estado de alguna a la que le vino la menstruaci\u00f3n luego de haber #llevado y no encontrado pastilla de emergencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"373028092\" dir=\"ltr\" href=\"/SucioGato\"><s>@</s><b>SucioGato</b></a> ese ser\u00eda el estado de alguna a la que le vino la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> luego de haber <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/llevado?src=hash\"><s>#</s><b>llevado</b></a> y no encontrado pastilla de <strong>emergencia</strong>.</p>", "timestamp": "2015-10-08T01:35:31", "timestamp_epochs": 1444268131, "tweet_id": "651933912227291136", "tweet_url": "/BloodyRobert/status/651933912227291136", "user_id": "138780091", "username": "Robert J. H. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/dBAjF6l1zHI", "http://fb.me/306iHITlE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yuyitaoficial", "text": "PRIMERA MENSTRUACION EN LAS NI\u00d1AS PREPARATE:\u201d KIT DE EMERGENCIA\u201d : https://youtu.be/dBAjF6l1zHI\u00a0 .Tengo 10 a\u00f1os y... http://fb.me/306iHITlE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRIMERA <strong>MENSTRUACION</strong> EN LAS NI\u00d1AS PREPARATE:\u201d KIT DE <strong>EMERGENCIA</strong>\u201d : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/dBAjF6l1zHI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ayHZwnQuNG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/dBAjF6l1zHI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/dBAjF6l1zHI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> .Tengo 10 a\u00f1os y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/306iHITlE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nUZEjcobHj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/306iHITlE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/306iHITlE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T14:51:37", "timestamp_epochs": 1478616697, "tweet_id": "796002238829367296", "tweet_url": "/yuyitaoficial/status/796002238829367296", "user_id": "3091490303", "username": "Judith Reina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/sj5EQh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MetroNicaragua", "text": "[METRO MUJER] Dudas sexuales: sexo durante la menstruaci\u00f3n y efectividad de la pastilla de emergencia http://goo.gl/sj5EQh\u00a0 \u00a1Atentos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[METRO MUJER] Dudas sexuales: sexo durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y efectividad de la pastilla de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/sj5EQh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mXqS6TZlB6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/sj5EQh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/sj5EQh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \u00a1Atentos!</p>", "timestamp": "2016-08-24T04:10:07", "timestamp_epochs": 1472011807, "tweet_id": "768299321674440705", "tweet_url": "/MetroNicaragua/status/768299321674440705", "user_id": "1895397524", "username": "Metro Nicaragua", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CqVeCrrUMAAWPpQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2btTAqC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PublimetroMX", "text": "Algunas dudas sobre el sexo, la menstruaci\u00f3n y la pastilla de emergencia http://bit.ly/2btTAqC\u00a0pic.twitter.com/7h1hkNxvs5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunas dudas sobre el sexo, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la pastilla de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2btTAqC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FRozltj7R1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2btTAqC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2btTAqC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7h1hkNxvs5\">pic.twitter.com/7h1hkNxvs5</a></p>", "timestamp": "2016-08-20T23:51:05", "timestamp_epochs": 1471737065, "tweet_id": "767146972943835136", "tweet_url": "/PublimetroMX/status/767146972943835136", "user_id": "42782290", "username": "Publimetro M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CqQoUyOVMAEkpxG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2btTAqC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PublimetroTvMx", "text": "\u00bfsexo durante la menstruaci\u00f3n y efectividad de la pastilla de emergencia? | @NuevaMujer\nhttp://bit.ly/2btTAqC\u00a0pic.twitter.com/97guV1xLQ7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfsexo durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y efectividad de la pastilla de <strong>emergencia</strong>? | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"207565698\" dir=\"ltr\" href=\"/NuevaMujer\"><s>@</s><b>NuevaMujer</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2btTAqC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jYYTj0VJQB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2btTAqC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2btTAqC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/97guV1xLQ7\">pic.twitter.com/97guV1xLQ7</a></p>", "timestamp": "2016-08-20T00:16:14", "timestamp_epochs": 1471652174, "tweet_id": "766790912106123264", "tweet_url": "/PublimetroTvMx/status/766790912106123264", "user_id": "3266535763", "username": "PublimetroTv MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.eldiario.es/sociedad/menstruacion-refugiadas-genero_0_532297542.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "NorahBorges", "text": "Temazo: Menstruaci\u00f3n y condiciones vitales de emergencia. http://www.eldiario.es/sociedad/menstruacion-refugiadas-genero_0_532297542.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Temazo: <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> y condiciones vitales de <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eldiario.es/sociedad/menstruacion-refugiadas-genero_0_532297542.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rlhMeCRiYn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eldiario.es/sociedad/menstruacion-refugiadas-genero_0_532297542.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldiario.es/sociedad/menst</span><span class=\"invisible\">ruacion-refugiadas-genero_0_532297542.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-07-07T14:39:38", "timestamp_epochs": 1467902378, "tweet_id": "751063126167126016", "tweet_url": "/NorahBorges/status/751063126167126016", "user_id": "301158956", "username": "Malela Dur\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KikoBlade", "text": "En un caso de emergencia, si no se consigue a nadie, \u00bfalguna enfermera en regla podr\u00e1 hacer transfusi\u00f3n de sangre pero de su menstruaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un caso de <strong>emergencia</strong>, si no se consigue a nadie, \u00bfalguna enfermera en regla podr\u00e1 hacer transfusi\u00f3n de sangre pero de su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2016-06-13T16:12:15", "timestamp_epochs": 1465834335, "tweet_id": "742389129258749955", "tweet_url": "/KikoBlade/status/742389129258749955", "user_id": "4419445399", "username": "Kiko Blade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dratutu", "text": "\"@ginecoestetica: El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2016-04-05T02:07:56", "timestamp_epochs": 1459822076, "tweet_id": "717171883741954048", "tweet_url": "/dratutu/status/717171883741954048", "user_id": "1282059001", "username": "Tutu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2016-04-05T01:15:32", "timestamp_epochs": 1459818932, "tweet_id": "717158697953308672", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/717158697953308672", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "immajo__", "text": "\u2014911, \u00bfCual es su emergencia? \u2014A twitter le vino la menstruaci\u00f3n y nos tiene a todos sufriendo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014911, \u00bfCual es su <strong>emergencia</strong>? \u2014A twitter le vino la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y nos tiene a todos sufriendo.</p>", "timestamp": "2012-06-30T01:13:19", "timestamp_epochs": 1341018799, "tweet_id": "218874824720777216", "tweet_url": "/immajo__/status/218874824720777216", "user_id": "188384588", "username": "mar\u00eda jos\u00e9 suarez g", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["15LugaresWTFParaConocerAlAmorDeTuVida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lachochi_", "text": "#15LugaresWTFParaConocerAlAmorDeTuVida emergencia de menstruacion en un super 24", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/15LugaresWTFParaConocerAlAmorDeTuVida?src=hash\"><s>#</s><b>15LugaresWTFParaConocerAlAmorDeTuVida</b></a> <strong>emergencia</strong> de <strong>menstruacion</strong> en un super 24</p>", "timestamp": "2012-06-20T18:18:14", "timestamp_epochs": 1340216294, "tweet_id": "215508873958793217", "tweet_url": "/lachochi_/status/215508873958793217", "user_id": "71405752", "username": "Chochi\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UteSabeVelda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "m2karina", "text": "-911 \u00bfcual es su emergencia? -Es Q hoy estamos a 30 y aun no me ha llegado la menstruaci\u00f3n. -Valla a la farmacia. -Para Q? -#UteSabeVelda'?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-911 \u00bfcual es su <strong>emergencia</strong>? -Es Q hoy estamos a 30 y aun no me ha llegado la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. -Valla a la farmacia. -Para Q? -<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UteSabeVelda?src=hash\"><s>#</s><b>UteSabeVelda</b></a>'?</p>", "timestamp": "2012-05-30T12:48:26", "timestamp_epochs": 1338382106, "tweet_id": "207815731298054144", "tweet_url": "/m2karina/status/207815731298054144", "user_id": "145881562", "username": "Karina Montero M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "morenomalave", "text": "La p\u00edldora de Emergencia por las concentraciones de hormonas que  posee, estimula la llegada de la menstruaci\u00f3n antes de tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora de <strong>Emergencia</strong> por las concentraciones de hormonas que  posee, estimula la llegada de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> antes de tiempo.</p>", "timestamp": "2012-05-27T17:26:34", "timestamp_epochs": 1338139594, "tweet_id": "206798563630514176", "tweet_url": "/morenomalave/status/206798563630514176", "user_id": "182689182", "username": "Dr. Alejandro Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zekelino", "text": "Como toda emergencia, la menstruaci\u00f3n es una en la cu\u00e1l hay que ir por la puerta de atr\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como toda <strong>emergencia</strong>, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es una en la cu\u00e1l hay que ir por la puerta de atr\u00e1s.</p>", "timestamp": "2012-05-22T02:14:55", "timestamp_epochs": 1337652895, "tweet_id": "204757200994967552", "tweet_url": "/Zekelino/status/204757200994967552", "user_id": "77007651", "username": "DVDYL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraGuillermina", "text": "Hola\n80% de las mujeres que toman emergencia tienen un sangrado muy parecido a la menstruaci\u00f3n, antes de la fecha que les toca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola\n80% de las mujeres que toman <strong>emergencia</strong> tienen un sangrado muy parecido a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, antes de la fecha que les toca</p>", "timestamp": "2012-05-08T16:37:28", "timestamp_epochs": 1336495048, "tweet_id": "199900839547113472", "tweet_url": "/DraGuillermina/status/199900839547113472", "user_id": "246928988", "username": "Dra.Guille Mej\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcbencosme", "text": "RT @CajaSexual: Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"467527154\" dir=\"ltr\" href=\"/CajaSexual\"><s>@</s><b>CajaSexual</b></a>: Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla</p>", "timestamp": "2012-01-25T04:18:25", "timestamp_epochs": 1327465105, "tweet_id": "162026512072192000", "tweet_url": "/jcbencosme/status/162026512072192000", "user_id": "188184175", "username": "Lic. Juan Bencosme\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valentinoxoh", "text": "\"@CajaSexual: Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"467527154\" dir=\"ltr\" href=\"/CajaSexual\"><s>@</s><b>CajaSexual</b></a>: Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"</p>", "timestamp": "2012-01-23T07:54:29", "timestamp_epochs": 1327305269, "tweet_id": "161356111532933120", "tweet_url": "/valentinoxoh/status/161356111532933120", "user_id": "91221318", "username": "Valentino\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "CajaSexual", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2012-01-23T00:18:44", "timestamp_epochs": 1327277924, "tweet_id": "161241416868184064", "tweet_url": "/CajaSexual/status/161241416868184064", "user_id": "467527154", "username": "\ud83d\udd25CAJA SEXUAL\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImAngelJuarez", "text": "@melvinqr Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2163291876\" dir=\"ltr\" href=\"/MelvinQR\"><s>@</s><b>melvinqr</b></a> Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-12-11T03:40:22", "timestamp_epochs": 1323574822, "tweet_id": "145709482897444864", "tweet_url": "/ImAngelJuarez/status/145709482897444864", "user_id": "244674087", "username": "Angel Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ENARM", "FACMED", "Gine"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Juli0BS", "text": "#ENARM #FACMED #Gine\nAnticoncepci\u00f3n de Emergencia\nSi la menstruaci\u00f3n aparece a los 21 d\u00edas de la anticoncepci\u00f3n de emergencia se puede catalogar como exitosa \n\nSe debe de realizar prueba de embarazo si la menstruaci\u00f3n no incia dentro de los 21 d\u00edas luego del tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENARM?src=hash\"><s>#</s><b>ENARM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FACMED?src=hash\"><s>#</s><b>FACMED</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gine?src=hash\"><s>#</s><b>Gine</b></a>\n<img alt=\"\u303d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de cambio de parte\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/303d.png\" title=\"S\u00edmbolo de cambio de parte\"/>Anticoncepci\u00f3n de <strong>Emergencia</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udd30\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f530.png\" title=\"S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\"/>Si la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> aparece a los 21 d\u00edas de la anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> se puede catalogar como exitosa \n\n<img alt=\"\ud83d\udd30\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f530.png\" title=\"S\u00edmbolo japon\u00e9s de principiante\"/>Se debe de realizar prueba de embarazo si la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no incia dentro de los 21 d\u00edas luego del tratamiento</p>", "timestamp": "2018-05-11T06:54:49", "timestamp_epochs": 1526021689, "tweet_id": "994833186143207427", "tweet_url": "/Juli0BS/status/994833186143207427", "user_id": "4085422932", "username": "Dr. Pool", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sumo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.marca.com/otros-deportes/2018/04/24/5adef32c468aeb464f8b465f.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mbellorin2", "text": "El #sumo estudia que las mujeres suban al ring (en casos de emergencia, asistencia m\u00e9dica, o entrega de premios) pese a 'ser impuras' por la menstruaci\u00f3n http://www.marca.com/otros-deportes/2018/04/24/5adef32c468aeb464f8b465f.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sumo?src=hash\"><s>#</s><b>sumo</b></a> estudia que las mujeres suban al ring (en casos de <strong>emergencia</strong>, asistencia m\u00e9dica, o entrega de premios) pese a 'ser impuras' por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.marca.com/otros-deportes/2018/04/24/5adef32c468aeb464f8b465f.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lrPFE2oW8r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.marca.com/otros-deportes/2018/04/24/5adef32c468aeb464f8b465f.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">marca.com/otros-deportes</span><span class=\"invisible\">/2018/04/24/5adef32c468aeb464f8b465f.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-24T19:55:55", "timestamp_epochs": 1524599755, "tweet_id": "988869164495523840", "tweet_url": "/mbellorin2/status/988869164495523840", "user_id": "79016765", "username": "Mariana Bellor\u00edn A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "caro_reynoso", "text": "Motivos de consulta a la 1 de la ma\u00f1ana en emergencia: descenso vaginal, dolor con menstruacion, dolor en pantorrillas tras jugar fulbito.  Algo tiene que estar mal con nuestra sociedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Motivos de consulta a la 1 de la ma\u00f1ana en <strong>emergencia</strong>: descenso vaginal, dolor con <strong>menstruacion</strong>, dolor en pantorrillas tras jugar fulbito. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio-oscuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fe-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros (tono de piel medio-oscuro)\"/> Algo tiene que estar mal con nuestra sociedad.</p>", "timestamp": "2018-04-20T06:33:29", "timestamp_epochs": 1524206009, "tweet_id": "987217673129025536", "tweet_url": "/caro_reynoso/status/987217673129025536", "user_id": "69969708", "username": "Carolina Reynoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "981396810819362816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mariarebecasc", "user_id": "1553773441"}], "retweets": 0, "screen_name": "MartinMrtz", "text": "Una vez entr\u00e9 de emergencia a un ba\u00f1o de negocio local y sent\u00ed que pis\u00e9 algo... Era una toalla y estaba medio pegada a mi pantal\u00f3n. Se me cort\u00f3 el chorro y me dio coraje. Maldita menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una vez entr\u00e9 de <strong>emergencia</strong> a un ba\u00f1o de negocio local y sent\u00ed que pis\u00e9 algo... Era una toalla y estaba medio pegada a mi pantal\u00f3n. Se me cort\u00f3 el chorro y me dio coraje. Maldita <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-04T06:34:34", "timestamp_epochs": 1522823674, "tweet_id": "981419740777377794", "tweet_url": "/MartinMrtz/status/981419740777377794", "user_id": "167186010", "username": "Bree Van de Kamp-Hodge", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "plprrito", "text": "\u00bfTuviste relaciones sin protecci\u00f3n y crees que est\u00e1s embarazada? \u00bfNo te lleg\u00f3 la menstruaci\u00f3n en los d\u00edas que te correspond\u00eda y tienes atraso? Aqui un hilo informativo con educaci\u00f3n sexual y los diferentes m\u00e9todos anticonceptivos de emergencia que evitar\u00e1n un embarazo no deseado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTuviste relaciones sin protecci\u00f3n y crees que est\u00e1s embarazada? \u00bfNo te lleg\u00f3 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en los d\u00edas que te correspond\u00eda y tienes atraso? Aqui un hilo informativo con educaci\u00f3n sexual y los diferentes m\u00e9todos anticonceptivos de <strong>emergencia</strong> que evitar\u00e1n un embarazo no deseado.</p>", "timestamp": "2018-03-25T00:33:48", "timestamp_epochs": 1521938028, "tweet_id": "977705070639960064", "tweet_url": "/plprrito/status/977705070639960064", "user_id": "229285817", "username": "C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnMorenoBlanco", "text": "Cosas que debe tener una mujer:\n1. Baby wipes.\n2. Condones.\n3. Pastillas de emergencia. \n4. Vaina de la menstruaci\u00f3n. \n5. Minutos en el celular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosas que debe tener una mujer:\n1. Baby wipes.\n2. Condones.\n3. Pastillas de <strong>emergencia</strong>. \n4. Vaina de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. \n5. Minutos en el celular</p>", "timestamp": "2018-03-22T17:46:54", "timestamp_epochs": 1521740814, "tweet_id": "976877894604640256", "tweet_url": "/UnMorenoBlanco/status/976877894604640256", "user_id": "270374639", "username": "Avenger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "968163001118453760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ezewassi", "user_id": "2458915836"}], "retweets": 0, "screen_name": "MagaDeOzzz", "text": "No es abortiva, es anticonceptivo de emergencia. El esperma tarda unos d\u00edas en llegar al \u00f3vulo para fecundarlo, lo que hace la pastilla es adelantar la menstruaci\u00f3n para que esto no pase. Pero es muy da\u00f1ina para el cuerpo de la mujer, no se debe usar m\u00e1s de dos veces por a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es abortiva, es anticonceptivo de <strong>emergencia</strong>. El esperma tarda unos d\u00edas en llegar al \u00f3vulo para fecundarlo, lo que hace la pastilla es adelantar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> para que esto no pase. Pero es muy da\u00f1ina para el cuerpo de la mujer, no se debe usar m\u00e1s de dos veces por a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2018-02-26T16:54:45", "timestamp_epochs": 1519664085, "tweet_id": "968167463069339650", "tweet_url": "/MagaDeOzzz/status/968167463069339650", "user_id": "1023240234", "username": "mi nombre es yasuri yasuri yamileth \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Greco8C", "text": "13F; Dia del Limon para cortar la menstruaci\u00f3n.\n14F: Dia de los enamorados.\n15F: Dia de la pastilla de emergencia.\n16F: Dia de la malta caliente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">13F; Dia del Limon para cortar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\n14F: Dia de los enamorados.\n15F: Dia de la pastilla de <strong>emergencia</strong>.\n16F: Dia de la malta caliente.</p>", "timestamp": "2018-02-14T23:55:43", "timestamp_epochs": 1518652543, "tweet_id": "963924749154955265", "tweet_url": "/Greco8C/status/963924749154955265", "user_id": "366135214", "username": "Noah Camacaro\u23c3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lunadecafetal", "text": "Tb cuando tuve que ir a sala de emergencia por un dolor bien fuerte de menstruaci\u00f3n y el m\u00e9dico lo que me dijo fue: \"eso te pasa por ser mujer jaja\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tb cuando tuve que ir a sala de <strong>emergencia</strong> por un dolor bien fuerte de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y el m\u00e9dico lo que me dijo fue: \"eso te pasa por ser mujer jaja\"</p>", "timestamp": "2017-12-13T13:00:38", "timestamp_epochs": 1513170038, "tweet_id": "940929454607659008", "tweet_url": "/lunadecafetal/status/940929454607659008", "user_id": "2443330835", "username": "Pitirre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "923747330771136512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SonReflexiones", "user_id": "51581070"}], "retweets": 0, "screen_name": "Janniel80441307", "text": "Llevo 2 d\u00edas leyendo tus cosas y deverdad nesecitas ayuda de emergencia pareces una mujer con dolores de menstruaci\u00f3n que lloraera tu tienes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevo 2 d\u00edas leyendo tus cosas y deverdad nesecitas ayuda de <strong>emergencia</strong> pareces una mujer con dolores de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que lloraera tu tienes</p>", "timestamp": "2017-10-27T12:05:09", "timestamp_epochs": 1509105909, "tweet_id": "923883262363226113", "tweet_url": "/Janniel80441307/status/923883262363226113", "user_id": "920612771443724290", "username": "Janniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamalucita", "text": "@negropolis_899 hay mujeres como yo, que en la menstruaci\u00f3n, terminan en emergencia por la dismenorrea y otros s\u00edntomas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@negropolis_899 hay mujeres como yo, que en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, terminan en <strong>emergencia</strong> por la dismenorrea y otros s\u00edntomas.</p>", "timestamp": "2017-10-25T21:53:25", "timestamp_epochs": 1508968405, "tweet_id": "923306530157596672", "tweet_url": "/lamalucita/status/923306530157596672", "user_id": "18247339", "username": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9a \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83c\udf27\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-13T21:45:56", "timestamp_epochs": 1386971156, "tweet_id": "411612979730599937", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/411612979730599937", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "395885060005453824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "prgmez", "user_id": "558643412"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlosiriarteva", "text": "@prgmez Alquilo vaca para la proxima emergencia de Aysam,los ductos son tan obsoletos que a partir de ahora ser\u00e1n como la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"558643412\" dir=\"ltr\" href=\"/prgmez\"><s>@</s><b>prgmez</b></a> Alquilo vaca para la proxima <strong>emergencia</strong> de Aysam,los ductos son tan obsoletos que a partir de ahora ser\u00e1n como la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-31T12:15:15", "timestamp_epochs": 1383221715, "tweet_id": "395886683696427009", "tweet_url": "/carlosiriarteva/status/395886683696427009", "user_id": "705342250", "username": "Carlos Iriarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lalisotto", "text": "\"Si no deci emergencia femenina, le decis menstruacion a un hombre ty se pone nervioso\" JAJAJAJJA felo sos un crack", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Si no deci <strong>emergencia</strong> femenina, le decis <strong>menstruacion</strong> a un hombre ty se pone nervioso\" JAJAJAJJA felo sos un crack</p>", "timestamp": "2013-10-24T22:09:45", "timestamp_epochs": 1382652585, "tweet_id": "393499581251878912", "tweet_url": "/lalisotto/status/393499581251878912", "user_id": "495139542", "username": "La", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArSereno", "text": "@dra_lia_munoz cuanto tarda la mujer en tener su menstruaci\u00f3n despu\u00e9s de que se tomo la pastilla de emergencia xfa conteste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"619240641\" dir=\"ltr\" href=\"/dra_lia_munoz\"><s>@</s><b>dra_lia_munoz</b></a> cuanto tarda la mujer en tener su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> despu\u00e9s de que se tomo la pastilla de <strong>emergencia</strong> xfa conteste</p>", "timestamp": "2013-10-18T12:02:37", "timestamp_epochs": 1382097757, "tweet_id": "391172464857726976", "tweet_url": "/ArSereno/status/391172464857726976", "user_id": "333710029", "username": "Arturo Sereno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lau_pri", "text": "\"@ginecoestetica: El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2013-10-15T20:26:41", "timestamp_epochs": 1381868801, "tweet_id": "390212152570953728", "tweet_url": "/lau_pri/status/390212152570953728", "user_id": "113674496", "username": "Laura Prieto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-15T20:25:13", "timestamp_epochs": 1381868713, "tweet_id": "390211782838853632", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/390211782838853632", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["eduro"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BSojr0tCIAAtytV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejandralemany", "text": "Y terminar tu d\u00eda en emergencia por un dolor de menstruaci\u00f3n #eduro pero la historia no termina ah\u00ed 1/2pic.twitter.com/rAvMX4nx1e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y terminar tu d\u00eda en <strong>emergencia</strong> por un dolor de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eduro?src=hash\"><s>#</s><b>eduro</b></a> pero la historia no termina ah\u00ed 1/2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rAvMX4nx1e\">pic.twitter.com/rAvMX4nx1e</a></p>", "timestamp": "2013-08-27T00:10:47", "timestamp_epochs": 1377562247, "tweet_id": "372149154991972352", "tweet_url": "/Alejandralemany/status/372149154991972352", "user_id": "436969088", "username": "Alejandra Alemany", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DOCTOR_ORSETTI", "text": "El consumo de la p\u00edldora de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-08-25T06:46:19", "timestamp_epochs": 1377413179, "tweet_id": "371523917292519424", "tweet_url": "/DOCTOR_ORSETTI/status/371523917292519424", "user_id": "965393178", "username": "Dr.Jose Luis Orsetti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raed34", "text": "\"@ginecoestetica: El consumo de la p\u00edldora de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: El consumo de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2013-08-15T01:50:47", "timestamp_epochs": 1376531447, "tweet_id": "367825668416888832", "tweet_url": "/raed34/status/367825668416888832", "user_id": "204416877", "username": "raed el abas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de la p\u00edldora de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-08-15T01:32:00", "timestamp_epochs": 1376530320, "tweet_id": "367820940274860032", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/367820940274860032", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarisabelFabian", "text": "@lilliamfondeur Buen dia, es una pregunta de emergencia, un dia despues de la menstruacion si se tiene relacion hay riesgo de embarazo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60167747\" dir=\"ltr\" href=\"/lilliamfondeur\"><s>@</s><b>lilliamfondeur</b></a> Buen dia, es una pregunta de <strong>emergencia</strong>, un dia despues de la <strong>menstruacion</strong> si se tiene relacion hay riesgo de embarazo?</p>", "timestamp": "2013-07-07T15:32:22", "timestamp_epochs": 1373211142, "tweet_id": "353899299643469824", "tweet_url": "/MarisabelFabian/status/353899299643469824", "user_id": "337996478", "username": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Maria Isabel Fabi\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YahooAnswers"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://es.answers.yahoo.com/question/index?qid=20130704115828AABu2Va&sv=t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "queesfiv", "text": "Currently reading: \u00bfRetraso de la menstruaci\u00f3n por la pastilla anticonceptiva de emergencia ...? http://es.answers.yahoo.com/question/index?qid=20130704115828AABu2Va&sv=t\u00a0\u2026 #YahooAnswers", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Currently reading: \u00bfRetraso de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por la pastilla anticonceptiva de <strong>emergencia</strong> ...? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://es.answers.yahoo.com/question/index?qid=20130704115828AABu2Va&amp;sv=t\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AeN7YPoWIV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://es.answers.yahoo.com/question/index?qid=20130704115828AABu2Va&amp;sv=t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">es.answers.yahoo.com/question/index</span><span class=\"invisible\">?qid=20130704115828AABu2Va&amp;sv=t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YahooAnswers?src=hash\"><s>#</s><b>YahooAnswers</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-05T11:01:26", "timestamp_epochs": 1373022086, "tweet_id": "353106338139742208", "tweet_url": "/queesfiv/status/353106338139742208", "user_id": "1486944948", "username": "queesfiv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarinrouseLa", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-06-13T22:37:46", "timestamp_epochs": 1371163066, "tweet_id": "345309046116597760", "tweet_url": "/OscarinrouseLa/status/345309046116597760", "user_id": "1467900080", "username": "Oscar J La", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dr_psr", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n. @ginecoestetica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a></p>", "timestamp": "2013-06-13T22:37:14", "timestamp_epochs": 1371163034, "tweet_id": "345308910858690560", "tweet_url": "/dr_psr/status/345308910858690560", "user_id": "257627634", "username": "Dra.Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-06-13T22:30:54", "timestamp_epochs": 1371162654, "tweet_id": "345307315647434752", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/345307315647434752", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DayiPinargote", "text": "Ten\u00eda c\u00f3licos tan fuertes que en mi mente dec\u00eda \"Te odio menstruaci\u00f3n\" pero luego entro a la emergencia una Sra llorando con dolores de parto entonces le ped\u00ed disculpas a mi menstruaci\u00f3n.\nTkm Menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ten\u00eda c\u00f3licos tan fuertes que en mi mente dec\u00eda \"Te odio <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" pero luego entro a la <strong>emergencia</strong> una Sra llorando con dolores de parto entonces le ped\u00ed disculpas a mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\nTkm Menstruaci\u00f3n<img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>.</p>", "timestamp": "2019-01-15T05:57:16", "timestamp_epochs": 1547531836, "tweet_id": "1085053281271980038", "tweet_url": "/DayiPinargote/status/1085053281271980038", "user_id": "2774875803", "username": "D\u03b1\u05e5ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "TorruPR", "text": "- \u201c9-1-1 \u00bfcu\u00e1l es su emergencia\u201d\n\n+ \u201cSi, es que la vecina al parecer est\u00e1 sufriendo un ataque al coraz\u00f3n\u201d\n\n- \u201cNombre, Edad, Fecha de Nac., Tipo de Sangre, Religi\u00f3n, Preferencia Sexual, \u00daltima Menstruaci\u00f3n, Popular o PNP...\u201d\n\n+ \u201cNo se preocupe, acabamos de llegar del entierro\u201d.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">- \u201c9-1-1 \u00bfcu\u00e1l es su <strong>emergencia</strong>\u201d\n\n+ \u201cSi, es que la vecina al parecer est\u00e1 sufriendo un ataque al coraz\u00f3n\u201d\n\n- \u201cNombre, Edad, Fecha de Nac., Tipo de Sangre, Religi\u00f3n, Preferencia Sexual, \u00daltima <strong>Menstruaci\u00f3n</strong>, Popular o PNP...\u201d\n\n+ \u201cNo se preocupe, acabamos de llegar del entierro\u201d.</p>", "timestamp": "2019-01-12T17:20:54", "timestamp_epochs": 1547313654, "tweet_id": "1084138161511510017", "tweet_url": "/TorruPR/status/1084138161511510017", "user_id": "253876829", "username": "Torru\u2122\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Bessy_Rios/status/1075137181692289024"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "toyita_mora", "text": "Por qen hospitales privados, el personal m\u00e9dico no est\u00e1 obligado a denunciar como en el sistema p\u00fablico, adem\u00e1s el tema es confidencial y una emergencia obst\u00e9trica, es eso, una emergencia obst\u00e9trica. No existe el aborto, sino la regularizaci\u00f3n dla menstruacion, etc. https://twitter.com/Bessy_Rios/status/1075137181692289024\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por qen hospitales privados, el personal m\u00e9dico no est\u00e1 obligado a denunciar como en el sistema p\u00fablico, adem\u00e1s el tema es confidencial y una <strong>emergencia</strong> obst\u00e9trica, es eso, una <strong>emergencia</strong> obst\u00e9trica. No existe el aborto, sino la regularizaci\u00f3n dla <strong>menstruacion</strong>, etc. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Bessy_Rios/status/1075137181692289024\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lcoc8OJjeK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Bessy_Rios/status/1075137181692289024\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Bessy_Rios/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1075137181692289024</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-19T02:09:25", "timestamp_epochs": 1545185365, "tweet_id": "1075211469506166784", "tweet_url": "/toyita_mora/status/1075211469506166784", "user_id": "759150516970463232", "username": "Toyita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Bitchcraft95", "text": "Donde esta mi amorcito y su kit de emergencia para la menstruaci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Donde esta mi amorcito y su kit de <strong>emergencia</strong> para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?</p>", "timestamp": "2018-11-28T00:53:47", "timestamp_epochs": 1543366427, "tweet_id": "1067582292112171008", "tweet_url": "/_Bitchcraft95/status/1067582292112171008", "user_id": "256294969", "username": "\ud83d\udc80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1065586830471569408", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MeDicenPaola", "user_id": "339840862"}], "retweets": 0, "screen_name": "SGarciaskull95", "text": "Tienes que ir al medico, eso es quiste ov\u00e1rico, eso sucede cuando tomas anticonceptivos de emergencia o otro medicamento que hace que tengas menstruaci\u00f3n irregular, tienes que evitar agarrar rabias preocupaci\u00f3n alteraci\u00f3n, anda a un medico y te dira que hacer y que tomar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tienes que ir al medico, eso es quiste ov\u00e1rico, eso sucede cuando tomas anticonceptivos de <strong>emergencia</strong> o otro medicamento que hace que tengas <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular, tienes que evitar agarrar rabias preocupaci\u00f3n alteraci\u00f3n, anda a un medico y te dira que hacer y que tomar.</p>", "timestamp": "2018-11-22T15:47:17", "timestamp_epochs": 1542901637, "tweet_id": "1065632821438529539", "tweet_url": "/SGarciaskull95/status/1065632821438529539", "user_id": "1046616881887678464", "username": "S.Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856283308753383424", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcosvivas26", "user_id": "735640843097411584"}, {"screen_name": "_velasquezluis", "user_id": "2415515656"}], "retweets": 0, "screen_name": "Stelaaraque", "text": "SI EL HUEVO EST\u00c1 FECUNDADO UD. COMER\u00c1 FETO DE POLLO, SI NO EST\u00c1 FECUNDADO UD. COMER\u00c1 MENSTRUACI\u00d3N DE GALLINA \u00bfPOR QU\u00c9? PORQUE 1 OVULO QUE NO SE FECUNDA, EL CUERPO LO EXPULSA EN FORMA DE MENSTRUACI\u00d3N 1 HUEVO ES 1 \u00d3VULO O NO?ENTONCES, M\u00c1S CLARO O LES EXPLICO...\u00a1COMIDA D EMERGENCIA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SI EL HUEVO EST\u00c1 FECUNDADO UD. COMER\u00c1 FETO DE POLLO, SI NO EST\u00c1 FECUNDADO UD. COMER\u00c1 <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> DE GALLINA \u00bfPOR QU\u00c9? PORQUE 1 OVULO QUE NO SE FECUNDA, EL CUERPO LO EXPULSA EN FORMA DE <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> 1 HUEVO ES 1 \u00d3VULO O NO?ENTONCES, M\u00c1S CLARO O LES EXPLICO...\u00a1COMIDA D <strong>EMERGENCIA</strong>!</p>", "timestamp": "2018-11-09T05:11:22", "timestamp_epochs": 1541740282, "tweet_id": "1060761745264963584", "tweet_url": "/Stelaaraque/status/1060761745264963584", "user_id": "139269667", "username": "Stela Araque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amy_arom", "text": "Pregunta una muchacha en un grupo que si le pueden ayudar con pastillas anticonceptivas para usarlas como anticonceptivo de emergencia y en lugar de ayudarle, le dicen que si hace eso le afectar\u00e1 su menstruaci\u00f3n... ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta una muchacha en un grupo que si le pueden ayudar con pastillas anticonceptivas para usarlas como anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> y en lugar de ayudarle, le dicen que si hace eso le afectar\u00e1 su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... <img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: Person facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926.png\" title=\"Person facepalming\"/></p>", "timestamp": "2018-10-09T16:01:17", "timestamp_epochs": 1539100877, "tweet_id": "1049691278378762241", "tweet_url": "/amy_arom/status/1049691278378762241", "user_id": "2346012578", "username": "Amy Arom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chivyylh", "text": "Si tengo una menstruaci\u00f3n de emergencia(?), en la calle, el estado me lo soluciona ? \n\nSi me mancho el pantal\u00f3n, el estado me da uno?\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tengo una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>(?), en la calle, el estado me lo soluciona ? \n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\nSi me mancho el pantal\u00f3n, el estado me da uno?\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-09-21T14:17:40", "timestamp_epochs": 1537539460, "tweet_id": "1043142220596084740", "tweet_url": "/chivyylh/status/1043142220596084740", "user_id": "865527560402223105", "username": "\u0441\u043d\u0131v\u028f \u029f\u029c \u2022\u17da", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ValeriaVOR", "text": "Me indigna que en los ba\u00f1os p\u00fablicos de los Tribunales de Bogot\u00e1 y Cundinamarca no pongan papel, es decir qu\u00e9 pasa si una mujer tiene la menstruaci\u00f3n o alguien tiene una emergencia. @RamaJudicialCol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me indigna que en los ba\u00f1os p\u00fablicos de los Tribunales de Bogot\u00e1 y Cundinamarca no pongan papel, es decir qu\u00e9 pasa si una mujer tiene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o alguien tiene una <strong>emergencia</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3102214096\" dir=\"ltr\" href=\"/RamaJudicialCol\"><s>@</s><b>RamaJudicialCol</b></a></p>", "timestamp": "2018-09-13T15:51:16", "timestamp_epochs": 1536853876, "tweet_id": "1040266673910153217", "tweet_url": "/ValeriaVOR/status/1040266673910153217", "user_id": "246566635", "username": "Valeria Osorio R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1037810963053989890", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "suluzmeguiara", "user_id": "485958376"}], "retweets": 0, "screen_name": "Masi_ruth", "text": "Tuve cuadro anemia en junio x menstruaci\u00f3n, derivaron ginecolog\u00eda y tengo mioma grande, estuve en tratamiento para ambos pero el del mioma no funcion\u00f3 y tuve 3 hemorragias en julio(3 veces emergencia) pero no pod\u00edan operar x la anemia as\u00ed q me inyectaban hierro en las venas +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuve cuadro anemia en junio x <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, derivaron ginecolog\u00eda y tengo mioma grande, estuve en tratamiento para ambos pero el del mioma no funcion\u00f3 y tuve 3 hemorragias en julio(3 veces <strong>emergencia</strong>) pero no pod\u00edan operar x la anemia as\u00ed q me inyectaban hierro en las venas +</p>", "timestamp": "2018-09-06T22:32:07", "timestamp_epochs": 1536273127, "tweet_id": "1037830833451790336", "tweet_url": "/Masi_ruth/status/1037830833451790336", "user_id": "169702127", "username": "Ruthy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caretofobix", "text": "El anticonceptivo de emergencia me destruy\u00f3 el cuerpo y me atraso la menstruaci\u00f3n casi 6 semanas jajj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> me destruy\u00f3 el cuerpo y me atraso la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> casi 6 semanas jajj</p>", "timestamp": "2018-08-27T16:12:12", "timestamp_epochs": 1535386332, "tweet_id": "1034111344369389571", "tweet_url": "/Caretofobix/status/1034111344369389571", "user_id": "375375730", "username": "Alexia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nemoLinaa", "text": "\"Estoy en mi 4o d\u00eda de mi menstruaci\u00f3n y no tengo nada que hacer... \u00a1Ya s\u00e9! Voy a ir a la emergencia del hospital a decirles que me den algo para los c\u00f3licos\"\n\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Estoy en mi 4o d\u00eda de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y no tengo nada que hacer... \u00a1Ya s\u00e9! Voy a ir a la <strong>emergencia</strong> del hospital a decirles que me den algo para los c\u00f3licos\"\n\n<img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/></p>", "timestamp": "2018-08-25T05:44:16", "timestamp_epochs": 1535175856, "tweet_id": "1033228546192420864", "tweet_url": "/nemoLinaa/status/1033228546192420864", "user_id": "379497450", "username": "Atsel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["emergencia", "embarazo", "matrimonioforzado", "violencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.europapress.es/internacional/noticia-ong-alertan-vulnerabilidad-ninas-situaciones-emergencia-20180816140039.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "wwwsicarcat", "text": "En contextos de #emergencia y con la llegada de la primera menstruaci\u00f3n aparece el riesgo de #embarazo y de #matrimonioforzado y aumenta el peligro de sufrir #violencia f\u00edsica, especialmente sexual http://www.europapress.es/internacional/noticia-ong-alertan-vulnerabilidad-ninas-situaciones-emergencia-20180816140039.html\u00a0\u2026 v\u00eda @epinternacional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En contextos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/emergencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>emergencia</strong></b></a> y con la llegada de la primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> aparece el riesgo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a> y de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/matrimonioforzado?src=hash\"><s>#</s><b>matrimonioforzado</b></a> y aumenta el peligro de sufrir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/violencia?src=hash\"><s>#</s><b>violencia</b></a> f\u00edsica, especialmente sexual <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.europapress.es/internacional/noticia-ong-alertan-vulnerabilidad-ninas-situaciones-emergencia-20180816140039.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ufe0FpaU0m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.europapress.es/internacional/noticia-ong-alertan-vulnerabilidad-ninas-situaciones-emergencia-20180816140039.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">europapress.es/internacional/</span><span class=\"invisible\">noticia-ong-alertan-vulnerabilidad-ninas-situaciones-emergencia-20180816140039.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2382060517\" dir=\"ltr\" href=\"/EPinternacional\"><s>@</s><b>epinternacional</b></a></p>", "timestamp": "2018-08-17T12:01:00", "timestamp_epochs": 1534507260, "tweet_id": "1030424250975379456", "tweet_url": "/wwwsicarcat/status/1030424250975379456", "user_id": "268200397", "username": "SICAR cat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Santi_Fer_", "text": "Hoy hablando con un residente me contaba que estuvo en varias salas de emergencia y vio sangre de todas las formas y por todos lados, bueno en lo que va la conversaci\u00f3n sale el tema de la menstruaci\u00f3n y sus patolog\u00edas e irregularidades a lo que me dice +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hablando con un residente me contaba que estuvo en varias salas de <strong>emergencia</strong> y vio sangre de todas las formas y por todos lados, bueno en lo que va la conversaci\u00f3n sale el tema de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus patolog\u00edas e irregularidades a lo que me dice +</p>", "timestamp": "2018-07-15T23:37:57", "timestamp_epochs": 1531697877, "tweet_id": "1018640846449758213", "tweet_url": "/Santi_Fer_/status/1018640846449758213", "user_id": "2758107153", "username": "Tinky\u270c\ud83c\udffd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DhpGfmaU0AEzrTE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://LACRONICA.COM", "https://www.debate.com.mx/salud/cabeza-dolor-cuidados-emergencia-medica-porque-duele-la-cabeza-20180410-0120.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias_Leon", "text": "\u00bfC\u00f3mo saber cuando un dolor de cabeza es una emergencia?: * \u00bfC\u00f3mo saber cuando un dolor de cabeza es una emergencia?\u00a0\u00a0EL DEBATE * \u00bfDolor de cabeza durante la menstruaci\u00f3n? Estas son las causas\u00a0\u00a0http://LACRONICA.COM\u00a0 * Dolor de cabeza durante el\u2026 https://www.debate.com.mx/salud/cabeza-dolor-cuidados-emergencia-medica-porque-duele-la-cabeza-20180410-0120.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/7FDyh89u71", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo saber cuando un dolor de cabeza es una <strong>emergencia</strong>?: * \u00bfC\u00f3mo saber cuando un dolor de cabeza es una <strong>emergencia</strong>?\u00a0\u00a0EL DEBATE * \u00bfDolor de cabeza durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? Estas son las causas\u00a0\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://LACRONICA.COM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GmRc87QgQg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://LACRONICA.COM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">LACRONICA.COM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> * Dolor de cabeza durante el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.debate.com.mx/salud/cabeza-dolor-cuidados-emergencia-medica-porque-duele-la-cabeza-20180410-0120.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KPFFK2S8al\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.debate.com.mx/salud/cabeza-dolor-cuidados-emergencia-medica-porque-duele-la-cabeza-20180410-0120.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">debate.com.mx/salud/cabeza-d</span><span class=\"invisible\">olor-cuidados-emergencia-medica-porque-duele-la-cabeza-20180410-0120.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7FDyh89u71\">pic.twitter.com/7FDyh89u71</a></p>", "timestamp": "2018-07-09T06:07:33", "timestamp_epochs": 1531116453, "tweet_id": "1016202176408899584", "tweet_url": "/Noticias_Leon/status/1016202176408899584", "user_id": "438546771", "username": "Noticias Leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AlfredoAmin1", "text": "A F\u00e9lix De Bedout le lleg\u00f3, a las 5:30 cuando terminaron de dar el \u00faltimo bolet\u00edn, que dio ganador a Duque, la menstruaci\u00f3n. Al paso que va se le adelantar\u00e1 el climaterio o lo llevaran a la cl\u00ednica de emergencia por anemia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A F\u00e9lix De Bedout le lleg\u00f3, a las 5:30 cuando terminaron de dar el \u00faltimo bolet\u00edn, que dio ganador a Duque, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Al paso que va se le adelantar\u00e1 el climaterio o lo llevaran a la cl\u00ednica de <strong>emergencia</strong> por anemia.</p>", "timestamp": "2018-05-28T06:56:40", "timestamp_epochs": 1527490600, "tweet_id": "1000994244826402821", "tweet_url": "/AlfredoAmin1/status/1000994244826402821", "user_id": "973068800", "username": "Alfredo Amin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorenciaSalort", "text": "@Geheinze a veces la pastilla de emergencia atrasa o adelanta la menstruaci\u00f3n!! Si se atrasa m\u00e1s de 7 d\u00edas : hacete test de embarazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Geheinze a veces la pastilla de <strong>emergencia</strong> atrasa o adelanta la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>!! Si se atrasa m\u00e1s de 7 d\u00edas : hacete test de embarazo</p>", "timestamp": "2014-10-07T22:40:20", "timestamp_epochs": 1412721620, "tweet_id": "519618252582842368", "tweet_url": "/FlorenciaSalort/status/519618252582842368", "user_id": "933476982", "username": "Florencia Salort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.invdes.com.mx/suplemento-mobil/1757-desmitificacion-de-la-pastilla-de-emergencia"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "psickarlanohemi", "text": "Desmitificaci\u00f3n de la pastilla de emergencia: la menstruaci\u00f3n en realidad ocurrir\u00e1 en la fecha normal del periodo\nhttp://www.invdes.com.mx/suplemento-mobil/1757-desmitificacion-de-la-pastilla-de-emergencia\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desmitificaci\u00f3n de la pastilla de <strong>emergencia</strong>: la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en realidad ocurrir\u00e1 en la fecha normal del periodo\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.invdes.com.mx/suplemento-mobil/1757-desmitificacion-de-la-pastilla-de-emergencia\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IYncwWGZYo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.invdes.com.mx/suplemento-mobil/1757-desmitificacion-de-la-pastilla-de-emergencia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">invdes.com.mx/suplemento-mob</span><span class=\"invisible\">il/1757-desmitificacion-de-la-pastilla-de-emergencia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-09-28T21:09:06", "timestamp_epochs": 1411938546, "tweet_id": "516333802717577216", "tweet_url": "/psickarlanohemi/status/516333802717577216", "user_id": "242552428", "username": "Karla Nohem\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsyreyes", "text": "P\u00edldora de emergencia y sangrados posteriores (por deprivaci\u00f3n) - \n\u00bfEs tu menstruaci\u00f3n? \u00bfSirvi\u00f3 o no la pastilla? Ac\u00e1\nhttp://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00edldora de <strong>emergencia</strong> y sangrados posteriores (por deprivaci\u00f3n) - \n\u00bfEs tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? \u00bfSirvi\u00f3 o no la pastilla? Ac\u00e1\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R08yNaj608\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elsyreyes.com/pildora-de-eme</span><span class=\"invisible\">rgencia-y-sangrados-inadveridos/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-09-24T15:07:01", "timestamp_epochs": 1411571221, "tweet_id": "514793129841803266", "tweet_url": "/elsyreyes/status/514793129841803266", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsyreyes", "text": "P\u00edldora de emergencia y sangrados posteriores (por deprivaci\u00f3n) - \n\u00bfEs tu menstruaci\u00f3n? \u00bfSirvi\u00f3 o no la pastilla? Ac\u00e1\nhttp://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00edldora de <strong>emergencia</strong> y sangrados posteriores (por deprivaci\u00f3n) - \n\u00bfEs tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? \u00bfSirvi\u00f3 o no la pastilla? Ac\u00e1\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R08yNaj608\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://elsyreyes.com/pildora-de-emergencia-y-sangrados-inadveridos/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">elsyreyes.com/pildora-de-eme</span><span class=\"invisible\">rgencia-y-sangrados-inadveridos/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T01:49:13", "timestamp_epochs": 1409104153, "tweet_id": "504445497361195012", "tweet_url": "/elsyreyes/status/504445497361195012", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.clinicasdelamujer.com/", "http://ow.ly/i/6zFhA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clinicasdelamuj", "text": "Sab\u00edas que si tomas la p\u00edldora de emergencia pueden suceder algunas cosas con tu menstruaci\u00f3n http://www.clinicasdelamujer.com/\u00a0\nhttp://ow.ly/i/6zFhA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sab\u00edas que si tomas la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> pueden suceder algunas cosas con tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.clinicasdelamujer.com/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CeBRCiGVZ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.clinicasdelamujer.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">clinicasdelamujer.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/6zFhA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BSRykvys7G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/6zFhA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/6zFhA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-16T00:27:39", "timestamp_epochs": 1408148859, "tweet_id": "500438705002541057", "tweet_url": "/clinicasdelamuj/status/500438705002541057", "user_id": "2416083109", "username": "clinicas de la mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-08-15T21:30:21", "timestamp_epochs": 1408138221, "tweet_id": "500394084872491009", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/500394084872491009", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1uW1eKR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SusanaCarmonaa", "text": "Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE EMERGENCIA?: mi ultima menstruacion termino el dia 26 de julio... http://bit.ly/1uW1eKR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE <strong>EMERGENCIA</strong>?: mi ultima <strong>menstruacion</strong> termino el dia 26 de julio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1uW1eKR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jPL83uYCGm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1uW1eKR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1uW1eKR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-15T08:11:01", "timestamp_epochs": 1408090261, "tweet_id": "500192926840811520", "tweet_url": "/SusanaCarmonaa/status/500192926840811520", "user_id": "2228504261", "username": "Susana Carmona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1uW1eKR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YuliethBustmt", "text": "Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE EMERGENCIA?: mi ultima menstruacion termino el dia 26 de julio... http://bit.ly/1uW1eKR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE <strong>EMERGENCIA</strong>?: mi ultima <strong>menstruacion</strong> termino el dia 26 de julio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1uW1eKR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Yh7rAOPDqb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1uW1eKR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1uW1eKR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-15T08:11:00", "timestamp_epochs": 1408090260, "tweet_id": "500192924261285891", "tweet_url": "/YuliethBustmt/status/500192924261285891", "user_id": "2228374558", "username": "Yulieth Bustamante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1uW1eKR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dina_Porto", "text": "Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE EMERGENCIA?: mi ultima menstruacion termino el dia 26 de julio... http://bit.ly/1uW1eKR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE <strong>EMERGENCIA</strong>?: mi ultima <strong>menstruacion</strong> termino el dia 26 de julio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1uW1eKR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3apf1fxo1a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1uW1eKR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1uW1eKR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-15T08:11:00", "timestamp_epochs": 1408090260, "tweet_id": "500192921614700545", "tweet_url": "/Dina_Porto/status/500192921614700545", "user_id": "2223331329", "username": "Dina Porto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1uW1eKR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zamaratorog", "text": "Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE EMERGENCIA?: mi ultima menstruacion termino el dia 26 de julio... http://bit.ly/1uW1eKR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE <strong>EMERGENCIA</strong>?: mi ultima <strong>menstruacion</strong> termino el dia 26 de julio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1uW1eKR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GBwgR8bTUX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1uW1eKR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1uW1eKR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-15T07:39:21", "timestamp_epochs": 1408088361, "tweet_id": "500184957440888832", "tweet_url": "/zamaratorog/status/500184957440888832", "user_id": "2225122846", "username": "Zamara Toro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1uW1eKR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yarimazuluaga", "text": "Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE EMERGENCIA?: mi ultima menstruacion termino el dia 26 de julio... http://bit.ly/1uW1eKR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfAYUDA OVULACION LUEGO DE PASTILLA DE <strong>EMERGENCIA</strong>?: mi ultima <strong>menstruacion</strong> termino el dia 26 de julio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1uW1eKR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/l8XJLxVc4O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1uW1eKR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1uW1eKR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-15T07:39:21", "timestamp_epochs": 1408088361, "tweet_id": "500184956077740032", "tweet_url": "/yarimazuluaga/status/500184956077740032", "user_id": "2207098547", "username": "Yarima Zuluaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "498679050471481344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agustinagost", "user_id": "1582098842"}], "retweets": 0, "screen_name": "vvirginidad", "text": "@agustinagost Yo igual. Las situaciones de emergencia ser\u00edan algo como gula, menstruaci\u00f3n mental y ocasiones que incluyan llanto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1582098842\" dir=\"ltr\" href=\"/agustinagost\"><s>@</s><b>agustinagost</b></a> Yo igual. Las situaciones de <strong>emergencia</strong> ser\u00edan algo como gula, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> mental y ocasiones que incluyan llanto.</p>", "timestamp": "2014-08-11T17:11:36", "timestamp_epochs": 1407777096, "tweet_id": "498879418564345856", "tweet_url": "/vvirginidad/status/498879418564345856", "user_id": "1468685689", "username": "Virginia Vagina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ana301976", "text": "Mujere la pastillas de emergencia no son anticonceptiva ojo con eso le trae descontrol en su menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujere la pastillas de <strong>emergencia</strong> no son anticonceptiva ojo con eso le trae descontrol en su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-07-18T13:42:19", "timestamp_epochs": 1405690939, "tweet_id": "490129442102968320", "tweet_url": "/ana301976/status/490129442102968320", "user_id": "55442301", "username": "Annery Escol\u00e1stico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/yXDAr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicamentoEmba", "text": "Con el uso de la p\u00edldora de emergencia pueden suceder cosas con tu menstruaci\u00f3n, s\u00edguenos en Facebook y con\u00f3celas http://ow.ly/yXDAr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el uso de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> pueden suceder cosas con tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, s\u00edguenos en Facebook y con\u00f3celas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/yXDAr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mkPuuKNxXJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/yXDAr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/yXDAr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-09T15:57:43", "timestamp_epochs": 1404921463, "tweet_id": "486902023531814912", "tweet_url": "/MedicamentoEmba/status/486902023531814912", "user_id": "2231796626", "username": "Medicamento Embarazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AgussBarboza1", "text": "emergencia medica de menstruacion  JAJAJAJAJAJAAJAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>emergencia</strong> medica de <strong>menstruacion</strong>  JAJAJAJAJAJAAJAJAJA</p>", "timestamp": "2014-07-05T03:19:33", "timestamp_epochs": 1404530373, "tweet_id": "485261674061254657", "tweet_url": "/AgussBarboza1/status/485261674061254657", "user_id": "2598378012", "username": "Aguss Barboza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarissasedano", "text": "\"@ginecoestetica: El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.\" @monipriego  jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270142528\" dir=\"ltr\" href=\"/monipriego\"><s>@</s><b>monipriego</b></a>  jajajaja</p>", "timestamp": "2014-05-05T22:55:02", "timestamp_epochs": 1399330502, "tweet_id": "463451832707469312", "tweet_url": "/clarissasedano/status/463451832707469312", "user_id": "139595782", "username": "C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-05-05T22:45:24", "timestamp_epochs": 1399329924, "tweet_id": "463449410589179904", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/463449410589179904", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1eEDo2n"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "Anticonceptivo de emergencia \u00bfcu\u00e1l es el riesgo de embarazo?: Mi menstruaci\u00f3n comenz\u00f3 el d\u00eda 30 ... http://bit.ly/1eEDo2n\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> \u00bfcu\u00e1l es el riesgo de embarazo?: Mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> comenz\u00f3 el d\u00eda 30 ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1eEDo2n\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/12hGTkgxdG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1eEDo2n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1eEDo2n</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2014-04-17T20:04:26", "timestamp_epochs": 1397765066, "tweet_id": "456885921304965120", "tweet_url": "/te_preguntas/status/456885921304965120", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CusiFit", "text": "La menstruaci\u00f3n es una ocasi\u00f3n para celebrar? Ent\u00e9rate como funciona el anticonceptivo de emergencia @novalenexcusas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es una ocasi\u00f3n para celebrar? Ent\u00e9rate como funciona el anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189614927\" dir=\"ltr\" href=\"/NovalenExcusas\"><s>@</s><b>novalenexcusas</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T13:24:26", "timestamp_epochs": 1322745866, "tweet_id": "142232590848491520", "tweet_url": "/CusiFit/status/142232590848491520", "user_id": "66385167", "username": "CusiFit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YTejadaR", "text": "No celebrar QUE? RT @esteticaysalud: La menstruacion es una ocacion para celebrar? Enterate como funciona el anticonceptivo de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No celebrar QUE? RT @esteticaysalud: La <strong>menstruacion</strong> es una ocacion para celebrar? Enterate como funciona el anticonceptivo de <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2011-12-01T12:45:43", "timestamp_epochs": 1322743543, "tweet_id": "142222847413202945", "tweet_url": "/YTejadaR/status/142222847413202945", "user_id": "107129075", "username": "Yanela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Frasessexuales", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-11-27T17:27:48", "timestamp_epochs": 1322414868, "tweet_id": "140844285074477056", "tweet_url": "/Frasessexuales/status/140844285074477056", "user_id": "391620582", "username": "Frases sexuales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gley2803", "text": "Si \"@saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si \"@saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21..</p>", "timestamp": "2011-11-18T17:41:05", "timestamp_epochs": 1321638065, "tweet_id": "137586135399542784", "tweet_url": "/gley2803/status/137586135399542784", "user_id": "371130368", "username": "Gleidy Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/e8kgo1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialessandra_", "text": "RT @saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, (cont) http://tl.gd/e8kgo1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/e8kgo1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p0PS6kC2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/e8kgo1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/e8kgo1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T17:26:19", "timestamp_epochs": 1321637179, "tweet_id": "137582417929183232", "tweet_url": "/marialessandra_/status/137582417929183232", "user_id": "71572671", "username": "Marialessandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Bettun_", "text": "Efectos d la p\u00edldora d emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n no deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 d 21 d\u00edas despu\u00e9s d tomarla. @LoreeZM para tu tarea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos d la p\u00edldora d <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 d 21 d\u00edas despu\u00e9s d tomarla. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237999468\" dir=\"ltr\" href=\"/LoreeZM\"><s>@</s><b>LoreeZM</b></a> para tu tarea</p>", "timestamp": "2011-11-18T00:40:30", "timestamp_epochs": 1321576830, "tweet_id": "137329297257013249", "tweet_url": "/_Bettun_/status/137329297257013249", "user_id": "240101825", "username": "Paola Betina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jozzecitto", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-11-17T22:36:30", "timestamp_epochs": 1321569390, "tweet_id": "137298091970801664", "tweet_url": "/Jozzecitto/status/137298091970801664", "user_id": "314321459", "username": "Benedictto Tobar\u270c\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JonaikerMcm", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-11-17T22:12:40", "timestamp_epochs": 1321567960, "tweet_id": "137292094267072512", "tweet_url": "/JonaikerMcm/status/137292094267072512", "user_id": "361622678", "username": "Jonaiker Ben\u00edtez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laalixzp", "text": "\u00a1Oigan! Si un anticonceptivo de emergencia es asesinato, la menstruaci\u00f3n es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Oigan! Si un anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> es asesinato, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.</p>", "timestamp": "2011-11-08T03:47:26", "timestamp_epochs": 1320724046, "tweet_id": "133752462292164608", "tweet_url": "/Laalixzp/status/133752462292164608", "user_id": "187062126", "username": "Limerencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/e1r5nb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Fungus_niger", "text": "RT @MeidInChaina: Si un anticonceptivo de emergencia es asesinato, la menstruaci\u00f3n es sangre de (cont) http://tl.gd/e1r5nb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"324238816\" dir=\"ltr\" href=\"/MeidInChaina\"><s>@</s><b>MeidInChaina</b></a>: Si un anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> es asesinato, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es sangre de (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/e1r5nb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zkzbyWFQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/e1r5nb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/e1r5nb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-07T00:08:10", "timestamp_epochs": 1320624490, "tweet_id": "133334891608817664", "tweet_url": "/Fungus_niger/status/133334891608817664", "user_id": "225067888", "username": "Clept\u00f3filo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MeidInChaina", "text": "Si un anticonceptivo de emergencia es asesinato, la menstruaci\u00f3n es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si un anticonceptivo de <strong>emergencia</strong> es asesinato, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es sangre de beb\u00e9s muertos, as\u00ed que menstruar tambi\u00e9n es pecado.</p>", "timestamp": "2011-11-07T00:03:00", "timestamp_epochs": 1320624180, "tweet_id": "133333595216547841", "tweet_url": "/MeidInChaina/status/133333595216547841", "user_id": "324238816", "username": "Palito de Pan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alonsofranco03", "text": "@sweetdOoll16  Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@sweetdOoll16  Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-11-03T01:19:57", "timestamp_epochs": 1320283197, "tweet_id": "131903408809578496", "tweet_url": "/alonsofranco03/status/131903408809578496", "user_id": "168166101", "username": "Alonso Franco Osnaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rosacaceresg", "text": "\"@saberdesexo: Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@saberdesexo: Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-11-02T19:50:08", "timestamp_epochs": 1320263408, "tweet_id": "131820405026594816", "tweet_url": "/Rosacaceresg/status/131820405026594816", "user_id": "126403171", "username": "Rosa C\u00e1ceres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamamipacheco", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos secundarios de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-10-27T20:07:24", "timestamp_epochs": 1319746044, "tweet_id": "129650424566398977", "tweet_url": "/lamamipacheco/status/129650424566398977", "user_id": "329440033", "username": "jassica pacheco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brayanpsuv", "text": "\"Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Efectos secundarios de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:42:36", "timestamp_epochs": 1319233356, "tweet_id": "127500054863937536", "tweet_url": "/brayanpsuv/status/127500054863937536", "user_id": "18477654", "username": "Brayan A. Campos C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "akaNelo", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos secundarios de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:41:23", "timestamp_epochs": 1319233283, "tweet_id": "127499749275348993", "tweet_url": "/akaNelo/status/127499749275348993", "user_id": "88737902", "username": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexrbarrios", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla @ANTONlOamaya", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2528423849\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonloAmaya\"><s>@</s><b>ANTONlOamaya</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-19T04:55:25", "timestamp_epochs": 1319000125, "tweet_id": "126521811834896384", "tweet_url": "/alexrbarrios/status/126521811834896384", "user_id": "165080651", "username": "Alejandro Barrios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/dfu5to"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Stein182", "text": "RT @saberdesexo: Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser (cont) http://tl.gd/dfu5to\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @saberdesexo: Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/dfu5to\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/t4pBQ22v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/dfu5to\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/dfu5to</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-06T06:40:29", "timestamp_epochs": 1317883229, "tweet_id": "121837209757290496", "tweet_url": "/Stein182/status/121837209757290496", "user_id": "137469509", "username": "Andr\u00e9s O.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zorroplateado18", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos secundarios de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarlas</p>", "timestamp": "2011-10-04T23:11:40", "timestamp_epochs": 1317769900, "tweet_id": "121361876658569216", "tweet_url": "/Zorroplateado18/status/121361876658569216", "user_id": "301295497", "username": "zefe Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zorroplateado18", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla</p>", "timestamp": "2011-09-25T20:54:16", "timestamp_epochs": 1316984056, "tweet_id": "118065805215805440", "tweet_url": "/Zorroplateado18/status/118065805215805440", "user_id": "301295497", "username": "zefe Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AmoresVerdaderos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brujagitanaO7", "text": "#AmoresVerdaderos kendraaa es cortada no menstruaci\u00f3n para q t pongas papel d ba\u00f1o d emergencia!! Q onda con el presupuesto?? @iauraB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmoresVerdaderos?src=hash\"><s>#</s><b>AmoresVerdaderos</b></a> kendraaa es cortada no <strong>menstruaci\u00f3n</strong> para q t pongas papel d ba\u00f1o d <strong>emergencia</strong>!! Q onda con el presupuesto?? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188478643\" dir=\"ltr\" href=\"/iauraB\"><s>@</s><b>iauraB</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-13T00:51:57", "timestamp_epochs": 1368406317, "tweet_id": "333746401492226048", "tweet_url": "/brujagitanaO7/status/333746401492226048", "user_id": "538433849", "username": "perla de solis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LluviaMoreno12", "text": "Nenas dias antes de la menstruacion no salen embarazadas no vengan a emergencia llorando a volve a uno loco por Dio' jijiji", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nenas dias antes de la <strong>menstruacion</strong> no salen embarazadas no vengan a <strong>emergencia</strong> llorando a volve a uno loco por Dio' jijiji</p>", "timestamp": "2013-05-10T16:56:50", "timestamp_epochs": 1368205010, "tweet_id": "332902057034002436", "tweet_url": "/LluviaMoreno12/status/332902057034002436", "user_id": "567669897", "username": "Victoriam122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AttilaGenia", "text": "RT @ginecoestetica: El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-09T19:46:26", "timestamp_epochs": 1365536786, "tweet_id": "321710718011449344", "tweet_url": "/AttilaGenia/status/321710718011449344", "user_id": "120138942", "username": "Mar\u00eda Eugenia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-09T17:10:01", "timestamp_epochs": 1365527401, "tweet_id": "321671350970363905", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/321671350970363905", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "puzzlo", "text": "Bienvenidos a mi menstruaci\u00f3n, las salidas de emergencia est\u00e1n al final del pasillo. Atte: mi mam\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bienvenidos a mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, las salidas de <strong>emergencia</strong> est\u00e1n al final del pasillo. Atte: mi mam\u00e1.</p>", "timestamp": "2013-03-30T04:25:58", "timestamp_epochs": 1364617558, "tweet_id": "317855196174749696", "tweet_url": "/puzzlo/status/317855196174749696", "user_id": "1296058904", "username": "Mequetrefe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mextlireyes", "text": "El viejo truco de la p\u00edldora de emergencia para amenazar a tu menstruaci\u00f3n de que tiene 5 d\u00edas para regresar, o est\u00e1 despedida por 9 meses.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El viejo truco de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong> para amenazar a tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de que tiene 5 d\u00edas para regresar, o est\u00e1 despedida por 9 meses.</p>", "timestamp": "2013-03-10T15:29:29", "timestamp_epochs": 1362929369, "tweet_id": "310774416101486592", "tweet_url": "/mextlireyes/status/310774416101486592", "user_id": "182925676", "username": "Mextli Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "alejandrochaban", "text": "La ansiedad de comer antes de llegar la menstruacion congela en vasitos helados de CLIGHT o CRYSTAL LIGHT y tenlos en tu nevera d emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ansiedad de comer antes de llegar la <strong>menstruacion</strong> congela en vasitos helados de CLIGHT o CRYSTAL LIGHT y tenlos en tu nevera d <strong>emergencia</strong></p>", "timestamp": "2013-02-26T21:56:54", "timestamp_epochs": 1361915814, "tweet_id": "306523257568391168", "tweet_url": "/alejandrochaban/status/306523257568391168", "user_id": "25744322", "username": "Alejandro Chab\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "olfabulous", "text": "Entre el sism\u00f3metro y el bot\u00f3n de emergencia, en la carpeta de \"safe\" de @anifurias se encuentra la App de \"my days\" (of menstruation)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre el sism\u00f3metro y el bot\u00f3n de <strong>emergencia</strong>, en la carpeta de \"safe\" de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54097795\" dir=\"ltr\" href=\"/anifurias\"><s>@</s><b>anifurias</b></a> se encuentra la App de \"my days\" (of <strong>menstruation</strong>)</p>", "timestamp": "2013-02-09T03:28:04", "timestamp_epochs": 1360380484, "tweet_id": "300083618804535296", "tweet_url": "/olfabulous/status/300083618804535296", "user_id": "35571457", "username": "Olfa Masmoudi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "293543993315295232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sexlecciones", "user_id": "276108387"}], "retweets": 0, "screen_name": "mininogoloso", "text": "@Sexlecciones Pero se puede aplicar tambi\u00e9n (sin menstruaci\u00f3n) como anticoncepci\u00f3n  de emergencia con 99% de efectividad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"276108387\" dir=\"ltr\" href=\"/sexlecciones\"><s>@</s><b>Sexlecciones</b></a> Pero se puede aplicar tambi\u00e9n (sin <strong>menstruaci\u00f3n</strong>) como anticoncepci\u00f3n  de <strong>emergencia</strong> con 99% de efectividad.</p>", "timestamp": "2013-01-22T05:25:01", "timestamp_epochs": 1358832301, "tweet_id": "293590068499734529", "tweet_url": "/mininogoloso/status/293590068499734529", "user_id": "204834383", "username": "Mininos Golosos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "El consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n. #anticonceptivos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a></p>", "timestamp": "2013-01-17T23:30:05", "timestamp_epochs": 1358465405, "tweet_id": "292051193843314690", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/292051193843314690", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.medicoscubanos.com/chat/20130113/7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedicosCubanos", "text": "Chat Medico: Los anticonceptivos d emergencia no hacen o fuerzan bajar la menstruacion, esta debe llegar en fecha aprox\nhttp://www.medicoscubanos.com/chat/20130113/7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chat Medico: Los anticonceptivos d <strong>emergencia</strong> no hacen o fuerzan bajar la <strong>menstruacion</strong>, esta debe llegar en fecha aprox\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.medicoscubanos.com/chat/20130113/7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hLW6zbA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.medicoscubanos.com/chat/20130113/7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">medicoscubanos.com/chat/20130113/7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-01-13T19:14:46", "timestamp_epochs": 1358104486, "tweet_id": "290537391771488257", "tweet_url": "/MedicosCubanos/status/290537391771488257", "user_id": "83484004", "username": "MedicosCubanos.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lavaleromania", "text": "RT @ginecoestetica: Recuerda que el consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: Recuerda que el consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-12-11T21:59:31", "timestamp_epochs": 1355263171, "tweet_id": "278620052532645888", "tweet_url": "/lavaleromania/status/278620052532645888", "user_id": "130658406", "username": "nelson.e.valero.n.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "analoga_", "text": "Pa' que se asusten xD RT @ginecoestetica: Recuerda que el consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa' que se asusten xD RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: Recuerda que el consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-12-11T21:43:08", "timestamp_epochs": 1355262188, "tweet_id": "278615928067993600", "tweet_url": "/analoga_/status/278615928067993600", "user_id": "93879293", "username": "Ani...!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arisleyd", "text": "RT@ginecoestetica: Recuerda que el consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108963703\" dir=\"ltr\" href=\"/ginecoestetica\"><s>@</s><b>ginecoestetica</b></a>: Recuerda que el consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2012-12-11T21:42:56", "timestamp_epochs": 1355262176, "tweet_id": "278615879279853569", "tweet_url": "/arisleyd/status/278615879279853569", "user_id": "151710407", "username": "arisleydi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ginecoestetica", "text": "Recuerda que el consumo de pastillas de emergencia causa trastornos en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que el consumo de pastillas de <strong>emergencia</strong> causa trastornos en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-12-11T21:42:00", "timestamp_epochs": 1355262120, "tweet_id": "278615644373676033", "tweet_url": "/ginecoestetica/status/278615644373676033", "user_id": "108963703", "username": "Dra. Maryory G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "treiziz", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2012-11-03T21:59:37", "timestamp_epochs": 1351979977, "tweet_id": "264849336075157504", "tweet_url": "/treiziz/status/264849336075157504", "user_id": "172524252", "username": "WindryR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "perezventa", "text": "Efectos de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos de la p\u00edldora de <strong>emergencia</strong>: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2012-11-03T21:56:41", "timestamp_epochs": 1351979801, "tweet_id": "264848597747654657", "tweet_url": "/perezventa/status/264848597747654657", "user_id": "137897635", "username": "Jos\u00e9 Rafael Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "262965424705122304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marthadebayle", "user_id": "14689728"}], "retweets": 0, "screen_name": "AcostaEne", "text": "@marthadebayle @palodelatorre y qu\u00e9 pasa cuando se toma la pastilla de emergencia, son normales los s\u00edntomas de una menstruaci\u00f3n ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14689728\" dir=\"ltr\" href=\"/marthadebayle\"><s>@</s><b>marthadebayle</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"205860547\" dir=\"ltr\" href=\"/palodelatorre\"><s>@</s><b>palodelatorre</b></a> y qu\u00e9 pasa cuando se toma la pastilla de <strong>emergencia</strong>, son normales los s\u00edntomas de una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ?</p>", "timestamp": "2012-10-29T17:28:21", "timestamp_epochs": 1351531701, "tweet_id": "262969132675387392", "tweet_url": "/AcostaEne/status/262969132675387392", "user_id": "532931667", "username": "lasunny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/4syFxHxvOtE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexperimentando", "text": "Un s\u00edntoma habitual por la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s son los cambios en la #menstruaci\u00f3n es un m\u00e9todo solo de emergencia! http://youtu.be/4syFxHxvOtE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un s\u00edntoma habitual por la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s son los cambios en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> es un m\u00e9todo solo de <strong>emergencia</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/4syFxHxvOtE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3Xey6cyt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/4syFxHxvOtE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/4syFxHxvOtE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-27T16:22:44", "timestamp_epochs": 1351354964, "tweet_id": "262227843143053312", "tweet_url": "/sexperimentando/status/262227843143053312", "user_id": "412996727", "username": "Sexperimentando con Nayara Malnero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Protocolohttps"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FICOVAZQUEZ", "text": "Recuerdo las clases de medicina legal, profesor: \u201cCuando hay pericias por violaci\u00f3n, se debe preguntar a la v\u00edctima, cuando fue su \u00faltimo d\u00eda de menstruaci\u00f3n, para saber si hay riesgo de embarazo; de haberlo se pone a disposici\u00f3n un anticonceptivo de emergencia\u201d. #Protocolohttps://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Recuerdo las clases de medicina legal, profesor: \u201cCuando hay pericias por violaci\u00f3n, se debe preguntar a la v\u00edctima, cuando fue su \u00faltimo d\u00eda de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, para saber si hay riesgo de embarazo; de haberlo se pone a disposici\u00f3n un anticonceptivo de <strong>emergencia</strong>\u201d. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Protocolo?src=hash\"><s>#</s><b>Protocolo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2KVCj7bTHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GCAVAZ/status/1174367584239718400\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GCAVAZ/status/</span><span class=\"invisible\">1174367584239718400</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-18T17:08:46", "timestamp_epochs": 1568826526, "tweet_id": "1174369687490170881", "tweet_url": "/FICOVAZQUEZ/status/1174369687490170881", "user_id": "175044990", "username": "Rafico V\u00e1zquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AureaRuth", "text": "Maldici\u00f3n, se me adelant\u00f3 la menstruaci\u00f3n y me sent\u00ed como en la secundaria, no ven\u00eda preparada, me siento mal y tuve que conseguir toallas de emergencia  \notra de las cosas que odio de venir a la FES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldici\u00f3n, se me adelant\u00f3 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y me sent\u00ed como en la secundaria, no ven\u00eda preparada, me siento mal y tuve que conseguir toallas de <strong>emergencia</strong> <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/> \notra de las cosas que odio de venir a la FES</p>", "timestamp": "2019-09-05T14:40:07", "timestamp_epochs": 1567694407, "tweet_id": "1169621232855203840", "tweet_url": "/AureaRuth/status/1169621232855203840", "user_id": "134850464", "username": "Blanc\u00e1urea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CopaMenstrual", "SolucionesFemeninas", "Menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lizdiC", "text": "No est\u00e1n para saberlo ni yo para contarlo pero desde que uso la copa menstrual (ya casi 2 a\u00f1os) no hab\u00eda utilizado ninguna toalla y no mmn cuando tuve que utilizar una por emergencia, que pinche incomodidad sent\u00ed #CopaMenstrual #SolucionesFemeninas #Menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No est\u00e1n para saberlo ni yo para contarlo pero desde que uso la copa menstrual (ya casi 2 a\u00f1os) no hab\u00eda utilizado ninguna toalla y no mmn cuando tuve que utilizar una por <strong>emergencia</strong>, que pinche incomodidad sent\u00ed <img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CopaMenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>CopaMenstrual</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SolucionesFemeninas?src=hash\"><s>#</s><b>SolucionesFemeninas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Menstruaci\u00f3n</strong></b></a></p>", "timestamp": "2019-08-15T23:05:21", "timestamp_epochs": 1565910321, "tweet_id": "1162138235339849729", "tweet_url": "/lizdiC/status/1162138235339849729", "user_id": "231324700", "username": "Liz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1157043567015211010", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "nicoceballosy", "user_id": "2473173673"}], "retweets": 0, "screen_name": "luisina955", "text": "Lo de 2 veces al a\u00f1o ten\u00e9s raz\u00f3n, pero sabias que esa pastilla adelanta la menstruaci\u00f3n y si la tomas mas de dos veces al mes podes convertir el \u00fatero en hostil?? Para eso est\u00e1n las anticonceptivas diarias, estas son solo de emergencia, NO SON PASTILLAS DIARIAS O SSEMANALES", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo de 2 veces al a\u00f1o ten\u00e9s raz\u00f3n, pero sabias que esa pastilla adelanta la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y si la tomas mas de dos veces al mes podes convertir el \u00fatero en hostil?? Para eso est\u00e1n las anticonceptivas diarias, estas son solo de <strong>emergencia</strong>, NO SON PASTILLAS DIARIAS O SSEMANALES</p>", "timestamp": "2019-08-01T21:46:56", "timestamp_epochs": 1564696016, "tweet_id": "1157045071038074885", "tweet_url": "/luisina955/status/1157045071038074885", "user_id": "841333095357898753", "username": "Lui.B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1153862938589110274", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "esemanquecura", "user_id": "1020821071480705024"}, {"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}], "retweets": 0, "screen_name": "TatyAlvarez18", "text": "En salud tanto q contar.... lastimosamente as\u00ed es insensibles,Yo estaba embarazada y empec\u00e9 con dolores y sangrado, llegue a emergencia y la respuesta del Dr. fue: El sangrado es como menstruaci\u00f3n? conteste que no  dijo: entonces no es Emergencia en menos de 24h perd\u00ed el beb\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En salud tanto q contar.... lastimosamente as\u00ed es insensibles,Yo estaba embarazada y empec\u00e9 con dolores y sangrado, llegue a <strong>emergencia</strong> y la respuesta del Dr. fue: El sangrado es como <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? conteste que no  dijo: entonces no es <strong>Emergencia</strong> en menos de 24h perd\u00ed el beb\u00e9</p>", "timestamp": "2019-07-24T21:25:41", "timestamp_epochs": 1564003541, "tweet_id": "1154140622657347584", "tweet_url": "/TatyAlvarez18/status/1154140622657347584", "user_id": "1138292057104101376", "username": "Taty Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAIx32bXUAIv7WV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LetritasSad", "text": "Tips y kit de emergencia para la menstruaci\u00f3n pic.twitter.com/6CpHKxUuBb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tips y kit de <strong>emergencia</strong> para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6CpHKxUuBb\">pic.twitter.com/6CpHKxUuBb</a></p>", "timestamp": "2019-07-23T05:36:15", "timestamp_epochs": 1563860175, "tweet_id": "1153539298689462272", "tweet_url": "/LetritasSad/status/1153539298689462272", "user_id": "1152465707986239488", "username": "_Letritas_and_Selfcare_", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1148584416781971456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Destierrado", "user_id": "459474032"}], "retweets": 0, "screen_name": "sorrelita", "text": "Si te venden galletitas, cualquier gasesosa, empanadas, papas fritas, carteles de emergencia, yerba... no s\u00e9... Me indigno, pero despues tuve que manejar la menstruaci\u00f3n estilo siglo 19.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te venden galletitas, cualquier gasesosa, empanadas, papas fritas, carteles de <strong>emergencia</strong>, yerba... no s\u00e9... Me indigno, pero despues tuve que manejar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> estilo siglo 19.</p>", "timestamp": "2019-07-09T13:55:06", "timestamp_epochs": 1562680506, "tweet_id": "1148591408086945793", "tweet_url": "/sorrelita/status/1148591408086945793", "user_id": "34944072", "username": "Sorrel Moseley-Williams", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChhKeila", "text": "El mes pasado que me baj\u00f3 y me agarr\u00f3 de sorpresa en casa de mis pap\u00e1s porque vine de emergencia al funeral de mi abuelo no tra\u00eda mi copa menstrual. Ando de nuevo en casa de mis pap\u00e1s de vacaciones y me agarr\u00f3 la menstruaci\u00f3n de nuevo y s\u00ed traigo mi copa pero...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mes pasado que me baj\u00f3 y me agarr\u00f3 de sorpresa en casa de mis pap\u00e1s porque vine de <strong>emergencia</strong> al funeral de mi abuelo no tra\u00eda mi copa menstrual. Ando de nuevo en casa de mis pap\u00e1s de vacaciones y me agarr\u00f3 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de nuevo y s\u00ed traigo mi copa pero...</p>", "timestamp": "2019-07-09T00:08:57", "timestamp_epochs": 1562630937, "tweet_id": "1148383503307984896", "tweet_url": "/ChhKeila/status/1148383503307984896", "user_id": "1009788759506857984", "username": "La explotadora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["28Jun", "Venezuela"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "patriciarorozco", "text": "#28Jun La emergencia humanitaria de #Venezuela tambi\u00e9n pasa por esto. Una mujer que gana sueldo m\u00ednimo se le va la mitad en toallas sanitarias para un mes y no hay otras opciones. Hay ni\u00f1as que faltan a la escuela con cada menstruaci\u00f3n porque no tienen toallas. @fsingerf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/28Jun?src=hash\"><s>#</s><b>28Jun</b></a> La <strong>emergencia</strong> humanitaria de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> tambi\u00e9n pasa por esto. Una mujer que gana sueldo m\u00ednimo se le va la mitad en toallas sanitarias para un mes y no hay otras opciones. Hay ni\u00f1as que faltan a la escuela con cada <strong>menstruaci\u00f3n</strong> porque no tienen toallas. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55409184\" dir=\"ltr\" href=\"/fsingerf\"><s>@</s><b>fsingerf</b></a></p>", "timestamp": "2019-06-28T12:16:18", "timestamp_epochs": 1561724178, "tweet_id": "1144580279765536768", "tweet_url": "/patriciarorozco/status/1144580279765536768", "user_id": "166773409", "username": "patricia rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Venezuela"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 500, "links": ["https://twitter.com/ONU_es/status/1144411592035119104"], "parent_tweet_id": "", "replies": 17, "reply_to_users": [], "retweets": 594, "screen_name": "fsingerf", "text": "La emergencia humanitaria de #Venezuela tambi\u00e9n pasa por esto. Una mujer que gana sueldo m\u00ednimo se le va la mitad en toallas sanitarias para un mes y no hay otras opciones. Hay ni\u00f1as que faltan a la escuela con cada menstruaci\u00f3n porque no tienen toallas. https://twitter.com/ONU_es/status/1144411592035119104\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <strong>emergencia</strong> humanitaria de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Venezuela?src=hash\"><s>#</s><b>Venezuela</b></a> tambi\u00e9n pasa por esto. Una mujer que gana sueldo m\u00ednimo se le va la mitad en toallas sanitarias para un mes y no hay otras opciones. Hay ni\u00f1as que faltan a la escuela con cada <strong>menstruaci\u00f3n</strong> porque no tienen toallas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ONU_es/status/1144411592035119104\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SQepbH1wlb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ONU_es/status/1144411592035119104\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ONU_es/status/</span><span class=\"invisible\">1144411592035119104</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-06-28T02:01:10", "timestamp_epochs": 1561687270, "tweet_id": "1144425475349123072", "tweet_url": "/fsingerf/status/1144425475349123072", "user_id": "55409184", "username": "Florantonia Singer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1138233396822446080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yvvesadlaurent", "user_id": "707109407109165058"}, {"screen_name": "fauxcatroux", "user_id": "1210814286194282497"}], "retweets": 0, "screen_name": "fleurduevil", "text": "Pueeeeeees no lo se peeeeeero al menos el t\u00e9 de jengibre (ginger) s\u00ed ayuda porque estimula la producci\u00f3n de estr\u00f3geno y acelera la menstruaci\u00f3n, tambi\u00e9n la vitamina C. No es un m\u00e9todo seguro obvio pero es para una emergencia (yo lo hice y me funcion\u00f3 100% real).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pueeeeeees no lo se peeeeeero al menos el t\u00e9 de jengibre (ginger) s\u00ed ayuda porque estimula la producci\u00f3n de estr\u00f3geno y acelera la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, tambi\u00e9n la vitamina C. No es un m\u00e9todo seguro obvio pero es para una <strong>emergencia</strong> (yo lo hice y me funcion\u00f3 100% real).</p>", "timestamp": "2019-06-11T20:37:55", "timestamp_epochs": 1560285475, "tweet_id": "1138545919627091968", "tweet_url": "/fleurduevil/status/1138545919627091968", "user_id": "66058830", "username": "\u30a2\u30f3\u30c7\u30c3\u30c9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yes_selfcare", "text": "Tips para la menstruaci\u00f3n\n\u2664Lleva tu KIT de emergencia a donde vayas \n\u2664 No uses pantalones claros \n\u2664si te manchas no te alteres, tomalo con naturalidad\n\u2664colicos: usa bolsa de agua caliente en la pansa\n\u2664piensa que es algo que a todas nos pasa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tips para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\n\u2664Lleva tu KIT de <strong>emergencia</strong> a donde vayas \n\u2664 No uses pantalones claros \n\u2664si te manchas no te alteres, tomalo con naturalidad\n\u2664colicos: usa bolsa de agua caliente en la pansa\n\u2664piensa que es algo que a todas nos pasa.</p>", "timestamp": "2019-06-02T14:54:25", "timestamp_epochs": 1559487265, "tweet_id": "1135197987280424960", "tweet_url": "/yes_selfcare/status/1135197987280424960", "user_id": "1129471394008436736", "username": "Selfcare_yes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "argthreads1_", "text": "3- Despues estaras un par de duas con la menstruacion y despues puede que no lo tebgas cada mes porque no se te a regulado.\n4- Si estas en meses de clase, te recomiendo que lleves un kit de emergencia, con calzones para cambiarte, con toallitas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3- Despues estaras un par de duas con la <strong>menstruacion</strong> y despues puede que no lo tebgas cada mes porque no se te a regulado.\n4- Si estas en meses de clase, te recomiendo que lleves un kit de <strong>emergencia</strong>, con calzones para cambiarte, con toallitas...</p>", "timestamp": "2019-03-23T09:30:52", "timestamp_epochs": 1553333452, "tweet_id": "1109387023733936128", "tweet_url": "/argthreads1_/status/1109387023733936128", "user_id": "1108056286359375872", "username": "Sp_threads", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "whyarix", "text": "La d informatica agarro y dijo q no podiamos ir al ba\u00f1o salvo si es una emergencia femenina haciendo comillas con los ded0s y dijo ay ya saben a lo que me refiero pERO DECI MENSTRUACION PELOTUDA NOS SANGRA LA CONCHA Y ESO ES NORMAL \nNOR\nMAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La d informatica agarro y dijo q no podiamos ir al ba\u00f1o salvo si es una <strong>emergencia</strong> femenina haciendo comillas con los ded0s y dijo ay ya saben a lo que me refiero pERO DECI <strong>MENSTRUACION</strong> PELOTUDA NOS SANGRA LA CONCHA Y ESO ES NORMAL \nNOR\nMAL</p>", "timestamp": "2019-03-21T15:11:49", "timestamp_epochs": 1553181109, "tweet_id": "1108748051022266368", "tweet_url": "/whyarix/status/1108748051022266368", "user_id": "1115371759", "username": "\u0744\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4445, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 25, "reply_to_users": [], "retweets": 1196, "screen_name": "mariannaRobledo", "text": "Me cae bien GORDO el tab\u00fa de la menstruaci\u00f3n. Que todav\u00eda en nivel universitario/laboral las morras se esconden la toalla para ir al ba\u00f1o, les da pena el que se sepa que usan tampon y el pedir una toalla de emergencia debe de ser en secreto y que nadie se de cuenta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me cae bien GORDO el tab\u00fa de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Que todav\u00eda en nivel universitario/laboral las morras se esconden la toalla para ir al ba\u00f1o, les da pena el que se sepa que usan tampon y el pedir una toalla de <strong>emergencia</strong> debe de ser en secreto y que nadie se de cuenta.</p>", "timestamp": "2019-03-16T16:02:45", "timestamp_epochs": 1552752165, "tweet_id": "1106948930040926209", "tweet_url": "/mariannaRobledo/status/1106948930040926209", "user_id": "75214193", "username": "La original del Norte.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Natuselfcare", "text": "Kit de emergencia (por si nos viene la menstruaci\u00f3n en un momento inesperado).\nAuriculares.\nBilletera (tarjetas de cr\u00e9dito y d\u00e9bito, y efectivo).\nCelular.\nMaquillaje (para retocar, como alg\u00fan polvito y ya).\nAlg\u00fan snack.\nCrema para manos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Kit de <strong>emergencia</strong> (por si nos viene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en un momento inesperado).\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Auriculares.\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Billetera (tarjetas de cr\u00e9dito y d\u00e9bito, y efectivo).\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Celular.\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Maquillaje (para retocar, como alg\u00fan polvito y ya).\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Alg\u00fan snack.\n<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de mareo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de mareo\"/>Crema para manos.</p>", "timestamp": "2019-03-01T16:49:24", "timestamp_epochs": 1551458964, "tweet_id": "1101524850382987264", "tweet_url": "/Natuselfcare/status/1101524850382987264", "user_id": "1073371881150078976", "username": "Natural Selfcare \ud83c\udf3f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1101093487091556352", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Emy_Ss85", "user_id": "428173739"}, {"screen_name": "Forteskun", "user_id": "878776291"}], "retweets": 1, "screen_name": "Pollenken", "text": "Deber\u00edas intentar evitar poner tuits sin ponerte el cerebro primero, porque t\u00fa ego\u00edsta opci\u00f3n de que un feto FRUTO DE UNA VIOLACI\u00d3N viva, puede acabar con la vida de ambos a corto y largo plazo. Qu\u00e9 crees que genera m\u00e1s secuelas, que te hagan una menstruaci\u00f3n de emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edas intentar evitar poner tuits sin ponerte el cerebro primero, porque t\u00fa ego\u00edsta opci\u00f3n de que un feto FRUTO DE UNA VIOLACI\u00d3N viva, puede acabar con la vida de ambos a corto y largo plazo. Qu\u00e9 crees que genera m\u00e1s secuelas, que te hagan una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de <strong>emergencia</strong>?</p>", "timestamp": "2019-02-28T13:09:57", "timestamp_epochs": 1551359397, "tweet_id": "1101107235449651201", "tweet_url": "/Pollenken/status/1101107235449651201", "user_id": "295807500", "username": "Pollo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Killsillusion1", "text": "Mrc la pastilla de emergencia si descontrola la menstruaci\u00f3n  horrible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mrc la pastilla de <strong>emergencia</strong> si descontrola la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>  horrible</p>", "timestamp": "2020-07-06T17:53:31", "timestamp_epochs": 1594058011, "tweet_id": "1280198202357100544", "tweet_url": "/Killsillusion1/status/1280198202357100544", "user_id": "1247991073613533185", "username": "La gocha \ud83e\udd40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://www.lanacion.com.py/pais/2020/07/05/toallas-higienicas-producto-indispensable-pero-invisible-en-la-canasta-basica"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LaNacionPy", "text": "La menstruaci\u00f3n es un tab\u00fa y esta no se detiene en pandemia, indica el Plan de Respuesta ante la emergencia del COVID-19 de Plan International Paraguay. La organizaci\u00f3n entreg\u00f3 m\u00e1s de 6 mil kits de higiene menstrual, entre mayo y junio de este a\u00f1o. https://www.lanacion.com.py/pais/2020/07/05/toallas-higienicas-producto-indispensable-pero-invisible-en-la-canasta-basica\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un tab\u00fa y esta no se detiene en pandemia, indica el Plan de Respuesta ante la <strong>emergencia</strong> del COVID-19 de Plan International Paraguay. La organizaci\u00f3n entreg\u00f3 m\u00e1s de 6 mil kits de higiene menstrual, entre mayo y junio de este a\u00f1o. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lanacion.com.py/pais/2020/07/05/toallas-higienicas-producto-indispensable-pero-invisible-en-la-canasta-basica\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HTT9MFZnKW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lanacion.com.py/pais/2020/07/05/toallas-higienicas-producto-indispensable-pero-invisible-en-la-canasta-basica\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lanacion.com.py/pais/2020/07/0</span><span class=\"invisible\">5/toallas-higienicas-producto-indispensable-pero-invisible-en-la-canasta-basica</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-06T04:44:11", "timestamp_epochs": 1594010651, "tweet_id": "1279999562233544704", "tweet_url": "/LaNacionPy/status/1279999562233544704", "user_id": "166275230", "username": "Diario La Naci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eb8YVKAVAAAXeEy.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eb8YYBOUEAAwH1o.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Eb8YbX6U0AA23hG.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ReikuaaN", "text": "*TOALLAS HIGI\u00c9NICAS:* \n*UN PRODUCTO INDISPENSABLE PERO INVISIBLE EN LA CANASTA B\u00c1SICA*\n\nLa menstruaci\u00f3n es un tab\u00fa y \u00e9sta no se detiene en pandemia, indica el Plan de Respuesta ante la emergencia del Covid-19 de Plan International Paraguay. pic.twitter.com/o6XyB0BeSb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*TOALLAS HIGI\u00c9NICAS:* \n*UN PRODUCTO INDISPENSABLE PERO INVISIBLE EN LA CANASTA B\u00c1SICA*\n\nLa <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un tab\u00fa y \u00e9sta no se detiene en pandemia, indica el Plan de Respuesta ante la <strong>emergencia</strong> del Covid-19 de Plan International Paraguay. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o6XyB0BeSb\">pic.twitter.com/o6XyB0BeSb</a></p>", "timestamp": "2020-07-02T19:09:59", "timestamp_epochs": 1593716999, "tweet_id": "1278767895040929796", "tweet_url": "/ReikuaaN/status/1278767895040929796", "user_id": "1250981235821817858", "username": "Reikuaa Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HablanLasMujeres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbYFhGqXYAI8YJo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["http://bit.ly/informedebrechasdegenero"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "ObsIntegridad", "text": "#HablanLasMujeres |La gesti\u00f3n de la menstruaci\u00f3n y de las labores del hogar, se intensifican en contextos de emergencia, agudizando las brechas de g\u00e9nero. Sin embargo, los funcionarios no consideran que las mujeres hayan sido afectadas de manera especialhttp://bit.ly/informedebrechasdegenero\u00a0\u2026pic.twitter.com/FmzK6t69s1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablanLasMujeres?src=hash\"><s>#</s><b>HablanLasMujeres</b></a> |La gesti\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y de las labores del hogar, se intensifican en contextos de <strong>emergencia</strong>, agudizando las brechas de g\u00e9nero. Sin embargo, los funcionarios no consideran que las mujeres hayan sido afectadas de manera especial<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/informedebrechasdegenero\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BmrcKvowuC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/informedebrechasdegenero\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/informedebrech</span><span class=\"invisible\">asdegenero</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FmzK6t69s1\">pic.twitter.com/FmzK6t69s1</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T18:00:32", "timestamp_epochs": 1593108032, "tweet_id": "1276213705026527232", "tweet_url": "/ObsIntegridad/status/1276213705026527232", "user_id": "1034565237486309376", "username": "Observatorio de Integridad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1272671450898395137", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alecshf", "user_id": "2638742000"}, {"screen_name": "trinidattt", "user_id": "701686034"}], "retweets": 0, "screen_name": "preservate__", "text": "\u00a1Ese es el mecanismo de acci\u00f3n del anticonceptivo de emergencia! El desprendimiento de las paredes del endometrio es la menstruacion. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ese es el mecanismo de acci\u00f3n del anticonceptivo de <strong>emergencia</strong>! El desprendimiento de las paredes del endometrio es la <strong>menstruacion</strong>. <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2020-06-20T23:28:58", "timestamp_epochs": 1592695738, "tweet_id": "1274484416157495298", "tweet_url": "/preservate__/status/1274484416157495298", "user_id": "1246808192455258115", "username": "Preservate", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HablanLasMujeres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EaQthObX0AcpKR-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "ObsIntegridad", "text": "#HablanLasMujeres Brenda \u00c1lvarez, investigadora principal del estudio: \"En contextos de emergencia se piensa en la poblaci\u00f3n en general y no en las necesidades propias de las mujeres, como la menstruaci\u00f3n\". pic.twitter.com/gKMDIjVgbt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HablanLasMujeres?src=hash\"><s>#</s><b>HablanLasMujeres</b></a> Brenda \u00c1lvarez, investigadora principal del estudio: \"En contextos de <strong>emergencia</strong> se piensa en la poblaci\u00f3n en general y no en las necesidades propias de las mujeres, como la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\". <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gKMDIjVgbt\">pic.twitter.com/gKMDIjVgbt</a></p>", "timestamp": "2020-06-11T21:25:56", "timestamp_epochs": 1591910756, "tweet_id": "1271191962985672706", "tweet_url": "/ObsIntegridad/status/1271191962985672706", "user_id": "1034565237486309376", "username": "Observatorio de Integridad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Edomex", "Guerrero", "Hidalgo", "Jaliscopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EaPpLKKWAAAJ8mY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "adriana_patlan", "text": "Hoy estamoa hablando sobre menstruaci\u00f3n consciente y antixoncepci\u00f3n de emergencia con vuatros estados #Edomex, #Guerrero, #Hidalgo y #Jaliscopic.twitter.com/vqnGPc7H8n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy estamoa hablando sobre <strong>menstruaci\u00f3n</strong> consciente y antixoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong> con vuatros estados <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Edomex?src=hash\"><s>#</s><b>Edomex</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guerrero?src=hash\"><s>#</s><b>Guerrero</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hidalgo?src=hash\"><s>#</s><b>Hidalgo</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Jalisco?src=hash\"><s>#</s><b>Jalisco</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vqnGPc7H8n\">pic.twitter.com/vqnGPc7H8n</a></p>", "timestamp": "2020-06-11T16:23:42", "timestamp_epochs": 1591892622, "tweet_id": "1271115906106699776", "tweet_url": "/adriana_patlan/status/1271115906106699776", "user_id": "162510274", "username": "Alba Adriana Patl\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": ["https://www.cinco8.com/periodismo/la-menstruacion-tambien-influye-en-la-pobreza/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "manuelabolivar", "text": "En Venezuela los obst\u00e1culos que se le presentan a los mujeres para superar la pobreza se han profundizado con la Emergencia Humanitaria.\n\nLes recomiendo este art\u00edculo escrito por @unamujerdecente  \n\"La menstruaci\u00f3n tambi\u00e9n influye en la pobreza\"\n\n https://www.cinco8.com/periodismo/la-menstruacion-tambien-influye-en-la-pobreza/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Venezuela los obst\u00e1culos que se le presentan a los mujeres para superar la pobreza se han profundizado con la <strong>Emergencia</strong> Humanitaria.\n\nLes recomiendo este art\u00edculo escrito por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"458051391\" dir=\"ltr\" href=\"/unamujerdecente\"><s>@</s><b>unamujerdecente</b></a>  \n\"La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tambi\u00e9n influye en la pobreza\"\n\n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.cinco8.com/periodismo/la-menstruacion-tambien-influye-en-la-pobreza/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vThIywv3o6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cinco8.com/periodismo/la-menstruacion-tambien-influye-en-la-pobreza/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cinco8.com/periodismo/la-</span><span class=\"invisible\">menstruacion-tambien-influye-en-la-pobreza/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-05T15:31:26", "timestamp_epochs": 1591371086, "tweet_id": "1268928423646224384", "tweet_url": "/manuelabolivar/status/1268928423646224384", "user_id": "41575911", "username": "Manuela Bol\u00edvar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.unfpa.org/es/news/nueve-cosas-que-usted-debe-saber-sobre-los-per%C3%ADodos-y-la-pandemia"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dimaser28", "text": "La pandemia influye en la menstruaci\u00f3n, pero no la detiene! Las personas atendiendo la emergencia en primera l\u00ednea y migrantes son dos de las poblaciones m\u00e1s afectadas.\n\nhttps://www.unfpa.org/es/news/nueve-cosas-que-usted-debe-saber-sobre-los-per%C3%ADodos-y-la-pandemia\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pandemia influye en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, pero no la detiene! Las personas atendiendo la <strong>emergencia</strong> en primera l\u00ednea y migrantes son dos de las poblaciones m\u00e1s afectadas.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.unfpa.org/es/news/nueve-cosas-que-usted-debe-saber-sobre-los-per%C3%ADodos-y-la-pandemia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fsc4BcTLzV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.unfpa.org/es/news/nueve-cosas-que-usted-debe-saber-sobre-los-per%C3%ADodos-y-la-pandemia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">unfpa.org/es/news/nueve-</span><span class=\"invisible\">cosas-que-usted-debe-saber-sobre-los-per%C3%ADodos-y-la-pandemia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-04T03:07:54", "timestamp_epochs": 1591240074, "tweet_id": "1268378918253481984", "tweet_url": "/dimaser28/status/1268378918253481984", "user_id": "2973935253", "username": "Diana Segura Rom\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1266164420230725635", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "QVNNOFDSHARMONI", "user_id": "1250785044249088002"}], "retweets": 0, "screen_name": "NevskiBear", "text": "Si, es \u00fatil orinar de pie o poder hacerlo en una botella en caso de emergencia -habla con la misma seriedad de siempre.- Y supongo que un \u00fatero tambi\u00e9n es complicado en \u00e9poca de menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, es \u00fatil orinar de pie o poder hacerlo en una botella en caso de <strong>emergencia</strong> -habla con la misma seriedad de siempre.- Y supongo que un \u00fatero tambi\u00e9n es complicado en \u00e9poca de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-29T00:44:49", "timestamp_epochs": 1590713089, "tweet_id": "1266168585459769344", "tweet_url": "/NevskiBear/status/1266168585459769344", "user_id": "951840955812007936", "username": "- \ud835\ude71\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9f :", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/unamujerdecente/status/1176545114312839174"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yendrive", "text": "Para quienes no menstruamos a lo mejor no lo vemos importante pero en un contexto de Emergencia Humanitaria hay situaciones asociadas a la menstruaci\u00f3n que vulnerabiliza a las mujeres.\n\nLes recomiendo este hilo para conocer: https://twitter.com/unamujerdecente/status/1176545114312839174\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para quienes no menstruamos a lo mejor no lo vemos importante pero en un contexto de <strong>Emergencia</strong> Humanitaria hay situaciones asociadas a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que vulnerabiliza a las mujeres.\n\nLes recomiendo este hilo para conocer: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/unamujerdecente/status/1176545114312839174\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Sn7g971MbM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/unamujerdecente/status/1176545114312839174\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/unamujerdecent</span><span class=\"invisible\">e/status/1176545114312839174</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-28T20:42:55", "timestamp_epochs": 1590698575, "tweet_id": "1266107706420723712", "tweet_url": "/yendrive/status/1266107706420723712", "user_id": "160402089", "username": "Yendri Vel\u00e1squez\ufe0f\ufe0f \ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EY5hCmkXQAQP-BR.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Yo_SoyUAM", "text": "\u00bfTienes dudas sobre sexualidad, m\u00e9todos anticonceptivos, anticoncepci\u00f3n de emergencia, embarazo, infecciones de transmisi\u00f3n sexual, interrupci\u00f3n legal del embarazo, disfunciones sexuales, problemas en relaciones er\u00f3ticas-afectivas y menstruaci\u00f3n? pic.twitter.com/KPAePzUlG8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes dudas sobre sexualidad, m\u00e9todos anticonceptivos, anticoncepci\u00f3n de <strong>emergencia</strong>, embarazo, infecciones de transmisi\u00f3n sexual, interrupci\u00f3n legal del embarazo, disfunciones sexuales, problemas en relaciones er\u00f3ticas-afectivas y <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KPAePzUlG8\">pic.twitter.com/KPAePzUlG8</a></p>", "timestamp": "2020-05-25T23:00:48", "timestamp_epochs": 1590447648, "tweet_id": "1265055246025404418", "tweet_url": "/Yo_SoyUAM/status/1265055246025404418", "user_id": "751808886160519173", "username": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Covid19Chile", "IngresoMinimoVitalhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/CNNChile/status/1260690603739938825"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "francaholic", "text": "Alivio es cuando me baja la menstruaci\u00f3n despu\u00e9s de d\u00edas de atraso sin estar planeando un embarazo. Este \"ingreso de emergencia\" es un llamado a salir a trabajar porque nada alcanza con ese monto. #Covid19Chile #IngresoMinimoVitalhttps://twitter.com/CNNChile/status/1260690603739938825\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Alivio es cuando me baja la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> despu\u00e9s de d\u00edas de atraso sin estar planeando un embarazo. Este \"ingreso de <strong>emergencia</strong>\" es un llamado a salir a trabajar porque nada alcanza con ese monto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19Chile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IngresoMinimoVital?src=hash\"><s>#</s><b>IngresoMinimoVital</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CNNChile/status/1260690603739938825\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TCS5tIrm7X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CNNChile/status/1260690603739938825\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CNNChile/statu</span><span class=\"invisible\">s/1260690603739938825</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-13T22:09:12", "timestamp_epochs": 1589407752, "tweet_id": "1260693603367694336", "tweet_url": "/francaholic/status/1260693603367694336", "user_id": "47858031", "username": "Fran Castillo Oliva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tinuviel_", "text": "El estado de emergencia tambi\u00e9n deber\u00eda prohibir la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estado de <strong>emergencia</strong> tambi\u00e9n deber\u00eda prohibir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-10T02:48:38", "timestamp_epochs": 1589078918, "tweet_id": "1259314373639749635", "tweet_url": "/Tinuviel_/status/1259314373639749635", "user_id": "378074072", "username": "mabel alegr\u00eda ~", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sororas", "JuntasNosCuidamospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXnqLgyXsAUz-24.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1258431983946027012", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sororidadactiv2", "user_id": "1251265063865987072"}], "retweets": 0, "screen_name": "MenstruC", "text": "En MenstruAcci\u00f3n Colombia buscamos apoyar a las mujeres vulnerables en esta emergencia sanitaria y a su vez proponer un tr\u00e1nsito hacia un mejor manejo de su menstruaci\u00f3n. Uno m\u00e1s higi\u00e9nico, c\u00f3modo, econ\u00f3mico, ecol\u00f3gico y consciente de su ser mujer. \n#Sororas #JuntasNosCuidamospic.twitter.com/iaRVCJBP7Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En MenstruAcci\u00f3n Colombia buscamos apoyar a las mujeres vulnerables en esta <strong>emergencia</strong> sanitaria y a su vez proponer un tr\u00e1nsito hacia un mejor manejo de su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Uno m\u00e1s higi\u00e9nico, c\u00f3modo, econ\u00f3mico, ecol\u00f3gico y consciente de su ser mujer. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sororas?src=hash\"><s>#</s><b>Sororas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntasNosCuidamos?src=hash\"><s>#</s><b>JuntasNosCuidamos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iaRVCJBP7Z\">pic.twitter.com/iaRVCJBP7Z</a></p>", "timestamp": "2020-05-10T01:31:53", "timestamp_epochs": 1589074313, "tweet_id": "1259295061357088770", "tweet_url": "/MenstruC/status/1259295061357088770", "user_id": "1257123063046590473", "username": "MenstruAcci\u00f3n Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ENCASAESTOYASALVO", "ENCASANOSCUIDAMOSpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXh0AKTWkAAoDtu.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SCElSalvador", "text": "La menstruaci\u00f3n puede aparecer en cualquier momento, tambi\u00e9n durante la emergencia. Platiquemos con naturalidad sobre ello. El derecho a la salud de las ni\u00f1as y adolescentes sigue en el hogar. #ENCASAESTOYASALVO #ENCASANOSCUIDAMOSpic.twitter.com/mqt958oSqS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> puede aparecer en cualquier momento, tambi\u00e9n durante la <strong>emergencia</strong>. Platiquemos con naturalidad sobre ello. El derecho a la salud de las ni\u00f1as y adolescentes sigue en el hogar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENCASAESTOYASALVO?src=hash\"><s>#</s><b>ENCASAESTOYASALVO</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENCASANOSCUIDAMOS?src=hash\"><s>#</s><b>ENCASANOSCUIDAMOS</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mqt958oSqS\">pic.twitter.com/mqt958oSqS</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T21:00:00", "timestamp_epochs": 1589058000, "tweet_id": "1259226638702776321", "tweet_url": "/SCElSalvador/status/1259226638702776321", "user_id": "3484223232", "username": "Save the Children SV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXiujOLWkAETJC6.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "1258594799365623809", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jugomulticolor", "user_id": "2244262093"}, {"screen_name": "Rivas_Santiago", "user_id": "150118422"}, {"screen_name": "Bogota", "user_id": "57664761"}], "retweets": 8, "screen_name": "MenstruC", "text": "S\u00ed, buscamos apoyar a las mujeres vulnerables en esta emergencia sanitaria y a su vez proponer un tr\u00e1nsito hacia un mejor manejo de su menstruaci\u00f3n. Uno m\u00e1s higi\u00e9nico, c\u00f3modo, econ\u00f3mico, ecol\u00f3gico y consciente de su ser mujer. pic.twitter.com/ikmM9ZUBI5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, buscamos apoyar a las mujeres vulnerables en esta <strong>emergencia</strong> sanitaria y a su vez proponer un tr\u00e1nsito hacia un mejor manejo de su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Uno m\u00e1s higi\u00e9nico, c\u00f3modo, econ\u00f3mico, ecol\u00f3gico y consciente de su ser mujer. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ikmM9ZUBI5\">pic.twitter.com/ikmM9ZUBI5</a></p>", "timestamp": "2020-05-09T02:32:53", "timestamp_epochs": 1588991573, "tweet_id": "1258948024056852480", "tweet_url": "/MenstruC/status/1258948024056852480", "user_id": "1257123063046590473", "username": "MenstruAcci\u00f3n Colombia", "video_url": ""}]