[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "972293096150061057", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoniArrighi", "user_id": "172840861"}], "retweets": 0, "screen_name": "knddddddd", "text": "quiz\u00e1s porque est\u00e1n sexualizados los deportes, tanto de llegar a penar que el f\u00fatbol masculino es m\u00e1s entretenido que el femenino, o que el hockey femenino es m\u00e1s entretenido que el masculino, no creo que sea una cuesti\u00f3n t\u00e9cnica, si fuese as\u00ed deber\u00eda ser particular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">quiz\u00e1s porque est\u00e1n sexualizados los deportes, tanto de llegar a <strong>penar</strong> que el f\u00fatbol masculino es m\u00e1s entretenido que el <strong>femenino</strong>, o que el hockey <strong>femenino</strong> es m\u00e1s entretenido que el masculino, no creo que sea una cuesti\u00f3n t\u00e9cnica, si fuese as\u00ed deber\u00eda ser particular</p>", "timestamp": "2018-03-10T02:11:48", "timestamp_epochs": 1520647908, "tweet_id": "972293914244902912", "tweet_url": "/knddddddd/status/972293914244902912", "user_id": "2298556475", "username": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "joacobolso", "text": "Primer clasico en la historia del futbol femenino: Nacional 7 Pe\u00f1ar*l 0, le llevamos 10 a\u00f1os de distancia en todo, cada vez se nota m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primer clasico en la historia del futbol <strong>femenino</strong>: Nacional 7 <strong>Pe\u00f1ar</strong>*l 0, le llevamos 10 a\u00f1os de distancia en todo, cada vez se nota m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2013-04-13T21:38:50", "timestamp_epochs": 1365889130, "tweet_id": "323188552710111232", "tweet_url": "/joacobolso/status/323188552710111232", "user_id": "98749679", "username": "ShoaquiBolsi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UWCL", "rayovallecano"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rayoherald", "text": "Comienza la segunda parte. Un gol m\u00e1s de las chicas nos quita de penar en la \u00faltima jornada. Rayo Femenino 1 - P\u00e4rnu 1 #UWCL #rayovallecano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comienza la segunda parte. Un gol m\u00e1s de las chicas nos quita de <strong>penar</strong> en la \u00faltima jornada. Rayo <strong>Femenino</strong> 1 - P\u00e4rnu 1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UWCL?src=hash\"><s>#</s><b>UWCL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rayovallecano?src=hash\"><s>#</s><b>rayovallecano</b></a></p>", "timestamp": "2011-08-13T14:54:40", "timestamp_epochs": 1313247280, "tweet_id": "102392630436048896", "tweet_url": "/rayoherald/status/102392630436048896", "user_id": "56359271", "username": "Rayo Herald", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "436856453945892864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bienvenidos13", "user_id": "250269492"}], "retweets": 0, "screen_name": "LEOAMESTICA", "text": "@Bienvenidos13 @acaniulef Distinguido Mapuche Gay tus palabras llenas de ciza\u00f1a  solo hace penar que envidias al genero femenino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250269492\" dir=\"ltr\" href=\"/Bienvenidos13\"><s>@</s><b>Bienvenidos13</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163918350\" dir=\"ltr\" href=\"/acaniulef\"><s>@</s><b>acaniulef</b></a> Distinguido Mapuche Gay tus palabras llenas de ciza\u00f1a  solo hace <strong>penar</strong> que envidias al genero <strong>femenino</strong>.</p>", "timestamp": "2014-02-21T13:39:05", "timestamp_epochs": 1392989945, "tweet_id": "436857611359879168", "tweet_url": "/LEOAMESTICA/status/436857611359879168", "user_id": "49491662", "username": "Executive Derecho Udla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarceloOpen", "text": "Tendr\u00edan que penar con prisi\u00f3n a los que escriben art\u00edculo femenino delante de nombre propio; y si es masculino agravado: LaCampora, LaNardo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tendr\u00edan que <strong>penar</strong> con prisi\u00f3n a los que escriben art\u00edculo <strong>femenino</strong> delante de nombre propio; y si es masculino agravado: LaCampora, LaNardo</p>", "timestamp": "2017-02-05T14:26:10", "timestamp_epochs": 1486304770, "tweet_id": "828248355667079168", "tweet_url": "/MarceloOpen/status/828248355667079168", "user_id": "142303915", "username": "Marcelo Open", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "joacobolso", "text": "El en cl\u00e1sico de f\u00fatbol femenino Nacional gan\u00f3 con un gol KAISY Silveira, te hizo un gol una tipa que se llama KAISY. Desafiliate Pe\u00f1ar*l.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El en cl\u00e1sico de f\u00fatbol <strong>femenino</strong> Nacional gan\u00f3 con un gol KAISY Silveira, te hizo un gol una tipa que se llama KAISY. Desafiliate <strong>Pe\u00f1ar</strong>*l.</p>", "timestamp": "2013-09-01T16:20:37", "timestamp_epochs": 1378052437, "tweet_id": "374205159242342402", "tweet_url": "/joacobolso/status/374205159242342402", "user_id": "98749679", "username": "ShoaquiBolsi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KevRZ93", "text": "El d\u00eda que logre entender el penar femenino creo que ser\u00e9 feliz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda que logre entender el <strong>penar</strong> <strong>femenino</strong> creo que ser\u00e9 feliz.</p>", "timestamp": "2013-06-22T00:58:39", "timestamp_epochs": 1371862719, "tweet_id": "348243600720678912", "tweet_url": "/KevRZ93/status/348243600720678912", "user_id": "135292542", "username": "Kevin Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "608243642642395136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "taricoariel", "user_id": "370794213"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sergio12CABJ", "text": "@taricoariel jajajaja... a esta altura te parece? Boston Medical Group quiz\u00e1 pueda aliviar tu pena (pena de penar, NO el femenino de pene)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"370794213\" dir=\"ltr\" href=\"/taricoariel\"><s>@</s><b>taricoariel</b></a> jajajaja... a esta altura te parece? Boston Medical Group quiz\u00e1 pueda aliviar tu pena (pena de <strong>penar</strong>, NO el <strong>femenino</strong> de pene)</p>", "timestamp": "2015-06-09T12:11:17", "timestamp_epochs": 1433851877, "tweet_id": "608244974707163136", "tweet_url": "/Sergio12CABJ/status/608244974707163136", "user_id": "926676534", "username": "Sergio Zaccardi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Enhorabuena"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "FilialGalicia", "text": "Felicitaciones a las chicas del f\u00fatbol femenino que ayer golearon a Penar*l  por 5 a 0 #Enhorabuena", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicitaciones a las chicas del f\u00fatbol <strong>femenino</strong> que ayer golearon a <strong>Penar</strong>*l  por 5 a 0 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Enhorabuena?src=hash\"><s>#</s><b>Enhorabuena</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-07T17:25:20", "timestamp_epochs": 1433697920, "tweet_id": "607599233043079168", "tweet_url": "/FilialGalicia/status/607599233043079168", "user_id": "979025192", "username": "Filial Galicia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joaquinpixelado", "text": "PJ Harvey dona plata para el f\u00fatbol femenino de Nacional. Las bandanas donaron plata para los vidrios rotos del bus de Pe\u00f1ar*l.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PJ Harvey dona plata para el f\u00fatbol <strong>femenino</strong> de Nacional. Las bandanas donaron plata para los vidrios rotos del bus de <strong>Pe\u00f1ar</strong>*l.</p>", "timestamp": "2014-11-06T16:20:15", "timestamp_epochs": 1415290815, "tweet_id": "530394236978749440", "tweet_url": "/joaquinpixelado/status/530394236978749440", "user_id": "183405376", "username": "joaquinpixelado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083060529244065793", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "isaacgonz", "user_id": "93899491"}], "retweets": 0, "screen_name": "ANeiraL", "text": "No era la \u00fanica interpretaci\u00f3n conforme a la Constituci\u00f3n, y la que hizo se zuscaba en la propia voluntad del legislador y reconstruida el fundamento de la ley que era penar m\u00e1s el maltrato masculino que el femenino, por otra en que la mujer es presentada como una \"minor\u00eda\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No era la \u00fanica interpretaci\u00f3n conforme a la Constituci\u00f3n, y la que hizo se zuscaba en la propia voluntad del legislador y reconstruida el fundamento de la ley que era <strong>penar</strong> m\u00e1s el maltrato masculino que el <strong>femenino</strong>, por otra en que la mujer es presentada como una \"minor\u00eda\".</p>", "timestamp": "2019-01-09T18:08:55", "timestamp_epochs": 1547057335, "tweet_id": "1083063083034128384", "tweet_url": "/ANeiraL/status/1083063083034128384", "user_id": "266513572", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaAlberto Neira \ud83d\udc9a\ud83d\udda4#NuevaSubnormalidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1024715055294808066", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SCredenciales", "user_id": "934369370226200576"}, {"screen_name": "activacongreso", "user_id": "967841272659628039"}, {"screen_name": "PinedoFederico", "user_id": "40858089"}], "retweets": 0, "screen_name": "SCredenciales", "text": "De sostener situaciones de varios siglos atr\u00e1s; podr\u00edamos retirar el voto femenino, volver a la esclavitud,anular el divorcio,penar a los homosexuales,etc.\nLa DEMOCRACIA SE TRATA DE EVOLUCIONAR EN DERECHOS PORQUE LOS CONTEXTOS CAMBIARON. Este proyecto SUMA DERECHOS EN SALUD.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De sostener situaciones de varios siglos atr\u00e1s; podr\u00edamos retirar el voto <strong>femenino</strong>, volver a la esclavitud,anular el divorcio,<strong>penar</strong> a los homosexuales,etc.\nLa DEMOCRACIA SE TRATA DE EVOLUCIONAR EN DERECHOS PORQUE LOS CONTEXTOS CAMBIARON. Este proyecto SUMA DERECHOS EN SALUD.</p>", "timestamp": "2018-08-01T18:44:24", "timestamp_epochs": 1533149064, "tweet_id": "1024727565100085249", "tweet_url": "/SCredenciales/status/1024727565100085249", "user_id": "934369370226200576", "username": "\ud83d\udc9cSin Credenciales\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfe5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fanscup", "Athletic"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1ZYNKgz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fanscup", "text": "El Athletic femenino vuelve a penar la maldici\u00f3n de la Copa (0-2) http://bit.ly/1ZYNKgz\u00a0 #Fanscup #Athletic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Athletic <strong>femenino</strong> vuelve a <strong>penar</strong> la maldici\u00f3n de la Copa (0-2) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1ZYNKgz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hbvfool1bX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1ZYNKgz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1ZYNKgz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fanscup?src=hash\"><s>#</s><b>Fanscup</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Athletic?src=hash\"><s>#</s><b>Athletic</b></a></p>", "timestamp": "2016-06-18T18:22:01", "timestamp_epochs": 1466274121, "tweet_id": "744233722786942976", "tweet_url": "/fanscup/status/744233722786942976", "user_id": "156584690", "username": "Fanscup", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MacuBriones", "text": "El Athletic femenino vuelve a penar la maldici\u00f3n de la Copa (0-2) http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2\u00a0\u2026 v\u00eda @ElDesmarque_BZK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Athletic <strong>femenino</strong> vuelve a <strong>penar</strong> la maldici\u00f3n de la Copa (0-2) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cxUS8rRdMW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/</span><span class=\"invisible\">noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"306152221\" dir=\"ltr\" href=\"/ElDesmarque_BZK\"><s>@</s><b>ElDesmarque_BZK</b></a></p>", "timestamp": "2016-06-18T12:51:10", "timestamp_epochs": 1466254270, "tweet_id": "744150464070057984", "tweet_url": "/MacuBriones/status/744150464070057984", "user_id": "335394383", "username": "Macu P\u00e9rez Briones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Athletic"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ElDesmarque_BZK", "text": "El Athletic femenino vuelve a penar la maldici\u00f3n de la Copa (0-2) http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2\u00a0\u2026 #Athletic", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Athletic <strong>femenino</strong> vuelve a <strong>penar</strong> la maldici\u00f3n de la Copa (0-2) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJxyohSMa2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bizkaia.eldesmarque.com/athletic-club/</span><span class=\"invisible\">noticias/53765-el-athletic-femenino-vuelve-a-penar-la-maldicion-de-la-copa-0-2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Athletic?src=hash\"><s>#</s><b>Athletic</b></a></p>", "timestamp": "2016-06-18T12:48:51", "timestamp_epochs": 1466254131, "tweet_id": "744149880487186432", "tweet_url": "/ElDesmarque_BZK/status/744149880487186432", "user_id": "306152221", "username": "ElDesmarque Bizkaia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anajfgarcia", "text": "Una pena la final del Europeo femenino sub17. Ahora a penar en el Mundial. \u00c1nimo @lauragssm_10 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una pena la final del Europeo <strong>femenino</strong> sub17. Ahora a <strong>penar</strong> en el Mundial. \u00c1nimo @lauragssm_10 <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2016-05-16T19:23:55", "timestamp_epochs": 1463426635, "tweet_id": "732290499835514881", "tweet_url": "/anajfgarcia/status/732290499835514881", "user_id": "45923057", "username": "Ana F. Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1262644568434114563", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Julia_del_Rey1", "user_id": "912368275216060416"}, {"screen_name": "_Arcifinio", "user_id": "435989553"}, {"screen_name": "alfonso_ussia", "user_id": "407709450"}], "retweets": 0, "screen_name": "Antonio82520992", "text": "Julita wapa,cuida esa gramatica...pues... me la sopla ( en femenino) da que penar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julita wapa,cuida esa gramatica...pues... me la sopla ( en <strong>femenino</strong>) da que <strong>penar</strong></p>", "timestamp": "2020-05-19T10:02:15", "timestamp_epochs": 1589882535, "tweet_id": "1262684987851227136", "tweet_url": "/Antonio82520992/status/1262684987851227136", "user_id": "1261252441816924160", "username": "Anto\u00f1ito Miel de abeja", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lanco", "8M2020", "DiaInternacionalDeLaMujerpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ESoNd-0XQAEzOjd.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ESoNlF9WkAA2J9t.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ESoNy6tWoAEkcDL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/ESoN0JPXgAA3l5y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rolando_PenaR", "text": "Con mucha alegr\u00eda acompa\u00f1amos junto al Concejal Eduardo Uribe y la Reina Lanco 2020, Camila Mu\u00f1oz, el encuentro de f\u00fatbol femenino en el D\u00eda Internacional de la Mujer. Felicitaciones a los participantes \n#Lanco\n#8M2020\n#DiaInternacionalDeLaMujerpic.twitter.com/nFsYt36rKy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con mucha alegr\u00eda acompa\u00f1amos junto al Concejal Eduardo Uribe y la Reina Lanco 2020, Camila Mu\u00f1oz, el encuentro de f\u00fatbol <strong>femenino</strong> en el D\u00eda Internacional de la Mujer. Felicitaciones a los participantes <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00f3n de f\u00fatbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Bal\u00f3n de f\u00fatbol\"/><img alt=\"\ud83c\udf96\" aria-label=\"Emoji: Medalla militar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f396.png\" title=\"Medalla militar\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lanco?src=hash\"><s>#</s><b>Lanco</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/8M2020?src=hash\"><s>#</s><b>8M2020</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaInternacionalDeLaMujer?src=hash\"><s>#</s><b>DiaInternacionalDeLaMujer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nFsYt36rKy\">pic.twitter.com/nFsYt36rKy</a></p>", "timestamp": "2020-03-09T00:49:10", "timestamp_epochs": 1583714950, "tweet_id": "1236816264175239168", "tweet_url": "/Rolando_PenaR/status/1236816264175239168", "user_id": "741810839477456897", "username": "Rolando Pe\u00f1a R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1223951660302708737", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "naijel44", "user_id": "96750821"}], "retweets": 0, "screen_name": "Bb7sus4", "text": "Asquerosas gold-diggers. Eso es maltrato femenino y se deber\u00eda poder denunciar y penar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asquerosas gold-diggers. Eso es maltrato <strong>femenino</strong> y se deber\u00eda poder denunciar y <strong>penar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-02-02T14:37:19", "timestamp_epochs": 1580654239, "tweet_id": "1223978710635892736", "tweet_url": "/Bb7sus4/status/1223978710635892736", "user_id": "704686610", "username": "miquel \u00e0ngel ||*|| \ud83c\udf97\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AtletiMadri", "text": "Si el Liverpool nos elimina que ser\u00eda lo l\u00f3gico la 2\u00aa vuelta como en el caso del femenino va a ser muy dura.\nNos tocar\u00e1 penar y penar ponerlo todo en entredicho y hacernos el harakiri desandando gran parte de lo conseguido con tant\u00edsimos esfuerzos... \nToca cerrar filas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el Liverpool nos elimina que ser\u00eda lo l\u00f3gico la 2\u00aa vuelta como en el caso del <strong>femenino</strong> va a ser muy dura.\nNos tocar\u00e1 <strong>penar</strong> y <strong>penar</strong> ponerlo todo en entredicho y hacernos el harakiri desandando gran parte de lo conseguido con tant\u00edsimos esfuerzos... \nToca cerrar filas<img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo blanco\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd0d\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n blanco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f90d.png\" title=\"Coraz\u00f3n blanco\"/></p>", "timestamp": "2020-01-23T23:00:42", "timestamp_epochs": 1579820442, "tweet_id": "1220481510870016001", "tweet_url": "/AtletiMadri/status/1220481510870016001", "user_id": "794281986", "username": "\ud83c\udd70\ufe0ftleti Madri\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDovTORXYAEs-tm.png"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "CLSaavedra1", "text": "Deben conocer pa\u00edses donde el catolicismo impone sus reglas a la sociedad civil y que permite casarse a ni\u00f1as de 9 a\u00f1os y que obliga a penar el adulterio femenino y la homosexualidad, y que somete a las mujeres a la autoridad m\u00e1s estricta por parte del hombre. pic.twitter.com/0gbgY43Kh5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deben conocer pa\u00edses donde el catolicismo impone sus reglas a la sociedad civil y que permite casarse a ni\u00f1as de 9 a\u00f1os y que obliga a <strong>penar</strong> el adulterio <strong>femenino</strong> y la homosexualidad, y que somete a las mujeres a la autoridad m\u00e1s estricta por parte del hombre. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0gbgY43Kh5\">pic.twitter.com/0gbgY43Kh5</a></p>", "timestamp": "2019-09-04T17:19:56", "timestamp_epochs": 1567617596, "tweet_id": "1169299064606875649", "tweet_url": "/CLSaavedra1/status/1169299064606875649", "user_id": "211466761", "username": "pedroserenado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "piee3", "text": "Pe\u00f1ar*l es asi. Es mafia, es asco, son una verg\u00fcenza y lo peor que tienen todo tapado. Sucios, lacras. Ver ni\u00f1os llorando, madres desesperadas por los incidentes!! Una pena que sigan matando el f\u00fatbol, no alcanza con embarrar al masculino que se meten con el femenino. PENOSO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pe\u00f1ar</strong>*l es asi. Es mafia, es asco, son una verg\u00fcenza y lo peor que tienen todo tapado. Sucios, lacras. Ver ni\u00f1os llorando, madres desesperadas por los incidentes!! Una pena que sigan matando el f\u00fatbol, no alcanza con embarrar al masculino que se meten con el <strong>femenino</strong>. PENOSO.</p>", "timestamp": "2019-07-20T21:42:18", "timestamp_epochs": 1563658938, "tweet_id": "1152695252395933697", "tweet_url": "/piee3/status/1152695252395933697", "user_id": "169971500", "username": "PiiERii \ud83d\udca5", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MujerAvanza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D-gujwmXUAAj3jA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D-gujwnWkAEzYLr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D-gujwlWkAA7PAf.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/D-gujwxXUAU0EeZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "W_Fehrmann", "text": " Hoy junto al Alcalde @Rolando_PenaR @MMEG_LosRios @MunicipioLanco  en Expo Mujer 2019 organizada por las Mujeres del programa Jefas de Hogar y agrupaciones invitadas. emprendimiento femenino, reflejo de la historia y cultura local ##MujerAvanza @sebastianpinerapic.twitter.com/VgoAy5S27k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2747\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Destello\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2747.png\" title=\"Destello\"/> Hoy junto al Alcalde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"741810839477456897\" dir=\"ltr\" href=\"/Rolando_PenaR\"><s>@</s><b>Rolando_<strong>PenaR</strong></b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"904807531297611776\" dir=\"ltr\" href=\"/MMEG_LosRios\"><s>@</s><b>MMEG_LosRios</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"989513352639598592\" dir=\"ltr\" href=\"/MunicipioLanco\"><s>@</s><b>MunicipioLanco</b></a>  en Expo Mujer 2019 organizada por las Mujeres del programa Jefas de Hogar y agrupaciones invitadas<img alt=\"\ud83d\udc6d\" aria-label=\"Emoji: Mujeres de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46d.png\" title=\"Mujeres de la mano\"/>. emprendimiento <strong>femenino</strong>, reflejo de la historia y cultura local #<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MujerAvanza?src=hash\"><s>#</s><b>MujerAvanza</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Chile\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f1.png\" title=\"Bandera de Chile\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13623532\" dir=\"ltr\" href=\"/sebastianpinera\"><s>@</s><b>sebastianpinera</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VgoAy5S27k\">pic.twitter.com/VgoAy5S27k</a></p>", "timestamp": "2019-07-03T00:41:19", "timestamp_epochs": 1562114479, "tweet_id": "1146217318218981376", "tweet_url": "/W_Fehrmann/status/1146217318218981376", "user_id": "978721519902904322", "username": "Waleska Fehrmann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1110659898054975490", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "comunismopobres", "user_id": "788856517902598144"}, {"screen_name": "DaviJon44316144", "user_id": "1081935864631042050"}], "retweets": 0, "screen_name": "fannyblama", "text": "Unidas, no se refiere a las mujeres, con solo penar un poquito y que no te escuela tanto lo femenino, puedes llegar a la conclusi\u00f3n de que se refiere a las PERSONAS\nLas personas Unidas Podemos y as\u00ed estamos todos/as representados. No cuesta tanto, a que no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unidas, no se refiere a las mujeres, con solo <strong>penar</strong> un poquito y que no te escuela tanto lo <strong>femenino</strong>, puedes llegar a la conclusi\u00f3n de que se refiere a las PERSONAS\nLas personas Unidas Podemos y as\u00ed estamos todos/as representados. No cuesta tanto, a que no?</p>", "timestamp": "2019-03-28T07:48:33", "timestamp_epochs": 1553759313, "tweet_id": "1111173212057100288", "tweet_url": "/fannyblama/status/1111173212057100288", "user_id": "830414435323932672", "username": "Fanny Blasco \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_romerovalen3", "text": "que  es penar???? el femenino d pene???? JAJAJAJJAJAAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que  es <strong>penar</strong>???? el <strong>femenino</strong> d pene???? JAJAJAJJAJAAJ</p>", "timestamp": "2019-03-24T05:31:36", "timestamp_epochs": 1553405496, "tweet_id": "1109689198418776066", "tweet_url": "/_romerovalen3/status/1109689198418776066", "user_id": "975077202017640448", "username": "\ud835\udcaa\ud835\udcc7\ud835\udcc3\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lanco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DznmwO1WwAA_-MF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dznmxs_WoAAKEx5.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Rolando_PenaR", "text": "Nuestra comuna de #Lanco fue la sede de un Campeonato Nacional Femenino de F\u00fatbol Fenfur Malalhue 2019 que se realiz\u00f3 del 12 al 16 de febrero en el Estadio Municipal de Malalhue. pic.twitter.com/jFq3AteKoN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra comuna de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lanco?src=hash\"><s>#</s><b>Lanco</b></a> fue la sede de un Campeonato Nacional <strong>Femenino</strong> de F\u00fatbol Fenfur Malalhue 2019 que se realiz\u00f3 del 12 al 16 de febrero en el Estadio Municipal de Malalhue. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jFq3AteKoN\">pic.twitter.com/jFq3AteKoN</a></p>", "timestamp": "2019-02-17T15:51:58", "timestamp_epochs": 1550418718, "tweet_id": "1097161743506329600", "tweet_url": "/Rolando_PenaR/status/1097161743506329600", "user_id": "741810839477456897", "username": "Rolando Pe\u00f1a R.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DzXaDZuWkAIqJN8.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzXaDYoXcAEFRkX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzXaDZXXcAAEg7M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rolando_PenaR", "text": "Ayer participamos en la Cena de Camarader\u00eda para las 8 delegaciones que participan del Campeonato Nacional Femenino de F\u00fatbol Fenfur Malalhue 2019, junto al Presidente del Consejo Regional, @ELIASSABAT, el Concejal @YubanyCarrasco, el Presidente y Vicepresidente de FENFUR.pic.twitter.com/LBEuwXexFw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer participamos en la Cena de Camarader\u00eda para las 8 delegaciones que participan del Campeonato Nacional <strong>Femenino</strong> de F\u00fatbol Fenfur Malalhue 2019, junto al Presidente del Consejo Regional, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143069491\" dir=\"ltr\" href=\"/ELIASSABAT\"><s>@</s><b>ELIASSABAT</b></a>, el Concejal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758147296169189376\" dir=\"ltr\" href=\"/YubanyCarrasco\"><s>@</s><b>YubanyCarrasco</b></a>, el Presidente y Vicepresidente de FENFUR.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LBEuwXexFw\">pic.twitter.com/LBEuwXexFw</a></p>", "timestamp": "2019-02-14T12:22:25", "timestamp_epochs": 1550146945, "tweet_id": "1096021845311143936", "tweet_url": "/Rolando_PenaR/status/1096021845311143936", "user_id": "741810839477456897", "username": "Rolando Pe\u00f1a R.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lanco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DzPkYpjXgAIP6v9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzPkbpEX4AMaeYa.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzPkeUyX4AAhQZS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DzPkgnnX4AIgl-Y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rolando_PenaR", "text": "Inauguramos el Campeonato Nacional Femenino de F\u00fatbol Fenfur Malalhue 2019. Es un premio que todas estas delegaciones est\u00e9n en la localidad de Malalhue, nos sentimos orgullosos del deporte que hemos realizado en la comuna de #Lanco.pic.twitter.com/c49KbLSWlD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inauguramos el Campeonato Nacional <strong>Femenino</strong> de F\u00fatbol Fenfur Malalhue 2019. Es un premio que todas estas delegaciones est\u00e9n en la localidad de Malalhue, nos sentimos orgullosos del deporte que hemos realizado en la comuna de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lanco?src=hash\"><s>#</s><b>Lanco</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c49KbLSWlD\">pic.twitter.com/c49KbLSWlD</a></p>", "timestamp": "2019-02-12T23:51:18", "timestamp_epochs": 1550015478, "tweet_id": "1095470434043265025", "tweet_url": "/Rolando_PenaR/status/1095470434043265025", "user_id": "741810839477456897", "username": "Rolando Pe\u00f1a R.", "video_url": ""}]