[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AthleticBilbao", "text": "Quisiera solicitar el cambio de sede al estadio Santiago Bernabeu para la final de la Copa del Rey, con el fin de garantizar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quisiera <strong>solicitar</strong> el cambio de sede al estadio Santiago Bernabeu para la final de la Copa del Rey, con el fin de <strong>garantizar</strong></p>", "timestamp": "2009-03-13T15:26:57", "timestamp_epochs": 1236958017, "tweet_id": "1322177225", "tweet_url": "/AthleticBilbao/status/1322177225", "user_id": "20342284", "username": "Athletic Bilbao info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AthleticBilbao", "text": "Quisiera solicitar el cambio de sede al estadio Santiago Bernabeu para la final de la Copa del Rey, con el fin de garantizar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quisiera <strong>solicitar</strong> el cambio de sede al estadio Santiago Bernabeu para la final de la Copa del Rey, con el fin de <strong>garantizar</strong></p>", "timestamp": "2009-03-12T07:54:03", "timestamp_epochs": 1236844443, "tweet_id": "1315066174", "tweet_url": "/AthleticBilbao/status/1315066174", "user_id": "20342284", "username": "Athletic Bilbao info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AthleticBilbao", "text": "Quisiera solicitar el cambio de sede al estadio Santiago Bernabeu para la final de la Copa del Rey, con el fin de garantizar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quisiera <strong>solicitar</strong> el cambio de sede al estadio Santiago Bernabeu para la final de la Copa del Rey, con el fin de <strong>garantizar</strong></p>", "timestamp": "2009-03-11T10:45:47", "timestamp_epochs": 1236768347, "tweet_id": "1310010516", "tweet_url": "/AthleticBilbao/status/1310010516", "user_id": "20342284", "username": "Athletic Bilbao info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "APIntegra", "text": "los bancos estan en potestad de solicitar documentacion q consideren necesaria para garantizar el cumplimiento de la norma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los bancos estan en potestad de <strong>solicitar</strong> documentacion q consideren necesaria para <strong>garantizar</strong> el cumplimiento de la norma.</p>", "timestamp": "2010-07-04T01:01:22", "timestamp_epochs": 1278205282, "tweet_id": "17687428885", "tweet_url": "/APIntegra/status/17687428885", "user_id": "87551492", "username": "Aura Palermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15191632077", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "xcesarmaya", "user_id": "21258283"}], "retweets": 0, "screen_name": "DS_Camaras", "text": "@xcesarmaya Al solicitar otro equipo o renovar, se tiene que pagar el equipo al llegar mensajer\u00eda. La renta es para garantizar el servicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21258283\" dir=\"ltr\" href=\"/xcesarmaya\"><s>@</s><b>xcesarmaya</b></a> Al <strong>solicitar</strong> otro equipo o renovar, se tiene que pagar el equipo al llegar mensajer\u00eda. La renta es para <strong>garantizar</strong> el servicio</p>", "timestamp": "2010-06-01T17:25:01", "timestamp_epochs": 1275413101, "tweet_id": "15192138817", "tweet_url": "/DS_Camaras/status/15192138817", "user_id": "115129600", "username": "DS C\u00e1maras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiolagranja", "text": "Se pretende solicitar a la DGA elaborar un censo de emisoras libres, garantizar sus emisiones y desarrollar la nueva Ley Audiovisual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se pretende <strong>solicitar</strong> a la DGA elaborar un censo de emisoras libres, <strong>garantizar</strong> sus emisiones y desarrollar la nueva Ley Audiovisual</p>", "timestamp": "2010-04-08T12:19:55", "timestamp_epochs": 1270729195, "tweet_id": "11820403961", "tweet_url": "/radiolagranja/status/11820403961", "user_id": "69293444", "username": "Radio la Granja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "8472049155", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NENAYADY", "user_id": "65423435"}], "retweets": 0, "screen_name": "EfrenOso", "text": "@NENAYADY ...esto es para garantizar que est\u00e1n trabando sin problema el d\u00eda y hoy y obviamente solicitar el pago del d\u00eda, ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65423435\" dir=\"ltr\" href=\"/NENAYADY\"><s>@</s><b>NENAYADY</b></a> ...esto es para <strong>garantizar</strong> que est\u00e1n trabando sin problema el d\u00eda y hoy y obviamente <strong>solicitar</strong> el pago del d\u00eda, ...</p>", "timestamp": "2010-02-01T00:09:56", "timestamp_epochs": 1264982996, "tweet_id": "8472292725", "tweet_url": "/EfrenOso/status/8472292725", "user_id": "26703564", "username": "Efr\u00e9n M\u00e9ndez \ud83d\udc3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EfrenOso", "text": "...esto es para garantizar que est\u00e1n trabando sin problema el d\u00eda y hoy y obviamente solicitar el pago del d\u00eda, ...tal cual del correo de M", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">...esto es para <strong>garantizar</strong> que est\u00e1n trabando sin problema el d\u00eda y hoy y obviamente <strong>solicitar</strong> el pago del d\u00eda, ...tal cual del correo de M</p>", "timestamp": "2010-02-01T00:08:57", "timestamp_epochs": 1264982937, "tweet_id": "8472259085", "tweet_url": "/EfrenOso/status/8472259085", "user_id": "26703564", "username": "Efr\u00e9n M\u00e9ndez \ud83d\udc3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EXPRESIONTOTAL", "text": "RT @Saktii @KHAZIELL es que quien va a solicitar,aprobar y llevar a cabo la depuracion REP? Ademas garantizar su transparencia y rectitud?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65427384\" dir=\"ltr\" href=\"/Saktii\"><s>@</s><b>Saktii</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39643964\" dir=\"ltr\" href=\"/KHAZIELL\"><s>@</s><b>KHAZIELL</b></a> es que quien va a <strong>solicitar</strong>,aprobar y llevar a cabo la depuracion REP? Ademas <strong>garantizar</strong> su transparencia y rectitud?</p>", "timestamp": "2010-01-07T00:48:51", "timestamp_epochs": 1262825331, "tweet_id": "7460474741", "tweet_url": "/EXPRESIONTOTAL/status/7460474741", "user_id": "53694477", "username": "ALEXANDRA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "7460193885", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KHAZIELL", "user_id": "39643964"}], "retweets": 0, "screen_name": "Saktii", "text": "@KHAZIELL es que quien va a solicitar, aprobar y llevar a cabo la depuracion del REP? Ademas de garantizar su transparencia y rectitud?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39643964\" dir=\"ltr\" href=\"/KHAZIELL\"><s>@</s><b>KHAZIELL</b></a> es que quien va a <strong>solicitar</strong>, aprobar y llevar a cabo la depuracion del REP? Ademas de <strong>garantizar</strong> su transparencia y rectitud?</p>", "timestamp": "2010-01-07T00:45:50", "timestamp_epochs": 1262825150, "tweet_id": "7460381741", "tweet_url": "/Saktii/status/7460381741", "user_id": "65427384", "username": "M\u00e1rgara Ni\u00f1o Santini \u0950 \ud83c\udf31", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "stefsantin", "text": "Planean recuperar no s\u00f3lo los $7 mil millones, sino solicitar otros 7 mil millones para garantizar la operaci\u00f3n de las universidades en 2010", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Planean recuperar no s\u00f3lo los $7 mil millones, sino <strong>solicitar</strong> otros 7 mil millones para <strong>garantizar</strong> la operaci\u00f3n de las universidades en 2010</p>", "timestamp": "2009-10-24T16:06:48", "timestamp_epochs": 1256400408, "tweet_id": "5125331254", "tweet_url": "/stefsantin/status/5125331254", "user_id": "63334712", "username": "Stef Sant\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dconstibero1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mamccadden", "text": "El MP solo podra solicitar al juez la prision preventiva cuando las bases no sean suficientes para garantizar el delito #dconstibero1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El MP solo podra <strong>solicitar</strong> al juez la prision preventiva cuando las bases no sean suficientes para <strong>garantizar</strong> el delito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dconstibero1?src=hash\"><s>#</s><b>dconstibero1</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-10T14:28:53", "timestamp_epochs": 1320935333, "tweet_id": "134638664612450304", "tweet_url": "/mamccadden/status/134638664612450304", "user_id": "369616814", "username": "macarena mccadden", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "121804385826258944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LeeleanSOSA", "user_id": "385533924"}], "retweets": 0, "screen_name": "PriceShoes", "text": "Hola @LeeleanSOSA el modelo q indicas cuenta con muy poca existencia,te recomiendo solicitar 2 opciones m\u00e1s para garantizar tu venta.Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"385533924\" dir=\"ltr\" href=\"/LeeleanSOSA\"><s>@</s><b>LeeleanSOSA</b></a> el modelo q indicas cuenta con muy poca existencia,te recomiendo <strong>solicitar</strong> 2 opciones m\u00e1s para <strong>garantizar</strong> tu venta.Saludos</p>", "timestamp": "2011-10-06T14:12:12", "timestamp_epochs": 1317910332, "tweet_id": "121950889903792128", "tweet_url": "/PriceShoes/status/121950889903792128", "user_id": "57375275", "username": "Price Shoes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vzlanodpuracepa", "text": "@RConfidencial @jonyrahal NORMAS PARA PROTESTAR: 8) Solicitar ayuda de personas por zonas para movilizar y garantizar tranquilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99187264\" dir=\"ltr\" href=\"/RConfidencial\"><s>@</s><b>RConfidencial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70597759\" dir=\"ltr\" href=\"/jonyrahal\"><s>@</s><b>jonyrahal</b></a> NORMAS PARA PROTESTAR: 8) <strong>Solicitar</strong> ayuda de personas por zonas para movilizar y <strong>garantizar</strong> tranquilidad.</p>", "timestamp": "2011-09-20T14:13:28", "timestamp_epochs": 1316528008, "tweet_id": "116153002615771137", "tweet_url": "/vzlanodpuracepa/status/116153002615771137", "user_id": "95451359", "username": "VenezolanoD'PuraCepa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/nMW0Q9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cafedocx", "text": "CHETUMAL, Q. Roo.- Planean solicitar al Cabildo establecer acciones para garantizar la integridad f\u00edsica de los ... http://bit.ly/nMW0Q9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CHETUMAL, Q. Roo.- Planean <strong>solicitar</strong> al Cabildo establecer acciones para <strong>garantizar</strong> la integridad f\u00edsica de los ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/nMW0Q9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9viSxD2A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/nMW0Q9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/nMW0Q9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-09-20T10:10:55", "timestamp_epochs": 1316513455, "tweet_id": "116091963157131264", "tweet_url": "/cafedocx/status/116091963157131264", "user_id": "236218564", "username": "BYAKUROKU", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "115953648483303424", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RConfidencial", "user_id": "99187264"}], "retweets": 1, "screen_name": "vzlanodpuracepa", "text": "@RConfidencial @Marigabi_FP NORMAS PARA PROTESTAR: 8) Solicitar ayuda de personas por zonas para movilizar y garantizar tranquilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99187264\" dir=\"ltr\" href=\"/RConfidencial\"><s>@</s><b>RConfidencial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"310319380\" dir=\"ltr\" href=\"/Marigabi_FP\"><s>@</s><b>Marigabi_FP</b></a> NORMAS PARA PROTESTAR: 8) <strong>Solicitar</strong> ayuda de personas por zonas para movilizar y <strong>garantizar</strong> tranquilidad</p>", "timestamp": "2011-09-20T04:57:56", "timestamp_epochs": 1316494676, "tweet_id": "116013196179017728", "tweet_url": "/vzlanodpuracepa/status/116013196179017728", "user_id": "95451359", "username": "VenezolanoD'PuraCepa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "111370104360546304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosSosa_", "user_id": "17105853"}], "retweets": 0, "screen_name": "ahidalgo4", "text": "@CarlosSosa_ y te puedo garantizar que lo vamos a solicitar. Pero creo que lo grave es priorizar bandera sobre servicios sociales!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17105853\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosSosa_\"><s>@</s><b>CarlosSosa_</b></a> y te puedo <strong>garantizar</strong> que lo vamos a <strong>solicitar</strong>. Pero creo que lo grave es priorizar bandera sobre servicios sociales!!!</p>", "timestamp": "2011-09-07T09:32:49", "timestamp_epochs": 1315387969, "tweet_id": "111371330615652352", "tweet_url": "/ahidalgo4/status/111371330615652352", "user_id": "262280568", "username": "Augusto Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "100637705918087168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "wicca017", "user_id": "78515102"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lamzelok", "text": "@wicca017 Solicitar renuncia de RECTORES DEL CNE es INDISPENSABLE para garantizar una eleccion pulcra ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78515102\" dir=\"ltr\" href=\"/wicca017\"><s>@</s><b>wicca017</b></a> <strong>Solicitar</strong> renuncia de RECTORES DEL CNE es INDISPENSABLE para <strong>garantizar</strong> una eleccion pulcra ...</p>", "timestamp": "2011-08-08T18:43:53", "timestamp_epochs": 1312829033, "tweet_id": "100638376268533762", "tweet_url": "/Lamzelok/status/100638376268533762", "user_id": "48525470", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea JoseMa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epinedamx", "text": "@MarioPalaciosA @christianvonroe para la sesi\u00f3n del 10 me autorizan a solicitar o contratar seguridad para garantizar que no ser\u00e9 agredido?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2947559189\" dir=\"ltr\" href=\"/mariopalaciosa\"><s>@</s><b>MarioPalaciosA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"308166693\" dir=\"ltr\" href=\"/Christianvonroe\"><s>@</s><b>christianvonroe</b></a> para la sesi\u00f3n del 10 me autorizan a <strong>solicitar</strong> o contratar seguridad para <strong>garantizar</strong> que no ser\u00e9 agredido?</p>", "timestamp": "2011-08-06T06:20:44", "timestamp_epochs": 1312611644, "tweet_id": "99726580158439425", "tweet_url": "/epinedamx/status/99726580158439425", "user_id": "29470403", "username": "Ezequiel Pineda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "91911916280233984", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "joseantonio1977", "user_id": "48987873"}], "retweets": 0, "screen_name": "BurodeCreditoMX", "text": "@joseantonio1977 Esto para garantizar que s\u00f3lo t\u00fa puedes solicitar la informaci\u00f3n de tu Reporte de Cr\u00e9dito Especial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48987873\" dir=\"ltr\" href=\"/joseantonio1977\"><s>@</s><b>joseantonio1977</b></a> Esto para <strong>garantizar</strong> que s\u00f3lo t\u00fa puedes <strong>solicitar</strong> la informaci\u00f3n de tu Reporte de Cr\u00e9dito Especial.</p>", "timestamp": "2011-07-15T17:06:41", "timestamp_epochs": 1310749601, "tweet_id": "91916607533752320", "tweet_url": "/BurodeCreditoMX/status/91916607533752320", "user_id": "82153763", "username": "Bur\u00f3 de Cr\u00e9dito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PAZ", "ECONOM\u00cdA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lasverdadesr", "text": "Nuestro presidente Maduro fue muy claro al solicitar la ANC con fin de garantizar la #PAZ y la #ECONOM\u00cdA del pa\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro presidente Maduro fue muy claro al <strong>solicitar</strong> la ANC con fin de <strong>garantizar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PAZ?src=hash\"><s>#</s><b>PAZ</b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ECONOM%C3%8DA?src=hash\"><s>#</s><b>ECONOM\u00cdA</b></a> del pa\u00eds.</p>", "timestamp": "2017-08-18T16:28:04", "timestamp_epochs": 1503073684, "tweet_id": "898582277885644800", "tweet_url": "/lasverdadesr/status/898582277885644800", "user_id": "751757747088134144", "username": "Carlos R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EXEcargo", "text": "Puede solicitar nuestro servicio de reempaque para garantizar el resguardo total de su paquete.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puede <strong>solicitar</strong> nuestro servicio de reempaque para <strong>garantizar</strong> el resguardo total de su paquete.</p>", "timestamp": "2017-08-13T13:23:00", "timestamp_epochs": 1502630580, "tweet_id": "896723762837684224", "tweet_url": "/EXEcargo/status/896723762837684224", "user_id": "493127360", "username": "ENCOMIENDAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "895272534366707712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "thecliniccl", "user_id": "86958006"}], "retweets": 0, "screen_name": "EzarSales", "text": "Solicito al ministro de defensa sancionar, amonestar,y solicitar arresto de general por no garantizar el cumplimiento de ley de Protecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solicito al ministro de defensa sancionar, amonestar,y <strong>solicitar</strong> arresto de general por no <strong>garantizar</strong> el cumplimiento de ley de Protecci\u00f3n</p>", "timestamp": "2017-08-09T14:27:46", "timestamp_epochs": 1502288866, "tweet_id": "895290510692294656", "tweet_url": "/EzarSales/status/895290510692294656", "user_id": "79356882", "username": "Ezar Sales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["riesgoslaboralespoliciales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "894517969904074752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cecilia_paco", "user_id": "1601306316"}, {"screen_name": "generacionX1978", "user_id": "704228027161567232"}], "retweets": 2, "screen_name": "alvarojackdanie", "text": "#riesgoslaboralespoliciales Teneis que empezar a plantearos solicitar el Cierre de las Dependencias, por no garantizar minimamente la Seguri", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/riesgoslaboralespoliciales?src=hash\"><s>#</s><b>riesgoslaboralespoliciales</b></a> Teneis que empezar a plantearos <strong>solicitar</strong> el Cierre de las Dependencias, por no <strong>garantizar</strong> minimamente la Seguri</p>", "timestamp": "2017-08-07T22:22:14", "timestamp_epochs": 1502144534, "tweet_id": "894685138449313792", "tweet_url": "/alvarojackdanie/status/894685138449313792", "user_id": "1263961458", "username": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "893423682516914176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hramosallup", "user_id": "204033649"}], "retweets": 0, "screen_name": "EstadoPRUSA", "text": "La Asamblea Nacional d Venezuela debe solicitar un Contingente d la ONU o OEA para Garantizar los derechos Humanos y Elecciones Verdaderss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Asamblea Nacional d Venezuela debe <strong>solicitar</strong> un Contingente d la ONU o OEA para <strong>Garantizar</strong> los derechos Humanos y Elecciones Verdaderss</p>", "timestamp": "2017-08-04T23:38:09", "timestamp_epochs": 1501889889, "tweet_id": "893617083543506944", "tweet_url": "/EstadoPRUSA/status/893617083543506944", "user_id": "90772365", "username": "estado51prusa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "893303998052171776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sinburka", "user_id": "388544219"}, {"screen_name": "gabita", "user_id": "3023861"}], "retweets": 0, "screen_name": "tunamelera", "text": "Que me da la raz\u00f3n: \"Para garantizar la comparecencia...la o el fiscal podr\u00e1 solicitar a la o al juzgador de manera fundamentada,\" c/c 522", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me da la raz\u00f3n: \"Para <strong>garantizar</strong> la comparecencia...la o el fiscal podr\u00e1 <strong>solicitar</strong> a la o al juzgador de manera fundamentada,\" c/c 522</p>", "timestamp": "2017-08-04T03:49:40", "timestamp_epochs": 1501818580, "tweet_id": "893317991865176064", "tweet_url": "/tunamelera/status/893317991865176064", "user_id": "715411575302189057", "username": "Perico de los Palotes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "892556697839034368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "user_id": "171299971"}], "retweets": 0, "screen_name": "lelivalenzuela", "text": "En ese punto deben concentrarse para garantizar el gobierno de transicion hay que solicitar el apoyo internacional para la seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En ese punto deben concentrarse para <strong>garantizar</strong> el gobierno de transicion hay que <strong>solicitar</strong> el apoyo internacional para la seguridad</p>", "timestamp": "2017-08-02T01:31:58", "timestamp_epochs": 1501637518, "tweet_id": "892558561028472834", "tweet_url": "/lelivalenzuela/status/892558561028472834", "user_id": "1077567072", "username": "Eudelis Valenzuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/BNwPAXwl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "UCCLCyL", "text": "Se amplia el plazo hasta el  20 de agosto para solicitar ayudas destinadas a garantizar el suministro de agua a... http://fb.me/BNwPAXwl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se amplia el plazo hasta el  20 de agosto para <strong>solicitar</strong> ayudas destinadas a <strong>garantizar</strong> el suministro de agua a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/BNwPAXwl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FGFF4E12jn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/BNwPAXwl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/BNwPAXwl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-31T07:16:53", "timestamp_epochs": 1501485413, "tweet_id": "891920585999122433", "tweet_url": "/UCCLCyL/status/891920585999122433", "user_id": "567164253", "username": "UCCL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CastillayLe\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFu7HvIWAAEiplv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.campocyl.es/category/sector/castilla-y-leon-amplia-hasta-el-20-de-agosto-el-plazo-para-solicitar-ayudas-a-explotaciones-ganaderas-para-garantizar-el-suministro-de-agua/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CampoCyL", "text": "#CastillayLe\u00f3n ampl\u00eda hasta 20agosto para solicitar ayudas a explotaciones ganaderas y garantizar suministro de agua http://www.campocyl.es/category/sector/castilla-y-leon-amplia-hasta-el-20-de-agosto-el-plazo-para-solicitar-ayudas-a-explotaciones-ganaderas-para-garantizar-el-suministro-de-agua/\u00a0\u2026pic.twitter.com/kdBo0fHfkx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CastillayLe%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>CastillayLe\u00f3n</b></a> ampl\u00eda hasta 20agosto para <strong>solicitar</strong> ayudas a explotaciones ganaderas y <strong>garantizar</strong> suministro de agua <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.campocyl.es/category/sector/castilla-y-leon-amplia-hasta-el-20-de-agosto-el-plazo-para-solicitar-ayudas-a-explotaciones-ganaderas-para-garantizar-el-suministro-de-agua/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vK9LXaZeEb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.campocyl.es/category/sector/castilla-y-leon-amplia-hasta-el-20-de-agosto-el-plazo-para-solicitar-ayudas-a-explotaciones-ganaderas-para-garantizar-el-suministro-de-agua/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">campocyl.es/category/secto</span><span class=\"invisible\">r/castilla-y-leon-amplia-hasta-el-20-de-agosto-el-plazo-para-solicitar-ayudas-a-explotaciones-ganaderas-para-garantizar-el-suministro-de-agua/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kdBo0fHfkx\">pic.twitter.com/kdBo0fHfkx</a></p>", "timestamp": "2017-07-27T09:56:42", "timestamp_epochs": 1501149402, "tweet_id": "890511255542394880", "tweet_url": "/CampoCyL/status/890511255542394880", "user_id": "1128655238", "username": "CampoCyL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "888139814746431488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lorealvareza", "user_id": "220147622"}], "retweets": 0, "screen_name": "hugovaldiviaj", "text": "Para garantizar pago de reparaci\u00f3n civil. Cosa que hizo al solicitar medida cautelar.\nTodo esto est\u00e1 documentado.2/2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>garantizar</strong> pago de reparaci\u00f3n civil. Cosa que hizo al <strong>solicitar</strong> medida cautelar.\nTodo esto est\u00e1 documentado.2/2</p>", "timestamp": "2017-07-20T22:00:38", "timestamp_epochs": 1500588038, "tweet_id": "888156723101392897", "tweet_url": "/hugovaldiviaj/status/888156723101392897", "user_id": "2952358185", "username": "Hugo Valdivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "887759056957583363", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lauravquinones", "user_id": "2880350827"}], "retweets": 0, "screen_name": "ucabiinf", "text": "S\u00ed, es posible solicitar inscripci\u00f3n a cualquier electiva. Lo \u00fanico es que tienen cupo limitado y no podemos garantizar su apertura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, es posible <strong>solicitar</strong> inscripci\u00f3n a cualquier electiva. Lo \u00fanico es que tienen cupo limitado y no podemos <strong>garantizar</strong> su apertura</p>", "timestamp": "2017-07-19T20:41:13", "timestamp_epochs": 1500496873, "tweet_id": "887774348089733120", "tweet_url": "/ucabiinf/status/887774348089733120", "user_id": "410087343", "username": "Ing.Inform\u00e1tica UCAB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "884430141610274816", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "rafasanjose", "user_id": "154948380"}], "retweets": 0, "screen_name": "masmovil", "text": "Debes solicitar la instalaci\u00f3n del servicio de teleasistencia a la Junta de Andaluc\u00eda pero no podemos garantizar la compatibilidad. (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes <strong>solicitar</strong> la instalaci\u00f3n del servicio de teleasistencia a la Junta de Andaluc\u00eda pero no podemos <strong>garantizar</strong> la compatibilidad. (1/2)</p>", "timestamp": "2017-07-11T10:48:10", "timestamp_epochs": 1499770090, "tweet_id": "884726000973746176", "tweet_url": "/masmovil/status/884726000973746176", "user_id": "45529474", "username": "M\u00c1SM\u00d3VIL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEXeiIwXYAQtqud.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pap.minhafp.gob.es/bdnstrans/GE/es/convocatoria/354366"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "19AbrilAsoc", "text": "Hasta el 31 de julio se pueden solicitar las ayudas para garantizar el suministro de agua en extensivo en CyL\nhttp://www.pap.minhafp.gob.es/bdnstrans/GE/es/convocatoria/354366\u00a0\u2026pic.twitter.com/lnEKBbA2D5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta el 31 de julio se pueden <strong>solicitar</strong> las ayudas para <strong>garantizar</strong> el suministro de agua en extensivo en CyL\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pap.minhafp.gob.es/bdnstrans/GE/es/convocatoria/354366\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5TTpvtfPcx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pap.minhafp.gob.es/bdnstrans/GE/es/convocatoria/354366\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pap.minhafp.gob.es/bdnstrans/GE/e</span><span class=\"invisible\">s/convocatoria/354366</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lnEKBbA2D5\">pic.twitter.com/lnEKBbA2D5</a></p>", "timestamp": "2017-07-10T10:25:19", "timestamp_epochs": 1499682319, "tweet_id": "884357862952140800", "tweet_url": "/19AbrilAsoc/status/884357862952140800", "user_id": "839904684953464833", "username": "Asociaci\u00f3n 19 Abril", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["tiposdefianza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEQNGdOXgAEObWV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1P4eYLh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Barron_SF", "text": "\u00bfNecesitas garantizar el cumplimiento de un contrato pero no sabes qu\u00e9 fianza solicitar? \u00a1Conoce los #tiposdefianza! http://bit.ly/1P4eYLh\u00a0pic.twitter.com/JE89P7htSx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNecesitas <strong>garantizar</strong> el cumplimiento de un contrato pero no sabes qu\u00e9 fianza <strong>solicitar</strong>? \u00a1Conoce los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tiposdefianza?src=hash\"><s>#</s><b>tiposdefianza</b></a>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1P4eYLh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wFErq4oWrU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1P4eYLh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1P4eYLh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JE89P7htSx\">pic.twitter.com/JE89P7htSx</a></p>", "timestamp": "2017-07-09T00:30:42", "timestamp_epochs": 1499560242, "tweet_id": "883845834089123840", "tweet_url": "/Barron_SF/status/883845834089123840", "user_id": "493354049", "username": "BARRON S&F", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresmarch2", "text": "no estan actuando de manera coherente la AN debe solicitar una intervenci\u00f3n militar extrangera para garantizar la transici\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no estan actuando de manera coherente la AN debe <strong>solicitar</strong> una intervenci\u00f3n militar extrangera para <strong>garantizar</strong> la transici\u00f3n.</p>", "timestamp": "2017-07-04T11:22:31", "timestamp_epochs": 1499167351, "tweet_id": "882197928118550528", "tweet_url": "/andresmarch2/status/882197928118550528", "user_id": "1566047198", "username": "Andres Marchioni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47810674293874688", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elnidodelseguro", "user_id": "62111088"}], "retweets": 0, "screen_name": "julioenrique3", "text": "@elnidodelseguro  ...pero como ayer me embargaron para garantizar ese cr\u00e9dito tenia duda de si todavia  pod\u00eda solicitar la condonaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62111088\" dir=\"ltr\" href=\"/elnidodelseguro\"><s>@</s><b>elnidodelseguro</b></a>  ...pero como ayer me embargaron para <strong>garantizar</strong> ese cr\u00e9dito tenia duda de si todavia  pod\u00eda <strong>solicitar</strong> la condonaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-03-16T00:16:38", "timestamp_epochs": 1300234598, "tweet_id": "47813489477156864", "tweet_url": "/julioenrique3/status/47813489477156864", "user_id": "34765088", "username": "Julio Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "macersan", "text": "Sin duda, @JLozanoA  alguien debi\u00f3 verificar los flujos de efectivo de compradores de Mexicana y solicitar fianza para garantizar la venta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin duda, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142004355\" dir=\"ltr\" href=\"/JLozanoA\"><s>@</s><b>JLozanoA</b></a>  alguien debi\u00f3 verificar los flujos de efectivo de compradores de Mexicana y <strong>solicitar</strong> fianza para <strong>garantizar</strong> la venta.</p>", "timestamp": "2011-03-05T05:45:50", "timestamp_epochs": 1299303950, "tweet_id": "43910066419671041", "tweet_url": "/macersan/status/43910066419671041", "user_id": "99419934", "username": "Mario Cervantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "24240117442936833", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alebisignano", "user_id": "126959811"}], "retweets": 0, "screen_name": "MovistarArg", "text": "@twitobisignano Lamentablemente no te lo podemos garantizar, ya que tu cierre es el 11/01 y se debe solicitar con 48hs de anticipaci\u00f3n. ^DZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@twitobisignano Lamentablemente no te lo podemos <strong>garantizar</strong>, ya que tu cierre es el 11/01 y se debe <strong>solicitar</strong> con 48hs de anticipaci\u00f3n. ^DZ</p>", "timestamp": "2011-01-09T23:26:00", "timestamp_epochs": 1294615560, "tweet_id": "24245534562721792", "tweet_url": "/MovistarArg/status/24245534562721792", "user_id": "19286574", "username": "Movistar Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aavilah", "text": "Todos los ciudadanos tenemos   el deber de solicitar a la FA que cumpla con su funci\u00f3n de garantizar la vigencia de la Constituci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los ciudadanos tenemos   el deber de <strong>solicitar</strong> a la FA que cumpla con su funci\u00f3n de <strong>garantizar</strong> la vigencia de la Constituci\u00f3n</p>", "timestamp": "2010-12-29T20:37:55", "timestamp_epochs": 1293655075, "tweet_id": "20216966337798145", "tweet_url": "/aavilah/status/20216966337798145", "user_id": "131823613", "username": "Aristides  Avila H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayraines20", "text": "@_invattur Solicitar al Hotel Stauffer de Valencia garantizar la seguridad de sus clientes en su estacionamiento, roban todos los vehiculos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@_invattur <strong>Solicitar</strong> al Hotel Stauffer de Valencia <strong>garantizar</strong> la seguridad de sus clientes en su estacionamiento, roban todos los vehiculos!</p>", "timestamp": "2010-12-27T03:55:49", "timestamp_epochs": 1293422149, "tweet_id": "19240006866436096", "tweet_url": "/mayraines20/status/19240006866436096", "user_id": "65256294", "username": "Myrma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mems_13", "text": "FCH dicidi\u00f3 solicitar la renovaci\u00f3n de la l\u00ednea de cr\u00e9dito al FMI, con la finalidad de garantizar la protecci\u00f3n externa de la econom\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FCH dicidi\u00f3 <strong>solicitar</strong> la renovaci\u00f3n de la l\u00ednea de cr\u00e9dito al FMI, con la finalidad de <strong>garantizar</strong> la protecci\u00f3n externa de la econom\u00eda</p>", "timestamp": "2010-12-15T22:18:35", "timestamp_epochs": 1292451515, "tweet_id": "15168869635194880", "tweet_url": "/mems_13/status/15168869635194880", "user_id": "177829036", "username": "Memo Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "to_ig", "text": "Con el fin de garantizar la plena protecci\u00f3n externa de la econom\u00eda, FCH dicidi\u00f3 solicitar la renovaci\u00f3n de la l\u00ednea de cr\u00e9dito al FMI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el fin de <strong>garantizar</strong> la plena protecci\u00f3n externa de la econom\u00eda, FCH dicidi\u00f3 <strong>solicitar</strong> la renovaci\u00f3n de la l\u00ednea de cr\u00e9dito al FMI</p>", "timestamp": "2010-12-15T19:44:08", "timestamp_epochs": 1292442248, "tweet_id": "15130004862009344", "tweet_url": "/to_ig/status/15130004862009344", "user_id": "179724762", "username": "Tomas I.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "29390524014", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chavezcandanga", "user_id": "128637475"}], "retweets": 0, "screen_name": "gustavomedina09", "text": "@chavezcandanga buenas nochescomandante quiero solicitar ante usted un empleo fijo a fin de garantizar establilidad a mi familia 04249022681", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a> buenas nochescomandante quiero <strong>solicitar</strong> ante usted un empleo fijo a fin de <strong>garantizar</strong> establilidad a mi familia 04249022681</p>", "timestamp": "2010-11-17T07:53:37", "timestamp_epochs": 1289980417, "tweet_id": "4804337393999872", "tweet_url": "/gustavomedina09/status/4804337393999872", "user_id": "142941064", "username": "Gustavo Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Wikileaks", "Suiza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "publikaccion", "text": "El fundador de #Wikileaks podr\u00eda solicitar asilo pol\u00edtico en #Suiza http://bit.ly/a02LeO Para garantizar su seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El fundador de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Wikileaks?src=hash\"><s>#</s><b>Wikileaks</b></a> podr\u00eda <strong>solicitar</strong> asilo pol\u00edtico en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Suiza?src=hash\"><s>#</s><b>Suiza</b></a> http://bit.ly/a02LeO Para <strong>garantizar</strong> su seguridad</p>", "timestamp": "2010-11-05T08:53:48", "timestamp_epochs": 1288947228, "tweet_id": "470826965008384", "tweet_url": "/publikaccion/status/470826965008384", "user_id": "9558972", "username": "publikaccion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "larazon_es", "text": "El fundador de Wikileaks, Julian Assange, podr\u00eda solicitar asilo en Suiza y trasladar all\u00ed su web de noticias para garantizar su seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El fundador de Wikileaks, Julian Assange, podr\u00eda <strong>solicitar</strong> asilo en Suiza y trasladar all\u00ed su web de noticias para <strong>garantizar</strong> su seguridad</p>", "timestamp": "2010-11-05T01:58:00", "timestamp_epochs": 1288922280, "tweet_id": "366187770814464", "tweet_url": "/larazon_es/status/366187770814464", "user_id": "112694236", "username": "La Raz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "orambo", "text": "RT @bonfranco: Debemos solicitar un antejuicio de merito al Gobernador de Merida por no garantizar la Seguridad, (cont) http://tl.gd/6kf86j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1081702153\" dir=\"ltr\" href=\"/BonFranco\"><s>@</s><b>bonfranco</b></a>: Debemos <strong>solicitar</strong> un antejuicio de merito al Gobernador de Merida por no <strong>garantizar</strong> la Seguridad, (cont) http://tl.gd/6kf86j</p>", "timestamp": "2010-10-24T02:33:56", "timestamp_epochs": 1287887636, "tweet_id": "28556493603", "tweet_url": "/orambo/status/28556493603", "user_id": "64000597", "username": "Orlando Ramirez B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karitodjv", "text": "RT @trafficMERIDA: via @bonfranco: Debemos solicitar un antejuicio d merito al Gob de Merida x no garantizar la (cont) http://tl.gd/6kf3io", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96887862\" dir=\"ltr\" href=\"/trafficMERIDA\"><s>@</s><b>trafficMERIDA</b></a>: via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1081702153\" dir=\"ltr\" href=\"/BonFranco\"><s>@</s><b>bonfranco</b></a>: Debemos <strong>solicitar</strong> un antejuicio d merito al Gob de Merida x no <strong>garantizar</strong> la (cont) http://tl.gd/6kf3io</p>", "timestamp": "2010-10-24T02:22:40", "timestamp_epochs": 1287886960, "tweet_id": "28555669706", "tweet_url": "/karitodjv/status/28555669706", "user_id": "108505263", "username": "Karol J\u00e1uregui", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "troya3", "text": "RT @bonfranco: Debemos solicitar un antejuicio de merito al Gobernador de Merida por no garantizar la Seguridad, (cont) http://tl.gd/6keug1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1081702153\" dir=\"ltr\" href=\"/BonFranco\"><s>@</s><b>bonfranco</b></a>: Debemos <strong>solicitar</strong> un antejuicio de merito al Gobernador de Merida por no <strong>garantizar</strong> la Seguridad, (cont) http://tl.gd/6keug1</p>", "timestamp": "2010-10-24T02:08:57", "timestamp_epochs": 1287886137, "tweet_id": "28554671082", "tweet_url": "/troya3/status/28554671082", "user_id": "39627634", "username": "Livia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "fcobongiorno", "text": "Debemos solicitar un antejuicio de merito al Gobernador de Merida por no garantizar la Seguridad, la paz y el Libre transito en merida..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debemos <strong>solicitar</strong> un antejuicio de merito al Gobernador de Merida por no <strong>garantizar</strong> la Seguridad, la paz y el Libre transito en merida..</p>", "timestamp": "2010-10-24T02:06:17", "timestamp_epochs": 1287885977, "tweet_id": "28554474692", "tweet_url": "/fcobongiorno/status/28554474692", "user_id": "113783436", "username": "Francisco Bongiorno Ponzo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "exrynes", "text": "RT @Morf0: Correa y el pueblo ecuatoriano deber\u00edan solicitar fuerzas d pacificaci\u00f3n d toda sudam\u00e9rica y garantizar el Edo. democr\u00e1tico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16489481\" dir=\"ltr\" href=\"/Morf0\"><s>@</s><b>Morf0</b></a>: Correa y el pueblo ecuatoriano deber\u00edan <strong>solicitar</strong> fuerzas d pacificaci\u00f3n d toda sudam\u00e9rica y <strong>garantizar</strong> el Edo. democr\u00e1tico</p>", "timestamp": "2010-09-30T16:23:34", "timestamp_epochs": 1285863814, "tweet_id": "25994649113", "tweet_url": "/exrynes/status/25994649113", "user_id": "126509920", "username": "exry", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Morf0", "text": "De ser necesario Correa y el pueblo ecuatoriano deber\u00edan solicitar fuerzas d pacificaci\u00f3n d toda sudam\u00e9rica y garantizar el Edo. democr\u00e1tico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De ser necesario Correa y el pueblo ecuatoriano deber\u00edan <strong>solicitar</strong> fuerzas d pacificaci\u00f3n d toda sudam\u00e9rica y <strong>garantizar</strong> el Edo. democr\u00e1tico</p>", "timestamp": "2010-09-30T16:22:45", "timestamp_epochs": 1285863765, "tweet_id": "25994582789", "tweet_url": "/Morf0/status/25994582789", "user_id": "16489481", "username": "\u0422\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 \u041co\u0440\u0444o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gobando6", "text": "@dariomontoya @sistemaliderazg Mi idea es ContacCenter que permita solicitar taxi via email o via redes sociales para garantizar seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136243285\" dir=\"ltr\" href=\"/dariomontoya\"><s>@</s><b>dariomontoya</b></a> @sistemaliderazg Mi idea es ContacCenter que permita <strong>solicitar</strong> taxi via email o via redes sociales para <strong>garantizar</strong> seguridad</p>", "timestamp": "2010-08-27T07:01:26", "timestamp_epochs": 1282892486, "tweet_id": "22246674001", "tweet_url": "/gobando6/status/22246674001", "user_id": "166732095", "username": "Guillermo Obando S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lettycia", "text": "Que me haya ido de viaje no quiere decir que tenga los tips para solicitar una visa y poder garantizar que te la van a dar. Gente lerda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me haya ido de viaje no quiere decir que tenga los tips para <strong>solicitar</strong> una visa y poder <strong>garantizar</strong> que te la van a dar. Gente lerda.</p>", "timestamp": "2010-08-24T19:58:48", "timestamp_epochs": 1282679928, "tweet_id": "22026859313", "tweet_url": "/Lettycia/status/22026859313", "user_id": "45667779", "username": "Letty Alcivar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DelfinPino", "text": "Los embargos son medidas que puede solicitar un acreedor al Juez para garantizar el pago de una obligaci\u00f3n http://nblo.gs/6vCg2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los embargos son medidas que puede <strong>solicitar</strong> un acreedor al Juez para <strong>garantizar</strong> el pago de una obligaci\u00f3n http://nblo.gs/6vCg2</p>", "timestamp": "2010-08-04T03:36:57", "timestamp_epochs": 1280893017, "tweet_id": "20275221384", "tweet_url": "/DelfinPino/status/20275221384", "user_id": "113864062", "username": "\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude7f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude98", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "230777447744937985", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ramonml", "user_id": "64505069"}], "retweets": 0, "screen_name": "MiMovistarMX", "text": "@ramonml vamos a solicitar apoyo para la configuraci\u00f3n de tu cuenta; sin embargo, no podr\u00edamos garantizar la navegaci\u00f3n al 100% ^IP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64505069\" dir=\"ltr\" href=\"/ramonml\"><s>@</s><b>ramonml</b></a> vamos a <strong>solicitar</strong> apoyo para la configuraci\u00f3n de tu cuenta; sin embargo, no podr\u00edamos <strong>garantizar</strong> la navegaci\u00f3n al 100% ^IP</p>", "timestamp": "2012-08-01T22:40:49", "timestamp_epochs": 1343860849, "tweet_id": "230795247754567680", "tweet_url": "/MiMovistarMX/status/230795247754567680", "user_id": "45886921", "username": "Atenci\u00f3n Movistar MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisreyes1000", "text": "La CIDH es una instancia para solicitar el amparo y garantizar los DDHH lesionados, salirse es desamparar a los venezolan@s y desprotegerlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La CIDH es una instancia para <strong>solicitar</strong> el amparo y <strong>garantizar</strong> los DDHH lesionados, salirse es desamparar a los venezolan@s y desprotegerlos</p>", "timestamp": "2012-07-28T19:18:16", "timestamp_epochs": 1343503096, "tweet_id": "229294721267294208", "tweet_url": "/luisreyes1000/status/229294721267294208", "user_id": "439563183", "username": "LUIS REYES CASTILLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "C__mary", "text": "@Diego_Arria de ser cierto \u00e9sto q haremos? *est\u00e1n imponiendo a emple p\u00fabl q el d\u00eda de elecc deben solicitar asist para garantizar voto x Ch*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14114420\" dir=\"ltr\" href=\"/Diego_Arria\"><s>@</s><b>Diego_Arria</b></a> de ser cierto \u00e9sto q haremos? *est\u00e1n imponiendo a emple p\u00fabl q el d\u00eda de elecc deben <strong>solicitar</strong> asist para <strong>garantizar</strong> voto x Ch*</p>", "timestamp": "2012-07-27T18:55:19", "timestamp_epochs": 1343415319, "tweet_id": "228926556972646400", "tweet_url": "/C__mary/status/228926556972646400", "user_id": "107862900", "username": "\u0361\u00b0  \u0361\u00b0 ............", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dikua", "text": "Antes de solicitar denuncias el gobierno tiene que garantizar la seguridad de los denunciantes. Ac\u00e1 se denuncia ante los culpables.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes de <strong>solicitar</strong> denuncias el gobierno tiene que <strong>garantizar</strong> la seguridad de los denunciantes. Ac\u00e1 se denuncia ante los culpables.</p>", "timestamp": "2012-07-25T17:48:39", "timestamp_epochs": 1343238519, "tweet_id": "228185004214190080", "tweet_url": "/dikua/status/228185004214190080", "user_id": "13974302", "username": "dikua \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "siguefrank", "text": "Si son protesta callejeras solicitar los permisos de los organismos competentes y garantizar la vida y el orden de los ciudadanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si son protesta callejeras <strong>solicitar</strong> los permisos de los organismos competentes y <strong>garantizar</strong> la vida y el orden de los ciudadanos</p>", "timestamp": "2012-07-22T21:42:23", "timestamp_epochs": 1342993343, "tweet_id": "227156664678232064", "tweet_url": "/siguefrank/status/227156664678232064", "user_id": "596749274", "username": "Frank Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Saltillo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilenioSaltillo", "text": "Jos\u00e9 Luis V\u00e1zquez L\u00f3pez descarto solicitar vigilancia especial del ej\u00e9rcito para garantizar el proceso electoral. #Saltillo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jos\u00e9 Luis V\u00e1zquez L\u00f3pez descarto <strong>solicitar</strong> vigilancia especial del ej\u00e9rcito para <strong>garantizar</strong> el proceso electoral. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Saltillo?src=hash\"><s>#</s><b>Saltillo</b></a></p>", "timestamp": "2012-06-28T12:28:01", "timestamp_epochs": 1340886481, "tweet_id": "218319841487093760", "tweet_url": "/MilenioSaltillo/status/218319841487093760", "user_id": "437081599", "username": "Milenio Saltillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miguel_alejano", "text": "@pedroj_ramirez Ademas la conselleria da la opcion a \"solicitar\" el idioma. Otra cosa es \"garantizar\" la ense\u00f1anza en dicha eleccion.UN TIMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263780425\" dir=\"ltr\" href=\"/pedroj_ramirez\"><s>@</s><b>pedroj_ramirez</b></a> Ademas la conselleria da la opcion a \"<strong>solicitar</strong>\" el idioma. Otra cosa es \"<strong>garantizar</strong>\" la ense\u00f1anza en dicha eleccion.UN TIMO</p>", "timestamp": "2012-06-27T19:17:14", "timestamp_epochs": 1340824634, "tweet_id": "218060436376010752", "tweet_url": "/miguel_alejano/status/218060436376010752", "user_id": "399208590", "username": "Miguel Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "md_ruiza", "text": "Con el @telegramac tmb puedes solicitar se tomen las medidas pa garantizar los derechos humanos y vida libre de discriminaci\u00f3n y violencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"543185943\" dir=\"ltr\" href=\"/Telegramac\"><s>@</s><b>telegramac</b></a> tmb puedes <strong>solicitar</strong> se tomen las medidas pa <strong>garantizar</strong> los derechos humanos y vida libre de discriminaci\u00f3n y violencia.</p>", "timestamp": "2012-06-20T16:48:39", "timestamp_epochs": 1340210919, "tweet_id": "215486330761789442", "tweet_url": "/md_ruiza/status/215486330761789442", "user_id": "153881802", "username": "Mar\u00eda Dolores Ruiz A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "215236360980799488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "proceso", "user_id": "41156599"}], "retweets": 0, "screen_name": "Imhotepeye", "text": "@revistaproceso Y el gobierno puede garantizar elecciones claras y limpias? s\u00f3lo as\u00ed podr\u00edan solicitar ese respeto... : - /", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1235378646891859970\" dir=\"ltr\" href=\"/revistaproceso\"><s>@</s><b>revistaproceso</b></a> Y el gobierno puede <strong>garantizar</strong> elecciones claras y limpias? s\u00f3lo as\u00ed podr\u00edan <strong>solicitar</strong> ese respeto... : - /</p>", "timestamp": "2012-06-20T00:24:43", "timestamp_epochs": 1340151883, "tweet_id": "215238716720033792", "tweet_url": "/Imhotepeye/status/215238716720033792", "user_id": "574968557", "username": "Imhotep_eye", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "tutributo", "text": "La administraci\u00f3n tributaria puede solicitar medidas cautelares para garantizar el cobro de tributos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La administraci\u00f3n tributaria puede <strong>solicitar</strong> medidas cautelares para <strong>garantizar</strong> el cobro de tributos</p>", "timestamp": "2012-06-16T15:43:58", "timestamp_epochs": 1339861438, "tweet_id": "214020503239798785", "tweet_url": "/tutributo/status/214020503239798785", "user_id": "235381925", "username": "tutributo.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "211168239705792512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "INEMexico", "user_id": "76178329"}], "retweets": 0, "screen_name": "luistrejosanche", "text": "@IFEMexico Sugiero Solicitar Vigilancia Permanente a SEDENA el 1Jul en Cada Casilla Electoral a fin d garantizar Voto Libre sin Cohersion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1684332800\" dir=\"ltr\" href=\"/IFEMexico\"><s>@</s><b>IFEMexico</b></a> Sugiero <strong>Solicitar</strong> Vigilancia Permanente a SEDENA el 1Jul en Cada Casilla Electoral a fin d <strong>garantizar</strong> Voto Libre sin Cohersion</p>", "timestamp": "2012-06-08T18:58:23", "timestamp_epochs": 1339181903, "tweet_id": "211170326665625601", "tweet_url": "/luistrejosanche/status/211170326665625601", "user_id": "112916198", "username": "#CaballeroAguila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yndrivero", "text": "@Banesco. Qu\u00e9 consejos me dan para solicitar y garantizar la aprobaci\u00f3n de la tarjeta de cr\u00e9dito?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105219620\" dir=\"ltr\" href=\"/Banesco\"><s>@</s><b>Banesco</b></a>. Qu\u00e9 consejos me dan para <strong>solicitar</strong> y <strong>garantizar</strong> la aprobaci\u00f3n de la tarjeta de cr\u00e9dito?</p>", "timestamp": "2012-06-02T16:10:22", "timestamp_epochs": 1338653422, "tweet_id": "208953715166679040", "tweet_url": "/yndrivero/status/208953715166679040", "user_id": "130369166", "username": "Yndira Rivero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yosoy123"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "207559109665501185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "genarolozano", "user_id": "18607266"}], "retweets": 0, "screen_name": "jadelcueto", "text": "@genarolozano solicitar la cadena nacional (no el garantizar una difusi\u00f3n nacional) es una necedad de #yosoy123", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18607266\" dir=\"ltr\" href=\"/genarolozano\"><s>@</s><b>genarolozano</b></a> <strong>solicitar</strong> la cadena nacional (no el <strong>garantizar</strong> una difusi\u00f3n nacional) es una necedad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yosoy123?src=hash\"><s>#</s><b>yosoy123</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-29T20:04:42", "timestamp_epochs": 1338321882, "tweet_id": "207563136079888384", "tweet_url": "/jadelcueto/status/207563136079888384", "user_id": "86386734", "username": "Jose A. del Cueto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fmx2050fesa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diosunap", "text": "Solicitar apoyo a las grandes empresas y universidades para garantizar servicios p\u00fablicos #fmx2050fesa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Solicitar</strong> apoyo a las grandes empresas y universidades para <strong>garantizar</strong> servicios p\u00fablicos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fmx2050fesa?src=hash\"><s>#</s><b>fmx2050fesa</b></a></p>", "timestamp": "2012-05-23T18:24:27", "timestamp_epochs": 1337797467, "tweet_id": "205363580038688769", "tweet_url": "/diosunap/status/205363580038688769", "user_id": "588392509", "username": "Diana Osuna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1nEzYYr2B"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TelenoticiasPR", "text": "El PPT manifest\u00f3 que no descarta solicitar observadores internacionales para garantizar la claridad del proceso... http://fb.me/1nEzYYr2B\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PPT manifest\u00f3 que no descarta <strong>solicitar</strong> observadores internacionales para <strong>garantizar</strong> la claridad del proceso... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1nEzYYr2B\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yQCw2HIm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1nEzYYr2B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1nEzYYr2B</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-05-08T11:23:16", "timestamp_epochs": 1336476196, "tweet_id": "199821767718612993", "tweet_url": "/TelenoticiasPR/status/199821767718612993", "user_id": "39774571", "username": "Telenoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.te.gob.mx/comunicacionsocial/boletines/boletines_prensa.asp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JJFDA", "text": "El TEPJF confirma la negativa del IFE para solicitar cadena nacional y ordena garantizar la mayor difusi\u00f3n del debate http://www.te.gob.mx/comunicacionsocial/boletines/boletines_prensa.asp\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TEPJF confirma la negativa del IFE para <strong>solicitar</strong> cadena nacional y ordena <strong>garantizar</strong> la mayor difusi\u00f3n del debate <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.te.gob.mx/comunicacionsocial/boletines/boletines_prensa.asp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QFNdEJkw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.te.gob.mx/comunicacionsocial/boletines/boletines_prensa.asp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">te.gob.mx/comunicacionso</span><span class=\"invisible\">cial/boletines/boletines_prensa.asp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-05-05T12:22:04", "timestamp_epochs": 1336220524, "tweet_id": "198749402859446272", "tweet_url": "/JJFDA/status/198749402859446272", "user_id": "184102339", "username": "Juli\u00e1n Dom\u00ednguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ramon_Rizzo", "text": "El TEPJF rechaz\u00f3 solicitar la difusi\u00f3n del debate en cadena nacional e instruy\u00f3 al IFE a gestionar para garantizar su transmisi\u00f3n en el Pa\u00eds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TEPJF rechaz\u00f3 <strong>solicitar</strong> la difusi\u00f3n del debate en cadena nacional e instruy\u00f3 al IFE a gestionar para <strong>garantizar</strong> su transmisi\u00f3n en el Pa\u00eds</p>", "timestamp": "2012-05-05T05:37:40", "timestamp_epochs": 1336196260, "tweet_id": "198647630979543040", "tweet_url": "/Ramon_Rizzo/status/198647630979543040", "user_id": "316747456", "username": "Jorge Ram\u00f3n Rizzo N.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "196553117561667585", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ero1307", "user_id": "118521167"}], "retweets": 0, "screen_name": "BlancoGustavo10", "text": "@ero1307 Se podr\u00eda solicitar la construccion de un M\u00f3dulo Policial, para garantizar de manera permanente la seguridad. Eso seria bueno !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118521167\" dir=\"ltr\" href=\"/ero1307\"><s>@</s><b>ero1307</b></a> Se podr\u00eda <strong>solicitar</strong> la construccion de un M\u00f3dulo Policial, para <strong>garantizar</strong> de manera permanente la seguridad. Eso seria bueno !!</p>", "timestamp": "2012-04-29T17:27:41", "timestamp_epochs": 1335720461, "tweet_id": "196651986551177216", "tweet_url": "/BlancoGustavo10/status/196651986551177216", "user_id": "125120031", "username": "Guillermo Blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "digual", "text": "El art. 6 c) LH permite a un acreedor solicitar la inscripci\u00f3n de un bien del deudor con el fin de garantizar su embargo mediante anotaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El art. 6 c) LH permite a un acreedor <strong>solicitar</strong> la inscripci\u00f3n de un bien del deudor con el fin de <strong>garantizar</strong> su embargo mediante anotaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2012-04-24T15:51:56", "timestamp_epochs": 1335282716, "tweet_id": "194815949856178177", "tweet_url": "/digual/status/194815949856178177", "user_id": "137376961", "username": "Diego Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "175242616886132737", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vanysalazar", "user_id": "56723017"}], "retweets": 0, "screen_name": "apoyocanino", "text": "@vanysalazar @mydonascimento Puedes por favor resguardarlo primero? para garantizar que est\u00e9 bien y luego solicitar ayuda publicando?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56723017\" dir=\"ltr\" href=\"/vanysalazar\"><s>@</s><b>vanysalazar</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115667708\" dir=\"ltr\" href=\"/mydonascimento\"><s>@</s><b>mydonascimento</b></a> Puedes por favor resguardarlo primero? para <strong>garantizar</strong> que est\u00e9 bien y luego <strong>solicitar</strong> ayuda publicando?</p>", "timestamp": "2012-03-01T16:57:15", "timestamp_epochs": 1330621035, "tweet_id": "175263443430031360", "tweet_url": "/apoyocanino/status/175263443430031360", "user_id": "92031317", "username": "Red de Apoyo Canino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FGR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FGR_EdoMex", "text": "La #FGR ser\u00e1 la encargada de garantizar la integridad  de las v\u00edctimas, as\u00ed como acreditar cuantificar  y solicitar la reparaci\u00f3n del da\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FGR?src=hash\"><s>#</s><b>FGR</b></a> ser\u00e1 la encargada de <strong>garantizar</strong> la integridad  de las v\u00edctimas, as\u00ed como acreditar cuantificar  y <strong>solicitar</strong> la reparaci\u00f3n del da\u00f1o.</p>", "timestamp": "2014-10-17T01:37:35", "timestamp_epochs": 1413509855, "tweet_id": "522924353332072448", "tweet_url": "/FGR_EdoMex/status/522924353332072448", "user_id": "1952072882", "username": "Estado de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yessicacelis", "text": "Desde enero volv\u00ed a solicitar una l\u00ednea y me dicen que no hay.  Es que el estado ni servicios p\u00fablicos  nos puede garantizar @NicolasMaduro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde enero volv\u00ed a <strong>solicitar</strong> una l\u00ednea y me dicen que no hay.  Es que el estado ni servicios p\u00fablicos  nos puede <strong>garantizar</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T18:28:12", "timestamp_epochs": 1413484092, "tweet_id": "522816291628126208", "tweet_url": "/yessicacelis/status/522816291628126208", "user_id": "160511694", "username": "Ye$$ic@\u2665\u2663", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "521612046782435328", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "angel_lucas_es", "user_id": "560216208"}], "retweets": 0, "screen_name": "PH_TeAtiende", "text": "@angel_lucas_es Solicitar aviso no conlleva ninguna pre-reserva,por lo q cuando se dispone de stock no podemos garantizar precio anterior.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"560216208\" dir=\"ltr\" href=\"/angel_lucas_es\"><s>@</s><b>angel_lucas_es</b></a> <strong>Solicitar</strong> aviso no conlleva ninguna pre-reserva,por lo q cuando se dispone de stock no podemos <strong>garantizar</strong> precio anterior.</p>", "timestamp": "2014-10-13T15:08:40", "timestamp_epochs": 1413212920, "tweet_id": "521678917640650752", "tweet_url": "/PH_TeAtiende/status/521678917640650752", "user_id": "533076673", "username": "PhoneHouse Espa\u00f1a AC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "charovictoriosa", "text": "Camarada, sugiero solicitar en donacion camiones decomizados a los contrabandistas y asignarlos a CC garantizar abastcmto de los Mercales!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Camarada, sugiero <strong>solicitar</strong> en donacion camiones decomizados a los contrabandistas y asignarlos a CC <strong>garantizar</strong> abastcmto de los Mercales!</p>", "timestamp": "2014-10-09T19:13:40", "timestamp_epochs": 1412882020, "tweet_id": "520291020232470528", "tweet_url": "/charovictoriosa/status/520291020232470528", "user_id": "537416672", "username": "CharoLaFugitiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "bolivartwt", "text": "MUD debe solicitar apoyo a todos los organismos internacionales para nombrar CNE imparcial y garantizar paz en Venezuela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MUD debe <strong>solicitar</strong> apoyo a todos los organismos internacionales para nombrar CNE imparcial y <strong>garantizar</strong> paz en Venezuela.</p>", "timestamp": "2014-10-08T12:52:46", "timestamp_epochs": 1412772766, "tweet_id": "519832775537729536", "tweet_url": "/bolivartwt/status/519832775537729536", "user_id": "76443025", "username": "Jesus Bolivar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "OscarGuerraFord", "text": "Los entes p\u00fablicos no deben solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n de la necesaria, y deben garantizar la seguridad de sus bases de datos: @ornelaslina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los entes p\u00fablicos no deben <strong>solicitar</strong> m\u00e1s informaci\u00f3n de la necesaria, y deben <strong>garantizar</strong> la seguridad de sus bases de datos: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1328063689\" dir=\"ltr\" href=\"/ornelaslina\"><s>@</s><b>ornelaslina</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-01T21:51:55", "timestamp_epochs": 1412200315, "tweet_id": "517431742773596160", "tweet_url": "/OscarGuerraFord/status/517431742773596160", "user_id": "135161440", "username": "Oscar Guerra Ford", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuliusVip", "text": "@huchilora D\u00edgame usted, ACNUR: \"garantizar que todos puedan ejercer el derecho a solicitar asilo y encontrar refugio seguro en otro Estado\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"484351617\" dir=\"ltr\" href=\"/huchilora\"><s>@</s><b>huchilora</b></a> D\u00edgame usted, ACNUR: \"<strong>garantizar</strong> que todos puedan ejercer el derecho a <strong>solicitar</strong> asilo y encontrar refugio seguro en otro Estado\"</p>", "timestamp": "2014-09-22T11:25:02", "timestamp_epochs": 1411385102, "tweet_id": "514012490808971265", "tweet_url": "/JuliusVip/status/514012490808971265", "user_id": "211710847", "username": "Julio D. Mart\u00ednez C. Opinando para construir ...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.autoassist.com.co", "http://fb.me/3SurbLw3u"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Autoassist_", "text": "Recuerda solicitar tu servicio de conductor con anterioridad para poder garantizar tu servicio http://www.autoassist.com.co\u00a0 http://fb.me/3SurbLw3u\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda <strong>solicitar</strong> tu servicio de conductor con anterioridad para poder <strong>garantizar</strong> tu servicio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.autoassist.com.co\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bfv9fGWUuk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.autoassist.com.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">autoassist.com.co</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3SurbLw3u\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YB002NJbIu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3SurbLw3u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3SurbLw3u</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-19T19:56:29", "timestamp_epochs": 1411156589, "tweet_id": "513054038930522112", "tweet_url": "/Autoassist_/status/513054038930522112", "user_id": "562795291", "username": "Autoassist", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1pbkkra"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaConejo", "text": "Vamos a solicitar modificar presupuestaria en pleno @diputacionMLG para garantizar financiaci\u00f3n Patronato Turismo  http://bit.ly/1pbkkra\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos a <strong>solicitar</strong> modificar presupuestaria en pleno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"376317981\" dir=\"ltr\" href=\"/diputacionMLG\"><s>@</s><b>diputacionMLG</b></a> para <strong>garantizar</strong> financiaci\u00f3n Patronato Turismo  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pbkkra\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tw5wxNZsk1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pbkkra\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pbkkra</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-11T13:49:58", "timestamp_epochs": 1410443398, "tweet_id": "510062697493581824", "tweet_url": "/PaConejo/status/510062697493581824", "user_id": "15336778", "username": "Fco. Javier Conejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "369906508042997760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "normasdeorigen", "user_id": "1686464958"}], "retweets": 0, "screen_name": "coblanco22", "text": "@normasdeorigen triangulacion Colombia USA Venezuela hay diferencia de valor CO vs Factura debo garantizar y solicitar correcci\u00f3n del CO?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1686464958\" dir=\"ltr\" href=\"/normasdeorigen\"><s>@</s><b>normasdeorigen</b></a> triangulacion Colombia USA Venezuela hay diferencia de valor CO vs Factura debo <strong>garantizar</strong> y <strong>solicitar</strong> correcci\u00f3n del CO?</p>", "timestamp": "2014-09-04T02:54:59", "timestamp_epochs": 1409799299, "tweet_id": "507361152612192256", "tweet_url": "/coblanco22/status/507361152612192256", "user_id": "416764492", "username": "Robert Blanco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SergCosio", "text": "Ser\u00eda perfecto garantizar el derecho de los ciudadanos a solicitar una consulta popular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00eda perfecto <strong>garantizar</strong> el derecho de los ciudadanos a <strong>solicitar</strong> una consulta popular.</p>", "timestamp": "2014-08-29T23:36:00", "timestamp_epochs": 1409355360, "tweet_id": "505499136565583872", "tweet_url": "/SergCosio/status/505499136565583872", "user_id": "517643385", "username": "Sergio Cos\u00edo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/AN7eK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dbriveiro", "text": "El 30 finaliza el plazo para solicitar subvenciones para garantizar el acceso a internet de banda ancha en Galicia http://ow.ly/AN7eK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 30 finaliza el plazo para <strong>solicitar</strong> subvenciones para <strong>garantizar</strong> el acceso a internet de banda ancha en Galicia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/AN7eK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TV8R06n7cL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/AN7eK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/AN7eK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T19:30:23", "timestamp_epochs": 1409167823, "tweet_id": "504712547673837568", "tweet_url": "/dbriveiro/status/504712547673837568", "user_id": "211557003", "username": "David Bar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1quZWX1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dgipyme", "text": "El d\u00eda 30 finaliza el plazo para solicitar subvenciones para garantizar el acceso a internet de banda ancha. G... http://bit.ly/1quZWX1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda 30 finaliza el plazo para <strong>solicitar</strong> subvenciones para <strong>garantizar</strong> el acceso a internet de banda ancha. G... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1quZWX1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/29bBfGavtk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1quZWX1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1quZWX1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T10:36:44", "timestamp_epochs": 1409135804, "tweet_id": "504578250991878144", "tweet_url": "/dgipyme/status/504578250991878144", "user_id": "15332436", "username": "DGIPYME", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "494908752693587970", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carlosmiriarte", "user_id": "217541259"}], "retweets": 0, "screen_name": "WParraci", "text": "@Carlosmiriarte Solicitar mayor presencia y acci\u00f3n de nuestras FF.MM para garantizar la seguridad de nuestro Dpto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217541259\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosmiriarte\"><s>@</s><b>Carlosmiriarte</b></a> <strong>Solicitar</strong> mayor presencia y acci\u00f3n de nuestras FF.MM para <strong>garantizar</strong> la seguridad de nuestro Dpto.</p>", "timestamp": "2014-08-01T02:46:45", "timestamp_epochs": 1406861205, "tweet_id": "495037890796466176", "tweet_url": "/WParraci/status/495037890796466176", "user_id": "2333149719", "username": "Willman Parraci Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EnEsteMomento"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LaVerdadVargas", "text": "#EnEsteMomento @jaarreaza Cualquier partido puede solicitar el apoyo del CNE, como lo hace el PSUV, para garantizar la transparencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEsteMomento?src=hash\"><s>#</s><b>EnEsteMomento</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138212728\" dir=\"ltr\" href=\"/jaarreaza\"><s>@</s><b>jaarreaza</b></a> Cualquier partido puede <strong>solicitar</strong> el apoyo del CNE, como lo hace el PSUV, para <strong>garantizar</strong> la transparencia</p>", "timestamp": "2014-07-20T18:04:53", "timestamp_epochs": 1405879493, "tweet_id": "490920293905743872", "tweet_url": "/LaVerdadVargas/status/490920293905743872", "user_id": "137762097", "username": "La Verdad Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "somosrevolucion", "text": ".@jaarreaza Cualquier partido puede solicitar el apoyo del CNE, como lo hace el PSUV, para garantizar la transparencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138212728\" dir=\"ltr\" href=\"/jaarreaza\"><s>@</s><b>jaarreaza</b></a> Cualquier partido puede <strong>solicitar</strong> el apoyo del CNE, como lo hace el PSUV, para <strong>garantizar</strong> la transparencia</p>", "timestamp": "2014-07-20T18:02:42", "timestamp_epochs": 1405879362, "tweet_id": "490919744883916800", "tweet_url": "/somosrevolucion/status/490919744883916800", "user_id": "102987807", "username": "Rafael S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VTVcanal8", "text": ".@jaarreaza Cualquier partido puede solicitar el apoyo del CNE, como lo hace el PSUV, para garantizar la transparencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138212728\" dir=\"ltr\" href=\"/jaarreaza\"><s>@</s><b>jaarreaza</b></a> Cualquier partido puede <strong>solicitar</strong> el apoyo del CNE, como lo hace el PSUV, para <strong>garantizar</strong> la transparencia</p>", "timestamp": "2014-07-20T18:00:23", "timestamp_epochs": 1405879223, "tweet_id": "490919159832653825", "tweet_url": "/VTVcanal8/status/490919159832653825", "user_id": "118864905", "username": "VTV CANAL 8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["votaBolivia14"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BsB5uebCYAAuUDt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ErbolDigital", "text": "#votaBolivia14 TSE proyecta solicitar cerca a Bs6millones adicionales a su presupuesto para garantizar las elecciones pic.twitter.com/PApRXMvrPR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/votaBolivia14?src=hash\"><s>#</s><b>votaBolivia14</b></a> TSE proyecta <strong>solicitar</strong> cerca a Bs6millones adicionales a su presupuesto para <strong>garantizar</strong> las elecciones <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PApRXMvrPR\">pic.twitter.com/PApRXMvrPR</a></p>", "timestamp": "2014-07-08T14:51:46", "timestamp_epochs": 1404831106, "tweet_id": "486523040126484480", "tweet_url": "/ErbolDigital/status/486523040126484480", "user_id": "188870982", "username": "ERBOL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCTUDC", "text": "@CCTUMiranda:  Los sindicatos y gremios deben solicitar reforzar aparato productivo p garantizar trabajo como lo garantiza Art 87 de CBV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2430011729\" dir=\"ltr\" href=\"/CCTUMiranda\"><s>@</s><b>CCTUMiranda</b></a>:  Los sindicatos y gremios deben <strong>solicitar</strong> reforzar aparato productivo p <strong>garantizar</strong> trabajo como lo garantiza Art 87 de CBV</p>", "timestamp": "2014-06-29T16:01:23", "timestamp_epochs": 1404057683, "tweet_id": "483279070268907523", "tweet_url": "/CCTUDC/status/483279070268907523", "user_id": "2629898301", "username": "CCTUV DC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCTUAragua", "text": "@CCTUMiranda:  Los sindicatos y gremios deben solicitar reforzar aparato productivo p garantizar trabajo como lo garantiza Art 87 de CBV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2430011729\" dir=\"ltr\" href=\"/CCTUMiranda\"><s>@</s><b>CCTUMiranda</b></a>:  Los sindicatos y gremios deben <strong>solicitar</strong> reforzar aparato productivo p <strong>garantizar</strong> trabajo como lo garantiza Art 87 de CBV</p>", "timestamp": "2014-06-29T16:01:23", "timestamp_epochs": 1404057683, "tweet_id": "483279068419207169", "tweet_url": "/CCTUAragua/status/483279068419207169", "user_id": "2573332313", "username": "CCTUV Aragua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/12yjiBZhj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "georgeguzmanII", "text": "Va de nuez para los que son nuevos y me contactan el echo de solicitar dep\u00f3sito para garantizar su cita es tanto... http://fb.me/12yjiBZhj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Va de nuez para los que son nuevos y me contactan el echo de <strong>solicitar</strong> dep\u00f3sito para <strong>garantizar</strong> su cita es tanto... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/12yjiBZhj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r5qyH5C9XV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/12yjiBZhj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/12yjiBZhj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T16:50:27", "timestamp_epochs": 1481129427, "tweet_id": "806541390951907328", "tweet_url": "/georgeguzmanII/status/806541390951907328", "user_id": "268929752", "username": "GeorgeGuzm\u00e1nTattoos.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1Uf8C4GWv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "todossion", "text": "\u00bfCuando se debe solicitar cauci\u00f3n para garantizar el pago? http://fb.me/1Uf8C4GWv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCuando se debe <strong>solicitar</strong> cauci\u00f3n para <strong>garantizar</strong> el pago? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1Uf8C4GWv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o6aXAdAnpn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1Uf8C4GWv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1Uf8C4GWv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-01T18:47:20", "timestamp_epochs": 1480618040, "tweet_id": "804396478483537920", "tweet_url": "/todossion/status/804396478483537920", "user_id": "2198509318", "username": "william Rincon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5xbgyDUFN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FajasRosandra", "text": "Para garantizar tus resultados y brindarles un servicio completo a tus pacientes, puedes solicitar tus fajas... http://fb.me/5xbgyDUFN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>garantizar</strong> tus resultados y brindarles un servicio completo a tus pacientes, puedes <strong>solicitar</strong> tus fajas... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5xbgyDUFN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Wz9P9RH8P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5xbgyDUFN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5xbgyDUFN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-27T18:00:56", "timestamp_epochs": 1480269656, "tweet_id": "802935251395813376", "tweet_url": "/FajasRosandra/status/802935251395813376", "user_id": "783768697236180992", "username": "Fajas Rosandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sebastianosavoc", "text": "Acciones contra ordenanza que castiga a centros h\u00edpicos de Libertador deben garantizar \u00e9xito. Solicitar nulidad es incorrecto. Investiguen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acciones contra ordenanza que castiga a centros h\u00edpicos de Libertador deben <strong>garantizar</strong> \u00e9xito. <strong>Solicitar</strong> nulidad es incorrecto. Investiguen.</p>", "timestamp": "2016-11-24T18:38:15", "timestamp_epochs": 1480012695, "tweet_id": "801857479244218368", "tweet_url": "/sebastianosavoc/status/801857479244218368", "user_id": "239803899", "username": "Sebastiano Savoca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "801102221395959810", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ELTIEMPO", "user_id": "9633802"}], "retweets": 0, "screen_name": "lestella54", "text": "No ser\u00eda pertinente solicitar medidas cautelares ante CIDH, para proteger el Acuerdo y garantizar el derecho colectivo a la Paz?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No ser\u00eda pertinente <strong>solicitar</strong> medidas cautelares ante CIDH, para proteger el Acuerdo y <strong>garantizar</strong> el derecho colectivo a la Paz?</p>", "timestamp": "2016-11-22T16:53:48", "timestamp_epochs": 1479833628, "tweet_id": "801106416287281152", "tweet_url": "/lestella54/status/801106416287281152", "user_id": "829256881", "username": "luz stella echeverri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VamosPanam\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "797578507438223360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fepafut", "user_id": "282951793"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosDullM", "text": "ese twitt estuvo de mas... Que les pasa?  #VamosPanam\u00e1\nQuiero verlos solicitar y garantizar eso en tierra de ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ese twitt estuvo de mas... Que les pasa? <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosPanam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>VamosPanam\u00e1</b></a>\nQuiero verlos <strong>solicitar</strong> y <strong>garantizar</strong> eso en tierra de ellos.</p>", "timestamp": "2016-11-13T21:14:57", "timestamp_epochs": 1479071697, "tweet_id": "797910647124029440", "tweet_url": "/CarlosDullM/status/797910647124029440", "user_id": "437206705", "username": "Carlos Dull", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "795951822771023872", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LucioAnneo1789", "user_id": "632806984"}], "retweets": 0, "screen_name": "PresnoLinera", "text": "me refiero a solicitar el voto para una opci\u00f3n no para ejercer el derecho. Hay que garantizar el voto y evitar el fraude", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me refiero a <strong>solicitar</strong> el voto para una opci\u00f3n no para ejercer el derecho. Hay que <strong>garantizar</strong> el voto y evitar el fraude</p>", "timestamp": "2016-11-08T11:35:14", "timestamp_epochs": 1478604914, "tweet_id": "795952817362128896", "tweet_url": "/PresnoLinera/status/795952817362128896", "user_id": "416479054", "username": "Miguel Presno Linera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "795715912900952064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GabrielaEsPais", "user_id": "271975968"}], "retweets": 0, "screen_name": "ramonad45", "text": "los datos d los funcionarios pueden solicitar en caso de procesos judiciales, la informaci\u00f3n de los ciudadanos es garantizar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los datos d los funcionarios pueden <strong>solicitar</strong> en caso de procesos judiciales, la informaci\u00f3n de los ciudadanos es <strong>garantizar</strong></p>", "timestamp": "2016-11-07T20:24:59", "timestamp_epochs": 1478550299, "tweet_id": "795723745474281473", "tweet_url": "/ramonad45/status/795723745474281473", "user_id": "750705635101114369", "username": "ramona.diaz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MercaTip", "cr\u00e9dito"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cwrs3dNVEAQY9Dq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mercacredito", "text": "#MercaTip al solicitar un #cr\u00e9dito Pyme toma en cuenta todas las variables para garantizar su pago. pic.twitter.com/8qq1EvLHHC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MercaTip?src=hash\"><s>#</s><b>MercaTip</b></a> al <strong>solicitar</strong> un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cr%C3%A9dito?src=hash\"><s>#</s><b>cr\u00e9dito</b></a> Pyme toma en cuenta todas las variables para <strong>garantizar</strong> su pago. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8qq1EvLHHC\">pic.twitter.com/8qq1EvLHHC</a></p>", "timestamp": "2016-11-07T19:25:18", "timestamp_epochs": 1478546718, "tweet_id": "795708724639924224", "tweet_url": "/mercacredito/status/795708724639924224", "user_id": "2249317123", "username": "Mercado de Cr\u00e9dito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Eo2M305Roe8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eldiadigital_es", "text": "La EMSV aprueba por unanimidad solicitar la cancelaci\u00f3n de los pr\u00e9stamos para garantizar su viabilidad http://ow.ly/Eo2M305Roe8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La EMSV aprueba por unanimidad <strong>solicitar</strong> la cancelaci\u00f3n de los pr\u00e9stamos para <strong>garantizar</strong> su viabilidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Eo2M305Roe8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zCFyJOuOum\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Eo2M305Roe8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Eo2M305Roe8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-04T16:15:15", "timestamp_epochs": 1478276115, "tweet_id": "794573733855903745", "tweet_url": "/Eldiadigital_es/status/794573733855903745", "user_id": "2782690405", "username": "Eldiadigital.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2eHaPTX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiastoledo", "text": "La EMSV aprueba por unanimidad solicitar al Ayuntamiento la cancelaci\u00f3n de pr\u00e9stamos para garantizar su viabilidad http://ift.tt/2eHaPTX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La EMSV aprueba por unanimidad <strong>solicitar</strong> al Ayuntamiento la cancelaci\u00f3n de pr\u00e9stamos para <strong>garantizar</strong> su viabilidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2eHaPTX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GEl5s490S1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2eHaPTX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2eHaPTX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-04T16:13:51", "timestamp_epochs": 1478276031, "tweet_id": "794573380452286464", "tweet_url": "/noticiastoledo/status/794573380452286464", "user_id": "258462589", "username": "Noticias Toledo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwbeTdxUsAA-CiK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://prensa.toledo.es/la-emsv-aprueba-por-unanimidad-solicitar-al-ayuntamiento-la-cancelacion-de-los-prestamos-para-garantizar-su-viabilidad__25476"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "toledoayto", "text": "La EMSV aprueba por unanimidad solicitar al Ayto la cancelaci\u00f3n de los pr\u00e9stamos para garantizar su viabilidad - http://prensa.toledo.es/la-emsv-aprueba-por-unanimidad-solicitar-al-ayuntamiento-la-cancelacion-de-los-prestamos-para-garantizar-su-viabilidad__25476\u00a0\u2026pic.twitter.com/vga9FENHRw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La EMSV aprueba por unanimidad <strong>solicitar</strong> al Ayto la cancelaci\u00f3n de los pr\u00e9stamos para <strong>garantizar</strong> su viabilidad - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://prensa.toledo.es/la-emsv-aprueba-por-unanimidad-solicitar-al-ayuntamiento-la-cancelacion-de-los-prestamos-para-garantizar-su-viabilidad__25476\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XBMsemAVYv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://prensa.toledo.es/la-emsv-aprueba-por-unanimidad-solicitar-al-ayuntamiento-la-cancelacion-de-los-prestamos-para-garantizar-su-viabilidad__25476\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">prensa.toledo.es/la-emsv-aprueb</span><span class=\"invisible\">a-por-unanimidad-solicitar-al-ayuntamiento-la-cancelacion-de-los-prestamos-para-garantizar-su-viabilidad__25476</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vga9FENHRw\">pic.twitter.com/vga9FENHRw</a></p>", "timestamp": "2016-11-04T15:47:58", "timestamp_epochs": 1478274478, "tweet_id": "794566867625144324", "tweet_url": "/toledoayto/status/794566867625144324", "user_id": "161245703", "username": "Ayuntamiento Toledo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "evelinegriman", "text": "@freddyguevarag @mariacorinaya @liliantintori @dsmolansky solicitar a iglesia seguridad en marcha Miraflores Garantizar seguridad al pueblo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@freddyguevarag <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102482331\" dir=\"ltr\" href=\"/MariaCorinaYA\"><s>@</s><b>mariacorinaya</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62917505\" dir=\"ltr\" href=\"/liliantintori\"><s>@</s><b>liliantintori</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78944377\" dir=\"ltr\" href=\"/dsmolansky\"><s>@</s><b>dsmolansky</b></a> <strong>solicitar</strong> a iglesia seguridad en marcha Miraflores <strong>Garantizar</strong> seguridad al pueblo.</p>", "timestamp": "2016-11-01T03:58:16", "timestamp_epochs": 1477972696, "tweet_id": "793301105031667712", "tweet_url": "/evelinegriman/status/793301105031667712", "user_id": "127942659", "username": "Reflexionar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "puntolegalve", "text": "2) Solicitar a la comunidad internacional la activaci\u00f3n de los mecanismos necesarios para garantizar los derechos del pueblo venezolano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2) <strong>Solicitar</strong> a la comunidad internacional la activaci\u00f3n de los mecanismos necesarios para <strong>garantizar</strong> los derechos del pueblo venezolano.</p>", "timestamp": "2016-10-25T00:19:02", "timestamp_epochs": 1477354742, "tweet_id": "790709217623769088", "tweet_url": "/puntolegalve/status/790709217623769088", "user_id": "4217768361", "username": "Punto Legal Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ilenegilly", "text": "Chuo Torrealba \"vinimos a solicitar sus buenos oficios para garantizar en los d\u00edas por venir la manifestaci\u00f3n pac\u00edfica\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chuo Torrealba \"vinimos a <strong>solicitar</strong> sus buenos oficios para <strong>garantizar</strong> en los d\u00edas por venir la manifestaci\u00f3n pac\u00edfica\"</p>", "timestamp": "2016-10-24T18:55:57", "timestamp_epochs": 1477335357, "tweet_id": "790627911149690880", "tweet_url": "/ilenegilly/status/790627911149690880", "user_id": "66101713", "username": "Ilene Gilly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "790625925268377600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaRazon__", "user_id": "79478803"}], "retweets": 5, "screen_name": "LaRazon__", "text": "\"Ch\u00fao\" Torrealba: \"Vinimos a solicitar los buenos oficios para garantizar el derecho a la libre manifestaci\u00f3n, pac\u00edfica\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Ch\u00fao\" Torrealba: \"Vinimos a <strong>solicitar</strong> los buenos oficios para <strong>garantizar</strong> el derecho a la libre manifestaci\u00f3n, pac\u00edfica\"</p>", "timestamp": "2016-10-24T18:55:46", "timestamp_epochs": 1477335346, "tweet_id": "790627862986579968", "tweet_url": "/LaRazon__/status/790627862986579968", "user_id": "79478803", "username": "La Raz\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SesionAN", "BuenLunespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cvhzeb2WEAAOBvf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PublicautoVe", "text": "2\u00ba punto del Acuerdo de la AN: Solicitar a la comunidad internacional mecanismos para garantizar los derechos \n#SesionAN #BuenLunespic.twitter.com/tmvrRUApAq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2\u00ba punto del Acuerdo de la AN: <strong>Solicitar</strong> a la comunidad internacional mecanismos para <strong>garantizar</strong> los derechos \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SesionAN?src=hash\"><s>#</s><b>SesionAN</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenLunes?src=hash\"><s>#</s><b>BuenLunes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tmvrRUApAq\">pic.twitter.com/tmvrRUApAq</a></p>", "timestamp": "2016-10-24T11:02:18", "timestamp_epochs": 1477306938, "tweet_id": "790508711034970113", "tweet_url": "/PublicautoVe/status/790508711034970113", "user_id": "3131050155", "username": "Publicauto Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miamor66", "text": "SEGUNDO: Solicitar a la comunidad internacional la activaci\u00f3n de todos los\nmecanismos que sean necesarios para garantizar nuestros derechos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SEGUNDO: <strong>Solicitar</strong> a la comunidad internacional la activaci\u00f3n de todos los\nmecanismos que sean necesarios para <strong>garantizar</strong> nuestros derechos</p>", "timestamp": "2016-10-24T00:35:57", "timestamp_epochs": 1477269357, "tweet_id": "790351087085690880", "tweet_url": "/miamor66/status/790351087085690880", "user_id": "84874406", "username": "Sergio Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 55, "screen_name": "JuanPGuanipa", "text": "Acuerdo de la AN: Solicitar a la comunidad internacional activaci\u00f3n de mecanismos para garantizar democracia en Venezuela 2/9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acuerdo de la AN: <strong>Solicitar</strong> a la comunidad internacional activaci\u00f3n de mecanismos para <strong>garantizar</strong> democracia en Venezuela 2/9</p>", "timestamp": "2016-10-23T23:33:16", "timestamp_epochs": 1477265596, "tweet_id": "790335310261587968", "tweet_url": "/JuanPGuanipa/status/790335310261587968", "user_id": "66198530", "username": "Juan Pablo Guanipa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 111, "screen_name": "emquiben", "text": "AN decidi\u00f3 solicitar a la comunidad internacional la activaci\u00f3n de mecanismos para garantizar derechos del pueblo en especial la democracia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AN decidi\u00f3 <strong>solicitar</strong> a la comunidad internacional la activaci\u00f3n de mecanismos para <strong>garantizar</strong> derechos del pueblo en especial la democracia</p>", "timestamp": "2016-10-23T22:02:30", "timestamp_epochs": 1477260150, "tweet_id": "790312469965205505", "tweet_url": "/emquiben/status/790312469965205505", "user_id": "2350086775", "username": "emilio quintana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "705932041662111744", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alimarve", "user_id": "199066922"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertoMFarias", "text": "@alimarve @MiguelCapito Exactamente, a eso iba. Deber\u00edan garantizar el anonimato y no solicitar la c\u00e9dula... Es el mundo del rev\u00e9s!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199066922\" dir=\"ltr\" href=\"/alimarve\"><s>@</s><b>alimarve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"912723098008526848\" dir=\"ltr\" href=\"/MiguelCapito\"><s>@</s><b>MiguelCapito</b></a> Exactamente, a eso iba. Deber\u00edan <strong>garantizar</strong> el anonimato y no <strong>solicitar</strong> la c\u00e9dula... Es el mundo del rev\u00e9s!!!</p>", "timestamp": "2016-03-05T15:19:17", "timestamp_epochs": 1457191157, "tweet_id": "706137012131205121", "tweet_url": "/AlbertoMFarias/status/706137012131205121", "user_id": "1052923806", "username": "Alberto Far\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/7LfN3Uw1p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XVaytoLPZ", "text": "Garantizar que quienes acuden a solicitar ayuda a DIF Municipal sean debidamente atendidos es una de nuestras... http://fb.me/7LfN3Uw1p\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Garantizar</strong> que quienes acuden a <strong>solicitar</strong> ayuda a DIF Municipal sean debidamente atendidos es una de nuestras... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7LfN3Uw1p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JFbQ2CpBUF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7LfN3Uw1p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7LfN3Uw1p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T02:49:41", "timestamp_epochs": 1456973381, "tweet_id": "705223590732505088", "tweet_url": "/XVaytoLPZ/status/705223590732505088", "user_id": "3959386214", "username": "XV Ayuntamiento LPZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SantosRenuncieYa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kpto", "text": "#SantosRenuncieYa Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para solicitar medidas cautelares y as\u00ed garantizar su derecho a impunidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantosRenuncieYa?src=hash\"><s>#</s><b>SantosRenuncieYa</b></a> Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para <strong>solicitar</strong> medidas cautelares y as\u00ed <strong>garantizar</strong> su derecho a impunidad</p>", "timestamp": "2016-03-02T01:58:02", "timestamp_epochs": 1456883882, "tweet_id": "704848207566790656", "tweet_url": "/kpto/status/704848207566790656", "user_id": "23870347", "username": "Kpto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "ELTIEMPO", "text": "\"Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para solicitar medidas cautelares y as\u00ed garantizar sus derechos\", dice @JGranadosPena", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para <strong>solicitar</strong> medidas cautelares y as\u00ed <strong>garantizar</strong> sus derechos\", dice <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1110254012\" dir=\"ltr\" href=\"/JGranadosPena\"><s>@</s><b>JGranadosPena</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-01T22:52:18", "timestamp_epochs": 1456872738, "tweet_id": "704801466821812224", "tweet_url": "/ELTIEMPO/status/704801466821812224", "user_id": "9633802", "username": "EL TIEMPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 50, "screen_name": "CeDemocratico", "text": "Jaime Granados: Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para solicitar medidas cautelares y as\u00ed garantizar sus derechos y libertades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jaime Granados: Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para <strong>solicitar</strong> medidas cautelares y as\u00ed <strong>garantizar</strong> sus derechos y libertades.</p>", "timestamp": "2016-03-01T22:44:34", "timestamp_epochs": 1456872274, "tweet_id": "704799520727699457", "tweet_url": "/CeDemocratico/status/704799520727699457", "user_id": "1115440213", "username": "Centro Democr\u00e1tico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 58, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 25, "reply_to_users": [], "retweets": 133, "screen_name": "OIZuluaga", "text": "Jaime Granados: Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para solicitar medidas cautelares y as\u00ed garantizar sus derechos y libertades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jaime Granados: Santiago Uribe decidi\u00f3 acudir ante la CIDH para <strong>solicitar</strong> medidas cautelares y as\u00ed <strong>garantizar</strong> sus derechos y libertades.</p>", "timestamp": "2016-03-01T22:39:25", "timestamp_epochs": 1456871965, "tweet_id": "704798223370756098", "tweet_url": "/OIZuluaga/status/704798223370756098", "user_id": "262814659", "username": "\u00d3scar Iv\u00e1n Zuluaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "foca_com", "text": "!S.O.SVnzla!..\"@kotu: La MUD debe SOLICITAR y GARANTIZAR la PARTICIPACION de la F.A.N en SOLUCION de la CRISIS del PAIS\"..?..Ufff..AkiLfk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">!S.O.SVnzla!..\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2474329579\" dir=\"ltr\" href=\"/KOTU\"><s>@</s><b>kotu</b></a>: La MUD debe <strong>SOLICITAR</strong> y <strong>GARANTIZAR</strong> la PARTICIPACION de la F.A.N en SOLUCION de la CRISIS del PAIS\"..?..Ufff..AkiLfk</p>", "timestamp": "2016-03-01T11:35:46", "timestamp_epochs": 1456832146, "tweet_id": "704631211281362944", "tweet_url": "/foca_com/status/704631211281362944", "user_id": "953928644", "username": "NotiYA\u2600", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["democracia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KevinORomero", "text": "Representantes de la camapa\u00f1a de Bernie Sandres en PR deben ir enfoc\u00e1ndose en solicitar primarias abiertas para garantizar #democracia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Representantes de la camapa\u00f1a de Bernie Sandres en PR deben ir enfoc\u00e1ndose en <strong>solicitar</strong> primarias abiertas para <strong>garantizar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/democracia?src=hash\"><s>#</s><b>democracia</b></a>.</p>", "timestamp": "2016-02-12T15:03:06", "timestamp_epochs": 1455289386, "tweet_id": "698160406062174208", "tweet_url": "/KevinORomero/status/698160406062174208", "user_id": "365286256", "username": "Kevin Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3p5Ht1T3L"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbogPPad", "text": "El CADECA acuerda solicitar la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta garantizar su correcto funcionamiento http://fb.me/3p5Ht1T3L\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El CADECA acuerda <strong>solicitar</strong> la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta <strong>garantizar</strong> su correcto funcionamiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3p5Ht1T3L\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SIhmPDNW2X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3p5Ht1T3L\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3p5Ht1T3L</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-08T23:26:29", "timestamp_epochs": 1454973989, "tweet_id": "696837532668055553", "tweet_url": "/AbogPPad/status/696837532668055553", "user_id": "2362081494", "username": "P\u00e9rezPadr\u00f3n Abogados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4CWxaKQ3u"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanantonio1972", "text": "El CADECA acuerda solicitar la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta garantizar su correcto funcionamiento http://fb.me/4CWxaKQ3u\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El CADECA acuerda <strong>solicitar</strong> la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta <strong>garantizar</strong> su correcto funcionamiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4CWxaKQ3u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HFIyrNmXbD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4CWxaKQ3u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4CWxaKQ3u</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-08T20:23:52", "timestamp_epochs": 1454963032, "tweet_id": "696791577063084033", "tweet_url": "/juanantonio1972/status/696791577063084033", "user_id": "611671602", "username": "Juan A. Tur Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CADECA", "Lexnet"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "_TorresAbogados", "text": "El #CADECA acuerda solicitar la suspensi\u00f3n de #Lexnet hasta garantizar su correcto funcionamiento https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CADECA?src=hash\"><s>#</s><b>CADECA</b></a> acuerda <strong>solicitar</strong> la suspensi\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lexnet?src=hash\"><s>#</s><b>Lexnet</b></a> hasta <strong>garantizar</strong> su correcto funcionamiento <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0xK2fRfowO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">icagr.es/noticias/detal</span><span class=\"invisible\">le/1289</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-08T15:16:57", "timestamp_epochs": 1454944617, "tweet_id": "696714341165481984", "tweet_url": "/_TorresAbogados/status/696714341165481984", "user_id": "1721859200", "username": "Torres Abogados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://fb.me/73xyyLsCX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "grafiumESP", "text": "El CADECA acuerda solicitar la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta garantizar su correcto funcionamiento http://fb.me/73xyyLsCX\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El CADECA acuerda <strong>solicitar</strong> la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta <strong>garantizar</strong> su correcto funcionamiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/73xyyLsCX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z7kpuHtnDv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/73xyyLsCX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/73xyyLsCX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-07T11:32:59", "timestamp_epochs": 1454844779, "tweet_id": "696295589349363713", "tweet_url": "/grafiumESP/status/696295589349363713", "user_id": "1600713726", "username": "GRAFIUM Estudio Jur\u00eddico Pericial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bernalmate", "text": "El CADECA acuerda solicitar la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta garantizar su correcto funcionamiento https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El CADECA acuerda <strong>solicitar</strong> la suspensi\u00f3n de Lexnet hasta <strong>garantizar</strong> su correcto funcionamiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2GeCworiPt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.icagr.es/noticias/detalle/1289\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">icagr.es/noticias/detal</span><span class=\"invisible\">le/1289</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-07T11:02:22", "timestamp_epochs": 1454842942, "tweet_id": "696287883167080448", "tweet_url": "/Bernalmate/status/696287883167080448", "user_id": "332884844", "username": "Francisco Bernal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CADECA", "LexNet"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 59, "screen_name": "icamalaga", "text": "El Consejo Andaluz de Colegios de Abogados (#CADECA) acuerda solicitar la suspensi\u00f3n de #LexNet hasta garantizar su correcto funcionamiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Consejo Andaluz de Colegios de Abogados (<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CADECA?src=hash\"><s>#</s><b>CADECA</b></a>) acuerda <strong>solicitar</strong> la suspensi\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LexNet?src=hash\"><s>#</s><b>LexNet</b></a> hasta <strong>garantizar</strong> su correcto funcionamiento.</p>", "timestamp": "2016-02-05T16:40:22", "timestamp_epochs": 1454690422, "tweet_id": "695648166885126144", "tweet_url": "/icamalaga/status/695648166885126144", "user_id": "393454396", "username": "icamalaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Activistas", "DerechoALaSalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Agenciapana/status/694266416665600000"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_CEPAZ", "text": "#Activistas del sector m\u00e9dico, han realizado acciones para solicitar al estado garantizar #DerechoALaSalud de NNAhttps://twitter.com/Agenciapana/status/694266416665600000\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Activistas?src=hash\"><s>#</s><b>Activistas</b></a> del sector m\u00e9dico, han realizado acciones para <strong>solicitar</strong> al estado <strong>garantizar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DerechoALaSalud?src=hash\"><s>#</s><b>DerechoALaSalud</b></a> de NNA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Agenciapana/status/694266416665600000\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MwcL1xefnM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Agenciapana/status/694266416665600000\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Agenciapana/st</span><span class=\"invisible\">atus/694266416665600000</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-02T18:50:21", "timestamp_epochs": 1454439021, "tweet_id": "694593716045139969", "tweet_url": "/_CEPAZ/status/694593716045139969", "user_id": "889246286", "username": "Cepaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "freddygonca", "text": "Hoy madres comunitarias har\u00e1n planton sede @ICBFColombia Tunja pxa solicitar inicie trabajo en garantizar derechos  ni\u00f1@s @cristinaplazasm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy madres comunitarias har\u00e1n planton sede <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296304120\" dir=\"ltr\" href=\"/ICBFColombia\"><s>@</s><b>ICBFColombia</b></a> Tunja pxa <strong>solicitar</strong> inicie trabajo en <strong>garantizar</strong> derechos  ni\u00f1<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"/s\"><s>@</s><b>s</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"308257399\" dir=\"ltr\" href=\"/cristinaplazasm\"><s>@</s><b>cristinaplazasm</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-27T11:56:21", "timestamp_epochs": 1453895781, "tweet_id": "692315204294725632", "tweet_url": "/freddygonca/status/692315204294725632", "user_id": "230190519", "username": "Freddy Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["empleo", "santiago"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1K1tMOV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aldaba_org", "text": "Enc de Comodato. Garantizar que las necesidades de los clientes al solicitar equipos para su ... http://bit.ly/1K1tMOV\u00a0\n#empleo #santiago", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enc de Comodato. <strong>Garantizar</strong> que las necesidades de los clientes al <strong>solicitar</strong> equipos para su ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1K1tMOV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9zEFMgRBI9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1K1tMOV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1K1tMOV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/santiago?src=hash\"><s>#</s><b>santiago</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-22T19:22:50", "timestamp_epochs": 1453490570, "tweet_id": "690615623152484356", "tweet_url": "/aldaba_org/status/690615623152484356", "user_id": "204540350", "username": "Aldaba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://golpepolitico.com/2016/01/21/no-es-necesario-solicitar-refuerzos-para-los-elementos-militares-para-garantizar-la-seguridad-en-el-estado-flavino-rios-alvarado/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GolpePoliticoMX", "text": "No es necesario solicitar refuerzos a los elementos militares, para garantizar la seguridad...  http://golpepolitico.com/2016/01/21/no-es-necesario-solicitar-refuerzos-para-los-elementos-militares-para-garantizar-la-seguridad-en-el-estado-flavino-rios-alvarado/\u00a0\u2026 v\u00eda @GolpePoliticoMX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es necesario <strong>solicitar</strong> refuerzos a los elementos militares, para <strong>garantizar</strong> la seguridad...  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://golpepolitico.com/2016/01/21/no-es-necesario-solicitar-refuerzos-para-los-elementos-militares-para-garantizar-la-seguridad-en-el-estado-flavino-rios-alvarado/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qb8L9h3qun\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://golpepolitico.com/2016/01/21/no-es-necesario-solicitar-refuerzos-para-los-elementos-militares-para-garantizar-la-seguridad-en-el-estado-flavino-rios-alvarado/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">golpepolitico.com/2016/01/21/no-</span><span class=\"invisible\">es-necesario-solicitar-refuerzos-para-los-elementos-militares-para-garantizar-la-seguridad-en-el-estado-flavino-rios-alvarado/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"486731850\" dir=\"ltr\" href=\"/GolpePoliticoMX\"><s>@</s><b>GolpePoliticoMX</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-22T00:17:51", "timestamp_epochs": 1453421871, "tweet_id": "690327479093846016", "tweet_url": "/GolpePoliticoMX/status/690327479093846016", "user_id": "486731850", "username": "Golpe Pol\u00edtico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CapitalXEZL", "text": "Congreso podr\u00eda solicitar apoyo de fuerzas federales para garantizar seguridad en el estado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Congreso podr\u00eda <strong>solicitar</strong> apoyo de fuerzas federales para <strong>garantizar</strong> seguridad en el estado.</p>", "timestamp": "2016-01-20T14:16:12", "timestamp_epochs": 1453299372, "tweet_id": "689813682939830272", "tweet_url": "/CapitalXEZL/status/689813682939830272", "user_id": "389638115", "username": "Capital Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/planwac/status/685072893840064512"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "LeninMaury", "text": "Sin obviar su pedig\u00fce\u00f1o acercamiento para solicitar garantizar $ frescos de la Embassy https://twitter.com/planwac/status/685072893840064512\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sin obviar su pedig\u00fce\u00f1o acercamiento para <strong>solicitar</strong> <strong>garantizar</strong> $ frescos de la Embassy <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/planwac/status/685072893840064512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/arbyopx30v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/planwac/status/685072893840064512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/planwac/status</span><span class=\"invisible\">/685072893840064512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-01-07T12:24:50", "timestamp_epochs": 1452169490, "tweet_id": "685074612741341185", "tweet_url": "/LeninMaury/status/685074612741341185", "user_id": "2600038704", "username": "Len\u00edn Maury \u25b6\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6oOnjc152"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "portalrubioesms", "text": "Las farmacias rurales ya pueden solicitar a la Junta la bonificaci\u00f3n para garantizar su... http://fb.me/6oOnjc152\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las farmacias rurales ya pueden <strong>solicitar</strong> a la Junta la bonificaci\u00f3n para <strong>garantizar</strong> su... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6oOnjc152\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CXc8wM2t9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6oOnjc152\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6oOnjc152</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-11T12:14:47", "timestamp_epochs": 1389442487, "tweet_id": "421978493543804928", "tweet_url": "/portalrubioesms/status/421978493543804928", "user_id": "266462455", "username": "Portalrubioesmas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/1g1dcDCPa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Vocesdecuenca", "text": "Las farmacias rurales ya pueden solicitar a la Junta la bonificaci\u00f3n para garantizar su viabilidad http://fb.me/1g1dcDCPa\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las farmacias rurales ya pueden <strong>solicitar</strong> a la Junta la bonificaci\u00f3n para <strong>garantizar</strong> su viabilidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1g1dcDCPa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5FlAzJVfBj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1g1dcDCPa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1g1dcDCPa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-11T12:14:24", "timestamp_epochs": 1389442464, "tweet_id": "421978396151664640", "tweet_url": "/Vocesdecuenca/status/421978396151664640", "user_id": "94355142", "username": "Vocesdecuenca.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["071"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CFEmx", "text": "Al solicitar atenci\u00f3n es importante que proporcione sus datos completos para garantizar una atenci\u00f3n oportuna, marque tel. #071", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>solicitar</strong> atenci\u00f3n es importante que proporcione sus datos completos para <strong>garantizar</strong> una atenci\u00f3n oportuna, marque tel. #071</p>", "timestamp": "2014-01-09T03:15:35", "timestamp_epochs": 1389237335, "tweet_id": "421118022385143808", "tweet_url": "/CFEmx/status/421118022385143808", "user_id": "310535100", "username": "CFEmx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asenjo88", "text": "El gobierno de San Juan, acaba de solicitar la presencia de Gendarmeria \"para garantizar la paz social\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El gobierno de San Juan, acaba de <strong>solicitar</strong> la presencia de Gendarmeria \"para <strong>garantizar</strong> la paz social\"</p>", "timestamp": "2013-12-07T02:45:21", "timestamp_epochs": 1386384321, "tweet_id": "409151617024286720", "tweet_url": "/asenjo88/status/409151617024286720", "user_id": "203712911", "username": "JuanManuel \u21a9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcofer23", "text": "La oposici\u00f3n tiene el poder de sabotear todo. Pero no puede garantizar un proceso electoral limpio, ni solicitar una partida de nacimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La oposici\u00f3n tiene el poder de sabotear todo. Pero no puede <strong>garantizar</strong> un proceso electoral limpio, ni <strong>solicitar</strong> una partida de nacimiento.</p>", "timestamp": "2013-12-03T13:13:46", "timestamp_epochs": 1386076426, "tweet_id": "407860210246889472", "tweet_url": "/jcofer23/status/407860210246889472", "user_id": "153833341", "username": "Juan Carlos Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "402804501868183552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RedsocialSAIME", "user_id": "151951411"}], "retweets": 0, "screen_name": "tomas6001", "text": "@RedsocialSAIME @Juan_Dugarte Como me van a garantizar la soluci\u00f3n a mi caso si tengo hasta esta semana para solicitar CADIVI Sres???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151951411\" dir=\"ltr\" href=\"/RedsocialSAIME\"><s>@</s><b>RedsocialSAIME</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"285794947\" dir=\"ltr\" href=\"/Juan_Dugarte\"><s>@</s><b>Juan_Dugarte</b></a> Como me van a <strong>garantizar</strong> la soluci\u00f3n a mi caso si tengo hasta esta semana para <strong>solicitar</strong> CADIVI Sres???</p>", "timestamp": "2013-11-19T18:24:43", "timestamp_epochs": 1384885483, "tweet_id": "402865035065569280", "tweet_url": "/tomas6001/status/402865035065569280", "user_id": "301066695", "username": "tomas hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["asilo", "v\u00edctima_trata"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "wwwlarosacat", "text": "Un placer reunirme con Eva Men\u00e9ndez @ACNURspain Aprendiendo m\u00e1s sobre c\u00f3mo solicitar #asilo para #v\u00edctima_trata y garantizar no devoluci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un placer reunirme con Eva Men\u00e9ndez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44101753\" dir=\"ltr\" href=\"/ACNURspain\"><s>@</s><b>ACNURspain</b></a> Aprendiendo m\u00e1s sobre c\u00f3mo <strong>solicitar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asilo?src=hash\"><s>#</s><b>asilo</b></a> para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/v%C3%ADctima_trata?src=hash\"><s>#</s><b>v\u00edctima_trata</b></a> y <strong>garantizar</strong> no devoluci\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-11-18T19:12:09", "timestamp_epochs": 1384801929, "tweet_id": "402514581886885888", "tweet_url": "/wwwlarosacat/status/402514581886885888", "user_id": "222740517", "username": "Rosa Cend\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Canal29", "NuevoLaredo", "Noticias7"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canal29mx", "text": "Mujeres jefas de familia pueden solicitar ya un seguro para garantizar estudios de sus hijos #Canal29 #NuevoLaredo #Noticias7:00pm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres jefas de familia pueden <strong>solicitar</strong> ya un seguro para <strong>garantizar</strong> estudios de sus hijos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canal29?src=hash\"><s>#</s><b>Canal29</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NuevoLaredo?src=hash\"><s>#</s><b>NuevoLaredo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Noticias7?src=hash\"><s>#</s><b>Noticias7</b></a>:00pm</p>", "timestamp": "2013-11-15T00:28:48", "timestamp_epochs": 1384475328, "tweet_id": "401144718962073600", "tweet_url": "/canal29mx/status/401144718962073600", "user_id": "1452053088", "username": "canal29mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "mario_delgado", "text": "Hoy en la @Comision_DF  se aprob\u00f3 solicitar a @SEDESOL_mx  considere recursos  para garantizar el abasto y consumo de agua en Iztapalapa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en la @Comision_DF  se aprob\u00f3 <strong>solicitar</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85391566\" dir=\"ltr\" href=\"/SEDESOL_mx\"><s>@</s><b>SEDESOL_mx</b></a>  considere recursos  para <strong>garantizar</strong> el abasto y consumo de agua en Iztapalapa.</p>", "timestamp": "2013-11-13T00:34:00", "timestamp_epochs": 1384302840, "tweet_id": "400421250008219648", "tweet_url": "/mario_delgado/status/400421250008219648", "user_id": "36774829", "username": "Mario Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "398823781621592064", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Isvimed", "user_id": "104818640"}], "retweets": 0, "screen_name": "ollumope", "text": "@Isvimed @elcolombiano @drisaza En el caso de la compra de apto sobre planos, q docs solicitar para garantizar q todo esta en correcto orden", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104818640\" dir=\"ltr\" href=\"/Isvimed\"><s>@</s><b>Isvimed</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64419705\" dir=\"ltr\" href=\"/elcolombiano\"><s>@</s><b>elcolombiano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54018741\" dir=\"ltr\" href=\"/drisaza\"><s>@</s><b>drisaza</b></a> En el caso de la compra de apto sobre planos, q docs <strong>solicitar</strong> para <strong>garantizar</strong> q todo esta en correcto orden</p>", "timestamp": "2013-11-08T15:25:15", "timestamp_epochs": 1383924315, "tweet_id": "398833603590619136", "tweet_url": "/ollumope/status/398833603590619136", "user_id": "107160382", "username": "Olga Luc\u00eda Montoya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["obrap\u00fablica", "pr\u00e9stamo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/2O5CkL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PeriodicoCorreo", "text": "@gobierno_celaya busca recursos para garantizar la #obrap\u00fablica, pretende solicitar un #pr\u00e9stamo por 350 mdp\nhttp://goo.gl/2O5CkL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@gobierno_celaya busca recursos para <strong>garantizar</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/obrap%C3%BAblica?src=hash\"><s>#</s><b>obrap\u00fablica</b></a>, pretende <strong>solicitar</strong> un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pr%C3%A9stamo?src=hash\"><s>#</s><b>pr\u00e9stamo</b></a> por 350 mdp\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/2O5CkL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/527AMUmMSr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/2O5CkL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/2O5CkL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-10-19T01:04:43", "timestamp_epochs": 1382144683, "tweet_id": "391369286813360128", "tweet_url": "/PeriodicoCorreo/status/391369286813360128", "user_id": "99005968", "username": "Peri\u00f3dico Correo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "maribelnexos", "text": "Ana Mar\u00eda, como dominicana, debi\u00f3 solicitar una vida para entrar a Hait\u00ed, y hoy no le quieren garantizar sus derechos como hija de este pa\u00eds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ana Mar\u00eda, como dominicana, debi\u00f3 <strong>solicitar</strong> una vida para entrar a Hait\u00ed, y hoy no le quieren <strong>garantizar</strong> sus derechos como hija de este pa\u00eds</p>", "timestamp": "2013-10-10T11:48:13", "timestamp_epochs": 1381405693, "tweet_id": "388269737890701312", "tweet_url": "/maribelnexos/status/388269737890701312", "user_id": "127679085", "username": "Maribel Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guscar2006", "text": "@yvangil para garantizar la soberania alimentaria en esta bella nacion, a su vez solicitar la adquisicion de materia prima para elaboracion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112490645\" dir=\"ltr\" href=\"/yvangil\"><s>@</s><b>yvangil</b></a> para <strong>garantizar</strong> la soberania alimentaria en esta bella nacion, a su vez <strong>solicitar</strong> la adquisicion de materia prima para elaboracion</p>", "timestamp": "2013-10-07T13:24:23", "timestamp_epochs": 1381152263, "tweet_id": "387206773125287936", "tweet_url": "/guscar2006/status/387206773125287936", "user_id": "1656440274", "username": "Agropecuaria GUSCAR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "384776034241216512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dcabellor", "user_id": "128262354"}], "retweets": 0, "screen_name": "rinconero43", "text": "@dcabellor @correoorinoco @NicolasMaduro No me detendre en solicitar un empleo DIGNO,con el que le pueda garantizar la estabilidad social...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128262354\" dir=\"ltr\" href=\"/dcabellor\"><s>@</s><b>dcabellor</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95448533\" dir=\"ltr\" href=\"/correoorinoco\"><s>@</s><b>correoorinoco</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> No me detendre en <strong>solicitar</strong> un empleo DIGNO,con el que le pueda <strong>garantizar</strong> la estabilidad social...</p>", "timestamp": "2013-09-30T23:51:39", "timestamp_epochs": 1380585099, "tweet_id": "384827914467807232", "tweet_url": "/rinconero43/status/384827914467807232", "user_id": "139597099", "username": "#ChavistaRadical", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Bicienvia", "text": "Les pedimos empaquetar su ayuda y hacer un listado en papel, para solicitar acuse de recibo en los centros de acopio y garantizar recepci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les pedimos empaquetar su ayuda y hacer un listado en papel, para <strong>solicitar</strong> acuse de recibo en los centros de acopio y <strong>garantizar</strong> recepci\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-09-18T17:51:29", "timestamp_epochs": 1379526689, "tweet_id": "380388621460578304", "tweet_url": "/Bicienvia/status/380388621460578304", "user_id": "373794951", "username": "BicienV\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "377066698328637440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jai_el", "user_id": "40956362"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tigo_Colombia", "text": "@jai_el solicitar la cancelaci\u00f3n del contrato la debe realizar el titular de la linea. Con el fin de validar la identidad y garantizar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40956362\" dir=\"ltr\" href=\"/jai_el\"><s>@</s><b>jai_el</b></a> <strong>solicitar</strong> la cancelaci\u00f3n del contrato la debe realizar el titular de la linea. Con el fin de validar la identidad y <strong>garantizar</strong></p>", "timestamp": "2013-09-09T14:05:10", "timestamp_epochs": 1378735510, "tweet_id": "377070176652771328", "tweet_url": "/Tigo_Colombia/status/377070176652771328", "user_id": "158181963", "username": "Tigo Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Jesus_AlbertoB", "text": "La Constituci\u00f3n Nacional garantiza el acceso a \u00f3rganos internacionales para solicitar amparos y garantizar derechos. Otra violaci\u00f3n mas !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Constituci\u00f3n Nacional garantiza el acceso a \u00f3rganos internacionales para <strong>solicitar</strong> amparos y <strong>garantizar</strong> derechos. Otra violaci\u00f3n mas !</p>", "timestamp": "2013-09-07T18:41:56", "timestamp_epochs": 1378579316, "tweet_id": "376415051982204928", "tweet_url": "/Jesus_AlbertoB/status/376415051982204928", "user_id": "204982666", "username": "Jesus Alberto Barrio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "374469092524036097", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Joselrizo", "user_id": "1207804015"}], "retweets": 2, "screen_name": "aol0075z", "text": "@Joselrizo Lo que s\u00ed te puedo garantizar es que en Octubre la ministra B\u00e1\u00f1ez no va a  solicitar comparecencia voluntaria como el otro d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1207804015\" dir=\"ltr\" href=\"/Joselrizo\"><s>@</s><b>Joselrizo</b></a> Lo que s\u00ed te puedo <strong>garantizar</strong> es que en Octubre la ministra B\u00e1\u00f1ez no va a  <strong>solicitar</strong> comparecencia voluntaria como el otro d\u00eda.</p>", "timestamp": "2013-09-02T09:51:35", "timestamp_epochs": 1378115495, "tweet_id": "374469643835940864", "tweet_url": "/aol0075z/status/374469643835940864", "user_id": "551344501", "username": "aol0075z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LosadaPescador", "text": "Obama: PERO: tb debo garantizar la seguridad nacional. Y voy a solicitar al congreso su autorizaci\u00f3n. Habr\u00e1 debate.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obama: PERO: tb debo <strong>garantizar</strong> la seguridad nacional. Y voy a <strong>solicitar</strong> al congreso su autorizaci\u00f3n. Habr\u00e1 debate.</p>", "timestamp": "2013-08-31T17:54:21", "timestamp_epochs": 1377971661, "tweet_id": "373866363884167168", "tweet_url": "/LosadaPescador/status/373866363884167168", "user_id": "259799108", "username": "Luis Losada \u0646", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DipCiudadanoMX", "text": "@RicardoMonrealA se suma a solicitar la realizaci\u00f3n de acciones dirigidas a garantizar el derecho a la alimentaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219358055\" dir=\"ltr\" href=\"/RicardoMonrealA\"><s>@</s><b>RicardoMonrealA</b></a> se suma a <strong>solicitar</strong> la realizaci\u00f3n de acciones dirigidas a <strong>garantizar</strong> el derecho a la alimentaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2013-05-08T19:02:46", "timestamp_epochs": 1368039766, "tweet_id": "332208973887447040", "tweet_url": "/DipCiudadanoMX/status/332208973887447040", "user_id": "519652849", "username": "Diputados Ciudadanos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Permanente"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImpLegislativo", "text": "#Permanente Esta a discusi\u00f3n punto de acuerdo para solicitar la realizaci\u00f3n de acciones dirigidas a garantizar el derecho a la alimentaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Permanente?src=hash\"><s>#</s><b>Permanente</b></a> Esta a discusi\u00f3n punto de acuerdo para <strong>solicitar</strong> la realizaci\u00f3n de acciones dirigidas a <strong>garantizar</strong> el derecho a la alimentaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2013-05-08T18:55:00", "timestamp_epochs": 1368039300, "tweet_id": "332207018922360832", "tweet_url": "/ImpLegislativo/status/332207018922360832", "user_id": "223653609", "username": "Impacto Legislativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Permanente", "PRD"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImpLegislativo", "text": "#Permanente @Dolores_PL #PRD propone solicitar al Ejecutivo federal la realizaci\u00f3n de acciones dirigidas a garantizar derecho a alimentaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Permanente?src=hash\"><s>#</s><b>Permanente</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212410137\" dir=\"ltr\" href=\"/Dolores_PL\"><s>@</s><b>Dolores_PL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRD?src=hash\"><s>#</s><b>PRD</b></a> propone <strong>solicitar</strong> al Ejecutivo federal la realizaci\u00f3n de acciones dirigidas a <strong>garantizar</strong> derecho a alimentaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-05-08T18:46:25", "timestamp_epochs": 1368038785, "tweet_id": "332204860764205056", "tweet_url": "/ImpLegislativo/status/332204860764205056", "user_id": "223653609", "username": "Impacto Legislativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "senadomexicano", "text": "Propone @Dolores_PL solicitar al Ejecutivo Federal la realizaci\u00f3n de diversas acciones dirigidas a garantizar el derecho a la alimentaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Propone <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212410137\" dir=\"ltr\" href=\"/Dolores_PL\"><s>@</s><b>Dolores_PL</b></a> <strong>solicitar</strong> al Ejecutivo Federal la realizaci\u00f3n de diversas acciones dirigidas a <strong>garantizar</strong> el derecho a la alimentaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2013-05-08T18:44:01", "timestamp_epochs": 1368038641, "tweet_id": "332204255513550848", "tweet_url": "/senadomexicano/status/332204255513550848", "user_id": "156720463", "username": "Senado de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "c4mino", "text": "@NicolasMaduro  VAMOS A SOLICITAR LA INTERVENCI\u00d3N DE LA POLIC\u00cdA DEL ESTADO MIRANDA PARA PODER GARANTIZAR LA SEGURIDAD DE NUESTRO ESTADO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a>  VAMOS A <strong>SOLICITAR</strong> LA INTERVENCI\u00d3N DE LA POLIC\u00cdA DEL ESTADO MIRANDA PARA PODER <strong>GARANTIZAR</strong> LA SEGURIDAD DE NUESTRO ESTADO</p>", "timestamp": "2013-05-02T18:38:34", "timestamp_epochs": 1367519914, "tweet_id": "330028557793366017", "tweet_url": "/c4mino/status/330028557793366017", "user_id": "150247359", "username": "Jes\u00fas Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://momut.com/n/Z020jNswYC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MomutMogan", "text": "Mog\u00e1n presenta una moci\u00f3n para solicitar con el fin de garantizar la ...  http://momut.com/n/Z020jNswYC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mog\u00e1n presenta una moci\u00f3n para <strong>solicitar</strong> con el fin de <strong>garantizar</strong> la ...  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://momut.com/n/Z020jNswYC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BtVPhlpzLu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://momut.com/n/Z020jNswYC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">momut.com/n/Z020jNswYC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-25T09:29:47", "timestamp_epochs": 1366882187, "tweet_id": "327353735934263297", "tweet_url": "/MomutMogan/status/327353735934263297", "user_id": "430631780", "username": "Momut Mog\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2ORzhmfG7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "txanosan", "text": "Mog\u00e1n presenta una moci\u00f3n para solicitar con el fin de garantizar la viabilidad del Hospital San Roq http://fb.me/2ORzhmfG7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mog\u00e1n presenta una moci\u00f3n para <strong>solicitar</strong> con el fin de <strong>garantizar</strong> la viabilidad del Hospital San Roq <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2ORzhmfG7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hwgDsIGsCX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2ORzhmfG7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2ORzhmfG7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-25T06:43:56", "timestamp_epochs": 1366872236, "tweet_id": "327312000260657152", "tweet_url": "/txanosan/status/327312000260657152", "user_id": "294752614", "username": "Sebasti\u00e1n Sans\u00f3 Marr", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Municipios"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BInKPXlCQAAx5EK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fGzMw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canariasday", "text": "#Municipios-Mog\u00e1n presenta una moci\u00f3n para solicitar con el fin de garantizar la ...-http://goo.gl/fGzMw\u00a0pic.twitter.com/MXVjDyxoF6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Municipios?src=hash\"><s>#</s><b>Municipios</b></a>-Mog\u00e1n presenta una moci\u00f3n para <strong>solicitar</strong> con el fin de <strong>garantizar</strong> la ...-<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fGzMw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RR2CcoB4ds\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fGzMw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fGzMw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MXVjDyxoF6\">pic.twitter.com/MXVjDyxoF6</a></p>", "timestamp": "2013-04-24T11:03:01", "timestamp_epochs": 1366801381, "tweet_id": "327014813328883712", "tweet_url": "/canariasday/status/327014813328883712", "user_id": "632263937", "username": "Canariasday", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xevtfm", "text": "Por lo pronto, acordaron disponer de 8 mdp del patrimonio y solicitar a gobierno resto para garantizar funcionamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por lo pronto, acordaron disponer de 8 mdp del patrimonio y <strong>solicitar</strong> a gobierno resto para <strong>garantizar</strong> funcionamiento</p>", "timestamp": "2013-04-18T12:47:00", "timestamp_epochs": 1366289220, "tweet_id": "324866654561529856", "tweet_url": "/xevtfm/status/324866654561529856", "user_id": "150913226", "username": "xevt - xhvt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neobonilla1", "text": "el ALTO MANDO MILITAR debe solicitar reconteo de votos para garantizar la paz en el pais, SOLO SE PIDE TRANSPARENCIA Y RESPETO @hcapriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el ALTO MANDO MILITAR debe <strong>solicitar</strong> reconteo de votos para <strong>garantizar</strong> la paz en el pais, SOLO SE PIDE TRANSPARENCIA Y RESPETO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-16T23:44:12", "timestamp_epochs": 1366155852, "tweet_id": "324307266272624640", "tweet_url": "/neobonilla1/status/324307266272624640", "user_id": "95323348", "username": "Neomar Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Borgeswin", "text": "El CNE Antes de Solicitar firmar un acuerdo de reconocimiento a ciegas deber\u00eda CUMPLIR CON LA NORMATIVA ELECTORAL Y GARANTIZAR PULCRITUD!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El CNE Antes de <strong>Solicitar</strong> firmar un acuerdo de reconocimiento a ciegas deber\u00eda CUMPLIR CON LA NORMATIVA ELECTORAL Y <strong>GARANTIZAR</strong> PULCRITUD!</p>", "timestamp": "2013-04-08T21:55:59", "timestamp_epochs": 1365458159, "tweet_id": "321380932055609345", "tweet_url": "/Borgeswin/status/321380932055609345", "user_id": "140475546", "username": "Carlos Borges", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LeyDeV\u00edctimaspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BHH5TPUCYAEiOql.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnidadVictimas", "text": "Con Protocolo,mesas de participaci\u00f3n podr\u00e1n solicitar investigaciones para garantizar aplicaci\u00f3n de #LeyDeV\u00edctimaspic.twitter.com/CBA9JFjPJq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con Protocolo,mesas de participaci\u00f3n podr\u00e1n <strong>solicitar</strong> investigaciones para <strong>garantizar</strong> aplicaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeyDeV%C3%ADctimas?src=hash\"><s>#</s><b>LeyDeV\u00edctimas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CBA9JFjPJq\">pic.twitter.com/CBA9JFjPJq</a></p>", "timestamp": "2013-04-05T23:05:05", "timestamp_epochs": 1365203105, "tweet_id": "320311157439225856", "tweet_url": "/UnidadVictimas/status/320311157439225856", "user_id": "595008217", "username": "Unidad V\u00edctimas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2gf8Tg62X"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Neolanis", "text": "Buenas noches, amigos facebook me dirijo a ustedes con el fin de solicitar su valiosa ayuda para garantizar el... http://fb.me/2gf8Tg62X\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noches, amigos facebook me dirijo a ustedes con el fin de <strong>solicitar</strong> su valiosa ayuda para <strong>garantizar</strong> el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2gf8Tg62X\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HIwEtfjq5f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2gf8Tg62X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2gf8Tg62X</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-27T00:10:57", "timestamp_epochs": 1364343057, "tweet_id": "316703855607951360", "tweet_url": "/Neolanis/status/316703855607951360", "user_id": "231872642", "username": "Neolanis Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VisaINSS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chose106", "text": "Eso si recuerde que para solicitar nuestra #VisaINSS debe disponer de abales suficientes para garantizar nuestro amado sistema bancario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso si recuerde que para <strong>solicitar</strong> nuestra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VisaINSS?src=hash\"><s>#</s><b>VisaINSS</b></a> debe disponer de abales suficientes para <strong>garantizar</strong> nuestro amado sistema bancario</p>", "timestamp": "2013-03-22T10:31:25", "timestamp_epochs": 1363948285, "tweet_id": "315048059283320832", "tweet_url": "/chose106/status/315048059283320832", "user_id": "249155884", "username": "Chose\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariarojasosa", "text": "@maperezpirela:Es impt.solicitar a los candidatos del PSUV su Curriculum Vitae y verificarlo, y garantizar su profesionalismo y honestidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134629415\" dir=\"ltr\" href=\"/maperezpirela\"><s>@</s><b>maperezpirela</b></a>:Es impt.<strong>solicitar</strong> a los candidatos del PSUV su Curriculum Vitae y verificarlo, y <strong>garantizar</strong> su profesionalismo y honestidad.</p>", "timestamp": "2013-02-25T22:27:57", "timestamp_epochs": 1361831277, "tweet_id": "306168685997989888", "tweet_url": "/mariarojasosa/status/306168685997989888", "user_id": "844228808", "username": "Maria Rojas Sosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariarojasosa", "text": "@JauaMiranda:Es impt.solicitar a  candidatos del PSUV su Curriculum Vitae y verificarlo,y garantizar su profesionalismo y honestidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"624995677\" dir=\"ltr\" href=\"/JauaMiranda\"><s>@</s><b>JauaMiranda</b></a>:Es impt.<strong>solicitar</strong> a  candidatos del PSUV su Curriculum Vitae y verificarlo,y <strong>garantizar</strong> su profesionalismo y honestidad.</p>", "timestamp": "2013-02-25T22:25:22", "timestamp_epochs": 1361831122, "tweet_id": "306168034173784064", "tweet_url": "/mariarojasosa/status/306168034173784064", "user_id": "844228808", "username": "Maria Rojas Sosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariarojasosa", "text": "@VillegasPoljakE:Es impt.solicitar a candidatos del PSUV su Curriculum Vitae y verificarlo, y garantizar su profesionalismo y honestidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4027040387\" dir=\"ltr\" href=\"/villegaspoljake\"><s>@</s><b>VillegasPoljakE</b></a>:Es impt.<strong>solicitar</strong> a candidatos del PSUV su Curriculum Vitae y verificarlo, y <strong>garantizar</strong> su profesionalismo y honestidad.</p>", "timestamp": "2013-02-25T22:19:26", "timestamp_epochs": 1361830766, "tweet_id": "306166540670214146", "tweet_url": "/mariarojasosa/status/306166540670214146", "user_id": "844228808", "username": "Maria Rojas Sosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariarojasosa", "text": "@chavezcandanga:Es impt.solicitar a  candidatos del PSUV su Curr\u00edculum Vitae y verificarlo, para garantizar su profesionalismo y honestidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128637475\" dir=\"ltr\" href=\"/chavezcandanga\"><s>@</s><b>chavezcandanga</b></a>:Es impt.<strong>solicitar</strong> a  candidatos del PSUV su Curr\u00edculum Vitae y verificarlo, para <strong>garantizar</strong> su profesionalismo y honestidad.</p>", "timestamp": "2013-02-25T22:15:05", "timestamp_epochs": 1361830505, "tweet_id": "306165446191767553", "tweet_url": "/mariarojasosa/status/306165446191767553", "user_id": "844228808", "username": "Maria Rojas Sosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariarojasosa", "text": "@jaarreaza:Es impt.solicitar a los candidatos del PSUV su Curr\u00edculum Vitae y verificarlo, para garantizar su profesionalismo y honestidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138212728\" dir=\"ltr\" href=\"/jaarreaza\"><s>@</s><b>jaarreaza</b></a>:Es impt.<strong>solicitar</strong> a los candidatos del PSUV su Curr\u00edculum Vitae y verificarlo, para <strong>garantizar</strong> su profesionalismo y honestidad.</p>", "timestamp": "2013-02-25T22:10:53", "timestamp_epochs": 1361830253, "tweet_id": "306164391466905601", "tweet_url": "/mariarojasosa/status/306164391466905601", "user_id": "844228808", "username": "Maria Rojas Sosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariarojasosa", "text": "@dcabellor:Es impt.solicitar a  candidatos del PSUV el Curriculum Vitae  y verificarlo, para  garantizar  profesionalismo y honestidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128262354\" dir=\"ltr\" href=\"/dcabellor\"><s>@</s><b>dcabellor</b></a>:Es impt.<strong>solicitar</strong> a  candidatos del PSUV el Curriculum Vitae  y verificarlo, para  <strong>garantizar</strong>  profesionalismo y honestidad.</p>", "timestamp": "2013-02-25T22:05:59", "timestamp_epochs": 1361829959, "tweet_id": "306163156709949440", "tweet_url": "/mariarojasosa/status/306163156709949440", "user_id": "844228808", "username": "Maria Rojas Sosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Legismex", "text": "A comisiones, propuesta de Dip.@Xochitl_Arzola para solicitar al Ejecutivo que adopte medidas para garantizar probidad de mandos superiores.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A comisiones, propuesta de Dip.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"613155112\" dir=\"ltr\" href=\"/Xochitl_Arzola\"><s>@</s><b>Xochitl_Arzola</b></a> para <strong>solicitar</strong> al Ejecutivo que adopte medidas para <strong>garantizar</strong> probidad de mandos superiores.</p>", "timestamp": "2015-06-30T00:40:41", "timestamp_epochs": 1435624841, "tweet_id": "615681327392690176", "tweet_url": "/Legismex/status/615681327392690176", "user_id": "158596084", "username": "Legislatura Edomex", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ONU", "ddhh"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yolimaarellano", "text": "@LilianaOrtegaM Vzla debe solicitar apoyo a #ONU para elaborar Agenda #ddhh y liberar presos pol\u00edticos, garantizar debido proceso @COFAVIC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56790332\" dir=\"ltr\" href=\"/LilianaOrtegaM\"><s>@</s><b>LilianaOrtegaM</b></a> Vzla debe <strong>solicitar</strong> apoyo a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ONU?src=hash\"><s>#</s><b>ONU</b></a> para elaborar Agenda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ddhh?src=hash\"><s>#</s><b>ddhh</b></a> y liberar presos pol\u00edticos, <strong>garantizar</strong> debido proceso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67108831\" dir=\"ltr\" href=\"/COFAVIC\"><s>@</s><b>COFAVIC</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-29T11:49:53", "timestamp_epochs": 1435578593, "tweet_id": "615487345903669248", "tweet_url": "/yolimaarellano/status/615487345903669248", "user_id": "67165371", "username": "yolima arellano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnaRent", "text": "Asamblea Legislativa del #DF aprob\u00f3 punto de acuerdo para solicitar a la autoridad garantizar pensi\u00f3n alimenticia a la hija de Mart\u00ed Batres.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asamblea Legislativa del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DF?src=hash\"><s>#</s><b>DF</b></a> aprob\u00f3 punto de acuerdo para <strong>solicitar</strong> a la autoridad <strong>garantizar</strong> pensi\u00f3n alimenticia a la hija de Mart\u00ed Batres.</p>", "timestamp": "2015-06-25T18:29:04", "timestamp_epochs": 1435256944, "tweet_id": "614138251960524800", "tweet_url": "/AnaRent/status/614138251960524800", "user_id": "95507072", "username": "Ana Rent", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UErfanospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHsPh1jWcAAkI9m.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "InmigracionPSOE", "text": "@CEARefugio \"Hay que garantizar q los refugiados puedan solicitar asilo\" No m\u00e1s  #UErfanospic.twitter.com/FKfQMG8dRC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"316029348\" dir=\"ltr\" href=\"/CEARefugio\"><s>@</s><b>CEARefugio</b></a> \"Hay que <strong>garantizar</strong> q los refugiados puedan <strong>solicitar</strong> asilo\" No m\u00e1s  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UErfanos?src=hash\"><s>#</s><b>UErfanos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FKfQMG8dRC\">pic.twitter.com/FKfQMG8dRC</a></p>", "timestamp": "2015-06-17T09:13:10", "timestamp_epochs": 1434532390, "tweet_id": "611099255772696576", "tweet_url": "/InmigracionPSOE/status/611099255772696576", "user_id": "2902216073", "username": "Inmigraci\u00f3n PSOE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PSOE_Velilla", "text": "Primera medida de la Alcaldesa: solicitar informe a los servicios sociales para garantizar las becas de comedor en el periodo estival.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primera medida de la Alcaldesa: <strong>solicitar</strong> informe a los servicios sociales para <strong>garantizar</strong> las becas de comedor en el periodo estival.</p>", "timestamp": "2015-06-15T17:04:57", "timestamp_epochs": 1434387897, "tweet_id": "610493208557174785", "tweet_url": "/PSOE_Velilla/status/610493208557174785", "user_id": "914856745", "username": "PSOE Velilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RogerAlexMtz", "text": "Consejo  03 en Huajuapan, se encuentra en receso para solicitar al gobierno garantizar la seguridad de elecciones v\u00eda @igavec_noticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consejo  03 en Huajuapan, se encuentra en receso para <strong>solicitar</strong> al gobierno <strong>garantizar</strong> la seguridad de elecciones v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"370188112\" dir=\"ltr\" href=\"/Igavec_Noticias\"><s>@</s><b>igavec_noticias</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-07T18:42:47", "timestamp_epochs": 1433702567, "tweet_id": "607618725634711552", "tweet_url": "/RogerAlexMtz/status/607618725634711552", "user_id": "249874920", "username": "Roger A. Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arravellaneda", "text": "Human Rights Watch pide a Papa solicitar a presidente de Vzla implementar garantizar \"el suministro suficiente de medicamentos e insumos\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Human Rights Watch pide a Papa <strong>solicitar</strong> a presidente de Vzla implementar <strong>garantizar</strong> \"el suministro suficiente de medicamentos e insumos\"</p>", "timestamp": "2015-06-05T19:25:31", "timestamp_epochs": 1433532331, "tweet_id": "606904704027791360", "tweet_url": "/arravellaneda/status/606904704027791360", "user_id": "167995135", "username": "Armando Avellaneda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["INE", "Elecciones2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/ud3yRt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gregorioenlinea", "text": "#INE descart\u00f3 solicitar la intervenci\u00f3n del Ej\u00e9rcito para garantizar la seguridad en los comicios. #Elecciones2015 http://goo.gl/ud3yRt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INE?src=hash\"><s>#</s><b>INE</b></a> descart\u00f3 <strong>solicitar</strong> la intervenci\u00f3n del Ej\u00e9rcito para <strong>garantizar</strong> la seguridad en los comicios. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Elecciones2015?src=hash\"><s>#</s><b>Elecciones2015</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/ud3yRt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GMmGMp3TkZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/ud3yRt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ud3yRt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-05T17:07:12", "timestamp_epochs": 1433524032, "tweet_id": "606869892147650560", "tweet_url": "/gregorioenlinea/status/606869892147650560", "user_id": "3010461925", "username": "Gregorio Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "606145144488730624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tanivetreyes", "user_id": "118190230"}], "retweets": 0, "screen_name": "adivasquez", "text": "@tanivetreyes @INEMexico pero si le corresponde solicitar la seguridad para garantizar el ejercicio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118190230\" dir=\"ltr\" href=\"/tanivetreyes\"><s>@</s><b>tanivetreyes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76178329\" dir=\"ltr\" href=\"/INEMexico\"><s>@</s><b>INEMexico</b></a> pero si le corresponde <strong>solicitar</strong> la seguridad para <strong>garantizar</strong> el ejercicio</p>", "timestamp": "2015-06-03T17:42:54", "timestamp_epochs": 1433353374, "tweet_id": "606154100489646080", "tweet_url": "/adivasquez/status/606154100489646080", "user_id": "168951549", "username": "adicita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3LT3bumh2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AGINFOR", "text": "EL CONSEJO GENERAL DEL IEEM APROB\u00d3 SOLICITAR APOYO A LAS AUTORIDADES PARA GARANTIZAR LA SEGURIDAD Y EL NORMAL... http://fb.me/3LT3bumh2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL CONSEJO GENERAL DEL IEEM APROB\u00d3 <strong>SOLICITAR</strong> APOYO A LAS AUTORIDADES PARA <strong>GARANTIZAR</strong> LA SEGURIDAD Y EL NORMAL... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3LT3bumh2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uqUC9A6riH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3LT3bumh2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3LT3bumh2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T15:45:44", "timestamp_epochs": 1433173544, "tweet_id": "605399839577382913", "tweet_url": "/AGINFOR/status/605399839577382913", "user_id": "157057956", "username": "Ag Informaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RaulGonzalezNov", "text": "EL CONSEJO GENERAL DEL IEEM APROB\u00d3 SOLICITAR APOYO A LAS AUTORIDADES PARA GARANTIZAR LA SEGURIDAD Y ELCAUSA CIUDADANA http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL CONSEJO GENERAL DEL IEEM APROB\u00d3 <strong>SOLICITAR</strong> APOYO A LAS AUTORIDADES PARA <strong>GARANTIZAR</strong> LA SEGURIDAD Y ELCAUSA CIUDADANA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z8bltbm0MA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">causaciudadana.com/1/el-consejo-g</span><span class=\"invisible\">eneral-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T10:52:30", "timestamp_epochs": 1433155950, "tweet_id": "605326045995081728", "tweet_url": "/RaulGonzalezNov/status/605326045995081728", "user_id": "264952243", "username": "RA\u00daL GONZ\u00c1LEZ NOVA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CAUSACIUDADANA", "text": "EL CONSEJO GENERAL DEL IEEM APROB\u00d3 SOLICITAR APOYO A LAS AUTORIDADES PARA GARANTIZAR LA SEGURIDAD  CAUSA CIUDADANA http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL CONSEJO GENERAL DEL IEEM APROB\u00d3 <strong>SOLICITAR</strong> APOYO A LAS AUTORIDADES PARA <strong>GARANTIZAR</strong> LA SEGURIDAD  CAUSA CIUDADANA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/e0dqhtJt0n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://causaciudadana.com/1/el-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">causaciudadana.com/1/el-consejo-g</span><span class=\"invisible\">eneral-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T10:52:09", "timestamp_epochs": 1433155929, "tweet_id": "605325959315603457", "tweet_url": "/CAUSACIUDADANA/status/605325959315603457", "user_id": "2726478535", "username": "Causa Ciudadana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://tinyurl.com/p7umprm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElInformanteMX", "text": "IEEM aprob\u00f3 solicitar apoyo para garantizar seguridad del proceso electoral http://tinyurl.com/p7umprm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IEEM aprob\u00f3 <strong>solicitar</strong> apoyo para <strong>garantizar</strong> seguridad del proceso electoral <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/p7umprm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/m2OqioaWnJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/p7umprm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/p7umprm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T06:51:09", "timestamp_epochs": 1433141469, "tweet_id": "605265307201073153", "tweet_url": "/ElInformanteMX/status/605265307201073153", "user_id": "234088034", "username": "EL INFORMANTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IEEM", "SEGURIDAD", "PROCESOELECTORAL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.comunicacionxxi.com.mx/index.php?option=com_content&view=article&id=5257%3Ael-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral&catid=120%3Aieem#.VWvRUEnhdTM.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ComunicacionXXI", "text": "EL #IEEM APROB\u00d3 SOLICITAR APOYO A AUTORIDADES PARA GARANTIZAR LA #SEGURIDAD  DEL  DESARROLLO DEL #PROCESOELECTORAL http://www.comunicacionxxi.com.mx/index.php?option=com_content&view=article&id=5257%3Ael-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral&catid=120%3Aieem#.VWvRUEnhdTM.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IEEM?src=hash\"><s>#</s><b>IEEM</b></a> APROB\u00d3 <strong>SOLICITAR</strong> APOYO A AUTORIDADES PARA <strong>GARANTIZAR</strong> LA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SEGURIDAD?src=hash\"><s>#</s><b>SEGURIDAD</b></a>  DEL  DESARROLLO DEL <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PROCESOELECTORAL?src=hash\"><s>#</s><b>PROCESOELECTORAL</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.comunicacionxxi.com.mx/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=5257%3Ael-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral&amp;catid=120%3Aieem#.VWvRUEnhdTM.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sTIYeGQDNY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.comunicacionxxi.com.mx/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=5257%3Ael-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral&amp;catid=120%3Aieem#.VWvRUEnhdTM.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">comunicacionxxi.com.mx/index.php?opti</span><span class=\"invisible\">on=com_content&amp;view=article&amp;id=5257%3Ael-consejo-general-del-ieem-aprobo-solicitar-apoyo-a-las-autoridades-para-garantizar-la-seguridad-y-el-normal-desarrollo-del-proceso-electoral&amp;catid=120%3Aieem#.VWvRUEnhdTM.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-01T03:29:11", "timestamp_epochs": 1433129351, "tweet_id": "605214483443630080", "tweet_url": "/ComunicacionXXI/status/605214483443630080", "user_id": "309170233", "username": "Comunicacion XXI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ChacaoQuiereAgua"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "diegoscharifker", "text": "Acordamos solicitar al Min de Ecosocialismo y Agua realizar estudios a fin de garantizar la potabilidad del agua #ChacaoQuiereAgua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acordamos <strong>solicitar</strong> al Min de Ecosocialismo y Agua realizar estudios a fin de <strong>garantizar</strong> la potabilidad del agua <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChacaoQuiereAgua?src=hash\"><s>#</s><b>ChacaoQuiereAgua</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-27T01:25:29", "timestamp_epochs": 1432689929, "tweet_id": "603371412389167104", "tweet_url": "/diegoscharifker/status/603371412389167104", "user_id": "42277995", "username": "Diego Scharifker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "diegoscharifker", "text": "Solicitar al Min de Ecosocialismo y Agua realizar estudios cient\u00edficos a fin de garantizar la potabilidad del agua del municipio Chacao", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Solicitar</strong> al Min de Ecosocialismo y Agua realizar estudios cient\u00edficos a fin de <strong>garantizar</strong> la potabilidad del agua del municipio Chacao</p>", "timestamp": "2015-05-26T18:12:24", "timestamp_epochs": 1432663944, "tweet_id": "603262421453508609", "tweet_url": "/diegoscharifker/status/603262421453508609", "user_id": "42277995", "username": "Diego Scharifker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Espa\u00f1a"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/9xt7z2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Cerca", "text": "#Espa\u00f1a La Junta Electoral de Zona acuerda solicitar las medidas oportunas para garantizar la libertad... http://dlvr.it/9xt7z2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>Espa\u00f1a</b></a> La Junta Electoral de Zona acuerda <strong>solicitar</strong> las medidas oportunas para <strong>garantizar</strong> la libertad... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/9xt7z2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZhEIbyekzL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/9xt7z2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/9xt7z2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-24T13:14:09", "timestamp_epochs": 1432473249, "tweet_id": "602462590220939265", "tweet_url": "/La_Cerca/status/602462590220939265", "user_id": "56321648", "username": "LaCerca noticias CLM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["24M"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://pparagon.es/nuevapparagon/noticiasdeportada.asp?Id=10588"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseM_Montull", "text": "\"La Junta Electoral de Zona acuerda solicitar las medidas oportunas para garantizar la libertad de voto. #24M http://pparagon.es/nuevapparagon/noticiasdeportada.asp?Id=10588\u00a0\u2026\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La Junta Electoral de Zona acuerda <strong>solicitar</strong> las medidas oportunas para <strong>garantizar</strong> la libertad de voto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/24M?src=hash\"><s>#</s><b>24M</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://pparagon.es/nuevapparagon/noticiasdeportada.asp?Id=10588\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AfAvi8H8Sx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://pparagon.es/nuevapparagon/noticiasdeportada.asp?Id=10588\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">pparagon.es/nuevapparagon/</span><span class=\"invisible\">noticiasdeportada.asp?Id=10588</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\"</p>", "timestamp": "2015-05-24T12:34:30", "timestamp_epochs": 1432470870, "tweet_id": "602452613628612608", "tweet_url": "/JoseM_Montull/status/602452613628612608", "user_id": "243168569", "username": "JM Montull", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/Fas22e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "suarezsuarezcar", "text": "#PP La Junta Electoral de Zona acuerda solicitar las medidas oportunas para garantizar la libertad de voto http://goo.gl/Fas22e\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PP?src=hash\"><s>#</s><b>PP</b></a> La Junta Electoral de Zona acuerda <strong>solicitar</strong> las medidas oportunas para <strong>garantizar</strong> la libertad de voto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/Fas22e\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vKkY7M4eiK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/Fas22e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Fas22e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-24T12:28:57", "timestamp_epochs": 1432470537, "tweet_id": "602451216715612161", "tweet_url": "/suarezsuarezcar/status/602451216715612161", "user_id": "1303856161", "username": "Carlos Su\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1LykwOO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PPAlovera", "text": "La Junta Electoral de Zona acuerda solicitar las medidas oportunas para garantizar la libertad de voto:  http://bit.ly/1LykwOO\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Junta Electoral de Zona acuerda <strong>solicitar</strong> las medidas oportunas para <strong>garantizar</strong> la libertad de voto:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1LykwOO\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YxFZ4jNgOF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1LykwOO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1LykwOO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-24T12:25:05", "timestamp_epochs": 1432470305, "tweet_id": "602450241279819776", "tweet_url": "/PPAlovera/status/602450241279819776", "user_id": "403755839", "username": "PPAlovera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "fmunozruz", "text": "El Colegio de Abogados debe salir a solicitar Libertad plena de movimiento para abogados, con el objeto de garantizar la debida defensa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Colegio de Abogados debe salir a <strong>solicitar</strong> Libertad plena de movimiento para abogados, con el objeto de <strong>garantizar</strong> la debida defensa</p>", "timestamp": "2019-10-19T22:44:46", "timestamp_epochs": 1571525086, "tweet_id": "1185688265279660036", "tweet_url": "/fmunozruz/status/1185688265279660036", "user_id": "3903636439", "username": "Francisco Mu\u00f1oz #YoApruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1185394971341414401", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MartePiantini", "user_id": "576622886"}], "retweets": 2, "screen_name": "moisesvasquezm1", "text": "La oposici\u00f3n debe de solicitar la salida de esos jueces parcializado para garantizar elecciones limpias !!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La oposici\u00f3n debe de <strong>solicitar</strong> la salida de esos jueces parcializado para <strong>garantizar</strong> elecciones limpias !!!</p>", "timestamp": "2019-10-19T10:21:41", "timestamp_epochs": 1571480501, "tweet_id": "1185501263888293888", "tweet_url": "/moisesvasquezm1/status/1185501263888293888", "user_id": "1181581433678290952", "username": "moisesvasquezmartinez5@gmail.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHMhp73XUAEpPk4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carteroil1", "text": "Carteroil USA ofrece una gama completa de productos lubricantes de alta calidad para garantizar una mayor vida \u00fatil de equipos agr\u00edcolas. \n\n Para solicitar una cotizaci\u00f3n/precio o m\u00e1s informaci\u00f3n sobre nuestros productos, env\u00edenos un  a sales@carteroilusa.com. pic.twitter.com/1pzd0J9Hbn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carteroil USA ofrece una gama completa de productos lubricantes de alta calidad para <strong>garantizar</strong> una mayor vida \u00fatil de equipos agr\u00edcolas. \n\n<img alt=\"\u2139\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Fuente de informaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2139.png\" title=\"Fuente de informaci\u00f3n\"/> Para <strong>solicitar</strong> una cotizaci\u00f3n/precio o m\u00e1s informaci\u00f3n sobre nuestros productos, env\u00edenos un <img alt=\"\ud83d\udce7\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de correo electr\u00f3nico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e7.png\" title=\"S\u00edmbolo de correo electr\u00f3nico\"/> a sales@carteroilusa.com. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1pzd0J9Hbn\">pic.twitter.com/1pzd0J9Hbn</a></p>", "timestamp": "2019-10-18T22:53:45", "timestamp_epochs": 1571439225, "tweet_id": "1185328138483617793", "tweet_url": "/Carteroil1/status/1185328138483617793", "user_id": "1154558017465200640", "username": "Carteroil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185276252820856832", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GFVara", "user_id": "158658247"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoseIzuz", "text": "1.Garantizar el cumplimiento de la Ley (FFCCSE, Ley de Seguridad Nacional).\n2.Solicitar a Torra que diga p\u00fablicamente si volver\u00e1 a hacer el refer\u00e9ndum. \n3.Cuando diga que s\u00ed, aplicar art\u00edculo 155.\n4.Disoluci\u00f3n del Govern, controles en las escuelas, cierre de embajadas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1.<strong>Garantizar</strong> el cumplimiento de la Ley (FFCCSE, Ley de Seguridad Nacional).\n2.<strong>Solicitar</strong> a Torra que diga p\u00fablicamente si volver\u00e1 a hacer el refer\u00e9ndum. \n3.Cuando diga que s\u00ed, aplicar art\u00edculo 155.\n4.Disoluci\u00f3n del Govern, controles en las escuelas, cierre de embajadas...</p>", "timestamp": "2019-10-18T19:45:31", "timestamp_epochs": 1571427931, "tweet_id": "1185280769926799360", "tweet_url": "/JoseIzuz/status/1185280769926799360", "user_id": "411510379", "username": "Jos\u00e9 Izuzquiza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ifigeniacriolla", "text": "Pues nada. Anoche recib\u00ed un correo de mi empresa cancelando mi viaje a Barcelona por \"no poder garantizar mi seguridad\", y no estamos hablando de hoy, el viaje estaba pautado para este pr\u00f3ximo lunes.\n\nLa sede en Barcelona a preferido cerrar la oficina y solicitar teletrabajo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues nada. Anoche recib\u00ed un correo de mi empresa cancelando mi viaje a Barcelona por \"no poder <strong>garantizar</strong> mi seguridad\", y no estamos hablando de hoy, el viaje estaba pautado para este pr\u00f3ximo lunes.\n\nLa sede en Barcelona a preferido cerrar la oficina y <strong>solicitar</strong> teletrabajo.</p>", "timestamp": "2019-10-18T06:11:41", "timestamp_epochs": 1571379101, "tweet_id": "1185075960548339712", "tweet_url": "/ifigeniacriolla/status/1185075960548339712", "user_id": "1013689427464466433", "username": "Ifigenia \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1184959716562071552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lopezdoriga", "user_id": "236636515"}], "retweets": 0, "screen_name": "MSambelo", "text": "Esto es lo triste en nuestro Pa\u00eds, carajo!! Con que cara se atreve @lopezobrador_ y su gobierno fallido a solicitar  el apoyo de los Mexicanos y a amenazar por incumplimientos Fiscales, cuando es el mismo miserable gobierno el qu\u00e9 no tiene inter\u00e9s en garantizar siquiera seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto es lo triste en nuestro Pa\u00eds, carajo!! Con que cara se atreve <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> y su gobierno fallido a <strong>solicitar</strong>  el apoyo de los Mexicanos y a amenazar por incumplimientos Fiscales, cuando es el mismo miserable gobierno el qu\u00e9 no tiene inter\u00e9s en <strong>garantizar</strong> siquiera seguridad</p>", "timestamp": "2019-10-18T01:08:17", "timestamp_epochs": 1571360897, "tweet_id": "1184999607144763393", "tweet_url": "/MSambelo/status/1184999607144763393", "user_id": "332615638", "username": "Mike Sambelo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ANC_Mossos/status/1184232219159781377"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JORDIMECA", "text": "Son parte de los que pretenden el desorden publico.\nLo mejor que pueden hacer es solicitar el traslado a la PN o la GC, all\u00ed se encontraran como en casa.\nLa policia ha de cumplir su c\u00f3digo \u00e9tico y garantizar el ejercicio de los Derechos Fundamentales, en orden y pac\u00edficamente. https://twitter.com/ANC_Mossos/status/1184232219159781377\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Son parte de los que pretenden el desorden publico.\nLo mejor que pueden hacer es <strong>solicitar</strong> el traslado a la PN o la GC, all\u00ed se encontraran como en casa.\nLa policia ha de cumplir su c\u00f3digo \u00e9tico y <strong>garantizar</strong> el ejercicio de los Derechos Fundamentales, en orden y pac\u00edficamente. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ANC_Mossos/status/1184232219159781377\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VPSndwfr4X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ANC_Mossos/status/1184232219159781377\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ANC_Mossos/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1184232219159781377</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-16T07:04:38", "timestamp_epochs": 1571209478, "tweet_id": "1184364509147721728", "tweet_url": "/JORDIMECA/status/1184364509147721728", "user_id": "713873514", "username": "JORDI MECA FERNANDEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YaniLoca19", "text": "@PreguntaPlay\n@PlaystationAR\n@PlayStation_LA\n@SonyArgentina \n\nHola, deseo solicitar un reembolso pero nadie contesta el tel\u00e9fono correspondiente a Argentina.\n\nMe podr\u00edan garantizar un mail de contacto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3905672311\" dir=\"ltr\" href=\"/PreguntaPlay\"><s>@</s><b>PreguntaPlay</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"495161462\" dir=\"ltr\" href=\"/PlaystationAR\"><s>@</s><b>PlaystationAR</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56410814\" dir=\"ltr\" href=\"/PlayStation_LA\"><s>@</s><b>PlayStation_LA</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2550675367\" dir=\"ltr\" href=\"/SonyArgentina\"><s>@</s><b>SonyArgentina</b></a> \n\nHola, deseo <strong>solicitar</strong> un reembolso pero nadie contesta el tel\u00e9fono correspondiente a Argentina.\n\nMe podr\u00edan <strong>garantizar</strong> un mail de contacto?</p>", "timestamp": "2019-10-15T12:44:42", "timestamp_epochs": 1571143482, "tweet_id": "1184087704096690181", "tweet_url": "/YaniLoca19/status/1184087704096690181", "user_id": "1319496655", "username": "....", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1183727631969247234", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuisEstrada03", "user_id": "111616102"}, {"screen_name": "luisabinader", "user_id": "53387327"}, {"screen_name": "PRM_Oficial", "user_id": "2431675772"}], "retweets": 0, "screen_name": "JulioTallo", "text": "No, Luis. El PRM nunca trabaj\u00f3 para garantizar auditor\u00eda seg\u00fan requerimientos de Leonel Fern\u00e1ndez. Adem\u00e1s, tampoco se ha sumado en cuerpo completo a solicitar auditor\u00eda pasadas las primarias; pero cuando le hagan su l\u00edo el a\u00f1o que viene ser\u00e1 tarde. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, Luis. El PRM nunca trabaj\u00f3 para <strong>garantizar</strong> auditor\u00eda seg\u00fan requerimientos de Leonel Fern\u00e1ndez. Adem\u00e1s, tampoco se ha sumado en cuerpo completo a <strong>solicitar</strong> auditor\u00eda pasadas las primarias; pero cuando le hagan su l\u00edo el a\u00f1o que viene ser\u00e1 tarde. <img alt=\"\u270d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mano que escribe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270d.png\" title=\"Mano que escribe\"/></p>", "timestamp": "2019-10-14T13:11:36", "timestamp_epochs": 1571058696, "tweet_id": "1183732086089355265", "tweet_url": "/JulioTallo/status/1183732086089355265", "user_id": "132580512", "username": "Julio Pe\u00f1a Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Turqu\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.amnesty.org/es/latest/news/2019/10/syria-turkish-military-offensive-risks-a-humanitarian-catastrophe/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "amnistiaperu", "text": "#Turqu\u00eda debe garantizar que las personas civiles que huyan del conflicto pueden acceder a zonas m\u00e1s seguras, incluso cruzando la frontera para solicitar protecci\u00f3n internacional en dicho pa\u00eds.\n\nhttps://www.amnesty.org/es/latest/news/2019/10/syria-turkish-military-offensive-risks-a-humanitarian-catastrophe/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Turqu%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Turqu\u00eda</b></a> debe <strong>garantizar</strong> que las personas civiles que huyan del conflicto pueden acceder a zonas m\u00e1s seguras, incluso cruzando la frontera para <strong>solicitar</strong> protecci\u00f3n internacional en dicho pa\u00eds.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.amnesty.org/es/latest/news/2019/10/syria-turkish-military-offensive-risks-a-humanitarian-catastrophe/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zZ8j9lREoA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.amnesty.org/es/latest/news/2019/10/syria-turkish-military-offensive-risks-a-humanitarian-catastrophe/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">amnesty.org/es/latest/news</span><span class=\"invisible\">/2019/10/syria-turkish-military-offensive-risks-a-humanitarian-catastrophe/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-14T12:18:57", "timestamp_epochs": 1571055537, "tweet_id": "1183718836790595589", "tweet_url": "/amnistiaperu/status/1183718836790595589", "user_id": "42729949", "username": "Amnist\u00eda Internacional Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGzJLBeX0AI6vgC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VenezuelaExodo", "text": "\u00bfCu\u00e1l es la principal misi\u00f3n del ACNUR con los refugiados?\nEs garantizar el derecho y el bienestar de los refugiados. Hace lo posible para asegurarse de que cada uno de ellos pueda ejercer el derecho a solicitar asilo en otro pa\u00eds y regresar voluntariamente a su pa\u00eds de origen. pic.twitter.com/iR5JPXFjel", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1l es la principal misi\u00f3n del ACNUR con los refugiados?\nEs <strong>garantizar</strong> el derecho y el bienestar de los refugiados. Hace lo posible para asegurarse de que cada uno de ellos pueda ejercer el derecho a <strong>solicitar</strong> asilo en otro pa\u00eds y regresar voluntariamente a su pa\u00eds de origen. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iR5JPXFjel\">pic.twitter.com/iR5JPXFjel</a></p>", "timestamp": "2019-10-14T00:36:16", "timestamp_epochs": 1571013376, "tweet_id": "1183541997874962432", "tweet_url": "/VenezuelaExodo/status/1183541997874962432", "user_id": "1160380899961253893", "username": "\u00c9xodo Venezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGzG5GiWkAASsZx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VenezuelaExodo", "text": "\u00bfcu\u00e1l es la principal misi\u00f3n del ACNUR con los refugiados?\n Es garantizar el derecho y el bienestar de los refugiados. Hace lo posible para asegurarse de que cada uno de ellos pueda ejercer el derecho a solicitar asilo en otro pa\u00eds y regresar voluntariamente a su pa\u00eds de origen. pic.twitter.com/Qk3cuJlYpT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfcu\u00e1l es la principal misi\u00f3n del ACNUR con los refugiados?\n Es <strong>garantizar</strong> el derecho y el bienestar de los refugiados. Hace lo posible para asegurarse de que cada uno de ellos pueda ejercer el derecho a <strong>solicitar</strong> asilo en otro pa\u00eds y regresar voluntariamente a su pa\u00eds de origen. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qk3cuJlYpT\">pic.twitter.com/Qk3cuJlYpT</a></p>", "timestamp": "2019-10-14T00:26:19", "timestamp_epochs": 1571012779, "tweet_id": "1183539493762195456", "tweet_url": "/VenezuelaExodo/status/1183539493762195456", "user_id": "1160380899961253893", "username": "\u00c9xodo Venezolano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGzAuUJWsAIphbV.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "birabora1", "text": "\"Queremos garantizar la paz\" dice Leonidas Iza, presidente del Movimiento Ind\u00edgena de Cotopaxi por lo que retir\u00f3 la derogatoria del decreto 883, adem\u00e1s de solicitar la eliminaci\u00f3n de subsidios vitalicios entre otras propuestas econ\u00f3micas\n@Lenin\n@LuisRoblesRC5\n@CONAIE_Ecuadorpic.twitter.com/xedbcmORNz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Queremos <strong>garantizar</strong> la paz\" dice Leonidas Iza, presidente del Movimiento Ind\u00edgena de Cotopaxi por lo que retir\u00f3 la derogatoria del decreto 883, adem\u00e1s de <strong>solicitar</strong> la eliminaci\u00f3n de subsidios vitalicios entre otras propuestas econ\u00f3micas\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913131817\" dir=\"ltr\" href=\"/Lenin\"><s>@</s><b>Lenin</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1948043562\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisRoblesRC5\"><s>@</s><b>LuisRoblesRC5</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153167118\" dir=\"ltr\" href=\"/CONAIE_Ecuador\"><s>@</s><b>CONAIE_Ecuador</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xedbcmORNz\">pic.twitter.com/xedbcmORNz</a></p>", "timestamp": "2019-10-13T23:59:23", "timestamp_epochs": 1571011163, "tweet_id": "1183532716014428161", "tweet_url": "/birabora1/status/1183532716014428161", "user_id": "1428213726", "username": "Patty Ch.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisferayala", "text": "Si el estado ecuatoriano no es capaz de garantizar la seguridad de sus ciudadanos y sus bienes, el gobierno de @lenin deber\u00eda considerar solicitar ayuda internacional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el estado ecuatoriano no es capaz de <strong>garantizar</strong> la seguridad de sus ciudadanos y sus bienes, el gobierno de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913131817\" dir=\"ltr\" href=\"/Lenin\"><s>@</s><b>lenin</b></a> deber\u00eda considerar <strong>solicitar</strong> ayuda internacional.</p>", "timestamp": "2019-10-12T17:33:39", "timestamp_epochs": 1570901619, "tweet_id": "1183073256179417093", "tweet_url": "/luisferayala/status/1183073256179417093", "user_id": "42988592", "username": "Luis Fernando Ayala", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["11oct"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGnSSd4X0AAhHQ8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "cbocatastro", "text": "#11oct Para cada a\u00f1o escolar,  debemos garantizar que los colegios tengan las condiciones de servicio para  atender las demandas de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as, personal docente, administrativo y obrero. \nSi tienes un Centro de Educaci\u00f3n recuerda solicitar tu Habitabilidad de Colegio pic.twitter.com/65bYAxcrer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/11oct?src=hash\"><s>#</s><b>11oct</b></a> Para cada a\u00f1o escolar,  debemos <strong>garantizar</strong> que los colegios tengan las condiciones de servicio para  atender las demandas de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as, personal docente, administrativo y obrero. \nSi tienes un Centro de Educaci\u00f3n recuerda <strong>solicitar</strong> tu Habitabilidad de Colegio <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/65bYAxcrer\">pic.twitter.com/65bYAxcrer</a></p>", "timestamp": "2019-10-11T17:20:47", "timestamp_epochs": 1570814447, "tweet_id": "1182707628864102402", "tweet_url": "/cbocatastro/status/1182707628864102402", "user_id": "819661505515941890", "username": "CATASTRO, TIERRAS Y PLANEAMIENTO URBANO.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OswaldoKimP", "text": "POR CADA ANONALIA REGISTRADA DEBEN DE GARANTIZAR CON PROPIEDADES @SATMX @Citibanamex @CondusefMX CONGELAR TODAS LAS CUENTAS (EXCEPTO PARA SU CONTINUIDAD OPERATIVA @INTERPOL_CBT SOLICITAR TODA ACTIVIDAD EN TODO EL MUNDO @m_ebrard VS MEXICO @Irma_Sandoval AVALUO INVENTARIO DE TODOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">POR CADA ANONALIA REGISTRADA DEBEN DE <strong>GARANTIZAR</strong> CON PROPIEDADES <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57186477\" dir=\"ltr\" href=\"/SATMX\"><s>@</s><b>SATMX</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92367652\" dir=\"ltr\" href=\"/Citibanamex\"><s>@</s><b>Citibanamex</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164783615\" dir=\"ltr\" href=\"/CondusefMX\"><s>@</s><b>CondusefMX</b></a> CONGELAR TODAS LAS CUENTAS (EXCEPTO PARA SU CONTINUIDAD OPERATIVA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2527044794\" dir=\"ltr\" href=\"/INTERPOL_CBT\"><s>@</s><b>INTERPOL_CBT</b></a> <strong>SOLICITAR</strong> TODA ACTIVIDAD EN TODO EL MUNDO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64798737\" dir=\"ltr\" href=\"/m_ebrard\"><s>@</s><b>m_ebrard</b></a> VS MEXICO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213431242\" dir=\"ltr\" href=\"/Irma_Sandoval\"><s>@</s><b>Irma_Sandoval</b></a> AVALUO INVENTARIO DE TODOS</p>", "timestamp": "2019-10-10T20:15:10", "timestamp_epochs": 1570738510, "tweet_id": "1182389127657996288", "tweet_url": "/OswaldoKimP/status/1182389127657996288", "user_id": "1072609671087837185", "username": "Oswaldo Kim Pe\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SOSEcuador"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pregonar_pregon", "text": "#SOSEcuador El grupo de Lima se re\u00fane para solicitar sanciones contra el gobierno de @Lenin e invitarlo a garantizar los DDHH de ecuatorianos. La OEA se reunir\u00e1 para evaluar la situaci\u00f3n y podr\u00eda aplicar la carta democr\u00e1tica interamericana. Ay no es Ecuador, eso es para Venezuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOSEcuador?src=hash\"><s>#</s><b>SOSEcuador</b></a> El grupo de Lima se re\u00fane para <strong>solicitar</strong> sanciones contra el gobierno de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913131817\" dir=\"ltr\" href=\"/Lenin\"><s>@</s><b>Lenin</b></a> e invitarlo a <strong>garantizar</strong> los DDHH de ecuatorianos. La OEA se reunir\u00e1 para evaluar la situaci\u00f3n y podr\u00eda aplicar la carta democr\u00e1tica interamericana. Ay no es Ecuador, eso es para Venezuela</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:44:59", "timestamp_epochs": 1570488299, "tweet_id": "1181339665145778176", "tweet_url": "/Pregonar_pregon/status/1181339665145778176", "user_id": "1289504178", "username": "Rebk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/JoseColinaP/status/1181180604295106563"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jbarriosc", "text": "1) Nombrar todo el Ejecutivo Nacional..\n2) Solicitar al TSJ en exilio repatriarse.\n3) Solicitar la conformacion  de una alianza que viabilice el TIAR para garantizar la defensa nacional ante presencia invasora de fuerzas extranjeras. https://twitter.com/JoseColinaP/status/1181180604295106563\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">1) Nombrar todo el Ejecutivo Nacional..\n2) <strong>Solicitar</strong> al TSJ en exilio repatriarse.\n3) <strong>Solicitar</strong> la conformacion  de una alianza que viabilice el TIAR para <strong>garantizar</strong> la defensa nacional ante presencia invasora de fuerzas extranjeras. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JoseColinaP/status/1181180604295106563\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XAzw2unHr7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JoseColinaP/status/1181180604295106563\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JoseColinaP/st</span><span class=\"invisible\">atus/1181180604295106563</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T17:08:30", "timestamp_epochs": 1570468110, "tweet_id": "1181254987084652544", "tweet_url": "/jbarriosc/status/1181254987084652544", "user_id": "48851760", "username": "JESUS BARRIOS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyQstP7VYAALrfP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lincoln_QRoo", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/rnSTiRbWZI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rnSTiRbWZI\">pic.twitter.com/rnSTiRbWZI</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T18:50:53", "timestamp_epochs": 1548960653, "tweet_id": "1091046173576577024", "tweet_url": "/Lincoln_QRoo/status/1091046173576577024", "user_id": "1587062630", "username": "Lincoln Quintana Roo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyQsrFDV4AA3Y1X.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnSinaloa", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/us0aKyfUO2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/us0aKyfUO2\">pic.twitter.com/us0aKyfUO2</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T18:50:44", "timestamp_epochs": 1548960644, "tweet_id": "1091046137073524736", "tweet_url": "/LincolnSinaloa/status/1091046137073524736", "user_id": "788445853492973568", "username": "Lincoln Sinaloa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyQsqzfVsAAqUBE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnBC_", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/JYOdu9U4js", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JYOdu9U4js\">pic.twitter.com/JYOdu9U4js</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T18:50:43", "timestamp_epochs": 1548960643, "tweet_id": "1091046132132720641", "tweet_url": "/LincolnBC_/status/1091046132132720641", "user_id": "808725741256998916", "username": "Lincoln BC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyQsqSrV4AE41IB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lincoln_Palmas", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/4eqIEaBGkL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4eqIEaBGkL\">pic.twitter.com/4eqIEaBGkL</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T18:50:40", "timestamp_epochs": 1548960640, "tweet_id": "1091046122791960577", "tweet_url": "/Lincoln_Palmas/status/1091046122791960577", "user_id": "1000066039709818880", "username": "Lincoln Palmas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.sagunt.es/es-es/actualidad/Paginas/mejora-condiciones-personas-mayores.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AytoSagunto", "text": "El pleno aprueba una moci\u00f3n para solicitar mejoras en las condiciones del personal que trabaja con personas mayores Esta atenci\u00f3n debe garantizar una carta de servicios, desarrollando para... http://www.sagunt.es/es-es/actualidad/Paginas/mejora-condiciones-personas-mayores.aspx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pleno aprueba una moci\u00f3n para <strong>solicitar</strong> mejoras en las condiciones del personal que trabaja con personas mayores Esta atenci\u00f3n debe <strong>garantizar</strong> una carta de servicios, desarrollando para... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.sagunt.es/es-es/actualidad/Paginas/mejora-condiciones-personas-mayores.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U6CXrVbRM7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.sagunt.es/es-es/actualidad/Paginas/mejora-condiciones-personas-mayores.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">sagunt.es/es-es/actualid</span><span class=\"invisible\">ad/Paginas/mejora-condiciones-personas-mayores.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T11:28:45", "timestamp_epochs": 1548934125, "tweet_id": "1090934910712459265", "tweet_url": "/AytoSagunto/status/1090934910712459265", "user_id": "1565711742", "username": "Ayuntamiento de Sagunto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyM7rLwU0AEErAm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnPuebla", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/pYQGBtmK8D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pYQGBtmK8D\">pic.twitter.com/pYQGBtmK8D</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T01:17:47", "timestamp_epochs": 1548897467, "tweet_id": "1090781154641207296", "tweet_url": "/LincolnPuebla/status/1090781154641207296", "user_id": "781509898068570112", "username": "Lincoln Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyM7qrnV4AAvx7i.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnSaltOfi", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/Uciu0GiX2H", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uciu0GiX2H\">pic.twitter.com/Uciu0GiX2H</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T01:17:45", "timestamp_epochs": 1548897465, "tweet_id": "1090781145891885056", "tweet_url": "/LincolnSaltOfi/status/1090781145891885056", "user_id": "2500061994", "username": "Lincoln Saltillo Ofi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnViajes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyM7oeVU0AUAd46.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnSatelite", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnViajes, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/EtdZrm3yK3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnViajes?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnViajes</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EtdZrm3yK3\">pic.twitter.com/EtdZrm3yK3</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T01:17:36", "timestamp_epochs": 1548897456, "tweet_id": "1090781108227125248", "tweet_url": "/LincolnSatelite/status/1090781108227125248", "user_id": "1920645349", "username": "Lincoln Sat\u00e9lite", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnRegalos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyM541xUYAEhrDS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnYucatan", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnRegalos, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/QjR7GLkWu1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnRegalos?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnRegalos</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QjR7GLkWu1\">pic.twitter.com/QjR7GLkWu1</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T01:09:59", "timestamp_epochs": 1548896999, "tweet_id": "1090779190046019584", "tweet_url": "/LincolnYucatan/status/1090779190046019584", "user_id": "3376660300", "username": "Lincoln Yucat\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnRegalos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyM54mOVsAAlB3G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnPatria_", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnRegalos, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/3HfsNkoCHI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnRegalos?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnRegalos</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3HfsNkoCHI\">pic.twitter.com/3HfsNkoCHI</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T01:09:58", "timestamp_epochs": 1548896998, "tweet_id": "1090779186061430784", "tweet_url": "/LincolnPatria_/status/1090779186061430784", "user_id": "755458790032408577", "username": "Lincoln Patria", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LincolnConcierge", "AsistenciaEnRegalos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyM52KgUwAINfaB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LincolnSantaFe", "text": "Con #LincolnConcierge podr\u00e1s solicitar en todo momento el servicio de #AsistenciaEnRegalos, te ayudaremos a organizar y garantizar la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. pic.twitter.com/kauUeksdMs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LincolnConcierge?src=hash\"><s>#</s><b>LincolnConcierge</b></a> podr\u00e1s <strong>solicitar</strong> en todo momento el servicio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsistenciaEnRegalos?src=hash\"><s>#</s><b>AsistenciaEnRegalos</b></a>, te ayudaremos a organizar y <strong>garantizar</strong> la mejor de las experiencias personales s\u00f3lo marca al (55) 5899 7623 en la Zona Metropolitana o en el Interior de la Rep\u00fablica al (01 800) 00 54626. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kauUeksdMs\">pic.twitter.com/kauUeksdMs</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T01:09:48", "timestamp_epochs": 1548896988, "tweet_id": "1090779143879323648", "tweet_url": "/LincolnSantaFe/status/1090779143879323648", "user_id": "701809709989253121", "username": "Lincoln Santa Fe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Puebla"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyMgKgKV4AA_hlC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Lira_Yadira", "text": "Para garantizar certeza, legalidad e imparcialidad, se aprob\u00f3 el punto de acuerdo para solicitar que el INE atraiga las elecciones extraordinarias en #Puebla.pic.twitter.com/eYmgD8ti32", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>garantizar</strong> certeza, legalidad e imparcialidad, se aprob\u00f3 el punto de acuerdo para <strong>solicitar</strong> que el INE atraiga las elecciones extraordinarias en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puebla?src=hash\"><s>#</s><b>Puebla</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eYmgD8ti32\">pic.twitter.com/eYmgD8ti32</a></p>", "timestamp": "2019-01-30T23:17:37", "timestamp_epochs": 1548890257, "tweet_id": "1090750912061231111", "tweet_url": "/Lira_Yadira/status/1090750912061231111", "user_id": "595995324", "username": "Yadira Lira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/marianodealba/status/1090676671349436419"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "judithbefer", "text": "Guaido podria solicitar a la AN autorizacion  para  permitir que soldados americanos ingresen con la ayuda pues debe garantizar el derecho a la vida de su pueblo como reza el ART 83CRBV y es una obligaci\u00f3n del estado.\nEl modo:  con periodistas y observadores internacionales https://twitter.com/marianodealba/status/1090676671349436419\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Guaido podria <strong>solicitar</strong> a la AN autorizacion  para  permitir que soldados americanos ingresen con la ayuda pues debe <strong>garantizar</strong> el derecho a la vida de su pueblo como reza el ART 83CRBV y es una obligaci\u00f3n del estado.\nEl modo:  con periodistas y observadores internacionales <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marianodealba/status/1090676671349436419\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TG9qRoAHzJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marianodealba/status/1090676671349436419\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marianodealba/</span><span class=\"invisible\">status/1090676671349436419</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T23:16:46", "timestamp_epochs": 1548890206, "tweet_id": "1090750700244664320", "tweet_url": "/judithbefer/status/1090750700244664320", "user_id": "499877530", "username": "judithbefer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ONU_es/status/1090732386520784896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marisapp02", "text": "@UNICEFenEspanol, UNICEF es la agencia trabaja para garantizar cumplimiento derechos ni\u00f1os,presta ayuda en salud,nutrici\u00f3n, educaci\u00f3n,protecci\u00f3n contra violencia, entre otros. Con agencias en Sur America, venezolanos emigrantes con menores en necesidad consideren solicitar ayuda https://twitter.com/ONU_es/status/1090732386520784896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211918976\" dir=\"ltr\" href=\"/UNICEFenEspanol\"><s>@</s><b>UNICEFenEspanol</b></a>, UNICEF es la agencia trabaja para <strong>garantizar</strong> cumplimiento derechos ni\u00f1os,presta ayuda en salud,nutrici\u00f3n, educaci\u00f3n,protecci\u00f3n contra violencia, entre otros. Con agencias en Sur America, venezolanos emigrantes con menores en necesidad consideren <strong>solicitar</strong> ayuda <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ONU_es/status/1090732386520784896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YZkogDogka\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ONU_es/status/1090732386520784896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ONU_es/status/</span><span class=\"invisible\">1090732386520784896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T22:23:33", "timestamp_epochs": 1548887013, "tweet_id": "1090737307886456833", "tweet_url": "/marisapp02/status/1090737307886456833", "user_id": "230805837", "username": "Marisa De Leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc"], "parent_tweet_id": "1090006450347393025", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabinfantemx", "user_id": "22554860"}, {"screen_name": "FERNANDOCOLWNGA", "user_id": "254218928"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabinfantemx", "text": "Esto llev\u00f3 a las autoridades de Crimea a solicitar el apoyo de Rusia, por eso hubo soldados rusos ya establecidos en la basa naval patrullando las calles para garantizar la seguridad de la gente. La gente vot\u00f3 libremente en el refer\u00e9ndum. https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto llev\u00f3 a las autoridades de Crimea a <strong>solicitar</strong> el apoyo de Rusia, por eso hubo soldados rusos ya establecidos en la basa naval patrullando las calles para <strong>garantizar</strong> la seguridad de la gente. La gente vot\u00f3 libremente en el refer\u00e9ndum. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O704HDnKWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/cuvTIuIb4Sc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T09:35:19", "timestamp_epochs": 1548840919, "tweet_id": "1090543975193206784", "tweet_url": "/gabinfantemx/status/1090543975193206784", "user_id": "22554860", "username": "Gabriel Infante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc"], "parent_tweet_id": "1090006450347393025", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabinfantemx", "user_id": "22554860"}, {"screen_name": "FERNANDOCOLWNGA", "user_id": "254218928"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabinfantemx", "text": "Esto llev\u00f3 a las autoridades de Crimea a solicitar el apoyo de Rusia, por eso hubo soldados rusos ya establecidos en la basa naval patrullando las calles para garantizar la seguridad de la gente. La gente vot\u00f3 libremente en el refer\u00e9ndum. https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto llev\u00f3 a las autoridades de Crimea a <strong>solicitar</strong> el apoyo de Rusia, por eso hubo soldados rusos ya establecidos en la basa naval patrullando las calles para <strong>garantizar</strong> la seguridad de la gente. La gente vot\u00f3 libremente en el refer\u00e9ndum. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O704HDnKWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/cuvTIuIb4Sc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/cuvTIuIb4Sc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T09:28:10", "timestamp_epochs": 1548840490, "tweet_id": "1090542176038080512", "tweet_url": "/gabinfantemx/status/1090542176038080512", "user_id": "22554860", "username": "Gabriel Infante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EEUU", "Farc", "JEP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Grajalesluise", "text": "Para encubrir al narcoterrorista @JSantrich_FARC, la @JEP_Colombia omite los documentos que present\u00f3 #EEUU para solicitar su extradici\u00f3n. Una prueba m\u00e1s de que su prop\u00f3sito es garantizar la impunidad para los terroristas de las #Farc. La #JEP fue creada para violar la ley.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para encubrir al narcoterrorista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4903812787\" dir=\"ltr\" href=\"/JSantrich_FARC\"><s>@</s><b>JSantrich_FARC</b></a>, la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"847591188332990466\" dir=\"ltr\" href=\"/JEP_Colombia\"><s>@</s><b>JEP_Colombia</b></a> omite los documentos que present\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EEUU?src=hash\"><s>#</s><b>EEUU</b></a> para <strong>solicitar</strong> su extradici\u00f3n. Una prueba m\u00e1s de que su prop\u00f3sito es <strong>garantizar</strong> la impunidad para los terroristas de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Farc?src=hash\"><s>#</s><b>Farc</b></a>. La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JEP?src=hash\"><s>#</s><b>JEP</b></a> fue creada para violar la ley.</p>", "timestamp": "2019-01-30T09:02:35", "timestamp_epochs": 1548838955, "tweet_id": "1090535736925925376", "tweet_url": "/Grajalesluise/status/1090535736925925376", "user_id": "169805100", "username": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc7c\ud835\udc94\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2507, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 147, "reply_to_users": [], "retweets": 1881, "screen_name": "AlRangelS", "text": "Para proteger a Santrich, la JEP se hace la de la vista gorda con los documentos que present\u00f3 EEUU para solicitar su extradici\u00f3n. Una prueba m\u00e1s de que su prop\u00f3sito es garantizar la impunidad para las FARC. Inaceptable !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para proteger a Santrich, la JEP se hace la de la vista gorda con los documentos que present\u00f3 EEUU para <strong>solicitar</strong> su extradici\u00f3n. Una prueba m\u00e1s de que su prop\u00f3sito es <strong>garantizar</strong> la impunidad para las FARC. Inaceptable !!</p>", "timestamp": "2019-01-29T19:50:49", "timestamp_epochs": 1548791449, "tweet_id": "1090336482999627777", "tweet_url": "/AlRangelS/status/1090336482999627777", "user_id": "174693068", "username": "Alfredo Rangel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/2DW8ANz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imporalia", "text": "En este art\u00edculo/gu\u00eda, aprenderemos cuando y como solicitar un molde de inyecci\u00f3n, varios m\u00e9todos para garantizar la calidad del molde, condiciones de pago y m\u00e1s informaci\u00f3n relacionada con la met\u00f3dica a la hora de fabricar moldes de inyecci\u00f3n en china.\nhttps://buff.ly/2DW8ANz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este art\u00edculo/gu\u00eda, aprenderemos cuando y como <strong>solicitar</strong> un molde de inyecci\u00f3n, varios m\u00e9todos para <strong>garantizar</strong> la calidad del molde, condiciones de pago y m\u00e1s informaci\u00f3n relacionada con la met\u00f3dica a la hora de fabricar moldes de inyecci\u00f3n en china.<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2DW8ANz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2KhMbRD1X6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2DW8ANz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2DW8ANz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-29T11:00:22", "timestamp_epochs": 1548759622, "tweet_id": "1090202990621978627", "tweet_url": "/imporalia/status/1090202990621978627", "user_id": "982267567908667394", "username": "Imporalia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VotoLibre", "Elecciones2018"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdVYZ1xUwAAgCeb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdVYZ1pVQAEBBl_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "elpoderestuyomx", "text": "Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de solicitar tu acreditaci\u00f3n al @INEMexico para participar como observador u observadora electoral, y contribuir para garantizar el #VotoLibre en las #Elecciones2018.pic.twitter.com/9kDkCK6Lhu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de <strong>solicitar</strong> tu acreditaci\u00f3n al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76178329\" dir=\"ltr\" href=\"/INEMexico\"><s>@</s><b>INEMexico</b></a> para participar como observador u observadora electoral, y contribuir para <strong>garantizar</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VotoLibre?src=hash\"><s>#</s><b>VotoLibre</b></a> en las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Elecciones2018?src=hash\"><s>#</s><b>Elecciones2018</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9kDkCK6Lhu\">pic.twitter.com/9kDkCK6Lhu</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T17:13:31", "timestamp_epochs": 1526490811, "tweet_id": "996800828038987776", "tweet_url": "/elpoderestuyomx/status/996800828038987776", "user_id": "552400072", "username": "El poder es tuyo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ayudaadomicilio", "dependencia", "Sanl\u00facarlaMayor", "transparencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdOdKFKW0AEOzQ7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DdOdKFPX4AEPmgx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "psoesanlucarlm", "text": "El 17 de mayo termina el plazo para solicitar una de las 13 plazas de auxiliares de #ayudaadomicilio y atenci\u00f3n a la #dependencia del Ayuntamiento de #Sanl\u00facarlaMayor. La selecci\u00f3n se har\u00e1 por el @SAEmpleo para garantizar la igualdad de oportunidades y #transparencia.pic.twitter.com/9V2py3pzsD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 17 de mayo termina el plazo para <strong>solicitar</strong> una de las 13 plazas de auxiliares de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ayudaadomicilio?src=hash\"><s>#</s><b>ayudaadomicilio</b></a> y atenci\u00f3n a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dependencia?src=hash\"><s>#</s><b>dependencia</b></a> del Ayuntamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanl%C3%BAcarlaMayor?src=hash\"><s>#</s><b>Sanl\u00facarlaMayor</b></a>. La selecci\u00f3n se har\u00e1 por el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"185290338\" dir=\"ltr\" href=\"/SAEmpleo\"><s>@</s><b>SAEmpleo</b></a> para <strong>garantizar</strong> la igualdad de oportunidades y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/transparencia?src=hash\"><s>#</s><b>transparencia</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9V2py3pzsD\">pic.twitter.com/9V2py3pzsD</a></p>", "timestamp": "2018-05-15T08:54:21", "timestamp_epochs": 1526374461, "tweet_id": "996312818394845184", "tweet_url": "/psoesanlucarlm/status/996312818394845184", "user_id": "375753206", "username": "PSOE Sanl\u00facar la Mayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "995949735856037888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sup_Policia", "user_id": "125565775"}], "retweets": 0, "screen_name": "Javicamara1", "text": "Deber\u00edais empezar por solicitar m\u00e1s medios, que se cumpla la Ley de Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales en esas comisar\u00eda de manera estricta, que se modifiquen Leyes para que les cueste muy caro agredir a los agentes y los m\u00e1s importante garantizar la seguridad de sus familias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edais empezar por <strong>solicitar</strong> m\u00e1s medios, que se cumpla la Ley de Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales en esas comisar\u00eda de manera estricta, que se modifiquen Leyes para que les cueste muy caro agredir a los agentes y los m\u00e1s importante <strong>garantizar</strong> la seguridad de sus familias</p>", "timestamp": "2018-05-15T07:50:23", "timestamp_epochs": 1526370623, "tweet_id": "996296720547016704", "tweet_url": "/Javicamara1/status/996296720547016704", "user_id": "904623691081887745", "username": "Javicamara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["debido", "ValleDeTambo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdMWfNAWkAIcY06.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "JustinianoApaza", "text": "Fiscal\u00eda debe garantizar #debido proceso a defensores del #ValleDeTambo. Rechazo que fiscal que acusa a defensores del Valle anuncie que va a solicitar el traslado del proceso a Lima porque la\u00a0\u00faltima movilizaci\u00f3n signific\u00f3 alteraci\u00f3n del orden p\u00fablico y que ello no da seguridad pic.twitter.com/eEdpfFS3CQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fiscal\u00eda debe <strong>garantizar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/debido?src=hash\"><s>#</s><b>debido</b></a> proceso a defensores del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ValleDeTambo?src=hash\"><s>#</s><b>ValleDeTambo</b></a>. Rechazo que fiscal que acusa a defensores del Valle anuncie que va a <strong>solicitar</strong> el traslado del proceso a Lima porque la\u00a0\u00faltima movilizaci\u00f3n signific\u00f3 alteraci\u00f3n del orden p\u00fablico y que ello no da seguridad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eEdpfFS3CQ\">pic.twitter.com/eEdpfFS3CQ</a></p>", "timestamp": "2018-05-14T23:05:41", "timestamp_epochs": 1526339141, "tweet_id": "996164676063985670", "tweet_url": "/JustinianoApaza/status/996164676063985670", "user_id": "623063341", "username": "Justiniano Apaza Ordo\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "995625600982437889", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eseromero", "user_id": "229541873"}], "retweets": 0, "screen_name": "MUNDOMexico_", "text": "Los candidatos deben demostrar voluntad pol\u00edtica para combatir la impunidad y la corrupci\u00f3n ANTES DE LAS ELECCIONES:\n1. Proponiendo alguien aut\u00f3nomo en la SFP.\n2. Proponiendo mecanismos para garantizar personas aut\u00f3nomas en las 3 fiscal\u00edas.\n2. Aceptando solicitar ayuda a la ONU.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los candidatos deben demostrar voluntad pol\u00edtica para combatir la impunidad y la corrupci\u00f3n ANTES DE LAS ELECCIONES:\n1. Proponiendo alguien aut\u00f3nomo en la SFP.\n2. Proponiendo mecanismos para <strong>garantizar</strong> personas aut\u00f3nomas en las 3 fiscal\u00edas.\n2. Aceptando <strong>solicitar</strong> ayuda a la ONU.</p>", "timestamp": "2018-05-13T11:28:35", "timestamp_epochs": 1526210915, "tweet_id": "995626859751772160", "tweet_url": "/MUNDOMexico_/status/995626859751772160", "user_id": "91870046", "username": "Me S.U.M.O. por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMEXICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SRIzonal3", "RadioMelodia", "SRI", "Devoluci\u00f3nDelIVA", "NAF"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dc611TOXcAAMBOr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "diegomauriciogm", "text": "#SRIzonal3 en #RadioMelodia \u201cEl #SRI busca garantizar que el contribuyente pueda solicitar f\u00e1cilmente la #Devoluci\u00f3nDelIVA por internet de personas de la tercera edad con el apoyo de estudiantes universitarios a trav\u00e9s de las #NAF en @UTecnicaAmbato @Uniandes @pucesedeambatopic.twitter.com/NMPPgcIVG2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SRIzonal3?src=hash\"><s>#</s><b>SRIzonal3</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadioMelodia?src=hash\"><s>#</s><b>RadioMelodia</b></a> \u201cEl <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SRI?src=hash\"><s>#</s><b>SRI</b></a> busca <strong>garantizar</strong> que el contribuyente pueda <strong>solicitar</strong> f\u00e1cilmente la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Devoluci%C3%B3nDelIVA?src=hash\"><s>#</s><b>Devoluci\u00f3nDelIVA</b></a> por internet de personas de la tercera edad con el apoyo de estudiantes universitarios a trav\u00e9s de las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NAF?src=hash\"><s>#</s><b>NAF</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2309086412\" dir=\"ltr\" href=\"/UTecnicaAmbato\"><s>@</s><b>UTecnicaAmbato</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44151017\" dir=\"ltr\" href=\"/Uniandes\"><s>@</s><b>Uniandes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"745167050\" dir=\"ltr\" href=\"/pucesedeambato\"><s>@</s><b>pucesedeambato</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NMPPgcIVG2\">pic.twitter.com/NMPPgcIVG2</a></p>", "timestamp": "2018-05-11T13:29:29", "timestamp_epochs": 1526045369, "tweet_id": "994932506477649920", "tweet_url": "/diegomauriciogm/status/994932506477649920", "user_id": "199526223", "username": "Diego Gamboa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994690992963022850", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MOSSHOO", "user_id": "246079588"}], "retweets": 0, "screen_name": "Repsol", "text": "Hola Jes\u00fas, en nuestras gasolineras hemos implementado medidas para garantizar que servimos los litros completos. Por favor, env\u00edanos por DM tus datos y seguiremos tu caso. Adem\u00e1s, puedes solicitar una prueba de jarreo gratis a nuestro T\u00e9cnico Neotech para comprobarlo. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Jes\u00fas, en nuestras gasolineras hemos implementado medidas para <strong>garantizar</strong> que servimos los litros completos. Por favor, env\u00edanos por DM tus datos y seguiremos tu caso. Adem\u00e1s, puedes <strong>solicitar</strong> una prueba de jarreo gratis a nuestro T\u00e9cnico Neotech para comprobarlo. Saludos</p>", "timestamp": "2018-05-11T07:04:53", "timestamp_epochs": 1526022293, "tweet_id": "994835720475901952", "tweet_url": "/Repsol/status/994835720475901952", "user_id": "253298167", "username": "Repsol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "994135554374750208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elpidiojsilva", "user_id": "1494100669"}, {"screen_name": "carnecrudaradio", "user_id": "789758492"}], "retweets": 0, "screen_name": "Drjx32", "text": "No me canso de decirlo, el PP ha acabado de corromper todas Las instituciones, no se puede garantizar el estado de derecho ni que los recuentos de votos en las elecciones no sean manipulados. Acci\u00f3n urgente para solicitar observadores internacionales!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me canso de decirlo, el PP ha acabado de corromper todas Las instituciones, no se puede <strong>garantizar</strong> el estado de derecho ni que los recuentos de votos en las elecciones no sean manipulados. Acci\u00f3n urgente para <strong>solicitar</strong> observadores internacionales!</p>", "timestamp": "2018-05-09T15:26:26", "timestamp_epochs": 1525879586, "tweet_id": "994237162655797248", "tweet_url": "/Drjx32/status/994237162655797248", "user_id": "2173092153", "username": "Dr. Julius", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VegaDAgu\u00edn", "kiwis", "calidad", "origen", "kiwifruit", "Asturias", "plantaci\u00f3n", "Pilo\u00f1apic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcs2n35X0AUcgMZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "vegadeaguin", "text": "#VegaDAgu\u00edn fu\u00e9 la primera empresa productora de #kiwis en solicitar y obtener el sello de @alimentoparaiso  Iniciativa para proteger y garantizar el origen asturiano de los kiwis, reconocidos por su calidad superior. #calidad #origen #kiwifruit #Asturias #plantaci\u00f3n #Pilo\u00f1apic.twitter.com/edFy7MKKCu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VegaDAgu%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>VegaDAgu\u00edn</b></a> fu\u00e9 la primera empresa productora de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kiwis?src=hash\"><s>#</s><b>kiwis</b></a> en <strong>solicitar</strong> y obtener el sello de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"937714195545710592\" dir=\"ltr\" href=\"/alimentoparaiso\"><s>@</s><b>alimentoparaiso</b></a>  Iniciativa para proteger y <strong>garantizar</strong> el origen asturiano de los kiwis, reconocidos por su calidad superior.<img alt=\"\ud83e\udd5d\" aria-label=\"Emoji: Kiwi fruit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95d.png\" title=\"Kiwi fruit\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calidad?src=hash\"><s>#</s><b>calidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/origen?src=hash\"><s>#</s><b>origen</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kiwifruit?src=hash\"><s>#</s><b>kiwifruit</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Asturias?src=hash\"><s>#</s><b>Asturias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/plantaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>plantaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pilo%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>Pilo\u00f1a</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/edFy7MKKCu\">pic.twitter.com/edFy7MKKCu</a></p>", "timestamp": "2018-05-08T20:21:23", "timestamp_epochs": 1525810883, "tweet_id": "993949000662421504", "tweet_url": "/vegadeaguin/status/993949000662421504", "user_id": "3953765248", "username": "Vega D'Agu\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "992511689294798850", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ivancastrounra1", "user_id": "892102083259846656"}, {"screen_name": "babe471119", "user_id": "54229135"}, {"screen_name": "VerificadoMX", "user_id": "959230125366689792"}], "retweets": 0, "screen_name": "bueninfierno", "text": "La ley electoral tipifica solicitar evidencia del sentido del voto como un delito. Sin embargo, denunciar al patr\u00f3n podr\u00eda significar problemas para el denunciante. La @FEPADE_Mex tendr\u00eda que garantizar la aplicaci\u00f3n de la ley y que no haya represalias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley electoral tipifica <strong>solicitar</strong> evidencia del sentido del voto como un delito. Sin embargo, denunciar al patr\u00f3n podr\u00eda significar problemas para el denunciante. La @FEPADE_Mex tendr\u00eda que <strong>garantizar</strong> la aplicaci\u00f3n de la ley y que no haya represalias.</p>", "timestamp": "2018-05-07T18:32:15", "timestamp_epochs": 1525717935, "tweet_id": "993559148540375041", "tweet_url": "/bueninfierno/status/993559148540375041", "user_id": "1731794816", "username": "Ciudadano Cero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "992981428173406208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ricar_peralta", "user_id": "752522167938494464"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "FelixIsraelJime", "text": "Don Ricardo, no olvide solicitar como medida precautoria, suspender la patente para ejercer periodismo de que psicopata loco peligroso, argumentando que el estado coni ente de gobierno debe garantizar la seguridad de todos los mexicanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Don Ricardo, no olvide <strong>solicitar</strong> como medida precautoria, suspender la patente para ejercer periodismo de que psicopata loco peligroso, argumentando que el estado coni ente de gobierno debe <strong>garantizar</strong> la seguridad de todos los mexicanos</p>", "timestamp": "2018-05-06T16:54:07", "timestamp_epochs": 1525625647, "tweet_id": "993172065992687617", "tweet_url": "/FelixIsraelJime/status/993172065992687617", "user_id": "825933640878137345", "username": "Israel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992095535136829440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MerinoVen", "user_id": "110610852"}], "retweets": 0, "screen_name": "Repsol", "text": "Hola, nuestras estaciones han implementado medidas para garantizar que servimos litros completos. Puedes enviarnos un DM con los datos para seguir tu caso y solicitar una prueba personalizada a nuestro T\u00e9cnico Neotech para comprobarlo. Saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, nuestras estaciones han implementado medidas para <strong>garantizar</strong> que servimos litros completos. Puedes enviarnos un DM con los datos para seguir tu caso y <strong>solicitar</strong> una prueba personalizada a nuestro T\u00e9cnico Neotech para comprobarlo. Saludos</p>", "timestamp": "2018-05-04T11:39:50", "timestamp_epochs": 1525433990, "tweet_id": "992368196857552896", "tweet_url": "/Repsol/status/992368196857552896", "user_id": "253298167", "username": "Repsol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["madruguetealinternet"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paztobalam", "text": "@_TripleW @TapiaFernanda @R3Dmx es exagerada la posici\u00f3n que toman. La imposici\u00f3n de medidas implica garantizar el da\u00f1o. No cualquiera las puede solicitar y yo pregunto \u00bfUn autor c\u00f3mo se protege de p\u00e1ginas que violan sus derechos? Inf\u00f3rmense #madruguetealinternet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"883275169\" dir=\"ltr\" href=\"/_TripleW\"><s>@</s><b>_TripleW</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123738178\" dir=\"ltr\" href=\"/TapiaFernanda\"><s>@</s><b>TapiaFernanda</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2409392563\" dir=\"ltr\" href=\"/R3Dmx\"><s>@</s><b>R3Dmx</b></a> es exagerada la posici\u00f3n que toman. La imposici\u00f3n de medidas implica <strong>garantizar</strong> el da\u00f1o. No cualquiera las puede <strong>solicitar</strong> y yo pregunto \u00bfUn autor c\u00f3mo se protege de p\u00e1ginas que violan sus derechos? Inf\u00f3rmense <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/madruguetealinternet?src=hash\"><s>#</s><b>madruguetealinternet</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-30T19:31:27", "timestamp_epochs": 1525116687, "tweet_id": "991037334761046017", "tweet_url": "/paztobalam/status/991037334761046017", "user_id": "47207675", "username": "Licenciado Chilaquil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "990929151413530624", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jesus_Madrid_83", "user_id": "888068205658484736"}, {"screen_name": "eldesmarqueperu", "user_id": "915270742723452929"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yanazo", "text": "@Universitario debe solicitar a la PNP las garantias que la barra contraria no va a hacer desmanes si no que se juegue con una sola hinchada. Ahora es al rev\u00e9s  (cosa de locos) la U debe garantizar que no va a ver violencia entonces vienen 20 cojudos y arman esto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246980132\" dir=\"ltr\" href=\"/Universitario\"><s>@</s><b>Universitario</b></a> debe <strong>solicitar</strong> a la PNP las garantias que la barra contraria no va a hacer desmanes si no que se juegue con una sola hinchada. Ahora es al rev\u00e9s  (cosa de locos) la U debe <strong>garantizar</strong> que no va a ver violencia entonces vienen 20 cojudos y arman esto</p>", "timestamp": "2018-04-30T12:27:56", "timestamp_epochs": 1525091276, "tweet_id": "990930751511302144", "tweet_url": "/Yanazo/status/990930751511302144", "user_id": "128112848", "username": "GaviCrema", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RTVMarbella", "text": "Los grupos municipales del @Ayto_Marbella acuerdan solicitar a la Junta que adopte las medidas necesarias para garantizar la implantaci\u00f3n universal del cribado del c\u00e1ncer de colon", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los grupos municipales del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"561252896\" dir=\"ltr\" href=\"/Ayto_Marbella\"><s>@</s><b>Ayto_Marbella</b></a> acuerdan <strong>solicitar</strong> a la Junta que adopte las medidas necesarias para <strong>garantizar</strong> la implantaci\u00f3n universal del cribado del c\u00e1ncer de colon</p>", "timestamp": "2018-04-27T10:17:16", "timestamp_epochs": 1524824236, "tweet_id": "989810704231346176", "tweet_url": "/RTVMarbella/status/989810704231346176", "user_id": "250079051", "username": "RTV Marbella", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UniverTipspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbvonTlW4AEMmZo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SegUniversitas", "text": "Nuestro deber es garantizar un respaldo a tus seres queridos, por eso, si cuentas con nuestra P\u00f3liza de Salud, puede solicitar de manera opcional, nuestra Cobertura de Maternidad, que cubre los gastos originados por atenciones m\u00e9dicas, a consecuencia del parto. #UniverTipspic.twitter.com/dUj9YvNZsP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro deber es <strong>garantizar</strong> un respaldo a tus seres queridos, por eso, si cuentas con nuestra P\u00f3liza de Salud, puede <strong>solicitar</strong> de manera opcional, nuestra Cobertura de Maternidad, que cubre los gastos originados por atenciones m\u00e9dicas, a consecuencia del parto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UniverTips?src=hash\"><s>#</s><b>UniverTips</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dUj9YvNZsP\">pic.twitter.com/dUj9YvNZsP</a></p>", "timestamp": "2018-04-26T23:00:10", "timestamp_epochs": 1524783610, "tweet_id": "989640308949504000", "tweet_url": "/SegUniversitas/status/989640308949504000", "user_id": "2610094891", "username": "Seguros Universitas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 141, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 131, "screen_name": "TonyDeViveiros", "text": "Ning\u00fan programa de gobierno para la Venezuela despu\u00e9s del chavismo puede considerarse serio si \u00e9ste no incluye la necesidad de solicitar la presencia de fuerzas de mantenimiento de la paz de la ONU para garantizar la seguridad y estabilidad nacional", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ning\u00fan programa de gobierno para la Venezuela despu\u00e9s del chavismo puede considerarse serio si \u00e9ste no incluye la necesidad de <strong>solicitar</strong> la presencia de fuerzas de mantenimiento de la paz de la ONU para <strong>garantizar</strong> la seguridad y estabilidad nacional</p>", "timestamp": "2018-04-26T20:31:27", "timestamp_epochs": 1524774687, "tweet_id": "989602879269982210", "tweet_url": "/TonyDeViveiros/status/989602879269982210", "user_id": "49116359", "username": "Tony De Viveiros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "988810159035166720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantosDalia", "user_id": "551138653"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jorge10257682", "text": "La verdad no tenemos un Ministerio de trabajo que realmente nos represente.\nA diario se cometen injusticias en las empresas incluso con gente anciana.\nAprovechando le digo a la se\u00f1ora Ministra que deber\u00eda solicitar una iniciativa de ley para garantizar la indemnizaci\u00f3n universal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La verdad no tenemos un Ministerio de trabajo que realmente nos represente.\nA diario se cometen injusticias en las empresas incluso con gente anciana.\nAprovechando le digo a la se\u00f1ora Ministra que deber\u00eda <strong>solicitar</strong> una iniciativa de ley para <strong>garantizar</strong> la indemnizaci\u00f3n universal.</p>", "timestamp": "2018-04-24T19:27:22", "timestamp_epochs": 1524598042, "tweet_id": "988861979157811200", "tweet_url": "/Jorge10257682/status/988861979157811200", "user_id": "4709070852", "username": "Jorge", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcZ9TrAXQAAHuPB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/31XU8yL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SindicalMadrid", "text": "LAS OFICINAS DE EMPLEO DE LA COMUNIDAD DE MADRID REINICIAN LA ATENCI\u00d3N PRESENCIAL\n\nLas instalaciones estar\u00e1n abiertas al p\u00fablico de 8:30 a 14:30 horas y es necesario solicitar cita previa.\n\nPara garantizar la seguridad de trabajadores y usuarios se ha do\u2026 https://ift.tt/31XU8yL\u00a0pic.twitter.com/jM7mmkqOzb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LAS OFICINAS DE EMPLEO DE LA COMUNIDAD DE MADRID REINICIAN LA ATENCI\u00d3N PRESENCIAL\n\nLas instalaciones estar\u00e1n abiertas al p\u00fablico de 8:30 a 14:30 horas y es necesario <strong>solicitar</strong> cita previa.\n\nPara <strong>garantizar</strong> la seguridad de trabajadores y usuarios se ha do\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/31XU8yL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xNAVPtsE2f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/31XU8yL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/31XU8yL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jM7mmkqOzb\">pic.twitter.com/jM7mmkqOzb</a></p>", "timestamp": "2020-07-08T12:59:14", "timestamp_epochs": 1594213154, "tweet_id": "1280848921955315713", "tweet_url": "/SindicalMadrid/status/1280848921955315713", "user_id": "848822579322380291", "username": "PoliticaSindical", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "dialogo21", "text": ".@DoraEsmeralda_ : \"Pensamos solicitar un refuerzo presupuestario especial para implementar medidas sanitarias, en concordancia con el Ministerio de Salud, a fin de garantizar la protecci\u00f3n de la poblaci\u00f3n durante los comicios\". @TSEElSalvador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1173261728618098689\" dir=\"ltr\" href=\"/DoraEsmeralda_\"><s>@</s><b>DoraEsmeralda_</b></a> : \"Pensamos <strong>solicitar</strong> un refuerzo presupuestario especial para implementar medidas sanitarias, en concordancia con el Ministerio de Salud, a fin de <strong>garantizar</strong> la protecci\u00f3n de la poblaci\u00f3n durante los comicios\". <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2399965685\" dir=\"ltr\" href=\"/TSEElSalvador\"><s>@</s><b>TSEElSalvador</b></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T13:37:16", "timestamp_epochs": 1594129036, "tweet_id": "1280496103058804739", "tweet_url": "/dialogo21/status/1280496103058804739", "user_id": "241168539", "username": "Di\u00e1logo con Ernesto L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1279409551356440576", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "plosckar", "user_id": "76503440"}], "retweets": 0, "screen_name": "RappiColombia", "text": "Hola, no te preocupes, nuestros Rappitenderos reciben las recomendaciones de seguridad y las recomendaciones para la utilizaci\u00f3n de productos para ayudar a desinfectar sus manos constantemente. Para garantizar tu salud y la de \u00e9l, tambi\u00e9n puedes solicitar una entrega sin contacto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, no te preocupes, nuestros Rappitenderos reciben las recomendaciones de seguridad y las recomendaciones para la utilizaci\u00f3n de productos para ayudar a desinfectar sus manos constantemente. Para <strong>garantizar</strong> tu salud y la de \u00e9l, tambi\u00e9n puedes <strong>solicitar</strong> una entrega sin contacto</p>", "timestamp": "2020-07-06T23:57:14", "timestamp_epochs": 1594079834, "tweet_id": "1280289736091996164", "tweet_url": "/RappiColombia/status/1280289736091996164", "user_id": "2838220979", "username": "Rappi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1277575160095281152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AyuntamientoVLL", "user_id": "194517733"}, {"screen_name": "Vickyquinta", "user_id": "271062004"}], "retweets": 0, "screen_name": "xeliany", "text": "\u00bfQu\u00e9 medidas? Dice \"entrada y salida escalonada, suprimir areneros, y nuevos elementos xa garantizar la higiene\" \u00bfqu\u00e9 elementos?. \"Declaraci\u00f3n jurada de que ni sus hijos ni ninguna persona del entorno familiar ha padecido la enfermedad\" c\u00f3mo se sabe? van a solicitar anal\u00edticas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 medidas? Dice \"entrada y salida escalonada, suprimir areneros, y nuevos elementos xa <strong>garantizar</strong> la higiene\" \u00bfqu\u00e9 elementos?. \"Declaraci\u00f3n jurada de que ni sus hijos ni ninguna persona del entorno familiar ha padecido la enfermedad\" c\u00f3mo se sabe? van a <strong>solicitar</strong> anal\u00edticas?</p>", "timestamp": "2020-07-06T14:43:24", "timestamp_epochs": 1594046604, "tweet_id": "1280150359961460737", "tweet_url": "/xeliany/status/1280150359961460737", "user_id": "6281962", "username": "Cris", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MurciaEnVeranopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcJpy3mXsAUtA9M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://centromedios.murcia.es/PUBLICO/NotaPrensa/Default.aspx?pIdPagina=25&pIdNoticia=56807"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AytoMurcia", "text": " Los centros juveniles municipales reabren sus puertas ma\u00f1ana lunes con un protocolo para garantizar la seguridad.\n\n Para su uso es obligatorio solicitar autorizaci\u00f3n v\u00eda email o por tel\u00e9fono. \n\n http://centromedios.murcia.es/PUBLICO/NotaPrensa/Default.aspx?pIdPagina=25&pIdNoticia=56807\u00a0\u2026\n#MurciaEnVeranopic.twitter.com/8bMXyd8tU4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silueta de cabeza que habla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Silueta de cabeza que habla\"/> Los centros juveniles municipales reabren sus puertas ma\u00f1ana lunes con un protocolo para <strong>garantizar</strong> la seguridad.\n\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> Para su uso es obligatorio <strong>solicitar</strong> autorizaci\u00f3n v\u00eda email o por tel\u00e9fono. \n\n<img alt=\"\ud83d\udd17\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de enlace\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f517.png\" title=\"S\u00edmbolo de enlace\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://centromedios.murcia.es/PUBLICO/NotaPrensa/Default.aspx?pIdPagina=25&amp;pIdNoticia=56807\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vRTdU1HTdS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://centromedios.murcia.es/PUBLICO/NotaPrensa/Default.aspx?pIdPagina=25&amp;pIdNoticia=56807\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">centromedios.murcia.es/PUBLICO/NotaPr</span><span class=\"invisible\">ensa/Default.aspx?pIdPagina=25&amp;pIdNoticia=56807</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MurciaEnVerano?src=hash\"><s>#</s><b>MurciaEnVerano</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8bMXyd8tU4\">pic.twitter.com/8bMXyd8tU4</a></p>", "timestamp": "2020-07-05T09:00:05", "timestamp_epochs": 1593939605, "tweet_id": "1279701572881133568", "tweet_url": "/AytoMurcia/status/1279701572881133568", "user_id": "847087711", "username": "Ayuntamiento Murcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BOE", "Brexit"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://prensa.mitramiss.gob.es/WebPrensa/noticias/inmigracionemigracion/detalle/3856"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "inclusiongob", "text": " @inclusiongob a trav\u00e9s de @SEstadoMigr y el @interiorgob han firmado una Instrucci\u00f3n #BOE para\n Garantizar que los ciudadanos brit\u00e1nicos puedan solicitar el documento de residencia que les acredita como beneficiarios del Acuerdo de Retirada #Brexit\nhttp://prensa.mitramiss.gob.es/WebPrensa/noticias/inmigracionemigracion/detalle/3856\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1216436872060207104\" dir=\"ltr\" href=\"/inclusiongob\"><s>@</s><b>inclusiongob</b></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1224286450432258049\" dir=\"ltr\" href=\"/SEstadoMigr\"><s>@</s><b>SEstadoMigr</b></a> y el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231000704\" dir=\"ltr\" href=\"/interiorgob\"><s>@</s><b>interiorgob</b></a> han firmado una Instrucci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BOE?src=hash\"><s>#</s><b>BOE</b></a> para\n<img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Signo grueso de verificaci\u00f3n\"/> <strong>Garantizar</strong> que los ciudadanos brit\u00e1nicos puedan <strong>solicitar</strong> el documento de residencia que les acredita como beneficiarios del Acuerdo de Retirada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brexit?src=hash\"><s>#</s><b>Brexit</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://prensa.mitramiss.gob.es/WebPrensa/noticias/inmigracionemigracion/detalle/3856\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DfWLJYWazV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://prensa.mitramiss.gob.es/WebPrensa/noticias/inmigracionemigracion/detalle/3856\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">prensa.mitramiss.gob.es/WebPrensa/noti</span><span class=\"invisible\">cias/inmigracionemigracion/detalle/3856</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-04T16:49:51", "timestamp_epochs": 1593881391, "tweet_id": "1279457408205676551", "tweet_url": "/inclusiongob/status/1279457408205676551", "user_id": "1216436872060207104", "username": "Ministerio Inclusi\u00f3n Seguridad Social Migraciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["T\u00edtulosUDOya"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Notizla", "text": "#T\u00edtulosUDOya M\u00faltiples comunicados han sido hechos por los graduandos para solicitar a las autoridades soluciones. @RectoraUDO @Diario_ElTiempo \nEl mundo necesita seguir avanzando y crear medidas de bioseguridad para garantizar el bienestar de todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%ADtulosUDOya?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00edtulosUDOya</b></a> M\u00faltiples comunicados han sido hechos por los graduandos para <strong>solicitar</strong> a las autoridades soluciones. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3252792803\" dir=\"ltr\" href=\"/RectoraUDO\"><s>@</s><b>RectoraUDO</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140083975\" dir=\"ltr\" href=\"/Diario_ElTiempo\"><s>@</s><b>Diario_ElTiempo</b></a> \nEl mundo necesita seguir avanzando y crear medidas de bioseguridad para <strong>garantizar</strong> el bienestar de todos.</p>", "timestamp": "2020-07-03T23:33:30", "timestamp_epochs": 1593819210, "tweet_id": "1279196598476685314", "tweet_url": "/Notizla/status/1279196598476685314", "user_id": "192818872", "username": "Noticias Venezolanas.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["necesario", "CitaPrevia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcAG0ZUXkAMtEcR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "gda_ttodos", "text": "Desde el d\u00eda 1 de Julio est\u00e1n funcionando de manera presencial todos los programas de la Fundaci\u00f3n Centro TIERRA DE TODOS.\nEs #necesario SOLICITAR #CitaPrevia por tel\u00e9fono (956.290714) para garantizar las medidas de protecci\u00f3n. pic.twitter.com/zUiSeKc3Wb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde el d\u00eda 1 de Julio est\u00e1n funcionando de manera presencial todos los programas de la Fundaci\u00f3n Centro TIERRA DE TODOS.\nEs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/necesario?src=hash\"><s>#</s><b>necesario</b></a> <strong>SOLICITAR</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CitaPrevia?src=hash\"><s>#</s><b>CitaPrevia</b></a> por tel\u00e9fono (956.290714) para <strong>garantizar</strong> las medidas de protecci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zUiSeKc3Wb\">pic.twitter.com/zUiSeKc3Wb</a></p>", "timestamp": "2020-07-03T12:30:40", "timestamp_epochs": 1593779440, "tweet_id": "1279029793749700609", "tweet_url": "/gda_ttodos/status/1279029793749700609", "user_id": "2939267043", "username": "Gabriel Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/ros045/status/1278146323653578752"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OrozcoRodolfoJ", "text": "Tambi\u00e9n deber\u00edamos solicitar a la Asamblea Nacional que apoye con el sistema de salud y logren tan importante dotaci\u00f3n. Todos los aportes dado por los distintos pa\u00edses deben servir para garantizar la dotaci\u00f3n a todos los que sirven al pa\u00eds en el sistema de Salud. A https://twitter.com/ros045/status/1278146323653578752\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n deber\u00edamos <strong>solicitar</strong> a la Asamblea Nacional que apoye con el sistema de salud y logren tan importante dotaci\u00f3n. Todos los aportes dado por los distintos pa\u00edses deben servir para <strong>garantizar</strong> la dotaci\u00f3n a todos los que sirven al pa\u00eds en el sistema de Salud. A <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ros045/status/1278146323653578752\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QjoDxU6kKR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ros045/status/1278146323653578752\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ros045/status/</span><span class=\"invisible\">1278146323653578752</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-02T22:45:07", "timestamp_epochs": 1593729907, "tweet_id": "1278822034370420741", "tweet_url": "/OrozcoRodolfoJ/status/1278822034370420741", "user_id": "744172486896586753", "username": "Rodolfo Orozco N", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Alcobendas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eb6KYHbXkAAWyGx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Pod_Alcobendas", "text": "Os recordamos que igual que los servicios del Ayuntamiento de #Alcobendas, el acceso a los grupos pol\u00edticos se realizar\u00e1 tambi\u00e9n con cita previa para garantizar la seguridad de tod@s.\n\nLa cita previa se puede solicitar en el correo electr\u00f3nico\n grupopodemos@aytoalcobendas.org pic.twitter.com/O0vmNbel8l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Os recordamos que igual que los servicios del Ayuntamiento de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alcobendas?src=hash\"><s>#</s><b>Alcobendas</b></a>, el acceso a los grupos pol\u00edticos se realizar\u00e1 tambi\u00e9n con cita previa para <strong>garantizar</strong> la seguridad de tod@s.\n\n<img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>La cita previa se puede <strong>solicitar</strong> en el correo electr\u00f3nico<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n grupopodemos@aytoalcobendas.org <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O0vmNbel8l\">pic.twitter.com/O0vmNbel8l</a></p>", "timestamp": "2020-07-02T08:48:32", "timestamp_epochs": 1593679712, "tweet_id": "1278611502312951811", "tweet_url": "/Pod_Alcobendas/status/1278611502312951811", "user_id": "779350344350494724", "username": "Podemos Alcobendas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ariasbarrios", "text": "MANTENEMOS LA PROPUESTA DE SOLICITAR A LA ALIANZA EXTRANGERA RECURSOS PARA PREPARAR UN EJERCITO ELECTORAL PAGADO, QUE PUEDA GARANTIZAR DEFENDER LOS VOTOS TANTO EN LAS MESAS COMO EN LA CALLE, ESA ORGANIZACION PODRIA CONDUCIR UNA PROTESTA EN CASO QUE SE PRETENDA UN FRAUDE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MANTENEMOS LA PROPUESTA DE <strong>SOLICITAR</strong> A LA ALIANZA EXTRANGERA RECURSOS PARA PREPARAR UN EJERCITO ELECTORAL PAGADO, QUE PUEDA <strong>GARANTIZAR</strong> DEFENDER LOS VOTOS TANTO EN LAS MESAS COMO EN LA CALLE, ESA ORGANIZACION PODRIA CONDUCIR UNA PROTESTA EN CASO QUE SE PRETENDA UN FRAUDE</p>", "timestamp": "2020-07-02T06:00:18", "timestamp_epochs": 1593669618, "tweet_id": "1278569164681216001", "tweet_url": "/Ariasbarrios/status/1278569164681216001", "user_id": "252238538", "username": "jesus Manuel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1277999932952268802", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnFeMa02", "user_id": "1056562312352546817"}, {"screen_name": "SITOBUR_Oviedo", "user_id": "489389181"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carlo_Angelesm", "text": "Acabo de solicitar a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente, Salud y Bienestar Social se pueda solicitar a la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n un informe sobre el accionar en dicha zona, as\u00ed como un plan para garantizar el orden y el respeto a la normatividad vigente.\n\n@JessicaHuaman_", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de <strong>solicitar</strong> a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente, Salud y Bienestar Social se pueda <strong>solicitar</strong> a la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n un informe sobre el accionar en dicha zona, as\u00ed como un plan para <strong>garantizar</strong> el orden y el respeto a la normatividad vigente.\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"871951173057753089\" dir=\"ltr\" href=\"/JessicaHuaman_\"><s>@</s><b>JessicaHuaman_</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-30T18:26:58", "timestamp_epochs": 1593541618, "tweet_id": "1278032295304269825", "tweet_url": "/Carlo_Angelesm/status/1278032295304269825", "user_id": "2364818125", "username": "Carlo Angeles", "video_url": ""}]