[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joselliot", "text": "reuni\u00f3n con la checa, con Dani presente, y ella no ha mostrado ning\u00fan s\u00edntoma de haber sufrido EXTORSI\u00d3N.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">reuni\u00f3n con la checa, con Dani presente, y ella no ha mostrado ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> sufrido EXTORSI\u00d3N.</p>", "timestamp": "2007-07-04T22:32:07", "timestamp_epochs": 1183588327, "tweet_id": "134631922", "tweet_url": "/joselliot/status/134631922", "user_id": "6407282", "username": "Jose Elliot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nutellacaliente", "text": "Pese a relajante ba\u00f1o, y a\u00fan no haber pisado la nube de humo, hay un s\u00edntoma de que mi d\u00eda no va a salir bien: \u00fanica galletita est\u00e1 quemada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pese a relajante ba\u00f1o, y a\u00fan no <strong>haber</strong> pisado la nube de humo, hay un <strong>s\u00edntoma</strong> de que mi d\u00eda no va a salir bien: \u00fanica galletita est\u00e1 quemada.</p>", "timestamp": "2008-04-18T13:16:28", "timestamp_epochs": 1208524588, "tweet_id": "791823930", "tweet_url": "/nutellacaliente/status/791823930", "user_id": "8149872", "username": "Gabriela\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanjaen", "text": "Buenos d\u00edas, hoy se me ha pasado la carrera y todo, buen s\u00edntoma de haber desconectado de todo estos d\u00edas :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas, hoy se me ha pasado la carrera y todo, buen <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> desconectado de todo estos d\u00edas :D</p>", "timestamp": "2008-03-23T09:46:01", "timestamp_epochs": 1206265561, "tweet_id": "775731957", "tweet_url": "/juanjaen/status/775731957", "user_id": "2804281", "username": "Juan Fdez. Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pepamutante", "text": "Tengo resaca sin haber bebido, claro s\u00edntoma de decrepitud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo resaca sin <strong>haber</strong> bebido, claro <strong>s\u00edntoma</strong> de decrepitud</p>", "timestamp": "2007-10-05T10:51:13", "timestamp_epochs": 1191581473, "tweet_id": "313942742", "tweet_url": "/pepamutante/status/313942742", "user_id": "9127972", "username": "Pepa Mutante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vanfunfun", "text": "Abrir la ventana y literalmente tambalearse por la luz que entra no es sintoma de haber dormido muy bien, no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abrir la ventana y literalmente tambalearse por la luz que entra no es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> dormido muy bien, no.</p>", "timestamp": "2008-11-21T10:02:12", "timestamp_epochs": 1227261732, "tweet_id": "1016253181", "tweet_url": "/Vanfunfun/status/1016253181", "user_id": "16296612", "username": "Vanfunfun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninhadeseda", "text": "creo que es un mal s\u00edntoma haber citado una canci\u00f3n de Bonka :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">creo que es un mal <strong>s\u00edntoma</strong> <strong>haber</strong> citado una canci\u00f3n de Bonka :S</p>", "timestamp": "2008-09-11T20:03:53", "timestamp_epochs": 1221163433, "tweet_id": "918073329", "tweet_url": "/ninhadeseda/status/918073329", "user_id": "10392802", "username": "ninhadeseda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DrFloresAyala", "text": "El c\u00e1ncer de est\u00f3mago,puede no haber ninguna molestia largo tiempo y suele estar muy avanzado cuando el paciente nota el primer s\u00edntoma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer de est\u00f3mago,puede no <strong>haber</strong> ninguna molestia largo tiempo y suele estar muy avanzado cuando el paciente nota el primer <strong>s\u00edntoma</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-22T04:53:42", "timestamp_epochs": 1300769622, "tweet_id": "50057540574261249", "tweet_url": "/DrFloresAyala/status/50057540574261249", "user_id": "188795610", "username": "Guillermo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "49914062452166656", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "don___federico", "user_id": "103051110"}], "retweets": 0, "screen_name": "DocMartus", "text": "@bepotxomyfriend claro s\u00edntoma de que te tendr\u00edas que haber quedado aqu\u00ed con nosotros jo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@bepotxomyfriend claro <strong>s\u00edntoma</strong> de que te tendr\u00edas que <strong>haber</strong> quedado aqu\u00ed con nosotros jo!</p>", "timestamp": "2011-03-21T19:27:46", "timestamp_epochs": 1300735666, "tweet_id": "49915117512564736", "tweet_url": "/DocMartus/status/49915117512564736", "user_id": "70928532", "username": "Marta Lorenzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeinnerCalvache", "text": "Llegar de \u00faltimo puede ser s\u00edntoma de haber disfrutado m\u00e1s el viaje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegar de \u00faltimo puede ser <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> disfrutado m\u00e1s el viaje</p>", "timestamp": "2011-03-15T05:29:40", "timestamp_epochs": 1300166980, "tweet_id": "47529879469703168", "tweet_url": "/LeinnerCalvache/status/47529879469703168", "user_id": "190018013", "username": "Leinner Calvache", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47506659995688960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EitanBenezra", "user_id": "38715677"}], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeEWitker", "text": "@EitanBenezra \u00bfno se pudo haber evitado?, porque las huelgas o paros son las que acaban por propiciar esas cosas, no es un buen s\u00edntoma...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38715677\" dir=\"ltr\" href=\"/EitanBenezra\"><s>@</s><b>EitanBenezra</b></a> \u00bfno se pudo <strong>haber</strong> evitado?, porque las huelgas o paros son las que acaban por propiciar esas cosas, no es un buen <strong>s\u00edntoma</strong>...</p>", "timestamp": "2011-03-15T03:59:13", "timestamp_epochs": 1300161553, "tweet_id": "47507114494660609", "tweet_url": "/JorgeEWitker/status/47507114494660609", "user_id": "106962985", "username": "Jorge Witker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ranazco", "text": "\u201c@Orrego: Recomiendo seguir pol\u00e9mica entre M Hinzpeter y @fernandopaulsen. No es buen s\u00edntoma p..\"/Y q no vaya a programas sin haber dormido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15049365\" dir=\"ltr\" href=\"/Orrego\"><s>@</s><b>Orrego</b></a>: Recomiendo seguir pol\u00e9mica entre M Hinzpeter y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51200175\" dir=\"ltr\" href=\"/fernandopaulsen\"><s>@</s><b>fernandopaulsen</b></a>. No es buen <strong>s\u00edntoma</strong> p..\"/Y q no vaya a programas sin <strong>haber</strong> dormido</p>", "timestamp": "2011-03-14T13:51:06", "timestamp_epochs": 1300110666, "tweet_id": "47293680868003840", "tweet_url": "/ranazco/status/47293680868003840", "user_id": "58968680", "username": "Rodrigo A\u00f1azco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_disco_eterno", "text": "Y de nuevo, no se escuchan teclas... Solo se escucha el silencio. S\u00edntoma inequ\u00edvoco de haber escrito... Lo que no deb\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y de nuevo, no se escuchan teclas... Solo se escucha el silencio. <strong>S\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de <strong>haber</strong> escrito... Lo que no deb\u00eda.</p>", "timestamp": "2011-03-10T18:31:22", "timestamp_epochs": 1299781882, "tweet_id": "45914660041535488", "tweet_url": "/el_disco_eterno/status/45914660041535488", "user_id": "42981984", "username": "Luis H. Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["WIN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyaruska", "text": "Yo no recuerdo haber ido a esa fiesta RT @Saintlext: RT @SpaReirse: Tener la conciencia limpia es s\u00edntoma de mala memoria...!!! #WIN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no recuerdo <strong>haber</strong> ido a esa fiesta RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64629807\" dir=\"ltr\" href=\"/saintlext\"><s>@</s><b>Saintlext</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"366779175\" dir=\"ltr\" href=\"/SpaReirse\"><s>@</s><b>SpaReirse</b></a>: Tener la conciencia limpia es <strong>s\u00edntoma</strong> de mala memoria...!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WIN?src=hash\"><s>#</s><b>WIN</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-09T17:16:30", "timestamp_epochs": 1299690990, "tweet_id": "45533431215570944", "tweet_url": "/soyaruska/status/45533431215570944", "user_id": "214639152", "username": "Aruska H\ud83c\udf34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "obdpepon", "text": "@cvidrios007 @garvid  yo tambi\u00e9n tengo el mismo s\u00edntoma haber si no es una pandemia y en mi mochila hay barias plumas de corona!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94465117\" dir=\"ltr\" href=\"/cvidrios007\"><s>@</s><b>cvidrios007</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18809948\" dir=\"ltr\" href=\"/garvid\"><s>@</s><b>garvid</b></a>  yo tambi\u00e9n tengo el mismo <strong>s\u00edntoma</strong> <strong>haber</strong> si no es una pandemia y en mi mochila hay barias plumas de corona!!</p>", "timestamp": "2011-03-09T16:15:29", "timestamp_epochs": 1299687329, "tweet_id": "45518073402363905", "tweet_url": "/obdpepon/status/45518073402363905", "user_id": "238018943", "username": "obed alejandro perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nimisrecuerdosmesiguen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuCocomiel", "text": "Es pat\u00e9tico o posible sintoma de Alzheimer, no recordar haber twitteado un msj? #nimisrecuerdosmesiguen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es pat\u00e9tico o posible <strong>sintoma</strong> de Alzheimer, no recordar <strong>haber</strong> twitteado un msj? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nimisrecuerdosmesiguen?src=hash\"><s>#</s><b>nimisrecuerdosmesiguen</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-08T06:11:41", "timestamp_epochs": 1299564701, "tweet_id": "45003734677323776", "tweet_url": "/LuCocomiel/status/45003734677323776", "user_id": "147668907", "username": "Coc\u00f3\ua565Chanel \ud83d\udc4a\ud83c\udfff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Lessonlearned"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "carlapfb3", "text": "Una teor\u00eda: Permitirse caer en lo mismo, m\u00e1s que debilidad y cosas de la vida, es s\u00edntoma de no haber aprendido la lecci\u00f3n. #Lessonlearned", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una teor\u00eda: Permitirse caer en lo mismo, m\u00e1s que debilidad y cosas de la vida, es <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> aprendido la lecci\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lessonlearned?src=hash\"><s>#</s><b>Lessonlearned</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-07T20:42:06", "timestamp_epochs": 1299530526, "tweet_id": "44860397911674880", "tweet_url": "/carlapfb3/status/44860397911674880", "user_id": "248394766", "username": "Carla P. Finol B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrHecLDN", "text": "Cuidadooo. Entre el primer s\u00edntoma y la operaci\u00f3n puede haber poco tiempo, por eso ve con tu otorrino al primer moco matutino =D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidadooo. Entre el primer <strong>s\u00edntoma</strong> y la operaci\u00f3n puede <strong>haber</strong> poco tiempo, por eso ve con tu otorrino al primer moco matutino =D</p>", "timestamp": "2011-03-03T15:45:45", "timestamp_epochs": 1299167145, "tweet_id": "43336266263175168", "tweet_url": "/DrHecLDN/status/43336266263175168", "user_id": "171367206", "username": "Hector Lopez de Nava", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laprofevitis", "text": "El \"desde d\u00f3nde\" de un s\u00edntoma se resuelve, pues, en impresiones concientes y despu\u00e9s pueden haber pasado a se\u2026 (cont) http://deck.ly/~LQ8yB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \"desde d\u00f3nde\" de un <strong>s\u00edntoma</strong> se resuelve, pues, en impresiones concientes y despu\u00e9s pueden <strong>haber</strong> pasado a se\u2026 (cont) http://deck.ly/~LQ8yB</p>", "timestamp": "2011-03-03T04:39:34", "timestamp_epochs": 1299127174, "tweet_id": "43168614953648128", "tweet_url": "/laprofevitis/status/43168614953648128", "user_id": "106797593", "username": "Vitis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ecommretail2011"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "e_consultic", "text": "#ecommretail2011 de momento repinten stands del a\u00f1o pasado, sintoma del exito en ventas que la feria debe haber tenido en estas empresas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ecommretail2011?src=hash\"><s>#</s><b>ecommretail2011</b></a> de momento repinten stands del a\u00f1o pasado, <strong>sintoma</strong> del exito en ventas que la feria debe <strong>haber</strong> tenido en estas empresas.</p>", "timestamp": "2011-03-02T10:30:29", "timestamp_epochs": 1299061829, "tweet_id": "42894539987496960", "tweet_url": "/e_consultic/status/42894539987496960", "user_id": "98630480", "username": "e-consultic WEB&LOPD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HUGUINSR", "text": "Mi pinche alucinacion de haber echado mi ipad a la mochila esta cabron, es el sintoma de mucha chamba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi pinche alucinacion de <strong>haber</strong> echado mi ipad a la mochila esta cabron, es el <strong>sintoma</strong> de mucha chamba</p>", "timestamp": "2011-03-01T04:51:02", "timestamp_epochs": 1298955062, "tweet_id": "42446725390151680", "tweet_url": "/HUGUINSR/status/42446725390151680", "user_id": "63589110", "username": "Hugo S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Mendex", "text": "RT @sussy44: Tener un blog y escribir aciendo.. // eso y confundir \"haber\" con \"a ver\" o viceversa. jajaja...sintoma de escribir sin pensar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6997822\" dir=\"ltr\" href=\"/sussy44\"><s>@</s><b>sussy44</b></a>: Tener un blog y escribir aciendo.. // eso y confundir \"<strong>haber</strong>\" con \"a ver\" o viceversa. jajaja...<strong>sintoma</strong> de escribir sin pensar.</p>", "timestamp": "2011-02-25T19:47:51", "timestamp_epochs": 1298663271, "tweet_id": "41222864816443392", "tweet_url": "/Mendex/status/41222864816443392", "user_id": "27711935", "username": "Arturo M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "40190368712622080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "McNulty_RM", "user_id": "242818612"}], "retweets": 0, "screen_name": "SVilarino", "text": "@McNulty_RM Ha dicho que le fastiadiaba haber dejado escapar los 3 puntos. S\u00edntoma inequ\u00edvoco de su cagada al romper el fuera de juego...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242818612\" dir=\"ltr\" href=\"/McNulty_RM\"><s>@</s><b>McNulty_RM</b></a> Ha dicho que le fastiadiaba <strong>haber</strong> dejado escapar los 3 puntos. <strong>S\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de su cagada al romper el fuera de juego...</p>", "timestamp": "2011-02-22T23:26:32", "timestamp_epochs": 1298417192, "tweet_id": "40190733113765888", "tweet_url": "/SVilarino/status/40190733113765888", "user_id": "187668452", "username": "Ring Caf\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tonyrzc", "text": "El periodo Jur\u00e1sico suenta terrible!... los dinosaurios debieron haber tenido el peor s\u00edntoma premenstrual de la historia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodo Jur\u00e1sico suenta terrible!... los dinosaurios debieron <strong>haber</strong> tenido el peor <strong>s\u00edntoma</strong> premenstrual de la historia!</p>", "timestamp": "2011-02-22T18:24:10", "timestamp_epochs": 1298399050, "tweet_id": "40114639983353856", "tweet_url": "/tonyrzc/status/40114639983353856", "user_id": "59317124", "username": "el tony", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "39537269274705920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "melisamztg", "user_id": "23617283"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElienKraken", "text": "@Melimaiztegui un paro cardiaco debe haber sido,porque el sintoma de estar agitada es cuando tienen un problema en el corazon", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Melimaiztegui un paro cardiaco debe <strong>haber</strong> sido,porque el <strong>sintoma</strong> de estar agitada es cuando tienen un problema en el corazon</p>", "timestamp": "2011-02-21T04:11:35", "timestamp_epochs": 1298261495, "tweet_id": "39537692962340864", "tweet_url": "/ElienKraken/status/39537692962340864", "user_id": "48123352", "username": "Donald Drunk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SCOOTER_MX", "text": "Haber matado a varias personas. El primer sintoma de que eres un asesino serial.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> matado a varias personas. El primer <strong>sintoma</strong> de que eres un asesino serial.</p>", "timestamp": "2011-02-18T23:49:56", "timestamp_epochs": 1298072996, "tweet_id": "38747073465683968", "tweet_url": "/SCOOTER_MX/status/38747073465683968", "user_id": "36205015", "username": "SOYBATMAN  \u261c\u2550\u32e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GuilloRz", "text": "Me duele la cabeza, estoy cansado, me encuentro hasta mal... Es s\u00edntoma de haber hecho un examen de historia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me duele la cabeza, estoy cansado, me encuentro hasta mal... Es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> hecho un examen de historia...</p>", "timestamp": "2011-02-16T18:31:27", "timestamp_epochs": 1297881087, "tweet_id": "37942148410118144", "tweet_url": "/GuilloRz/status/37942148410118144", "user_id": "65013172", "username": "Guillermo Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tinalamasfina", "text": "q t duela la cabeza s\u00f3lo por dormirte un poco tarde, sin haber tomado tanto, es un s\u00edntoma de envejecimiento? .... :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q t duela la cabeza s\u00f3lo por dormirte un poco tarde, sin <strong>haber</strong> tomado tanto, es un <strong>s\u00edntoma</strong> de envejecimiento? .... :(</p>", "timestamp": "2009-10-15T16:03:12", "timestamp_epochs": 1255622592, "tweet_id": "4891845672", "tweet_url": "/tinalamasfina/status/4891845672", "user_id": "55985341", "username": "Tina Dur\u00e1n Lamardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TRUE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Inmovilviajero", "text": "RT @La_Beggs: Mantener la misma mentalidad toda la vida, no es una fortaleza, sino el s\u00edntoma de no haber evolucionado, #TRUE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15438301\" dir=\"ltr\" href=\"/La_Beggs\"><s>@</s><b>La_Beggs</b></a>: Mantener la misma mentalidad toda la vida, no es una fortaleza, sino el <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> evolucionado, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TRUE?src=hash\"><s>#</s><b>TRUE</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-14T18:18:37", "timestamp_epochs": 1255544317, "tweet_id": "4868105339", "tweet_url": "/Inmovilviajero/status/4868105339", "user_id": "46695319", "username": "Inmovil Viajero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Beggs", "text": "Mantener la misma mentalidad toda la vida, no es una fortaleza, sino el s\u00edntoma de no haber evolucionado, de no haber aprendido nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mantener la misma mentalidad toda la vida, no es una fortaleza, sino el <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> evolucionado, de no <strong>haber</strong> aprendido nada.</p>", "timestamp": "2009-10-14T18:09:29", "timestamp_epochs": 1255543769, "tweet_id": "4867921375", "tweet_url": "/La_Beggs/status/4867921375", "user_id": "15438301", "username": "Beggs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pesinasiller", "text": "@alinapoulain y no querer escuchar mas que \u00e9xitos viejitos es sintoma de haber dado el rucazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3731721\" dir=\"ltr\" href=\"/alinapoulain\"><s>@</s><b>alinapoulain</b></a> y no querer escuchar mas que \u00e9xitos viejitos es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> dado el rucazo</p>", "timestamp": "2009-10-11T20:41:12", "timestamp_epochs": 1255293672, "tweet_id": "4792115782", "tweet_url": "/pesinasiller/status/4792115782", "user_id": "14823816", "username": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maria_volando", "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede tener resaca sin haber estado borracha? \u00bfSer\u00e1 un s\u00edntoma pre-25?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo se puede tener resaca sin <strong>haber</strong> estado borracha? \u00bfSer\u00e1 un <strong>s\u00edntoma</strong> pre-25?</p>", "timestamp": "2009-10-11T20:28:40", "timestamp_epochs": 1255292920, "tweet_id": "4791853421", "tweet_url": "/maria_volando/status/4791853421", "user_id": "10789622", "username": "Volando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hiloglorieta", "text": "En ocho d\u00edas voy a haber visto dos obras de Corea. No s\u00e9 si eso es s\u00edntoma de algo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En ocho d\u00edas voy a <strong>haber</strong> visto dos obras de Corea. No s\u00e9 si eso es <strong>s\u00edntoma</strong> de algo.</p>", "timestamp": "2009-10-11T17:03:52", "timestamp_epochs": 1255280632, "tweet_id": "4787629268", "tweet_url": "/hiloglorieta/status/4787629268", "user_id": "8129862", "username": "natalia laube \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "udsnoexisten", "text": "Amanecer con fr\u00edo en el antebrazo en s\u00edntoma de haber dormido mal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amanecer con fr\u00edo en el antebrazo en <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> dormido mal</p>", "timestamp": "2009-10-01T12:37:43", "timestamp_epochs": 1254400663, "tweet_id": "4523496156", "tweet_url": "/udsnoexisten/status/4523496156", "user_id": "21952958", "username": "Nicol\u00e1s Samper", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chinillo", "text": "Cada d\u00eda tengo m\u00e1s sue\u00f1o. Y creo haber le\u00eddo que eso es un s\u00edntoma de la gripe A xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada d\u00eda tengo m\u00e1s sue\u00f1o. Y creo <strong>haber</strong> le\u00eddo que eso es un <strong>s\u00edntoma</strong> de la gripe A xD</p>", "timestamp": "2009-10-01T10:59:42", "timestamp_epochs": 1254394782, "tweet_id": "4522053689", "tweet_url": "/chinillo/status/4522053689", "user_id": "14320822", "username": "xATLANTISx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4157489293", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nati_7", "user_id": "47752311"}], "retweets": 0, "screen_name": "ApocalipsisCR", "text": "@Nati_7 pero no se enoje es el primer sintoma del enamoramiento! jajaj es broma! Haber que sabes tu de los Emos!?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47752311\" dir=\"ltr\" href=\"/Nati_7\"><s>@</s><b>Nati_7</b></a> pero no se enoje es el primer <strong>sintoma</strong> del enamoramiento! jajaj es broma! <strong>Haber</strong> que sabes tu de los Emos!?</p>", "timestamp": "2009-09-21T22:43:31", "timestamp_epochs": 1253573011, "tweet_id": "4157549252", "tweet_url": "/ApocalipsisCR/status/4157549252", "user_id": "67199427", "username": "Apocalipsis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgitomacumba", "text": "A mi edad el primer s\u00edntoma de haber superado el guayabo es la primera orinada del d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi edad el primer <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> superado el guayabo es la primera orinada del d\u00eda.</p>", "timestamp": "2009-09-18T21:28:11", "timestamp_epochs": 1253309291, "tweet_id": "4088477948", "tweet_url": "/jorgitomacumba/status/4088477948", "user_id": "14885293", "username": "S.S. Jorgito Macumba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "irenegpena", "text": "\"Un s\u00edntoma de estupidez es haber convertido la palabra <<morbo>> (enfermedad) en un elogio\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Un <strong>s\u00edntoma</strong> de estupidez es <strong>haber</strong> convertido la palabra &lt;&lt;morbo&gt;&gt; (enfermedad) en un elogio\"</p>", "timestamp": "2009-09-16T06:45:08", "timestamp_epochs": 1253083508, "tweet_id": "4024351318", "tweet_url": "/irenegpena/status/4024351318", "user_id": "29437029", "username": "Irene", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jano_MS", "text": "Es buen sintoma que duela tanto perder contra Brasil de visita? Antes era casi normal,hoy sentimos que podriamos haber ganado...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es buen <strong>sintoma</strong> que duela tanto perder contra Brasil de visita? Antes era casi normal,hoy sentimos que podriamos <strong>haber</strong> ganado...</p>", "timestamp": "2009-09-10T13:14:34", "timestamp_epochs": 1252588474, "tweet_id": "3886893710", "tweet_url": "/Jano_MS/status/3886893710", "user_id": "71299484", "username": "#RenunciaPi\u00f1era", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MadelRodriguez", "text": "Haber si saben algo de medicina..\u00bfc\u00faal es la diferencia entre signo y sintoma? quien sabe?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> si saben algo de medicina..\u00bfc\u00faal es la diferencia entre signo y <strong>sintoma</strong>? quien sabe?</p>", "timestamp": "2009-09-08T01:59:09", "timestamp_epochs": 1252375149, "tweet_id": "3831271631", "tweet_url": "/MadelRodriguez/status/3831271631", "user_id": "68845247", "username": "Madelin  Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yanikono", "text": "mm tener el mismo texto delante m\u00edo hace una hora y no haber empezado a leerlo no es un buen s\u00edntoma, no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mm tener el mismo texto delante m\u00edo hace una hora y no <strong>haber</strong> empezado a leerlo no es un buen <strong>s\u00edntoma</strong>, no?</p>", "timestamp": "2009-09-02T02:51:29", "timestamp_epochs": 1251859889, "tweet_id": "3703338131", "tweet_url": "/yanikono/status/3703338131", "user_id": "49473627", "username": "Yanina Kono", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "4Colors", "text": "S\u00edntoma de no haber desconectado a\u00fan en vacaciones: mirar el reloj.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>S\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> desconectado a\u00fan en vacaciones: mirar el reloj.</p>", "timestamp": "2009-08-10T10:09:09", "timestamp_epochs": 1249898949, "tweet_id": "3222891671", "tweet_url": "/4Colors/status/3222891671", "user_id": "6806632", "username": "Mia Font", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "2641384432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ganesha", "user_id": "8598002"}], "retweets": 0, "screen_name": "iiiiquefrio", "text": "@ganesha o s\u00edntoma de haber hecho otra cosa :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8598002\" dir=\"ltr\" href=\"/ganesha\"><s>@</s><b>ganesha</b></a> o <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> hecho otra cosa :P</p>", "timestamp": "2009-07-14T23:46:46", "timestamp_epochs": 1247615206, "tweet_id": "2641444898", "tweet_url": "/iiiiquefrio/status/2641444898", "user_id": "29110571", "username": "dani", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "horaciogaray", "text": "Podr\u00eda haber una enfermedad en donde el mayor s\u00edntoma sea transformarse en mosca. Onda, Seth Brundle. http://is.gd/16qjH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Podr\u00eda <strong>haber</strong> una enfermedad en donde el mayor <strong>s\u00edntoma</strong> sea transformarse en mosca. Onda, Seth Brundle. http://is.gd/16qjH</p>", "timestamp": "2009-06-19T16:35:06", "timestamp_epochs": 1245429306, "tweet_id": "2240303513", "tweet_url": "/horaciogaray/status/2240303513", "user_id": "3040781", "username": "Horacio Garay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninja_gaiden", "text": "@olivacaliente esas ganas de vomitar son por haber faltado al ensayo de ayer, t\u00edpico s\u00edntoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"845283770110488578\" dir=\"ltr\" href=\"/olivacaliente\"><s>@</s><b>olivacaliente</b></a> esas ganas de vomitar son por <strong>haber</strong> faltado al ensayo de ayer, t\u00edpico <strong>s\u00edntoma</strong></p>", "timestamp": "2009-06-08T15:19:03", "timestamp_epochs": 1244474343, "tweet_id": "2077043263", "tweet_url": "/ninja_gaiden/status/2077043263", "user_id": "44171774", "username": "Diego Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1965955219", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "negracuriche", "user_id": "6293922"}], "retweets": 0, "screen_name": "serumax", "text": "@negracuriche supongo que tener hambre es s\u00edntoma de no haber almorzado.  Al menos yo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6293922\" dir=\"ltr\" href=\"/negracuriche\"><s>@</s><b>negracuriche</b></a> supongo que tener hambre es <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> almorzado.  Al menos yo</p>", "timestamp": "2009-05-30T01:24:04", "timestamp_epochs": 1243646644, "tweet_id": "1966788305", "tweet_url": "/serumax/status/1966788305", "user_id": "8346872", "username": "Max Villegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maripili_89", "text": "Vaya mala noche..a sido un sintoma de migra\u00f1a y me despertado rarisima...haber como se presenta lo que queda de dia...:(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya mala noche..a sido un <strong>sintoma</strong> de migra\u00f1a y me despertado rarisima...<strong>haber</strong> como se presenta lo que queda de dia...:(</p>", "timestamp": "2011-12-08T12:55:45", "timestamp_epochs": 1323348945, "tweet_id": "144762085077819393", "tweet_url": "/Maripili_89/status/144762085077819393", "user_id": "364880096", "username": "Maripili Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anamazul", "text": "Llegar disf\u00f3nica a la casa es s\u00edntoma de haber vivido un buen concierto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegar disf\u00f3nica a la casa es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido un buen concierto.</p>", "timestamp": "2011-12-08T05:32:31", "timestamp_epochs": 1323322351, "tweet_id": "144650541392338944", "tweet_url": "/Anamazul/status/144650541392338944", "user_id": "23613065", "username": "A.M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarolinRios", "text": "Por qu\u00e9 ando con tanto sue\u00f1o! c\u00f3mo s\u00edntoma se me deber\u00eda haber pasado hace rato!!! zzzzzzzzZZZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 ando con tanto sue\u00f1o! c\u00f3mo <strong>s\u00edntoma</strong> se me deber\u00eda <strong>haber</strong> pasado hace rato!!! zzzzzzzzZZZ</p>", "timestamp": "2011-12-07T18:51:30", "timestamp_epochs": 1323283890, "tweet_id": "144489226208165889", "tweet_url": "/CarolinRios/status/144489226208165889", "user_id": "27033413", "username": "Carolina R\u00edos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danieeugalde", "text": "Apestar a cigarro: post-sintoma de haber estado con mi mejor amigo @memocalzada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apestar a cigarro: post-<strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> estado con mi mejor amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155390720\" dir=\"ltr\" href=\"/memocalzada\"><s>@</s><b>memocalzada</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-06T05:18:14", "timestamp_epochs": 1323148694, "tweet_id": "143922172509958145", "tweet_url": "/danieeugalde/status/143922172509958145", "user_id": "131044457", "username": "Dan.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gargargom", "text": "El primer s\u00edntoma de haber llegado a la tercera edad es abrir los envases abref\u00e1cil de embutido con el cuchillo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> llegado a la tercera edad es abrir los envases abref\u00e1cil de embutido con el cuchillo</p>", "timestamp": "2011-12-05T21:17:28", "timestamp_epochs": 1323119848, "tweet_id": "143801185319665666", "tweet_url": "/Gargargom/status/143801185319665666", "user_id": "217934664", "username": "Sonic Adamdriver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andryscg", "text": "RT @esteticaysalud: La flojera es s\u00edntoma de haber \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @esteticaysalud: La flojera es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse</p>", "timestamp": "2011-12-05T19:32:22", "timestamp_epochs": 1323113542, "tweet_id": "143774733563998209", "tweet_url": "/andryscg/status/143774733563998209", "user_id": "151429222", "username": "Andrys Gui\u00f1an", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WildaRefunjol", "text": "\"@esteticaysalud: La flojera es s\u00edntoma de haber \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@esteticaysalud: La flojera es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse\"</p>", "timestamp": "2011-12-05T18:09:57", "timestamp_epochs": 1323108597, "tweet_id": "143753993091428354", "tweet_url": "/WildaRefunjol/status/143753993091428354", "user_id": "214947611", "username": "wilda refunjol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tthiguerey", "text": "\"@esteticaysalud: La flojera es s\u00edntoma de haber \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@esteticaysalud: La flojera es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse\"</p>", "timestamp": "2011-12-05T17:57:32", "timestamp_epochs": 1323107852, "tweet_id": "143750867550613505", "tweet_url": "/tthiguerey/status/143750867550613505", "user_id": "114809653", "username": "Terangel Higuerey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "CusiFit", "text": "La flojera es s\u00edntoma de haber \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La flojera es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> \u201ctirado la toalla\u201d respecto de tener proyectos y esforzarse</p>", "timestamp": "2011-12-05T17:54:45", "timestamp_epochs": 1323107685, "tweet_id": "143750166720151552", "tweet_url": "/CusiFit/status/143750166720151552", "user_id": "66385167", "username": "CusiFit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["quewebamil"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zzaniaggz", "text": "Estoy viendo una pelicula de risa q se llama norbit haber si asi se me quita este sintoma de sadness#quewebamil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy viendo una pelicula de risa q se llama norbit <strong>haber</strong> si asi se me quita este <strong>sintoma</strong> de sadness#quewebamil</p>", "timestamp": "2011-12-04T23:43:02", "timestamp_epochs": 1323042182, "tweet_id": "143475429750214657", "tweet_url": "/zzaniaggz/status/143475429750214657", "user_id": "391906699", "username": "ZG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142924547597934592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "3Angela2", "user_id": "372909356"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chexooo", "text": "@3Angela2 Pero que armaste? jajaja los dolores son s\u00edntoma de haber pasado un buen d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"372909356\" dir=\"ltr\" href=\"/3Angela2\"><s>@</s><b>3Angela2</b></a> Pero que armaste? jajaja los dolores son <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> pasado un buen d\u00eda.</p>", "timestamp": "2011-12-03T11:19:45", "timestamp_epochs": 1322911185, "tweet_id": "142925988488159232", "tweet_url": "/Chexooo/status/142925988488159232", "user_id": "155963049", "username": "Sergio Quero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hec_Real", "text": "Sorprendido de haber sobrevivido a ayer...ni un s\u00edntoma de resfriado!\nComo se nota la carrera de medicina ya....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sorprendido de <strong>haber</strong> sobrevivido a ayer...ni un <strong>s\u00edntoma</strong> de resfriado!\nComo se nota la carrera de medicina ya....</p>", "timestamp": "2011-12-03T10:12:59", "timestamp_epochs": 1322907179, "tweet_id": "142909184441188352", "tweet_url": "/Hec_Real/status/142909184441188352", "user_id": "392198113", "username": "H\u00e9ctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alemachado24", "text": ":D JAJA RT \"@Marialciraa: Cuando llegas a tu casa ronca, ba\u00f1ada en cerveza y dolor de pie. Es sintoma de haber pasado un BUEN jueviernes.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">:D JAJA RT \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95088454\" dir=\"ltr\" href=\"/Marialciraa\"><s>@</s><b>Marialciraa</b></a>: Cuando llegas a tu casa ronca, ba\u00f1ada en cerveza y dolor de pie. Es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> pasado un BUEN jueviernes.\"</p>", "timestamp": "2011-12-02T01:51:17", "timestamp_epochs": 1322790677, "tweet_id": "142420539443654656", "tweet_url": "/alemachado24/status/142420539443654656", "user_id": "163941159", "username": "Alexandra Machado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sabervivir_vzla", "text": "Otro s\u00edntoma de la Cistitis es la sensaci\u00f3n de no haber orinado completamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otro <strong>s\u00edntoma</strong> de la Cistitis es la sensaci\u00f3n de no <strong>haber</strong> orinado completamente.</p>", "timestamp": "2011-12-01T21:50:23", "timestamp_epochs": 1322776223, "tweet_id": "142359913744703488", "tweet_url": "/sabervivir_vzla/status/142359913744703488", "user_id": "124846853", "username": "Saber Vivir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prot\u00e9gete"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doctorantivejez", "text": "Algunos pacientes desarrollan alg\u00fan s\u00edntoma de inmunosupresi\u00f3n muy pocos meses despu\u00e9s de haber sido infectados #Prot\u00e9gete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos pacientes desarrollan alg\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de inmunosupresi\u00f3n muy pocos meses despu\u00e9s de <strong>haber</strong> sido infectados <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prot%C3%A9gete?src=hash\"><s>#</s><b>Prot\u00e9gete</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T18:02:44", "timestamp_epochs": 1322762564, "tweet_id": "142302624161599490", "tweet_url": "/doctorantivejez/status/142302624161599490", "user_id": "275718576", "username": "Doctorantivejez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DBustosM", "text": "\u201c@Rockgelio85: Jajaja no mamar, haber hecho TT \"Daiana\" es un mal s\u00edntoma!\u201d // Les hablan a muchos de aqui.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@Rockgelio85: Jajaja no mamar, <strong>haber</strong> hecho TT \"Daiana\" es un mal <strong>s\u00edntoma</strong>!\u201d // Les hablan a muchos de aqui.</p>", "timestamp": "2011-12-01T04:09:12", "timestamp_epochs": 1322712552, "tweet_id": "142092860114731009", "tweet_url": "/DBustosM/status/142092860114731009", "user_id": "151178749", "username": "Daniel Bustos.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rouchelio", "text": "Jajaja no mamar, haber hecho TT \"Daiana\" es un mal s\u00edntoma!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja no mamar, <strong>haber</strong> hecho TT \"Daiana\" es un mal <strong>s\u00edntoma</strong>!</p>", "timestamp": "2011-12-01T04:08:38", "timestamp_epochs": 1322712518, "tweet_id": "142092716711485440", "tweet_url": "/rouchelio/status/142092716711485440", "user_id": "160081668", "username": "Roge LoppMe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tuenti"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anitibiris_", "text": "Ver una petici\u00f3n de amistad en #Tuenti, alegrarte y leer: \"Ola wapa, haber si ablamos\". S\u00edntoma inequ\u00edvoco de que deber\u00eda cerrarlo ya...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ver una petici\u00f3n de amistad en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tuenti?src=hash\"><s>#</s><b>Tuenti</b></a>, alegrarte y leer: \"Ola wapa, <strong>haber</strong> si ablamos\". <strong>S\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de que deber\u00eda cerrarlo ya...</p>", "timestamp": "2011-11-30T13:35:49", "timestamp_epochs": 1322660149, "tweet_id": "141873064890732546", "tweet_url": "/anitibiris_/status/141873064890732546", "user_id": "179170350", "username": "Ana Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DemasiadaFiccion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arcaagu", "text": "Ser\u00e1 algun s\u00edntoma de haber visto mucha tv el creer que alguien envenen\u00f3 mi mate #DemasiadaFiccion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 algun <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> visto mucha tv el creer que alguien envenen\u00f3 mi mate <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DemasiadaFiccion?src=hash\"><s>#</s><b>DemasiadaFiccion</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-29T19:32:02", "timestamp_epochs": 1322595122, "tweet_id": "141600323839082497", "tweet_url": "/arcaagu/status/141600323839082497", "user_id": "204636806", "username": "July Arca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngelaToral", "text": "Haber dormido con la luz encendida creo q es sintoma de q la noche fue bien, muuuuuy bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> dormido con la luz encendida creo q es <strong>sintoma</strong> de q la noche fue bien, muuuuuy bien.</p>", "timestamp": "2012-08-25T11:28:54", "timestamp_epochs": 1345894134, "tweet_id": "239323461321904128", "tweet_url": "/AngelaToral/status/239323461321904128", "user_id": "294050695", "username": "AngelaToral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nico95garcia", "text": "Despertarse enredado en las sabanas es sintoma de haber so\u00f1ado contigo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despertarse enredado en las sabanas es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> so\u00f1ado contigo.</p>", "timestamp": "2012-08-25T08:46:08", "timestamp_epochs": 1345884368, "tweet_id": "239282500747272192", "tweet_url": "/nico95garcia/status/239282500747272192", "user_id": "275533935", "username": "Nicol\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yeica87", "text": "Entrar a un Farmatodo y ver todo altamente provocativo, es s\u00edntoma de no haber comido en siglos..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entrar a un Farmatodo y ver todo altamente provocativo, es <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> comido en siglos..</p>", "timestamp": "2012-08-24T23:52:24", "timestamp_epochs": 1345852344, "tweet_id": "239148181642940417", "tweet_url": "/Yeica87/status/239148181642940417", "user_id": "88729750", "username": "Yeisy Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bryan_el1", "text": "9. Si se toma grandes cantidades en un momento breve, puede haber envenenamiento, el primer s\u00edntoma son los v\u00f3mitos violentos....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">9. Si se toma grandes cantidades en un momento breve, puede <strong>haber</strong> envenenamiento, el primer <strong>s\u00edntoma</strong> son los v\u00f3mitos violentos....</p>", "timestamp": "2012-08-24T23:06:21", "timestamp_epochs": 1345849581, "tweet_id": "239136593707929600", "tweet_url": "/bryan_el1/status/239136593707929600", "user_id": "164041006", "username": "Bryan Almeida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oratorux", "text": "Reconocer que puede haber alguien mejor que t\u00fa es un gran paso, aprender humildemente de \u00e9l es todo un s\u00edntoma de madurez.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reconocer que puede <strong>haber</strong> alguien mejor que t\u00fa es un gran paso, aprender humildemente de \u00e9l es todo un <strong>s\u00edntoma</strong> de madurez.</p>", "timestamp": "2012-08-24T14:21:35", "timestamp_epochs": 1345818095, "tweet_id": "239004531197882368", "tweet_url": "/oratorux/status/239004531197882368", "user_id": "434374586", "username": "Oratorux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Horror"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "238499534152540160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marquisse2008", "user_id": "79223769"}], "retweets": 1, "screen_name": "Eternailusa", "text": "@Marquisse2008 Jajajajj para mi q es tipo virus...!!!! No puede haber tantas con el mismo s\u00edntoma..!!! #Horror !!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79223769\" dir=\"ltr\" href=\"/Marquisse2008\"><s>@</s><b>Marquisse2008</b></a> Jajajajj para mi q es tipo virus...!!!! No puede <strong>haber</strong> tantas con el mismo <strong>s\u00edntoma</strong>..!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Horror?src=hash\"><s>#</s><b>Horror</b></a> !!</p>", "timestamp": "2012-08-23T05:18:45", "timestamp_epochs": 1345699125, "tweet_id": "238505537128501249", "tweet_url": "/Eternailusa/status/238505537128501249", "user_id": "596063529", "username": "\u2741Val\u2741 \u2648", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oye_mama", "text": "Estar  aburrido  s\u00edntoma  de no haber  bebido gota de alcohol  en la semana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar  aburrido  <strong>s\u00edntoma</strong>  de no <strong>haber</strong>  bebido gota de alcohol  en la semana.</p>", "timestamp": "2012-08-23T03:19:46", "timestamp_epochs": 1345691986, "tweet_id": "238475591010103297", "tweet_url": "/oye_mama/status/238475591010103297", "user_id": "233301864", "username": "Mario Meza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camiliavw", "text": "El haber convertido un resumen de 9 hojas en uno de 2 es un claro s\u00edntoma de absoluta desesperaci\u00f3n. Ayuda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>haber</strong> convertido un resumen de 9 hojas en uno de 2 es un claro <strong>s\u00edntoma</strong> de absoluta desesperaci\u00f3n. Ayuda.</p>", "timestamp": "2012-08-23T00:59:52", "timestamp_epochs": 1345683592, "tweet_id": "238440384274001920", "tweet_url": "/camiliavw/status/238440384274001920", "user_id": "264532758", "username": "CAMILA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolinacentu", "text": "No estoy tan rota de haber comenzado ayer, es un buen sintoma? Jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No estoy tan rota de <strong>haber</strong> comenzado ayer, es un buen <strong>sintoma</strong>? Jajaja</p>", "timestamp": "2012-08-22T10:13:16", "timestamp_epochs": 1345630396, "tweet_id": "238217263986135040", "tweet_url": "/carolinacentu/status/238217263986135040", "user_id": "160771653", "username": "Carolina Centuri\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237968996295643136", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eduardochozas", "user_id": "271350045"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chavab79", "text": "@eduardochozas Vaya. Ha sido un placer debatir. Un s\u00edntoma evidente de mi ignorancia es haber disfrutado de tus pedaladas y retransmisiones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271350045\" dir=\"ltr\" href=\"/eduardochozas\"><s>@</s><b>eduardochozas</b></a> Vaya. Ha sido un placer debatir. Un <strong>s\u00edntoma</strong> evidente de mi ignorancia es <strong>haber</strong> disfrutado de tus pedaladas y retransmisiones</p>", "timestamp": "2012-08-21T18:24:08", "timestamp_epochs": 1345573448, "tweet_id": "237978406480920576", "tweet_url": "/Chavab79/status/237978406480920576", "user_id": "392982546", "username": "Chavab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "acondieresis", "text": "Despertarse con resaca sin haber bebido o salido las dos noches anteriores es s\u00edntoma de cuerpo de se\u00f1ora con menopausia. He dicho.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despertarse con resaca sin <strong>haber</strong> bebido o salido las dos noches anteriores es <strong>s\u00edntoma</strong> de cuerpo de se\u00f1ora con menopausia. He dicho.</p>", "timestamp": "2012-08-21T08:56:15", "timestamp_epochs": 1345539375, "tweet_id": "237835494283689984", "tweet_url": "/acondieresis/status/237835494283689984", "user_id": "283088925", "username": "nicol\u00e4s villamizar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pulquechupo", "text": "No mamen!!! primer d\u00eda de clase y no haber fajado, s\u00edntoma de gay extremo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No mamen!!! primer d\u00eda de clase y no <strong>haber</strong> fajado, <strong>s\u00edntoma</strong> de gay extremo.</p>", "timestamp": "2012-08-21T01:28:13", "timestamp_epochs": 1345512493, "tweet_id": "237722743523663872", "tweet_url": "/pulquechupo/status/237722743523663872", "user_id": "756490302", "username": "CaguaMen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237340408932335617", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ernestosamperp", "user_id": "248760009"}], "retweets": 0, "screen_name": "OsAndruM", "text": "@ernestosamperp Mal s\u00edntoma es tener un narcoexpresidente. Es peor que haber tenido un narcopresidente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248760009\" dir=\"ltr\" href=\"/ernestosamperp\"><s>@</s><b>ernestosamperp</b></a> Mal <strong>s\u00edntoma</strong> es tener un narcoexpresidente. Es peor que <strong>haber</strong> tenido un narcopresidente.</p>", "timestamp": "2012-08-20T01:40:50", "timestamp_epochs": 1345426850, "tweet_id": "237363529664061440", "tweet_url": "/OsAndruM/status/237363529664061440", "user_id": "274766554", "username": "Yopino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YoMeEntiendo"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dionicio_Jr", "text": "No me arrepiento de haber salido hoy, \"se la lleva\" fue la frase repetitiva, excelente s\u00edntoma #YoMeEntiendo buenas noches zzzzz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me arrepiento de <strong>haber</strong> salido hoy, \"se la lleva\" fue la frase repetitiva, excelente <strong>s\u00edntoma</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoMeEntiendo?src=hash\"><s>#</s><b>YoMeEntiendo</b></a> buenas noches zzzzz</p>", "timestamp": "2012-08-19T08:43:34", "timestamp_epochs": 1345365814, "tweet_id": "237107527526006785", "tweet_url": "/Dionicio_Jr/status/237107527526006785", "user_id": "52282701", "username": "Dionicio Gonzabay R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236981826189672448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mocte201", "user_id": "151070399"}], "retweets": 0, "screen_name": "LaVonHayek", "text": "@mocte201 puede haber grata sorpresa en Venezuela. Mas all\u00e1 del resultado, si hay fraude o no, es s\u00edntoma de madurez q haya opo. tan parejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151070399\" dir=\"ltr\" href=\"/mocte201\"><s>@</s><b>mocte201</b></a> puede <strong>haber</strong> grata sorpresa en Venezuela. Mas all\u00e1 del resultado, si hay fraude o no, es <strong>s\u00edntoma</strong> de madurez q haya opo. tan parejo</p>", "timestamp": "2012-08-19T00:35:26", "timestamp_epochs": 1345336526, "tweet_id": "236984686709178369", "tweet_url": "/LaVonHayek/status/236984686709178369", "user_id": "597042232", "username": "FriedrichVonHayek*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OmarBajan", "text": "La demencia solamente es un s\u00edntoma de haber empezado a vivir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La demencia solamente es un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> empezado a vivir.</p>", "timestamp": "2012-08-18T01:21:26", "timestamp_epochs": 1345252886, "tweet_id": "236633872161460224", "tweet_url": "/OmarBajan/status/236633872161460224", "user_id": "139556682", "username": "Omar Anton", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yonosoyepe", "text": "el insomnio es un sintoma de no haber hecho nada durante el dia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el insomnio es un <strong>sintoma</strong> de no <strong>haber</strong> hecho nada durante el dia?</p>", "timestamp": "2012-08-16T05:25:46", "timestamp_epochs": 1345094746, "tweet_id": "235970584733962241", "tweet_url": "/yonosoyepe/status/235970584733962241", "user_id": "151181854", "username": "ep\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235743492649910273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juanmartorano", "user_id": "108366767"}], "retweets": 1, "screen_name": "oshepoyo", "text": "@juanmartorano Puede haber un Sintoma de los Tiempos de desabastecimiento, cuando Tumbaron al Gobierno de Salvador Allende en Chile 1972-73", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108366767\" dir=\"ltr\" href=\"/juanmartorano\"><s>@</s><b>juanmartorano</b></a> Puede <strong>haber</strong> un <strong>Sintoma</strong> de los Tiempos de desabastecimiento, cuando Tumbaron al Gobierno de Salvador Allende en Chile 1972-73</p>", "timestamp": "2012-08-15T14:55:59", "timestamp_epochs": 1345042559, "tweet_id": "235751697572569089", "tweet_url": "/oshepoyo/status/235751697572569089", "user_id": "327029293", "username": "Jose  Poyo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pablo081190", "text": "No puede haber mejor sintoma de un buen descanso que babarse!!! @EPMarta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puede <strong>haber</strong> mejor <strong>sintoma</strong> de un buen descanso que babarse!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1223709111411408898\" dir=\"ltr\" href=\"/EpMarta\"><s>@</s><b>EPMarta</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-15T08:29:49", "timestamp_epochs": 1345019389, "tweet_id": "235654514533867520", "tweet_url": "/pablo081190/status/235654514533867520", "user_id": "395504752", "username": "pablo est\u00e9vez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__nicoabreu30__", "text": "Desear no haber nacido nunca. Sintoma de que est\u00e1s hiper depresivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desear no <strong>haber</strong> nacido nunca. <strong>Sintoma</strong> de que est\u00e1s hiper depresivo.</p>", "timestamp": "2012-08-14T19:18:21", "timestamp_epochs": 1344971901, "tweet_id": "235455335131914242", "tweet_url": "/__nicoabreu30__/status/235455335131914242", "user_id": "129507060", "username": "nsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YeinnerEscobar", "text": "La amargura y la antip\u00e1tia es s\u00edntoma de no haber dormido bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La amargura y la antip\u00e1tia es <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> dormido bien.</p>", "timestamp": "2013-05-14T18:23:58", "timestamp_epochs": 1368555838, "tweet_id": "334373537987055617", "tweet_url": "/YeinnerEscobar/status/334373537987055617", "user_id": "317631658", "username": "Yeinner Escobar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334231226644852738", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Naujzepolatseuc", "user_id": "1120938368"}], "retweets": 0, "screen_name": "sylihim", "text": "@Naujzepolatseuc Eso es s\u00edntoma de que va a haber tormenta...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1120938368\" dir=\"ltr\" href=\"/Naujzepolatseuc\"><s>@</s><b>Naujzepolatseuc</b></a> Eso es <strong>s\u00edntoma</strong> de que va a <strong>haber</strong> tormenta...</p>", "timestamp": "2013-05-14T09:10:11", "timestamp_epochs": 1368522611, "tweet_id": "334234173902553088", "tweet_url": "/sylihim/status/334234173902553088", "user_id": "259892099", "username": "\u2766\ud835\udd4a\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\u2766", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CristinaOM207", "text": "Q escriban alergia y yo lea alegria es un s\u00edntoma de que ayer me deber\u00eda haber acostado antes #\u00bfBuenosD\u00edas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q escriban alergia y yo lea alegria es un <strong>s\u00edntoma</strong> de que ayer me deber\u00eda <strong>haber</strong> acostado antes #\u00bfBuenosD\u00edas?</p>", "timestamp": "2013-05-14T05:57:27", "timestamp_epochs": 1368511047, "tweet_id": "334185670019010561", "tweet_url": "/CristinaOM207/status/334185670019010561", "user_id": "312682397", "username": "Miranda \u2693", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Danisrrael", "text": "Sonre\u00edr como tonto es s\u00edntoma de haber comido mariposas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sonre\u00edr como tonto es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> comido mariposas.</p>", "timestamp": "2013-05-13T16:14:45", "timestamp_epochs": 1368461685, "tweet_id": "333978632747896832", "tweet_url": "/Danisrrael/status/333978632747896832", "user_id": "94022441", "username": "Daniel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pchamon91", "text": "Siendo las 8 del domingo la hora de irse al sobre sin haber dormido nada es s\u00edntoma d finde total!Que placer es ir alli, aunque sean 2 veces", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siendo las 8 del domingo la hora de irse al sobre sin <strong>haber</strong> dormido nada es <strong>s\u00edntoma</strong> d finde total!Que placer es ir alli, aunque sean 2 veces</p>", "timestamp": "2013-05-12T18:19:39", "timestamp_epochs": 1368382779, "tweet_id": "333647677432684544", "tweet_url": "/Pchamon91/status/333647677432684544", "user_id": "228317353", "username": "Pablo Cham\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DeOro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arturo10perez", "text": "Final, una pena tras el gran esfuerzo de Cl\u00ednicas (65-72) Se ven caras de frustraci\u00f3n y es s\u00edntoma de haber dado todo cuanto ten\u00edan.. #DeOro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Final, una pena tras el gran esfuerzo de Cl\u00ednicas (65-72) Se ven caras de frustraci\u00f3n y es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> dado todo cuanto ten\u00edan.. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DeOro?src=hash\"><s>#</s><b>DeOro</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-12T18:03:09", "timestamp_epochs": 1368381789, "tweet_id": "333643523259772928", "tweet_url": "/arturo10perez/status/333643523259772928", "user_id": "719072516", "username": "Arturo P\u00e9rez Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333571099646382080", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BlasRegnault", "user_id": "107853561"}], "retweets": 0, "screen_name": "BlasRegnault", "text": "@luciaraynero no haber entendido el momento hist\u00f3rico en los 90 procur\u00f3 la antipo\u00edtica y gener\u00f3 el germen del fascismo. Chvz es un s\u00edntoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195579210\" dir=\"ltr\" href=\"/luciaraynero\"><s>@</s><b>luciaraynero</b></a> no <strong>haber</strong> entendido el momento hist\u00f3rico en los 90 procur\u00f3 la antipo\u00edtica y gener\u00f3 el germen del fascismo. Chvz es un <strong>s\u00edntoma</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T14:24:41", "timestamp_epochs": 1368368681, "tweet_id": "333588543844786176", "tweet_url": "/BlasRegnault/status/333588543844786176", "user_id": "107853561", "username": "B. Regnault", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArthurDavoudi", "text": "Despertar y ver que el Bar\u00e7a es campe\u00f3n de liga y Alonso sale 5o es s\u00edntoma de haber vivido un s\u00e1bado a full con el peque. Buen d\u00eda a todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despertar y ver que el Bar\u00e7a es campe\u00f3n de liga y Alonso sale 5o es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido un s\u00e1bado a full con el peque. Buen d\u00eda a todos.</p>", "timestamp": "2013-05-12T06:09:31", "timestamp_epochs": 1368338971, "tweet_id": "333463933132353536", "tweet_url": "/ArthurDavoudi/status/333463933132353536", "user_id": "6039632", "username": "Arthur Davoudi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaNadaDelAqui", "text": "RT @_SinMascaras: @FlacaRosemary mejor s\u00edntoma de incapacidad emocional no puede haber... Am\u00e9n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @_SinMascaras: @FlacaRosemary mejor <strong>s\u00edntoma</strong> de incapacidad emocional no puede <strong>haber</strong>... Am\u00e9n.</p>", "timestamp": "2013-05-12T02:57:35", "timestamp_epochs": 1368327455, "tweet_id": "333415632303439872", "tweet_url": "/LaNadaDelAqui/status/333415632303439872", "user_id": "59564694", "username": "Locus Coeruleus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["jeje"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "333039729786384384", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "nahuecoria", "user_id": "185182741"}], "retweets": 0, "screen_name": "yerbomatofono", "text": "@nahuecoria Quiz\u00e1 sea s\u00edntoma de no haber perdido la capacidad de asombro, aunque a veces suena a mitoman\u00eda #jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"185182741\" dir=\"ltr\" href=\"/nahuecoria\"><s>@</s><b>nahuecoria</b></a> Quiz\u00e1 sea <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> perdido la capacidad de asombro, aunque a veces suena a mitoman\u00eda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jeje?src=hash\"><s>#</s><b>jeje</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-11T02:07:47", "timestamp_epochs": 1368238067, "tweet_id": "333040709127008257", "tweet_url": "/yerbomatofono/status/333040709127008257", "user_id": "118916657", "username": "Devoto de Coltrane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Characat0", "text": "De estar en bolero RT @Yummy_ko: Estar mareada sin haber tomado es sintoma de ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De estar en bolero RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"747975728482902016\" dir=\"ltr\" href=\"/yummy_ko\"><s>@</s><b>Yummy_ko</b></a>: Estar mareada sin <strong>haber</strong> tomado es <strong>sintoma</strong> de ...</p>", "timestamp": "2013-05-11T00:59:04", "timestamp_epochs": 1368233944, "tweet_id": "333023418129735680", "tweet_url": "/Characat0/status/333023418129735680", "user_id": "41752934", "username": "Characat0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yu_mmy_ko", "text": "Estar mareada sin haber tomado es sintoma de ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar mareada sin <strong>haber</strong> tomado es <strong>sintoma</strong> de ...</p>", "timestamp": "2013-05-11T00:51:25", "timestamp_epochs": 1368233485, "tweet_id": "333021492709318656", "tweet_url": "/Yu_mmy_ko/status/333021492709318656", "user_id": "27772518", "username": "Grecia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "332960922719113216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Wicha_Fer", "user_id": "70985284"}], "retweets": 0, "screen_name": "Luis_P136", "text": "@Wicha_Fer y eso mi amiga es un s\u00edntoma despu\u00e9s de haber fumado mucha Mariajuana! Hahaha no, si tembl\u00f3!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70985284\" dir=\"ltr\" href=\"/Wicha_Fer\"><s>@</s><b>Wicha_Fer</b></a> y eso mi amiga es un <strong>s\u00edntoma</strong> despu\u00e9s de <strong>haber</strong> fumado mucha Mariajuana! Hahaha no, si tembl\u00f3!!!</p>", "timestamp": "2013-05-10T21:08:00", "timestamp_epochs": 1368220080, "tweet_id": "332965267418259457", "tweet_url": "/Luis_P136/status/332965267418259457", "user_id": "399023143", "username": "Elder Padilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JJUrbaN_", "text": "La muerte es el \u00fanico sintoma de haber estado vivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La muerte es el \u00fanico <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> estado vivo</p>", "timestamp": "2013-05-10T18:34:37", "timestamp_epochs": 1368210877, "tweet_id": "332926668308086785", "tweet_url": "/JJUrbaN_/status/332926668308086785", "user_id": "272718610", "username": "Mipc&Yo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MicaelaCoronel_", "text": "Comer en 3 min es s\u00edntoma de haber comido sola, parada y cualquier cosa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comer en 3 min es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> comido sola, parada y cualquier cosa.</p>", "timestamp": "2013-05-09T17:15:56", "timestamp_epochs": 1368119756, "tweet_id": "332544475949826049", "tweet_url": "/MicaelaCoronel_/status/332544475949826049", "user_id": "433583963", "username": "M\u26a1\ufe0fCAELA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "csr_c", "text": "Amanecer con sed sin haber bebido el d\u00eda anterior , debe ser s\u00edntoma de algo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amanecer con sed sin <strong>haber</strong> bebido el d\u00eda anterior , debe ser <strong>s\u00edntoma</strong> de algo</p>", "timestamp": "2013-05-09T13:09:44", "timestamp_epochs": 1368104984, "tweet_id": "332482517603082240", "tweet_url": "/csr_c/status/332482517603082240", "user_id": "263649470", "username": "Alastor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rmngonzalez", "text": "Primer s\u00edntoma del borracho: No acepta que esta borracho.\nPrimer s\u00edntoma del FRIENDZONE: No acepta haber entrado en el.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primer <strong>s\u00edntoma</strong> del borracho: No acepta que esta borracho.\nPrimer <strong>s\u00edntoma</strong> del FRIENDZONE: No acepta <strong>haber</strong> entrado en el.</p>", "timestamp": "2013-05-08T19:19:40", "timestamp_epochs": 1368040780, "tweet_id": "332213229545730048", "tweet_url": "/rmngonzalez/status/332213229545730048", "user_id": "545346985", "username": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gonzalorock93", "text": "Me duele todo, s\u00edntoma de haber entrenado como animal ayer :')", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me duele todo, <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> entrenado como animal ayer :')</p>", "timestamp": "2013-05-08T15:18:48", "timestamp_epochs": 1368026328, "tweet_id": "332152613632110593", "tweet_url": "/Gonzalorock93/status/332152613632110593", "user_id": "991178546", "username": "Mal\u00f3n Mestizo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManuelFortoul", "text": "Creo que no hablar de mis \"kuitas\" (cuitas) en redes sociales es el principal s\u00edntoma de la enfermedad de haber crecido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que no hablar de mis \"kuitas\" (cuitas) en redes sociales es el principal <strong>s\u00edntoma</strong> de la enfermedad de <strong>haber</strong> crecido</p>", "timestamp": "2013-05-08T02:51:25", "timestamp_epochs": 1367981485, "tweet_id": "331964528910815232", "tweet_url": "/ManuelFortoul/status/331964528910815232", "user_id": "109052134", "username": "Manuel Fortoul\u00a9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996847093976268800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SpectrumXCX", "user_id": "1114915135"}], "retweets": 0, "screen_name": "colonmastache", "text": "Esa es la ansiedad de haber dejado eso, es como tu cuerpo tratando de adaptarse a la realidad. Pronto se ira ese sintoma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa es la ansiedad de <strong>haber</strong> dejado eso, es como tu cuerpo tratando de adaptarse a la realidad. Pronto se ira ese <strong>sintoma</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-16T21:40:34", "timestamp_epochs": 1526506834, "tweet_id": "996868033334398976", "tweet_url": "/colonmastache/status/996868033334398976", "user_id": "2384509191", "username": "Adonis Kaloi k'Agathoi \ud80c\udc80", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SaludTVpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DdVnLKTU0AAe5kC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludTVGMV", "text": "Dr. Boris Salguero, Neum\u00f3logo Pediatra: La evoluci\u00f3n de la bronquitis comienza con una tos que  se vuelve s\u00edntoma principal, inicialmente puede empezar seca y al cabo de 10 d\u00eda puede haber flema #SaludTVpic.twitter.com/4kATDWEE8R", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dr. Boris Salguero, Neum\u00f3logo Pediatra: La evoluci\u00f3n de la bronquitis comienza con una tos que  se vuelve <strong>s\u00edntoma</strong> principal, inicialmente puede empezar seca y al cabo de 10 d\u00eda puede <strong>haber</strong> flema <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludTV?src=hash\"><s>#</s><b>SaludTV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4kATDWEE8R\">pic.twitter.com/4kATDWEE8R</a></p>", "timestamp": "2018-05-16T18:15:14", "timestamp_epochs": 1526494514, "tweet_id": "996816360637386752", "tweet_url": "/SaludTVGMV/status/996816360637386752", "user_id": "3003855515", "username": "SaludTV GMV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "996788232376537094", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoseAMeadeK", "user_id": "237372254"}, {"screen_name": "VicenteFoxQue", "user_id": "166669818"}], "retweets": 0, "screen_name": "AzconaMilenio", "text": "Veo que Meade est\u00e1 empe\u00f1ado en destruir su propia campa\u00f1a pol\u00edtica.\nAcercarse a un chaquetero que desaprovech\u00f3 una oportunidad de oro y que solo cosech\u00f3 decepci\u00f3n y rencor, es s\u00edntoma inequ\u00edvoco de desesperaci\u00f3n.\nAl final, M\u00e9xico le agradecer\u00e1 haber perdido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Veo que Meade est\u00e1 empe\u00f1ado en destruir su propia campa\u00f1a pol\u00edtica.\nAcercarse a un chaquetero que desaprovech\u00f3 una oportunidad de oro y que solo cosech\u00f3 decepci\u00f3n y rencor, es <strong>s\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de desesperaci\u00f3n.\nAl final, M\u00e9xico le agradecer\u00e1 <strong>haber</strong> perdido.</p>", "timestamp": "2018-05-16T17:24:02", "timestamp_epochs": 1526491442, "tweet_id": "996803472870789121", "tweet_url": "/AzconaMilenio/status/996803472870789121", "user_id": "806252547317104641", "username": "Luis Alberto Azcona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996420746657267713", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "diegobranca", "user_id": "133398816"}], "retweets": 0, "screen_name": "colicamara", "text": "Diego no me parece un s\u00edntoma de esta econom\u00eda. M\u00e1s all\u00e1 que puede haber algunos casos muchos utilizan esta t\u00e9cnica para vender m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diego no me parece un <strong>s\u00edntoma</strong> de esta econom\u00eda. M\u00e1s all\u00e1 que puede <strong>haber</strong> algunos casos muchos utilizan esta t\u00e9cnica para vender m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2018-05-16T11:01:53", "timestamp_epochs": 1526468513, "tweet_id": "996707304367149056", "tweet_url": "/colicamara/status/996707304367149056", "user_id": "892716083999887360", "username": "Gustavo Ariel Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 69, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DonTomasGamer", "text": "Hola amig@s, hace 2 d\u00edas que noto que Azazel est\u00e1 mucho menos animado y eso en un gato puede ser s\u00edntoma de que le pasa algo, as\u00ed que he decidido venir al veterinario sin haber pedido cita ni nada.\nNos van a hacer un hueco pero perder\u00e9 toda la ma\u00f1ana aqu\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amig@s, hace 2 d\u00edas que noto que Azazel est\u00e1 mucho menos animado y eso en un gato puede ser <strong>s\u00edntoma</strong> de que le pasa algo, as\u00ed que he decidido venir al veterinario sin <strong>haber</strong> pedido cita ni nada.\nNos van a hacer un hueco pero perder\u00e9 toda la ma\u00f1ana aqu\u00ed.</p>", "timestamp": "2018-05-16T10:29:09", "timestamp_epochs": 1526466549, "tweet_id": "996699064111595520", "tweet_url": "/DonTomasGamer/status/996699064111595520", "user_id": "776045762", "username": "DonTomasGamer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996430139968847877", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "LARA_MEXICO", "user_id": "212083458"}, {"screen_name": "gar_hanna", "user_id": "995909945055850496"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rosypurva", "text": "No es alcohol, es s\u00edntoma de da\u00f1os por haber sufrido un infarto cerebral.\n Falta poco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es alcohol, es <strong>s\u00edntoma</strong> de da\u00f1os por <strong>haber</strong> sufrido un infarto cerebral.\n Falta poco.</p>", "timestamp": "2018-05-15T16:55:24", "timestamp_epochs": 1526403324, "tweet_id": "996433880927256580", "tweet_url": "/Rosypurva/status/996433880927256580", "user_id": "420801355", "username": "Rosy Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FBanera", "text": "Buen d\u00eda!!! HOY SE ARRANCA CON TODO  \n\n(Este tw es s\u00edntoma de haber conseguido trabajo )", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen d\u00eda!!! HOY SE ARRANCA CON TODO <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/> \n\n(Este tw es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> conseguido trabajo <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/>)</p>", "timestamp": "2018-05-15T11:19:53", "timestamp_epochs": 1526383193, "tweet_id": "996349444978298881", "tweet_url": "/FBanera/status/996349444978298881", "user_id": "2325369931", "username": "Floo\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996061093448601600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "willaxtv", "user_id": "38512990"}, {"screen_name": "fifaworldcup_es", "user_id": "142296675"}], "retweets": 0, "screen_name": "mapb61", "text": "Cuando le propusieron esperar a ver su caso despu\u00e9s del mundial ya era un mal s\u00edntoma de q podr\u00eda haber una sanci\u00f3n. Modesta opini\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando le propusieron esperar a ver su caso despu\u00e9s del mundial ya era un mal <strong>s\u00edntoma</strong> de q podr\u00eda <strong>haber</strong> una sanci\u00f3n. Modesta opini\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-05-14T16:18:43", "timestamp_epochs": 1526314723, "tweet_id": "996062260366925825", "tweet_url": "/mapb61/status/996062260366925825", "user_id": "65251544", "username": "Marco Peschiera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "996023205927243776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdanEsmit", "user_id": "184476686"}, {"screen_name": "elespanolcom", "user_id": "2905232597"}], "retweets": 0, "screen_name": "AdanEsmit", "text": "\u00a1Ah! y por cierto, es todo un s\u00edntoma que haya que haber recurrido a un descerebrado para proponerlo como candidato marioneta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ah! y por cierto, es todo un <strong>s\u00edntoma</strong> que haya que <strong>haber</strong> recurrido a un descerebrado para proponerlo como candidato marioneta.</p>", "timestamp": "2018-05-14T14:09:14", "timestamp_epochs": 1526306954, "tweet_id": "996029676232630277", "tweet_url": "/AdanEsmit/status/996029676232630277", "user_id": "184476686", "username": "Adan Esmit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 95, "links": [], "parent_tweet_id": "995702114813927424", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "COLOMBOVNZOLANA", "user_id": "1354873112"}], "retweets": 6, "screen_name": "oswaldo_kqa", "text": "Qu\u00e9 pensamiento arca\u00edco quien dijo que se era una mala persona por haber tenido otras relaciones; vaya a saber por qu\u00e9 no funcionaron las anteriores, o usted sabe? El prejuicio es un s\u00edntoma de una ignorancia profunda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 pensamiento arca\u00edco quien dijo que se era una mala persona por <strong>haber</strong> tenido otras relaciones; vaya a saber por qu\u00e9 no funcionaron las anteriores, o usted sabe? El prejuicio es un <strong>s\u00edntoma</strong> de una ignorancia profunda.</p>", "timestamp": "2018-05-14T01:17:15", "timestamp_epochs": 1526260635, "tweet_id": "995835398885728258", "tweet_url": "/oswaldo_kqa/status/995835398885728258", "user_id": "566810879", "username": "Oswaldo Cacua Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "995378462180433920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UgarteJaime", "user_id": "408540555"}], "retweets": 0, "screen_name": "Arashi_EG", "text": "A eso iba, no me preocupa que queden por encima pero eso es s\u00edntoma de haber hecho un a\u00f1o fatal. Menos mal que en boxeo estamos a tope Jaime!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A eso iba, no me preocupa que queden por encima pero eso es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> hecho un a\u00f1o fatal. Menos mal que en boxeo estamos a tope Jaime!</p>", "timestamp": "2018-05-12T19:09:08", "timestamp_epochs": 1526152148, "tweet_id": "995380369938681863", "tweet_url": "/Arashi_EG/status/995380369938681863", "user_id": "355813820", "username": "EGuerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ldcatalina", "text": "tendr\u00eda que haber estudiado toda la tarde pero me la pas\u00e9 llorando porque busque un s\u00edntoma en google y me diagnostic\u00f3 c\u00e1ncer de ri\u00f1\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tendr\u00eda que <strong>haber</strong> estudiado toda la tarde pero me la pas\u00e9 llorando porque busque un <strong>s\u00edntoma</strong> en google y me diagnostic\u00f3 c\u00e1ncer de ri\u00f1\u00f3n</p>", "timestamp": "2018-05-11T23:33:57", "timestamp_epochs": 1526081637, "tweet_id": "995084624882741248", "tweet_url": "/ldcatalina/status/995084624882741248", "user_id": "927709197193699328", "username": "caticat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xavifernandez5", "text": "La integridad de mi raz\u00f3n parec\u00eda haber dejado de preocuparme y es que no sentir sorpresa al ver una puerta en medio de la nada, podr\u00eda ser s\u00edntoma de locura...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La integridad de mi raz\u00f3n parec\u00eda <strong>haber</strong> dejado de preocuparme y es que no sentir sorpresa al ver una puerta en medio de la nada, podr\u00eda ser <strong>s\u00edntoma</strong> de locura...</p>", "timestamp": "2018-05-11T21:32:56", "timestamp_epochs": 1526074376, "tweet_id": "995054172381765632", "tweet_url": "/xavifernandez5/status/995054172381765632", "user_id": "147835160", "username": "Javier Fern\u00e1ndez \u25b3\u20d2\u20d8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "994547253300924416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SantaSuki", "user_id": "176613575"}, {"screen_name": "AdrianaAndolini", "user_id": "466671505"}], "retweets": 0, "screen_name": "edu_bonafonte", "text": "Ah\u00ed no hay debate. Para empezar, hablamos de menores. Desde luego que no es sano, es m\u00e1s bien s\u00edntoma de no haber madurado, siendo muy generoso y muy correcto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah\u00ed no hay debate. Para empezar, hablamos de menores. Desde luego que no es sano, es m\u00e1s bien <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> madurado, siendo muy generoso y muy correcto.</p>", "timestamp": "2018-05-11T07:49:31", "timestamp_epochs": 1526024971, "tweet_id": "994846952507543554", "tweet_url": "/edu_bonafonte/status/994846952507543554", "user_id": "262788257", "username": "EBonafonte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JuangVilloria", "text": "Un s\u00edntoma claro de una mala persona es vanagloriarse de sus equivocaciones pasadas, no mostrar arrepentimiento de ellas y no mostrar inter\u00e9s en el cambio personal. Si detectas que una persona se cree la chimba por haber sido hijueputa, te anticipo que no ha cambiado, es un hp.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>s\u00edntoma</strong> claro de una mala persona es vanagloriarse de sus equivocaciones pasadas, no mostrar arrepentimiento de ellas y no mostrar inter\u00e9s en el cambio personal. Si detectas que una persona se cree la chimba por <strong>haber</strong> sido hijueputa, te anticipo que no ha cambiado, es un hp.</p>", "timestamp": "2018-05-10T20:43:32", "timestamp_epochs": 1525985012, "tweet_id": "994679352129449984", "tweet_url": "/JuangVilloria/status/994679352129449984", "user_id": "1202090845", "username": "Guillermo Rojas V.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "993919065143042048", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "silmel55", "user_id": "71613558"}, {"screen_name": "AgustinaAlvar", "user_id": "2201678874"}, {"screen_name": "Alita19_08", "user_id": "140937564"}], "retweets": 0, "screen_name": "Betobert", "text": "Dos cosas voy a decirte Silvia:\n1) No hay q salir a pedirle a nadie porque tenemos recursos.Recurrir al FMI es sintoma de no haber hecho bien los deberes pero no solo de este gobierno sino de 50 a\u00f1os para atras.\n2) Lo de Kiciloff a Venezuela fue un manotazo de ahogado y patetico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos cosas voy a decirte Silvia:\n1) No hay q salir a pedirle a nadie porque tenemos recursos.Recurrir al FMI es <strong>sintoma</strong> de no <strong>haber</strong> hecho bien los deberes pero no solo de este gobierno sino de 50 a\u00f1os para atras.\n2) Lo de Kiciloff a Venezuela fue un manotazo de ahogado y patetico.</p>", "timestamp": "2018-05-09T21:46:09", "timestamp_epochs": 1525902369, "tweet_id": "994332722574348288", "tweet_url": "/Betobert/status/994332722574348288", "user_id": "153956483", "username": "Edu Bertier \u2648", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 76, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 27, "screen_name": "RealGomezRM", "text": "M\u00e1s nos vale ganar la Champions en Kiev porque estar a 18 puntos del Bar\u00e7a en Liga es absolutamente espantoso. Jugarte la temporada en una final no es s\u00edntoma de haber hecho las cosas bien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s nos vale ganar la Champions en Kiev porque estar a 18 puntos del Bar\u00e7a en Liga es absolutamente espantoso. Jugarte la temporada en una final no es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> hecho las cosas bien.</p>", "timestamp": "2018-05-09T21:40:13", "timestamp_epochs": 1525902013, "tweet_id": "994331228751978496", "tweet_url": "/RealGomezRM/status/994331228751978496", "user_id": "1129097383", "username": "Real G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "993264362222751750", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AratoroOlga", "user_id": "2598618869"}, {"screen_name": "bioanomico", "user_id": "713607553"}], "retweets": 0, "screen_name": "7iGGO", "text": "indio es la forma despectiva como algunos \"personajes\" de Colombia se refieren a las personas, por aparentar un estrato social elevado o por ignorancia...  apuesto por la segunda ya que desconocer las raices de las cuales viene es s\u00edntoma de no haber pisado una escuela", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">indio es la forma despectiva como algunos \"personajes\" de Colombia se refieren a las personas, por aparentar un estrato social elevado o por ignorancia...  apuesto por la segunda ya que desconocer las raices de las cuales viene es <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> pisado una escuela</p>", "timestamp": "2018-05-07T16:54:03", "timestamp_epochs": 1525712043, "tweet_id": "993534439341817856", "tweet_url": "/7iGGO/status/993534439341817856", "user_id": "375259080", "username": "Rodrigo Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "verontaubenfeld", "text": "Resaca muscular! El principal sintoma de haber entrenado con superseries :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Resaca muscular! El principal <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> entrenado con superseries :)</p>", "timestamp": "2014-10-17T01:15:03", "timestamp_epochs": 1413508503, "tweet_id": "522918680494370816", "tweet_url": "/verontaubenfeld/status/522918680494370816", "user_id": "263439819", "username": "veron saavedra perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://instagram.com/p/uN_GzXBJFt/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Manti_Belray", "text": "S\u00edntoma de haber comido c\u00f3mo un cerdo. http://instagram.com/p/uN_GzXBJFt/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> comido c\u00f3mo un cerdo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/p/uN_GzXBJFt/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wqEZp5zA6k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/p/uN_GzXBJFt/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/uN_GzXBJFt/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T15:32:43", "timestamp_epochs": 1413473563, "tweet_id": "522772131294482432", "tweet_url": "/Manti_Belray/status/522772131294482432", "user_id": "377147071", "username": "crisis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Pacam", "text": "Si el dolor de \"caveza\" es un s\u00edntoma del \u00e9bola ya nos salvamos: \u00a1Solo nos dar\u00e1 \u00e9vola y para eso s\u00ed ha de haber cura! \u00ac\u00ac", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si el dolor de \"caveza\" es un <strong>s\u00edntoma</strong> del \u00e9bola ya nos salvamos: \u00a1Solo nos dar\u00e1 \u00e9vola y para eso s\u00ed ha de <strong>haber</strong> cura! \u00ac\u00ac</p>", "timestamp": "2014-10-15T15:48:36", "timestamp_epochs": 1413388116, "tweet_id": "522413742467059712", "tweet_url": "/_Pacam/status/522413742467059712", "user_id": "794659543", "username": "Javier Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "_Quimi_", "text": "En serio, puede haber mayor s\u00edntoma de ser una persona despreciable que tratar mal a un camarero gratuitamente?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En serio, puede <strong>haber</strong> mayor <strong>s\u00edntoma</strong> de ser una persona despreciable que tratar mal a un camarero gratuitamente?</p>", "timestamp": "2014-10-15T10:33:11", "timestamp_epochs": 1413369191, "tweet_id": "522334363691016193", "tweet_url": "/_Quimi_/status/522334363691016193", "user_id": "30183377", "username": "Masked Chef en Tiempos Interesantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "522201325648740353", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_ivanias", "user_id": "253301317"}], "retweets": 1, "screen_name": "RiofrioAcosta_", "text": "\u201c@_ivanias: Perder la cabeza como s\u00edntoma de haber hallado la otra mitad del coraz\u00f3n.\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253301317\" dir=\"ltr\" href=\"/_ivanias\"><s>@</s><b>_ivanias</b></a>: Perder la cabeza como <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> hallado la otra mitad del coraz\u00f3n.\u201d</p>", "timestamp": "2014-10-15T01:44:53", "timestamp_epochs": 1413337493, "tweet_id": "522201411094712320", "tweet_url": "/RiofrioAcosta_/status/522201411094712320", "user_id": "270452955", "username": "LUIS MARIO\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_ivanias", "text": "Perder la cabeza como s\u00edntoma de haber hallado la otra mitad del coraz\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perder la cabeza como <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> hallado la otra mitad del coraz\u00f3n.</p>", "timestamp": "2014-10-15T01:44:32", "timestamp_epochs": 1413337472, "tweet_id": "522201325648740353", "tweet_url": "/_ivanias/status/522201325648740353", "user_id": "253301317", "username": "Olivia\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "heres1849", "text": "Se\u00f1ora, \u00bf\nsu esposo ha mostrado alg\u00fan s\u00edntoma de demencia?\nAparte de haber votado dos veces por Santos, ning\u00fan otro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1ora, \u00bf\nsu esposo ha mostrado alg\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de demencia?\nAparte de <strong>haber</strong> votado dos veces por Santos, ning\u00fan otro.</p>", "timestamp": "2014-10-15T00:35:00", "timestamp_epochs": 1413333300, "tweet_id": "522183825833861120", "tweet_url": "/heres1849/status/522183825833861120", "user_id": "989977760", "username": "Hernando Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Equiromero", "text": "Estar sin voz, resfriado y con fiebre buen s\u00edntoma de haber vivido el mejor fin de ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar sin voz, resfriado y con fiebre buen <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido el mejor fin de <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2014-10-14T22:27:29", "timestamp_epochs": 1413325649, "tweet_id": "522151736828784640", "tweet_url": "/Equiromero/status/522151736828784640", "user_id": "137829947", "username": "Equi Romero  \u2717", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yeyipolis", "text": "Estudios recientes indican que el primer s\u00edntoma haber sido v\u00edctima de abuso sexual es tener foto de ti mismo en celular, iPad, compu, etc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estudios recientes indican que el primer <strong>s\u00edntoma</strong> <strong>haber</strong> sido v\u00edctima de abuso sexual es tener foto de ti mismo en celular, iPad, compu, etc.</p>", "timestamp": "2014-10-14T03:13:15", "timestamp_epochs": 1413256395, "tweet_id": "521861264172404736", "tweet_url": "/Yeyipolis/status/521861264172404736", "user_id": "159262938", "username": "YY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dvd_orion", "text": "Que tus padres se preocupen m\u00e1s por haber estropeado tu taza de DW que t\u00fa creo que es s\u00edntoma de madurez. O apat\u00eda. Ambos, quiz\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tus padres se preocupen m\u00e1s por <strong>haber</strong> estropeado tu taza de DW que t\u00fa creo que es <strong>s\u00edntoma</strong> de madurez. O apat\u00eda. Ambos, quiz\u00e1s.</p>", "timestamp": "2014-10-11T16:48:32", "timestamp_epochs": 1413046112, "tweet_id": "520979270521606144", "tweet_url": "/dvd_orion/status/520979270521606144", "user_id": "2467348405", "username": "\ud83d\udc41 David Ori\u00f3n \ud83d\udd25 Dos: After You", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GemaxPsychohell", "text": "Dicen que un s\u00edntoma del Ebola es el cansancio... \u00a1Mierda! Deber\u00eda haber llevado a\u00f1os en cuarentena", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen que un <strong>s\u00edntoma</strong> del Ebola es el cansancio... \u00a1Mierda! Deber\u00eda <strong>haber</strong> llevado a\u00f1os en cuarentena</p>", "timestamp": "2014-10-11T13:29:47", "timestamp_epochs": 1413034187, "tweet_id": "520929254314606592", "tweet_url": "/GemaxPsychohell/status/520929254314606592", "user_id": "232313555", "username": "Sphynx kitten", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Macawitteveenn", "text": "Siento el cuerpo flojo, que me voy a caer en cualquier momento. Es s\u00edntoma de haber rendido todos los parciales?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siento el cuerpo flojo, que me voy a caer en cualquier momento. Es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> rendido todos los parciales?</p>", "timestamp": "2014-10-10T19:07:50", "timestamp_epochs": 1412968070, "tweet_id": "520651941291237376", "tweet_url": "/Macawitteveenn/status/520651941291237376", "user_id": "192047480", "username": "Macarena Sol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520615295149674498", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rtve", "user_id": "26729931"}], "retweets": 0, "screen_name": "carmanyola", "text": "@rtve la fiebre no es el \u00fanico s\u00edntoma, sg MSF, puede haber otors y ausencia de fiebre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26729931\" dir=\"ltr\" href=\"/rtve\"><s>@</s><b>rtve</b></a> la fiebre no es el \u00fanico <strong>s\u00edntoma</strong>, sg MSF, puede <strong>haber</strong> otors y ausencia de fiebre.</p>", "timestamp": "2014-10-10T16:55:56", "timestamp_epochs": 1412960156, "tweet_id": "520618745149263872", "tweet_url": "/carmanyola/status/520618745149263872", "user_id": "158478840", "username": "laura antol\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArturoLezcano", "text": "El caso sospechoso de ebola en brasil no tiene fiebre u otro s\u00edntoma ahora mismo. Se accion\u00f3 todo al haber llegado de Guinea hace 19 d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El caso sospechoso de ebola en brasil no tiene fiebre u otro <strong>s\u00edntoma</strong> ahora mismo. Se accion\u00f3 todo al <strong>haber</strong> llegado de Guinea hace 19 d\u00edas</p>", "timestamp": "2014-10-10T14:04:30", "timestamp_epochs": 1412949870, "tweet_id": "520575603796619264", "tweet_url": "/ArturoLezcano/status/520575603796619264", "user_id": "298156730", "username": "Arturo Lezcano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JavierRodriguezDimision"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "puton_es", "text": "#JavierRodriguezDimision con el primer sintoma de fiebre la auxiliar deberia haber ido al carlos III y no irse a depilar menuda desahogada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JavierRodriguezDimision?src=hash\"><s>#</s><b>JavierRodriguezDimision</b></a> con el primer <strong>sintoma</strong> de fiebre la auxiliar deberia <strong>haber</strong> ido al carlos III y no irse a depilar menuda desahogada</p>", "timestamp": "2014-10-10T10:57:22", "timestamp_epochs": 1412938642, "tweet_id": "520528512055508992", "tweet_url": "/puton_es/status/520528512055508992", "user_id": "2278783946", "username": "puton verbenero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["incompetencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_Ivan_Ramirez", "text": "Q un pol\u00edtico diga \"la paciente pudo haber mentido\" y no \"asumo mi responsabilidad, dimito\" es s\u00edntoma de nuestro peor virus #incompetencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q un pol\u00edtico diga \"la paciente pudo <strong>haber</strong> mentido\" y no \"asumo mi responsabilidad, dimito\" es <strong>s\u00edntoma</strong> de nuestro peor virus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/incompetencia?src=hash\"><s>#</s><b>incompetencia</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T13:19:42", "timestamp_epochs": 1412860782, "tweet_id": "520201942858215425", "tweet_url": "/_Ivan_Ramirez/status/520201942858215425", "user_id": "261338066", "username": "Iv\u00e1n Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "520181345969242112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoaaquinSR", "user_id": "2349559959"}], "retweets": 1, "screen_name": "heidipitufa", "text": "@JoaaquinSR Totalmente!como profesional de la sanidad tiene la obligaci\u00f3n de haber informado al primer s\u00edntoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2349559959\" dir=\"ltr\" href=\"/JoaaquinSR\"><s>@</s><b>JoaaquinSR</b></a> Totalmente!como profesional de la sanidad tiene la obligaci\u00f3n de <strong>haber</strong> informado al primer <strong>s\u00edntoma</strong></p>", "timestamp": "2014-10-09T12:01:04", "timestamp_epochs": 1412856064, "tweet_id": "520182154052263936", "tweet_url": "/heidipitufa/status/520182154052263936", "user_id": "2569160331", "username": "Heidi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "519886375441940480", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Beluval98", "user_id": "2442777439"}], "retweets": 1, "screen_name": "bel_258", "text": "@Beluval98 Jajajajajaja.... La natalia fue la culpable de todo, podria haber evitado ese sintoma y estaba todo bien!! Jajajajajaja..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2442777439\" dir=\"ltr\" href=\"/Beluval98\"><s>@</s><b>Beluval98</b></a> Jajajajajaja.... La natalia fue la culpable de todo, podria <strong>haber</strong> evitado ese <strong>sintoma</strong> y estaba todo bien!! Jajajajajaja..</p>", "timestamp": "2014-10-08T21:58:43", "timestamp_epochs": 1412805523, "tweet_id": "519970168823635968", "tweet_url": "/bel_258/status/519970168823635968", "user_id": "2436193944", "username": "Ana Belen\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519922468728111104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosRibanez", "user_id": "19863575"}], "retweets": 0, "screen_name": "usingneurons", "text": "@CarlosRibanez 3) cuanto tuvo el m\u00e1s ligero s\u00edntoma ten\u00eda que haber acudido a centro de referencia y no a m\u00e9dico de cabecera...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19863575\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosRibanez\"><s>@</s><b>CarlosRibanez</b></a> 3) cuanto tuvo el m\u00e1s ligero <strong>s\u00edntoma</strong> ten\u00eda que <strong>haber</strong> acudido a centro de referencia y no a m\u00e9dico de cabecera...</p>", "timestamp": "2014-10-08T18:53:44", "timestamp_epochs": 1412794424, "tweet_id": "519923615492755456", "tweet_url": "/usingneurons/status/519923615492755456", "user_id": "2515851536", "username": "mo'better \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["feriado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "frank_cerdan", "text": "Me pica mi garganta... s\u00edntoma de no haber hecho caso a mi Ello. #feriado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pica mi garganta... <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> hecho caso a mi Ello. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feriado?src=hash\"><s>#</s><b>feriado</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:30:53", "timestamp_epochs": 1412789453, "tweet_id": "519902767398539264", "tweet_url": "/frank_cerdan/status/519902767398539264", "user_id": "2315158339", "username": "Frank Cerd\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "806597452954566657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rousrous", "user_id": "77292572"}], "retweets": 0, "screen_name": "Otramaria", "text": "quiero haber escrito yo esto que acabas de explicar. Y la desesperaci\u00f3n es un s\u00edntoma m\u00e1s de una sociedad equivocada. :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">quiero <strong>haber</strong> escrito yo esto que acabas de explicar. Y la desesperaci\u00f3n es un <strong>s\u00edntoma</strong> m\u00e1s de una sociedad equivocada. :(</p>", "timestamp": "2016-12-09T06:48:33", "timestamp_epochs": 1481266113, "tweet_id": "807114694918045696", "tweet_url": "/Otramaria/status/807114694918045696", "user_id": "25127165", "username": "Carmen Mar\u00eda Hergos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "806183766993596416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MayoraGuisasola", "user_id": "793531686860558337"}, {"screen_name": "MonederoJC", "user_id": "108670198"}], "retweets": 0, "screen_name": "Antonio28015836", "text": "...al poder econ\u00f3mico deslocalizado. Los nazis y comunistas de ahora son s\u00edntoma de haber perdido....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">...al poder econ\u00f3mico deslocalizado. Los nazis y comunistas de ahora son <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> perdido....</p>", "timestamp": "2016-12-07T22:10:52", "timestamp_epochs": 1481148652, "tweet_id": "806622026567995398", "tweet_url": "/Antonio28015836/status/806622026567995398", "user_id": "497912049", "username": "Antonio Pacheco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["correr", "running"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/z8YE306RKGv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BikiloRunning", "text": "La p\u00e1jara entrenando, \u00bfes un s\u00edntoma de haber entrenado bien? http://ow.ly/z8YE306RKGv\u00a0 #correr #running", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00e1jara entrenando, \u00bfes un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> entrenado bien? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/z8YE306RKGv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q50j4x40jX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/z8YE306RKGv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/z8YE306RKGv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/correr?src=hash\"><s>#</s><b>correr</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/running?src=hash\"><s>#</s><b>running</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T20:40:20", "timestamp_epochs": 1481143220, "tweet_id": "806599245524516864", "tweet_url": "/BikiloRunning/status/806599245524516864", "user_id": "745281297623425024", "username": "Bikilo Running", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/1yFU507i1HH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FutbolEnergy", "text": "El s\u00edntoma de la piel quemada y del \u2018ojo por ojo\u2019 - opinion Despu\u00e9s de haber sido achicharrados por los problem... http://ow.ly/1yFU507i1HH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>s\u00edntoma</strong> de la piel quemada y del \u2018ojo por ojo\u2019 - opinion Despu\u00e9s de <strong>haber</strong> sido achicharrados por los problem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/1yFU507i1HH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fVMwIM7fUo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/1yFU507i1HH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/1yFU507i1HH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-07T05:00:48", "timestamp_epochs": 1481086848, "tweet_id": "806362805536518145", "tweet_url": "/FutbolEnergy/status/806362805536518145", "user_id": "372864085", "username": "FutbolEnergy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "805117985102974977", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlbertoMoranRoa", "user_id": "1416207384"}], "retweets": 0, "screen_name": "barb_hernandez", "text": "PODR\u00cdA HABER MUERTO, T\u00cdO. EH. OJO. Coincid\u00eda un s\u00edntoma de los otros tantos que hab\u00eda pero EH. MI VIDA PAS\u00d3 ANTE MIS OJOS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PODR\u00cdA <strong>HABER</strong> MUERTO, T\u00cdO. EH. OJO. Coincid\u00eda un <strong>s\u00edntoma</strong> de los otros tantos que hab\u00eda pero EH. MI VIDA PAS\u00d3 ANTE MIS OJOS.</p>", "timestamp": "2016-12-03T18:42:04", "timestamp_epochs": 1480790524, "tweet_id": "805119928764420096", "tweet_url": "/barb_hernandez/status/805119928764420096", "user_id": "782527990815154176", "username": "Barb Hern\u00e1ndez \ud83e\udd95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DavilitoMI", "text": "Es una enfermedas muy pu\u00f1etera porque no suele dar s\u00edntoma hasta incluso haber pasado a\u00f1os, por lo que la persona no sabe que lo tiene #VIH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una enfermedas muy pu\u00f1etera porque no suele dar <strong>s\u00edntoma</strong> hasta incluso <strong>haber</strong> pasado a\u00f1os, por lo que la persona no sabe que lo tiene <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a></p>", "timestamp": "2016-12-01T19:39:13", "timestamp_epochs": 1480621153, "tweet_id": "804409535494496256", "tweet_url": "/DavilitoMI/status/804409535494496256", "user_id": "616216654", "username": "DavidMi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "795459038062460928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DirgeforHer", "user_id": "3109014262"}], "retweets": 0, "screen_name": "DirgeforHer", "text": "\u00ab la b\u00fasqueda de alg\u00fan s\u00edntoma negativo en su persona que pudiera haber causado un \"espont\u00e1neo\" desmayo. Pesta\u00f1e\u00f3 confusa, \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab la b\u00fasqueda de alg\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> negativo en su persona que pudiera <strong>haber</strong> causado un \"espont\u00e1neo\" desmayo. Pesta\u00f1e\u00f3 confusa, \u00bb</p>", "timestamp": "2016-12-01T01:33:19", "timestamp_epochs": 1480555999, "tweet_id": "804136259685859336", "tweet_url": "/DirgeforHer/status/804136259685859336", "user_id": "3109014262", "username": "L\u1d07\u0274\u1d0f\u0280\u1d07", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5IJBy5gUF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaRamirezg1", "text": "PIEL OPACA\n  La piel p\u00e1lida y cansada es un s\u00edntoma de belleza com\u00fan que se presenta por no haber dormido bien,... http://fb.me/5IJBy5gUF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PIEL OPACA\n  La piel p\u00e1lida y cansada es un <strong>s\u00edntoma</strong> de belleza com\u00fan que se presenta por no <strong>haber</strong> dormido bien,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5IJBy5gUF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hkfVcOK0hV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5IJBy5gUF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5IJBy5gUF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T23:12:21", "timestamp_epochs": 1480547541, "tweet_id": "804100784845627392", "tweet_url": "/MariaRamirezg1/status/804100784845627392", "user_id": "740358195722485760", "username": "MARIA DOLORES RAMIREZ G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcosEVASL3", "text": "Si es sintoma de debilidad,  haber si te enteras ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es <strong>sintoma</strong> de debilidad,  <strong>haber</strong> si te enteras <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/></p>", "timestamp": "2016-11-30T18:24:55", "timestamp_epochs": 1480530295, "tweet_id": "804028451162386432", "tweet_url": "/marcosEVASL3/status/804028451162386432", "user_id": "430862931", "username": "Ni\u00f1o del futuro \ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/320CzYAxk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WomanSpaceGym", "text": "Las AGUJETAS no son se\u00f1al de haber trabajado bien, sino de haber trabajado demasiado; son el s\u00edntoma de peque\u00f1os... http://fb.me/320CzYAxk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las AGUJETAS no son se\u00f1al de <strong>haber</strong> trabajado bien, sino de <strong>haber</strong> trabajado demasiado; son el <strong>s\u00edntoma</strong> de peque\u00f1os... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/320CzYAxk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Z5Ta1ui8l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/320CzYAxk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/320CzYAxk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T17:19:59", "timestamp_epochs": 1480526399, "tweet_id": "804012110028144640", "tweet_url": "/WomanSpaceGym/status/804012110028144640", "user_id": "2221514114", "username": "WomanSpaceGym", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://tmblr.co/ZvC1Dg2FDwxzx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nakama10500", "text": "\u201cLlorar no es s\u00edntoma de ser debil, sino de haber sido fuerte demasiado tiempo.\u201d - Alg\u00fan rinc\u00f3n de... https://tmblr.co/ZvC1Dg2FDwxzx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLlorar no es <strong>s\u00edntoma</strong> de ser debil, sino de <strong>haber</strong> sido fuerte demasiado tiempo.\u201d - Alg\u00fan rinc\u00f3n de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tmblr.co/ZvC1Dg2FDwxzx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4BNA7fsKop\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tmblr.co/ZvC1Dg2FDwxzx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tmblr.co/ZvC1Dg2FDwxzx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-28T15:57:38", "timestamp_epochs": 1480348658, "tweet_id": "803266608521211914", "tweet_url": "/nakama10500/status/803266608521211914", "user_id": "3004762283", "username": "Don Ignacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["blackfriday"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alberto_orco", "text": "me imagino que sentirse triste por no haber tenido $ para pillar algo en el #blackfriday es s\u00edntoma inequ\u00edvoco de lo mal que est\u00e1 este mundo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me imagino que sentirse triste por no <strong>haber</strong> tenido $ para pillar algo en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/blackfriday?src=hash\"><s>#</s><b>blackfriday</b></a> es <strong>s\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de lo mal que est\u00e1 este mundo</p>", "timestamp": "2016-11-27T10:21:43", "timestamp_epochs": 1480242103, "tweet_id": "802819686832476164", "tweet_url": "/alberto_orco/status/802819686832476164", "user_id": "245285612", "username": "Alberto Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pdrosanxe", "text": "Me duele el brazo izquierdo. Eso es s\u00edntoma de infarto, haber si me muero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me duele el brazo izquierdo. Eso es <strong>s\u00edntoma</strong> de infarto, <strong>haber</strong> si me muero</p>", "timestamp": "2016-11-26T23:22:01", "timestamp_epochs": 1480202521, "tweet_id": "802653666310164480", "tweet_url": "/pdrosanxe/status/802653666310164480", "user_id": "369993048", "username": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucho15robledo3", "text": "\"La muerte es un sintoma de haber vivido\"...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La muerte es un <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido\"...</p>", "timestamp": "2016-11-26T15:08:23", "timestamp_epochs": 1480172903, "tweet_id": "802529440341364736", "tweet_url": "/lucho15robledo3/status/802529440341364736", "user_id": "700827611438542848", "username": "Luchito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AndamoyoAgu", "text": "Mira, que cada vez que venga a clase me arrepienta de haber venido es s\u00edntoma de que la universidad no est\u00e1 mu bien organizada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, que cada vez que venga a clase me arrepienta de <strong>haber</strong> venido es <strong>s\u00edntoma</strong> de que la universidad no est\u00e1 mu bien organizada</p>", "timestamp": "2016-11-25T10:03:18", "timestamp_epochs": 1480068198, "tweet_id": "802090273987825665", "tweet_url": "/AndamoyoAgu/status/802090273987825665", "user_id": "364287069", "username": "Aguht\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "800848799358918657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "75pilicapi_", "user_id": "1640372348"}, {"screen_name": "75pilicapi", "user_id": "1183663561912008705"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lomismoqueel", "text": "Yo a\u00f1adir\u00eda alg\u00fan s\u00edntoma m\u00e1s, como lo de los morotones por la ma\u00f1ana de haber reventado venitas por todo el cuerpo.. :'(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo a\u00f1adir\u00eda alg\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> m\u00e1s, como lo de los morotones por la ma\u00f1ana de <strong>haber</strong> reventado venitas por todo el cuerpo.. :'(</p>", "timestamp": "2016-11-23T18:11:39", "timestamp_epochs": 1479924699, "tweet_id": "801488398234091523", "tweet_url": "/Lomismoqueel/status/801488398234091523", "user_id": "2282730867", "username": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\u200b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saduhe", "text": "Extra\u00f1ar a alguien aun  cuando te sientes contento es un mal s\u00edntoma de aun no haber olvidado ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Extra\u00f1ar a alguien aun  cuando te sientes contento es un mal <strong>s\u00edntoma</strong> de aun no <strong>haber</strong> olvidado <img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupaci\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2016-11-22T04:19:37", "timestamp_epochs": 1479788377, "tweet_id": "800916620285804544", "tweet_url": "/saduhe/status/800916620285804544", "user_id": "296390610", "username": "Samael", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chetiidiazp", "text": "Pasarla excelente sin haber tomado una gota de alcohol , es s\u00edntoma de tener los mejores amigos del mundo !! Imposible aburrirse ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasarla excelente sin <strong>haber</strong> tomado una gota de alcohol , es <strong>s\u00edntoma</strong> de tener los mejores amigos del mundo !! Imposible aburrirse <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y ojos bien cerrados\"/></p>", "timestamp": "2016-11-20T20:03:41", "timestamp_epochs": 1479672221, "tweet_id": "800429428320989189", "tweet_url": "/chetiidiazp/status/800429428320989189", "user_id": "791133941969391618", "username": "cheti", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "s\u00edntoma", "se\u00f1ales", "embarazada"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxpaeH6UsAAn4sB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1Ak9Bah"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Mimanualdelbebe", "text": "La ausencia de #menstruaci\u00f3n no es el \u00fanico #s\u00edntoma, descubre que otras #se\u00f1ales puede haber que estas #embarazada http://bit.ly/1Ak9Bah\u00a0pic.twitter.com/UAx42WkQu6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ausencia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>menstruaci\u00f3n</b></a> no es el \u00fanico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/s%C3%ADntoma?src=hash\"><s>#</s><b><strong>s\u00edntoma</strong></b></a>, descubre que otras <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/se%C3%B1ales?src=hash\"><s>#</s><b>se\u00f1ales</b></a> puede <strong>haber</strong> que estas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>embarazada</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1Ak9Bah\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/suyXLh6ZkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1Ak9Bah\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1Ak9Bah</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UAx42WkQu6\">pic.twitter.com/UAx42WkQu6</a></p>", "timestamp": "2016-11-19T19:01:23", "timestamp_epochs": 1479582083, "tweet_id": "800051359601008640", "tweet_url": "/Mimanualdelbebe/status/800051359601008640", "user_id": "26785507", "username": "Mi manual del beb\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alfon_ub", "text": "Sentirte como en casa en varias ciudades, s\u00edntoma de haber viajado demasiado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sentirte como en casa en varias ciudades, <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> viajado demasiado</p>", "timestamp": "2014-01-30T09:23:34", "timestamp_epochs": 1391073814, "tweet_id": "428820776859758592", "tweet_url": "/alfon_ub/status/428820776859758592", "user_id": "249799899", "username": "Alfonso Ib\u00e1\u00f1ez Vera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "428764231807148033", "replies": 7, "reply_to_users": [{"screen_name": "AMerelles", "user_id": "144313998"}], "retweets": 2, "screen_name": "SithDraek", "text": "@AMerelles veo en el hecho que se haya contradecido,un s\u00edntoma natural por haber sufrido violaci\u00f3n. Tal vez la amenazaron @MarcelaHerreraR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144313998\" dir=\"ltr\" href=\"/AMerelles\"><s>@</s><b>AMerelles</b></a> veo en el hecho que se haya contradecido,un <strong>s\u00edntoma</strong> natural por <strong>haber</strong> sufrido violaci\u00f3n. Tal vez la amenazaron <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49369167\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcelaHerreraR\"><s>@</s><b>MarcelaHerreraR</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T05:56:35", "timestamp_epochs": 1391061395, "tweet_id": "428768686485155840", "tweet_url": "/SithDraek/status/428768686485155840", "user_id": "945223574", "username": "Lord Sith Dr\u00e1ek", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/UeBCJ2fu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_JesusEsLaLuz", "text": "Es un buen s\u00edntoma sentir pesar o dolor en el alma, por haber realizado un acto contrario a lo santo, justo o... http://fb.me/UeBCJ2fu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un buen <strong>s\u00edntoma</strong> sentir pesar o dolor en el alma, por <strong>haber</strong> realizado un acto contrario a lo santo, justo o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/UeBCJ2fu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OkgKQ39R5y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/UeBCJ2fu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/UeBCJ2fu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-30T02:39:42", "timestamp_epochs": 1391049582, "tweet_id": "428719137184292865", "tweet_url": "/_JesusEsLaLuz/status/428719137184292865", "user_id": "55239960", "username": "Jesus Es La Luz Inc.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "CristianoMundia", "text": "Es un buen s\u00edntoma sentir pesar o dolor en el alma, por haber realizado un acto contrario a lo santo, justo o bueno de Dios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un buen <strong>s\u00edntoma</strong> sentir pesar o dolor en el alma, por <strong>haber</strong> realizado un acto contrario a lo santo, justo o bueno de Dios.</p>", "timestamp": "2014-01-30T00:25:16", "timestamp_epochs": 1391041516, "tweet_id": "428685307421425664", "tweet_url": "/CristianoMundia/status/428685307421425664", "user_id": "185531906", "username": "Cristiano Mundial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Neyu_Limon", "text": "\"Un s\u00edntoma de estupidez  es haber convertido la palabra morbo (enfermedad) en un elogio.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Un <strong>s\u00edntoma</strong> de estupidez  es <strong>haber</strong> convertido la palabra morbo (enfermedad) en un elogio.\"</p>", "timestamp": "2014-01-29T16:21:50", "timestamp_epochs": 1391012510, "tweet_id": "428563646349053952", "tweet_url": "/Neyu_Limon/status/428563646349053952", "user_id": "191136798", "username": "\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd6a\ud835\udd66 \ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd60\u0301\ud835\udd5f \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidcarrio", "text": "\u00a1Levantarse sin resaca es s\u00edntoma claro de haber pasado mala noche!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Levantarse sin resaca es <strong>s\u00edntoma</strong> claro de <strong>haber</strong> pasado mala noche!</p>", "timestamp": "2014-01-28T19:13:44", "timestamp_epochs": 1390936424, "tweet_id": "428244519814184961", "tweet_url": "/davidcarrio/status/428244519814184961", "user_id": "299136810", "username": "David Carrio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chiwibel", "text": "El DSM-5 deber\u00eda haber a\u00f1adido \"sentirse identificado con canciones cortavenas\" como s\u00edntoma en el criterio A para episodio depresivo mayor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El DSM-5 deber\u00eda <strong>haber</strong> a\u00f1adido \"sentirse identificado con canciones cortavenas\" como <strong>s\u00edntoma</strong> en el criterio A para episodio depresivo mayor.</p>", "timestamp": "2014-01-28T11:49:13", "timestamp_epochs": 1390909753, "tweet_id": "428132652445892608", "tweet_url": "/Chiwibel/status/428132652445892608", "user_id": "85190993", "username": "bookish-bel \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BfCPWUVCUAAzGpc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mr_demn", "text": "Ese pinche sintoma despues de haber tragadoo !! pic.twitter.com/ZaDv6f9yP9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese pinche <strong>sintoma</strong> despues de <strong>haber</strong> tragadoo !! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZaDv6f9yP9\">pic.twitter.com/ZaDv6f9yP9</a></p>", "timestamp": "2014-01-28T03:00:26", "timestamp_epochs": 1390878026, "tweet_id": "427999578172837888", "tweet_url": "/mr_demn/status/427999578172837888", "user_id": "119042974", "username": "Perro Transitorio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Luciano_Lam", "text": "S\u00edntoma de haber pasado todo una semana 24hs con tu beb\u00e9.... Estar cantando en tu cabeza las canciones de Buba con la voz de @alepakerok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> pasado todo una semana 24hs con tu beb\u00e9.... Estar cantando en tu cabeza las canciones de Buba con la voz de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1220229548\" dir=\"ltr\" href=\"/alepakerok\"><s>@</s><b>alepakerok</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-27T17:45:05", "timestamp_epochs": 1390844705, "tweet_id": "427859822844071936", "tweet_url": "/Luciano_Lam/status/427859822844071936", "user_id": "109655688", "username": "Luciano Lammertyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vithurbide", "text": "Es s\u00edntoma d haber pasado los 30, empezar a mirar cu\u00e1nta oferta anticelul\u00edtica hay en la vuelta, y cu\u00e1nta crema antiarrugas hay en cat\u00e1logo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es <strong>s\u00edntoma</strong> d <strong>haber</strong> pasado los 30, empezar a mirar cu\u00e1nta oferta anticelul\u00edtica hay en la vuelta, y cu\u00e1nta crema antiarrugas hay en cat\u00e1logo!</p>", "timestamp": "2014-01-27T14:45:19", "timestamp_epochs": 1390833919, "tweet_id": "427814580534775808", "tweet_url": "/Vithurbide/status/427814580534775808", "user_id": "332064390", "username": "\u2022\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd63 \ud835\udd40\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd56\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["buenosybiologosdias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iMariia", "text": "Levantarse con las sabanas revueltas es sintoma de haber dormido en la gloria #buenosybiologosdias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Levantarse con las sabanas revueltas es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> dormido en la gloria <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buenosybiologosdias?src=hash\"><s>#</s><b>buenosybiologosdias</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-27T09:50:15", "timestamp_epochs": 1390816215, "tweet_id": "427740328167485441", "tweet_url": "/iMariia/status/427740328167485441", "user_id": "544598208", "username": "Mar\u00eda \u221e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EveliaMa", "text": "@gabyrivero64 //el frayke advierte que si despues de haber tomado la bebida salen abcesos en la piel, esto es un buen sintoma, continua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"320258755\" dir=\"ltr\" href=\"/gabyrivero64\"><s>@</s><b>gabyrivero64</b></a> //el frayke advierte que si despues de <strong>haber</strong> tomado la bebida salen abcesos en la piel, esto es un buen <strong>sintoma</strong>, continua</p>", "timestamp": "2014-01-26T19:57:59", "timestamp_epochs": 1390766279, "tweet_id": "427530880265879552", "tweet_url": "/EveliaMa/status/427530880265879552", "user_id": "343080558", "username": "ma. evelia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "427263069694472192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Reixelss", "user_id": "113291426"}], "retweets": 1, "screen_name": "Estercita2", "text": "@Reixelss @Jose_trump eso es sintoma de haber elegido una buena peli :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113291426\" dir=\"ltr\" href=\"/Reixelss\"><s>@</s><b>Reixelss</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1400372594\" dir=\"ltr\" href=\"/Jose_trump\"><s>@</s><b>Jose_trump</b></a> eso es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> elegido una buena peli :)</p>", "timestamp": "2014-01-26T02:21:00", "timestamp_epochs": 1390702860, "tweet_id": "427264880081928192", "tweet_url": "/Estercita2/status/427264880081928192", "user_id": "192569180", "username": "Ester Garc\u00eda-Bueno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Hispanos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lipilopez", "text": "\"En ataque cualquier cosa\" es sintoma de haber tirado el partido desde el calentamiento #Hispanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En ataque cualquier cosa\" es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> tirado el partido desde el calentamiento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hispanos?src=hash\"><s>#</s><b>Hispanos</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-24T17:44:02", "timestamp_epochs": 1390585442, "tweet_id": "426772393236123648", "tweet_url": "/lipilopez/status/426772393236123648", "user_id": "1193320992", "username": "Gundisalvo Lupus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ana_Adkins", "text": "Acabar con los nudillos rotos es s\u00f3lo un s\u00edntoma de haber amado y de que te pudo la rabia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabar con los nudillos rotos es s\u00f3lo un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> amado y de que te pudo la rabia.</p>", "timestamp": "2014-01-23T20:26:18", "timestamp_epochs": 1390508778, "tweet_id": "426450840283807744", "tweet_url": "/Ana_Adkins/status/426450840283807744", "user_id": "467540432", "username": "dracarys", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janitello", "text": "Pues tal vez sea buen s\u00edntoma que ya me est\u00e9 dando hambre\u2026. Pero \u00bfno me pudo haber durado otra semanita la enfermedad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues tal vez sea buen <strong>s\u00edntoma</strong> que ya me est\u00e9 dando hambre\u2026. Pero \u00bfno me pudo <strong>haber</strong> durado otra semanita la enfermedad?</p>", "timestamp": "2014-01-23T04:46:24", "timestamp_epochs": 1390452384, "tweet_id": "426214308112896000", "tweet_url": "/janitello/status/426214308112896000", "user_id": "826541", "username": "Ana Tello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Calleja", "text": "No, en serio, s\u00ed es s\u00edntoma normal de no haber dormido que la vista este medio borrosa, \u00bfverdad?\n\n\u00bfVerdad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, en serio, s\u00ed es <strong>s\u00edntoma</strong> normal de no <strong>haber</strong> dormido que la vista este medio borrosa, \u00bfverdad?\n\n\u00bfVerdad?</p>", "timestamp": "2014-01-22T19:49:00", "timestamp_epochs": 1390420140, "tweet_id": "426079068950245376", "tweet_url": "/Calleja/status/426079068950245376", "user_id": "14127210", "username": "Calleja in da house", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chilango\u00f1ol"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/sPzw2"], "parent_tweet_id": "425983543609917440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChilangoCom", "user_id": "20458105"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chambri38", "text": "\u201c@ChilangoCom: Chaviza: s\u00edntoma inequ\u00edvoco de no haber superado la brecha generacional de 1960. #Chilango\u00f1ol http://owl.li/sPzw2\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20458105\" dir=\"ltr\" href=\"/ChilangoCom\"><s>@</s><b>ChilangoCom</b></a>: Chaviza: <strong>s\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de no <strong>haber</strong> superado la brecha generacional de 1960. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chilango%C3%B1ol?src=hash\"><s>#</s><b>Chilango\u00f1ol</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/sPzw2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MFczeY1MLb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/sPzw2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/sPzw2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2014-01-22T16:09:01", "timestamp_epochs": 1390406941, "tweet_id": "426023706134315009", "tweet_url": "/Chambri38/status/426023706134315009", "user_id": "95113331", "username": "Chambri Ayala Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BorjaPino", "text": "Tener resaca un mi\u00e9rcoles en plena temporada de ex\u00e1menes es s\u00edntoma de haber alcanzado un nivel de indecencia existencial preocupante...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener resaca un mi\u00e9rcoles en plena temporada de ex\u00e1menes es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> alcanzado un nivel de indecencia existencial preocupante...</p>", "timestamp": "2014-01-22T08:43:23", "timestamp_epochs": 1390380203, "tweet_id": "425911558649425921", "tweet_url": "/BorjaPino/status/425911558649425921", "user_id": "487382098", "username": "Borja Pino Jambrina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425893840420352000", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "SanchezM2", "user_id": "321884774"}], "retweets": 0, "screen_name": "Beat_Navarrete", "text": "@SanchezM2 y ya que estamos, el fracaso crees q sea s\u00edntoma de no haber actuado inteligentemente? Puedes actuar de otra forma y fracasar tb?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"321884774\" dir=\"ltr\" href=\"/SanchezM2\"><s>@</s><b>SanchezM2</b></a> y ya que estamos, el fracaso crees q sea <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> actuado inteligentemente? Puedes actuar de otra forma y fracasar tb?</p>", "timestamp": "2014-01-22T08:16:55", "timestamp_epochs": 1390378615, "tweet_id": "425904900963581952", "tweet_url": "/Beat_Navarrete/status/425904900963581952", "user_id": "366655992", "username": "Beatriz Navarrete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["esp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17033235416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nathalylf", "user_id": "77999321"}], "retweets": 0, "screen_name": "moresi_", "text": "@Nathalylf Naaat eso es sintoma de que va haber una lluvia de goles...esperemos que sean de #esp jajajajajajajaaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77999321\" dir=\"ltr\" href=\"/Nathalylf\"><s>@</s><b>Nathalylf</b></a> Naaat eso es <strong>sintoma</strong> de que va <strong>haber</strong> una lluvia de goles...esperemos que sean de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esp?src=hash\"><s>#</s><b>esp</b></a> jajajajajajajaaja</p>", "timestamp": "2010-06-25T18:15:48", "timestamp_epochs": 1277489748, "tweet_id": "17033848543", "tweet_url": "/moresi_/status/17033848543", "user_id": "89151453", "username": "Mari de C\u00f3rdoba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaCrudaVerdad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cfriasa", "text": "Tener la conciencia limpia...es s\u00edntoma de mala memoria. #LaCrudaVerdad\" @JohnCalcano @glam_krys no sera k es l efecto d haber bebido cloro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener la conciencia limpia...es <strong>s\u00edntoma</strong> de mala memoria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaCrudaVerdad?src=hash\"><s>#</s><b>LaCrudaVerdad</b></a>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126380383\" dir=\"ltr\" href=\"/JohnCalcano\"><s>@</s><b>JohnCalcano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42804514\" dir=\"ltr\" href=\"/glam_krys\"><s>@</s><b>glam_krys</b></a> no sera k es l efecto d <strong>haber</strong> bebido cloro</p>", "timestamp": "2010-06-23T00:06:59", "timestamp_epochs": 1277251619, "tweet_id": "16808778121", "tweet_url": "/cfriasa/status/16808778121", "user_id": "146006574", "username": "Carlos F. (DJ Eco)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelbri52", "text": "Una seleccion donde su mejor jugador marca luego de una larga sequia es sintoma de que estan mejorando, SurKorea pudo haber sido mejor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una seleccion donde su mejor jugador marca luego de una larga sequia es <strong>sintoma</strong> de que estan mejorando, SurKorea pudo <strong>haber</strong> sido mejor</p>", "timestamp": "2010-06-21T14:23:59", "timestamp_epochs": 1277130239, "tweet_id": "16697347472", "tweet_url": "/angelbri52/status/16697347472", "user_id": "50857773", "username": "Angel Brice\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tapiaros", "text": "Haber @ivangonrez pues si tu nivel de hueques lo entiende, obvio yo!... Y el 1er sintoma d ser hueco es no aceptarlo... Vdd @denymartinez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94374045\" dir=\"ltr\" href=\"/ivangonrez\"><s>@</s><b>ivangonrez</b></a> pues si tu nivel de hueques lo entiende, obvio yo!... Y el 1er <strong>sintoma</strong> d ser hueco es no aceptarlo... Vdd <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"102549871\" dir=\"ltr\" href=\"/denymartinez\"><s>@</s><b>denymartinez</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-10T03:44:42", "timestamp_epochs": 1276141482, "tweet_id": "15824067780", "tweet_url": "/tapiaros/status/15824067780", "user_id": "103412518", "username": "Rosy Tapia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["merecuerdaafightclub"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AquiGorka", "text": "Un s\u00edntoma de ps\u00edcosis actual es cuando entras a tu twitter y tienes tweets que no recuerdas haber escrito #merecuerdaafightclub", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>s\u00edntoma</strong> de ps\u00edcosis actual es cuando entras a tu twitter y tienes tweets que no recuerdas <strong>haber</strong> escrito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/merecuerdaafightclub?src=hash\"><s>#</s><b>merecuerdaafightclub</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-05T19:33:55", "timestamp_epochs": 1275766435, "tweet_id": "15507204286", "tweet_url": "/AquiGorka/status/15507204286", "user_id": "14267439", "username": "Gorka Ludlow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tonomoreno_", "text": "EL OTRO DIA PASE POR \"EL ANGEL DE LA INDEPENDECNIA\" Y ME PREGUNTO \u00bf QUE VA A HABER MUNDIAL??? Y ES QUE HACE TIEMPO QUE NADIE VA..MAL SINTOMA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EL OTRO DIA PASE POR \"EL ANGEL DE LA INDEPENDECNIA\" Y ME PREGUNTO \u00bf QUE VA A <strong>HABER</strong> MUNDIAL??? Y ES QUE HACE TIEMPO QUE NADIE VA..MAL <strong>SINTOMA</strong></p>", "timestamp": "2010-06-02T14:43:43", "timestamp_epochs": 1275489823, "tweet_id": "15255956490", "tweet_url": "/tonomoreno_/status/15255956490", "user_id": "121505098", "username": "Antonio Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15099692525", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "m0d", "user_id": "1997101"}], "retweets": 0, "screen_name": "siner", "text": "@m0d como decimos en @necesitounarma eso es s\u00edntoma de que la cosa funciona, siempre tiene que haber alguien que diga eso, es ley de vida ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1997101\" dir=\"ltr\" href=\"/m0d\"><s>@</s><b>m0d</b></a> como decimos en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559583\" dir=\"ltr\" href=\"/necesitounarma\"><s>@</s><b>necesitounarma</b></a> eso es <strong>s\u00edntoma</strong> de que la cosa funciona, siempre tiene que <strong>haber</strong> alguien que diga eso, es ley de vida ;)</p>", "timestamp": "2010-05-31T10:44:26", "timestamp_epochs": 1275302666, "tweet_id": "15099764890", "tweet_url": "/siner/status/15099764890", "user_id": "9949322", "username": "Fran Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vickyfermin", "text": "Estamos en las mismas!! RT @AndreinaAcosta: Buenos d\u00edas. El haber aceptado esta guardia de fin de semana es s\u00edntoma de que enloquec\u00ed!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos en las mismas!! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59677936\" dir=\"ltr\" href=\"/AndreinaAcosta\"><s>@</s><b>AndreinaAcosta</b></a>: Buenos d\u00edas. El <strong>haber</strong> aceptado esta guardia de fin de semana es <strong>s\u00edntoma</strong> de que enloquec\u00ed!</p>", "timestamp": "2010-05-29T13:16:08", "timestamp_epochs": 1275138968, "tweet_id": "14973812326", "tweet_url": "/vickyfermin/status/14973812326", "user_id": "73795601", "username": "Mar\u00eda Victoria Ferm\u00edn K.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndreinaAcosta", "text": "Buenos d\u00edas. El haber aceptado esta guardia de fin de semana es s\u00edntoma de que enloquec\u00ed. En-lo-que-c\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas. El <strong>haber</strong> aceptado esta guardia de fin de semana es <strong>s\u00edntoma</strong> de que enloquec\u00ed. En-lo-que-c\u00ed.</p>", "timestamp": "2010-05-29T13:08:39", "timestamp_epochs": 1275138519, "tweet_id": "14973467375", "tweet_url": "/AndreinaAcosta/status/14973467375", "user_id": "59677936", "username": "Andre\u00edna Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14910504610", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cynthia_uriastv", "user_id": "130934881"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlexxRosas", "text": "@cynthia_uriastv  Algunas frases  de viernes  haber si consigo robarte alguna sonrisa:Tener la conciencia limpia es s\u00edntoma de mala memoria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130934881\" dir=\"ltr\" href=\"/cynthia_uriastv\"><s>@</s><b>cynthia_uriastv</b></a>  Algunas frases  de viernes  <strong>haber</strong> si consigo robarte alguna sonrisa:Tener la conciencia limpia es <strong>s\u00edntoma</strong> de mala memoria</p>", "timestamp": "2010-05-28T14:47:15", "timestamp_epochs": 1275058035, "tweet_id": "14910787854", "tweet_url": "/AlexxRosas/status/14910787854", "user_id": "47948077", "username": "Alexxx Rosas en cuarentena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresramu", "text": "EN DONDE PUDE HABER DEJADOMLAS LLAVES DE MI COCHE?... sintoma deL ALZHeIMER", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN DONDE PUDE <strong>HABER</strong> DEJADOMLAS LLAVES DE MI COCHE?... <strong>sintoma</strong> deL ALZHeIMER</p>", "timestamp": "2010-05-27T04:48:41", "timestamp_epochs": 1274935721, "tweet_id": "14813507856", "tweet_url": "/andresramu/status/14813507856", "user_id": "121570366", "username": "ANDRES RAMIREZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "algarcia", "text": "Me arden un poco los ojos pero eso es buen sintoma, debo haber pasado por REM al menos dos horas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me arden un poco los ojos pero eso es buen <strong>sintoma</strong>, debo <strong>haber</strong> pasado por REM al menos dos horas.</p>", "timestamp": "2010-05-22T01:59:57", "timestamp_epochs": 1274493597, "tweet_id": "14466550156", "tweet_url": "/algarcia/status/14466550156", "user_id": "8399422", "username": "Al Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_maPia_", "text": "haber tweeteado como 12k veces i tener menos d 100 followers es sintoma de adiccion xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>haber</strong> tweeteado como 12k veces i tener menos d 100 followers es <strong>sintoma</strong> de adiccion xD</p>", "timestamp": "2010-05-18T22:56:02", "timestamp_epochs": 1274223362, "tweet_id": "14255451945", "tweet_url": "/_maPia_/status/14255451945", "user_id": "35786335", "username": "\u2605 maPia \u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "titila", "text": "S\u00edntoma de haber engordado: cuando me r\u00edo siento que los m\u00fasculos de mi cara hacen m\u00e1s fuerza para levantar los cachetes.-\nDamn it!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> engordado: cuando me r\u00edo siento que los m\u00fasculos de mi cara hacen m\u00e1s fuerza para levantar los cachetes.-\nDamn it!</p>", "timestamp": "2010-05-13T17:11:53", "timestamp_epochs": 1273770713, "tweet_id": "13924557032", "tweet_url": "/titila/status/13924557032", "user_id": "21308064", "username": "Titi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaeVillasmil", "text": "Candidatos del PPT a la AN es el primer sintoma de no haber llamado a primarias en todo el pais.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidatos del PPT a la AN es el primer <strong>sintoma</strong> de no <strong>haber</strong> llamado a primarias en todo el pais.</p>", "timestamp": "2010-05-13T02:48:13", "timestamp_epochs": 1273718893, "tweet_id": "13889241427", "tweet_url": "/RafaeVillasmil/status/13889241427", "user_id": "79398640", "username": "Rafael Villasmil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "13088017231", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jpiquer", "user_id": "122159214"}], "retweets": 0, "screen_name": "ccollao", "text": "@jpiquer \n  \nRT @ccollao @pablobello ...//Frei es s\u00f3lo un s\u00edntoma del desgaste //Cierto, pero Gomez podria haber dado otro pto de vista", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122159214\" dir=\"ltr\" href=\"/jpiquer\"><s>@</s><b>jpiquer</b></a> \n  \nRT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38192030\" dir=\"ltr\" href=\"/ccollao\"><s>@</s><b>ccollao</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19294085\" dir=\"ltr\" href=\"/pablobello\"><s>@</s><b>pablobello</b></a> ...//Frei es s\u00f3lo un <strong>s\u00edntoma</strong> del desgaste //Cierto, pero Gomez podria <strong>haber</strong> dado otro pto de vista</p>", "timestamp": "2010-04-29T20:41:25", "timestamp_epochs": 1272573685, "tweet_id": "13088609601", "tweet_url": "/ccollao/status/13088609601", "user_id": "38192030", "username": "Apendicipity", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "13086970218", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ccollao", "user_id": "38192030"}], "retweets": 0, "screen_name": "jpiquer", "text": "RT @ccollao @pablobello ... podrian haber reencantado a las masas, pero llevando a Frei no lo hacian//Frei es s\u00f3lo un s\u00edntoma del desgaste", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38192030\" dir=\"ltr\" href=\"/ccollao\"><s>@</s><b>ccollao</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19294085\" dir=\"ltr\" href=\"/pablobello\"><s>@</s><b>pablobello</b></a> ... podrian <strong>haber</strong> reencantado a las masas, pero llevando a Frei no lo hacian//Frei es s\u00f3lo un <strong>s\u00edntoma</strong> del desgaste</p>", "timestamp": "2010-04-29T20:28:18", "timestamp_epochs": 1272572898, "tweet_id": "13088017231", "tweet_url": "/jpiquer/status/13088017231", "user_id": "122159214", "username": "Jos\u00e9 Miguel Piquer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JavierAlbaTV", "text": "A 2 d\u00edas para el Bar\u00e7a Inter sigo alucinado con las camisetas que ense\u00f1aron tras ganarle al Xerez \u00bfPuede haber mayor s\u00edntoma de debilidad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A 2 d\u00edas para el Bar\u00e7a Inter sigo alucinado con las camisetas que ense\u00f1aron tras ganarle al Xerez \u00bfPuede <strong>haber</strong> mayor <strong>s\u00edntoma</strong> de debilidad?</p>", "timestamp": "2010-04-26T05:43:46", "timestamp_epochs": 1272260626, "tweet_id": "12866918634", "tweet_url": "/JavierAlbaTV/status/12866918634", "user_id": "123308062", "username": "Javier Alba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tomas_Mogna_C", "text": "Kak\u00e1,centrocampo del Real Madrid,celebr\u00f3 su 28 cumplea\u00f1os entren\u00e1ndo con normalidad;es un s\u00edntoma de que parece haber superado su pubalgia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Kak\u00e1,centrocampo del Real Madrid,celebr\u00f3 su 28 cumplea\u00f1os entren\u00e1ndo con normalidad;es un <strong>s\u00edntoma</strong> de que parece <strong>haber</strong> superado su pubalgia</p>", "timestamp": "2010-04-22T12:37:23", "timestamp_epochs": 1271939843, "tweet_id": "12636194905", "tweet_url": "/Tomas_Mogna_C/status/12636194905", "user_id": "33245193", "username": "Tomas Mogna Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cabre_cohete", "text": "No haber visto el partido del S\u00e1bado est\u00e1 s\u00faper bien. Sentirse moralmente superior por no haberlo visto, es un s\u00edntoma de imbecilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No <strong>haber</strong> visto el partido del S\u00e1bado est\u00e1 s\u00faper bien. Sentirse moralmente superior por no haberlo visto, es un <strong>s\u00edntoma</strong> de imbecilidad</p>", "timestamp": "2015-07-06T18:02:16", "timestamp_epochs": 1436205736, "tweet_id": "618117776654381056", "tweet_url": "/cabre_cohete/status/618117776654381056", "user_id": "102123718", "username": "\u00c1.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJPpc1UWwAALaFt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Karin_Rodriguez", "text": "Haber llegado a casa hace 20min y seguir con los lentes puestos es sintoma de que algo no anda bien.... pic.twitter.com/9ymYEzk17a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> llegado a casa hace 20min y seguir con los lentes puestos es <strong>sintoma</strong> de que algo no anda bien....<img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9ymYEzk17a\">pic.twitter.com/9ymYEzk17a</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T16:28:52", "timestamp_epochs": 1436200132, "tweet_id": "618094271653117952", "tweet_url": "/Karin_Rodriguez/status/618094271653117952", "user_id": "90999800", "username": "Karin Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BuenLunespic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CJO1azWWoAA-y7I.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TinchoHereArav", "text": "Despertarse con los pelos asi, es s\u00edntoma de haber dormido muy bien  #BuenLunespic.twitter.com/lpouzCy6Dv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despertarse con los pelos asi, es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> dormido muy bien <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenLunes?src=hash\"><s>#</s><b>BuenLunes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lpouzCy6Dv\">pic.twitter.com/lpouzCy6Dv</a></p>", "timestamp": "2015-07-06T12:41:29", "timestamp_epochs": 1436186489, "tweet_id": "618037048524603392", "tweet_url": "/TinchoHereArav/status/618037048524603392", "user_id": "1360469035", "username": "TinchoAravena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jeropano", "text": "-Si pasar de la treintena y haber estado en un aquapark no es s\u00edntoma de fortaleza...\n-A ver!!! Sacad al de Huesca del casting!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Si pasar de la treintena y <strong>haber</strong> estado en un aquapark no es <strong>s\u00edntoma</strong> de fortaleza...\n-A ver!!! Sacad al de Huesca del casting!!!</p>", "timestamp": "2015-07-04T22:03:09", "timestamp_epochs": 1436047389, "tweet_id": "617453620892667904", "tweet_url": "/jeropano/status/617453620892667904", "user_id": "435155173", "username": "Yeggo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SuperRugbyFinal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MundialdeRugby1", "text": "#SuperRugbyFinal Que iron\u00eda \u00bfno? Volvieron a la cancha sin ning\u00fan s\u00edntoma de haber sufrido el desarrollo. Barrett mete un penal para el 13-8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperRugbyFinal?src=hash\"><s>#</s><b>SuperRugbyFinal</b></a> Que iron\u00eda \u00bfno? Volvieron a la cancha sin ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> sufrido el desarrollo. Barrett mete un penal para el 13-8</p>", "timestamp": "2015-07-04T08:40:45", "timestamp_epochs": 1435999245, "tweet_id": "617251689419173888", "tweet_url": "/MundialdeRugby1/status/617251689419173888", "user_id": "970603538", "username": "Mundial de Rugby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SuperRugbyFinal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RevistaScrum5", "text": "#SuperRugbyFinal Que iron\u00eda \u00bfno? Volvieron a la cancha sin ning\u00fan s\u00edntoma de haber sufrido el desarrollo. Barrett mete un penal para el 13-8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperRugbyFinal?src=hash\"><s>#</s><b>SuperRugbyFinal</b></a> Que iron\u00eda \u00bfno? Volvieron a la cancha sin ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> sufrido el desarrollo. Barrett mete un penal para el 13-8</p>", "timestamp": "2015-07-04T08:40:42", "timestamp_epochs": 1435999242, "tweet_id": "617251678857875457", "tweet_url": "/RevistaScrum5/status/617251678857875457", "user_id": "815906209", "username": "RevistaScrum5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SuperRugbyFinal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "aplenorugby", "text": "#SuperRugbyFinal Que iron\u00eda \u00bfno? Volvieron a la cancha sin ning\u00fan s\u00edntoma de haber sufrido el desarrollo. Barrett mete un penal para el 13-8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperRugbyFinal?src=hash\"><s>#</s><b>SuperRugbyFinal</b></a> Que iron\u00eda \u00bfno? Volvieron a la cancha sin ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> sufrido el desarrollo. Barrett mete un penal para el 13-8</p>", "timestamp": "2015-07-04T08:37:52", "timestamp_epochs": 1435999072, "tweet_id": "617250964492394496", "tweet_url": "/aplenorugby/status/617250964492394496", "user_id": "126085544", "username": "A Pleno Rugby", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CI6ZK6FWUAAJ8D2.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aliciasais", "text": "Llegar a casa ahora es s\u00edntoma de haber pasado una noche 10 en la mejor compa\u00f1ia, quererte es poco @CamiChachu pic.twitter.com/2hBXMQTd30", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llegar a casa ahora es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> pasado una noche 10 en la mejor compa\u00f1ia, quererte es poco <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"782753766\" dir=\"ltr\" href=\"/CamiChachu\"><s>@</s><b>CamiChachu</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc6d\" aria-label=\"Emoji: Mujeres de la mano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46d.png\" title=\"Mujeres de la mano\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/><img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Corona\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f451.png\" title=\"Corona\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2hBXMQTd30\">pic.twitter.com/2hBXMQTd30</a></p>", "timestamp": "2015-07-02T13:25:39", "timestamp_epochs": 1435843539, "tweet_id": "616598613469360128", "tweet_url": "/aliciasais/status/616598613469360128", "user_id": "477737885", "username": "ALI \ud83d\udc18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616416054819078145", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PachecoPac", "user_id": "559078341"}], "retweets": 0, "screen_name": "Son_Nachova", "text": "@PachecoPac @EntrevistaLaRed por eso estimado este es un sintoma del todo un sistema y debe haber una solidaridad de todos los gremios :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"559078341\" dir=\"ltr\" href=\"/PachecoPac\"><s>@</s><b>PachecoPac</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"970565523275763712\" dir=\"ltr\" href=\"/EntrevistaLaRed\"><s>@</s><b>EntrevistaLaRed</b></a> por eso estimado este es un <strong>sintoma</strong> del todo un sistema y debe <strong>haber</strong> una solidaridad de todos los gremios :)</p>", "timestamp": "2015-07-02T01:31:27", "timestamp_epochs": 1435800687, "tweet_id": "616418879200468992", "tweet_url": "/Son_Nachova/status/616418879200468992", "user_id": "104049554", "username": "Son Nachova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jaqe_jenni", "text": "Pude haber hecho muchas cosas, pude hacerte y dejar que me hicieras. Pero sufro un terrible s\u00edntoma llamado consciencia y moral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pude <strong>haber</strong> hecho muchas cosas, pude hacerte y dejar que me hicieras. Pero sufro un terrible <strong>s\u00edntoma</strong> llamado consciencia y moral.</p>", "timestamp": "2015-07-01T07:16:32", "timestamp_epochs": 1435734992, "tweet_id": "616143334277431296", "tweet_url": "/Jaqe_jenni/status/616143334277431296", "user_id": "230066092", "username": "Jenni Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kamikasear", "text": "Creo, estoy aburrido. Aburrido de todo. Y estoy abrumado, abrumado por haber dado nombre a este s\u00edntoma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo, estoy aburrido. Aburrido de todo. Y estoy abrumado, abrumado por <strong>haber</strong> dado nombre a este <strong>s\u00edntoma</strong>.</p>", "timestamp": "2015-07-01T02:30:05", "timestamp_epochs": 1435717805, "tweet_id": "616071246434930690", "tweet_url": "/kamikasear/status/616071246434930690", "user_id": "248001970", "username": "kami", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LeyMordaza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mellamoje", "text": "La #LeyMordaza es un s\u00edntoma m\u00e1s del lastre y la herencia de haber soportado 40 a\u00f1os de dictadura. \"Ya salieron los fascistas...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LeyMordaza?src=hash\"><s>#</s><b>LeyMordaza</b></a> es un <strong>s\u00edntoma</strong> m\u00e1s del lastre y la herencia de <strong>haber</strong> soportado 40 a\u00f1os de dictadura. \"Ya salieron los fascistas...\"</p>", "timestamp": "2015-06-30T12:58:46", "timestamp_epochs": 1435669126, "tweet_id": "615867070790672384", "tweet_url": "/mellamoje/status/615867070790672384", "user_id": "13345812", "username": "Jes\u00fas Garc\u00eda Jim\u00e9nez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aryeacu", "text": "Subvenci\u00f3n por matr\u00edcula: \u00a1Bien! Sigue el alcalde como Sostenedor: S\u00edntoma de no haber entendido nada.O politiquer\u00eda en acci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Subvenci\u00f3n por matr\u00edcula: \u00a1Bien! Sigue el alcalde como Sostenedor: <strong>S\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> entendido nada.O politiquer\u00eda en acci\u00f3n</p>", "timestamp": "2015-06-30T02:20:18", "timestamp_epochs": 1435630818, "tweet_id": "615706395573374976", "tweet_url": "/aryeacu/status/615706395573374976", "user_id": "377091976", "username": "@aryeacu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/iLolaLolita/status/615684328249552896"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RayEspinM", "text": "S\u00edntoma de haber pasado una buena noche... https://twitter.com/iLolaLolita/status/615684328249552896\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> pasado una buena noche... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/iLolaLolita/status/615684328249552896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ioAQvaR6E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/iLolaLolita/status/615684328249552896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/iLolaLolita/st</span><span class=\"invisible\">atus/615684328249552896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-30T00:55:38", "timestamp_epochs": 1435625738, "tweet_id": "615685089318539264", "tweet_url": "/RayEspinM/status/615685089318539264", "user_id": "86444830", "username": "Ray Esp\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "snowtraum", "text": "\u00bfSe puede morir sin haber vivido? \u00bfO es acaso \u00e9ste el primer s\u00edntoma de que ya est\u00e1s muerto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSe puede morir sin <strong>haber</strong> vivido? \u00bfO es acaso \u00e9ste el primer <strong>s\u00edntoma</strong> de que ya est\u00e1s muerto?</p>", "timestamp": "2015-06-28T23:15:24", "timestamp_epochs": 1435533324, "tweet_id": "615297473846898690", "tweet_url": "/snowtraum/status/615297473846898690", "user_id": "420666140", "username": "Tr\u00e4umer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NereitaGS", "text": "Los celos son el s\u00edntoma de que una persona te importa. Cuando deja de haber celos, deja de importar. Conseguido ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los celos son el <strong>s\u00edntoma</strong> de que una persona te importa. Cuando deja de <strong>haber</strong> celos, deja de importar. Conseguido <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Mano de victoria\"/></p>", "timestamp": "2015-06-28T22:24:35", "timestamp_epochs": 1435530275, "tweet_id": "615284688664530944", "tweet_url": "/NereitaGS/status/615284688664530944", "user_id": "312328991", "username": "Nerea Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "613774092412424192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jenarovillamil", "user_id": "132346487"}], "retweets": 4, "screen_name": "complotito", "text": "@jenarovillamil @PabloCajeroV La compulsi\u00f3n por inmuebles de pareja presidencial es s\u00edntoma. Con OHL debe haber ahorrado para 6 generaciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132346487\" dir=\"ltr\" href=\"/jenarovillamil\"><s>@</s><b>jenarovillamil</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"498361738\" dir=\"ltr\" href=\"/PabloCajeroV\"><s>@</s><b>PabloCajeroV</b></a> La compulsi\u00f3n por inmuebles de pareja presidencial es <strong>s\u00edntoma</strong>. Con OHL debe <strong>haber</strong> ahorrado para 6 generaciones</p>", "timestamp": "2015-06-24T23:54:32", "timestamp_epochs": 1435190072, "tweet_id": "613857771377836032", "tweet_url": "/complotito/status/613857771377836032", "user_id": "208696011", "username": "Karma Maxico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maryansoy", "text": "Competici\u00f3n de ingesta de pastillas. \nEso es un s\u00edntoma claro de haber entrado en los juegos Ol\u00edmpicos de la tercera edad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Competici\u00f3n de ingesta de pastillas. \nEso es un <strong>s\u00edntoma</strong> claro de <strong>haber</strong> entrado en los juegos Ol\u00edmpicos de la tercera edad.</p>", "timestamp": "2015-06-24T19:59:34", "timestamp_epochs": 1435175974, "tweet_id": "613798639606079488", "tweet_url": "/Maryansoy/status/613798639606079488", "user_id": "171983646", "username": "Marian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Inutilisima"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnAmparo", "text": "Que se te queme la polenta de 1minuto es s\u00edntoma de haber pedido delivery por a\u00f1os #Inutilisima", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que se te queme la polenta de 1minuto es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> pedido delivery por a\u00f1os <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Inutilisima?src=hash\"><s>#</s><b>Inutilisima</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-24T00:18:51", "timestamp_epochs": 1435105131, "tweet_id": "613501504528453632", "tweet_url": "/UnAmparo/status/613501504528453632", "user_id": "608696331", "username": "A\u00b7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "v__i", "text": "Desayunar caf\u00e9 y pizza fr\u00eda a esta edad es, sin duda alguna, s\u00edntoma de haber tirado la toalla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desayunar caf\u00e9 y pizza fr\u00eda a esta edad es, sin duda alguna, <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> tirado la toalla.</p>", "timestamp": "2019-02-01T15:14:59", "timestamp_epochs": 1549034099, "tweet_id": "1091354229057507329", "tweet_url": "/v__i/status/1091354229057507329", "user_id": "102309960", "username": "Vida Ortega Font", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1091177661169319936", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Merryblue__", "user_id": "879564770000687104"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChofiLove", "text": "Ay, es que ser\u00eda tan entretenido. Me carga comprarme ropa yo, pero feliz visto a un var\u00f3n. S\u00edntoma de haber vestido Barbies.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay, es que ser\u00eda tan entretenido. Me carga comprarme ropa yo, pero feliz visto a un var\u00f3n. <strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> vestido Barbies.</p>", "timestamp": "2019-02-01T12:53:30", "timestamp_epochs": 1549025610, "tweet_id": "1091318625192108032", "tweet_url": "/ChofiLove/status/1091318625192108032", "user_id": "52297984", "username": "Sofi \ud83c\udf4d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BtSt7nSBplB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lrefw733idc5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VEmocional", "text": "Despu\u00e9s de todo la muerte no es m\u00e1s que un s\u00edntoma de haber vivido (Mario Benedetti) ! Bon dia a la Vida ! https://www.instagram.com/p/BtSt7nSBplB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lrefw733idc5\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de todo la muerte no es m\u00e1s que un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido (Mario Benedetti) ! Bon dia a la Vida <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol de cuatro hojas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Tr\u00e9bol de cuatro hojas\"/>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BtSt7nSBplB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lrefw733idc5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v85uTbERtV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BtSt7nSBplB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lrefw733idc5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BtSt7nSBplB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lrefw733idc5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T08:36:46", "timestamp_epochs": 1548923806, "tweet_id": "1090891627957272576", "tweet_url": "/VEmocional/status/1090891627957272576", "user_id": "957679167151144961", "username": "Vitamina Emocional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BtStu3EhLLg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t60y6kd9vd3d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VEmocional", "text": "Despu\u00e9s de todo la muerte no es m\u00e1s que un s\u00edntoma de haber vivido (Mario Benedetti) ! Bon dia a la Vida !\u2026 https://www.instagram.com/p/BtStu3EhLLg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t60y6kd9vd3d\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de todo la muerte no es m\u00e1s que un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido (Mario Benedetti) ! Bon dia a la Vida <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Tr\u00e9bol de cuatro hojas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Tr\u00e9bol de cuatro hojas\"/>!\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BtStu3EhLLg/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1t60y6kd9vd3d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/95r0zQ0YHr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BtStu3EhLLg/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1t60y6kd9vd3d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BtStu3EhLLg/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1t60y6kd9vd3d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-31T08:35:00", "timestamp_epochs": 1548923700, "tweet_id": "1090891184619376642", "tweet_url": "/VEmocional/status/1090891184619376642", "user_id": "957679167151144961", "username": "Vitamina Emocional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "pichardito96", "text": "Los cohetes son sintoma de haber tragado tela eh, pero tela tela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los cohetes son <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> tragado tela eh, pero tela tela.</p>", "timestamp": "2019-01-30T22:31:42", "timestamp_epochs": 1548887502, "tweet_id": "1090739356279685121", "tweet_url": "/pichardito96/status/1090739356279685121", "user_id": "183604919", "username": "Alejandro Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BlaNkiuxCM", "text": "Dice mi mam\u00e1 que me enferm\u00e9 por no haber visto a mi novio... lo bueno es que ya me estoy componiendo, s\u00edntoma inequ\u00edvoco de que ya lo voy a ver ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dice mi mam\u00e1 que me enferm\u00e9 por no <strong>haber</strong> visto a mi novio... lo bueno es que ya me estoy componiendo, <strong>s\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco de que ya lo voy a ver <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-01-30T19:48:41", "timestamp_epochs": 1548877721, "tweet_id": "1090698333243523073", "tweet_url": "/BlaNkiuxCM/status/1090698333243523073", "user_id": "71665129", "username": "BlaNkiuxCM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/elespanolcom/status/1090664378570031108"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JaimeBN1987", "text": "Haber sido puesto a dedo no es buen s\u00edntoma inicial de regeneraci\u00f3n. https://twitter.com/elespanolcom/status/1090664378570031108\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> sido puesto a dedo no es buen <strong>s\u00edntoma</strong> inicial de regeneraci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elespanolcom/status/1090664378570031108\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0CS6SreoRz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elespanolcom/status/1090664378570031108\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elespanolcom/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1090664378570031108</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-30T17:35:46", "timestamp_epochs": 1548869746, "tweet_id": "1090664885577494529", "tweet_url": "/JaimeBN1987/status/1090664885577494529", "user_id": "169057391", "username": "Jaime Ballesteros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaWConLosLideresociales", "petrismo", "Izquierda", "Guerrilla", "Homosexualizaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090231845998993409", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jsanchezcristo", "user_id": "337783129"}], "retweets": 0, "screen_name": "7DiegoSanchez", "text": "Jajajaja \u00dalcera para el Uribismo La solidaridad para el pr\u00f3jimo, para ellos S\u00d3LO DEBE HABER PLOMO. \nEl HT #LaWConLosLideresociales debe ser s\u00edntoma de #petrismo #Izquierda #Guerrilla #Homosexualizaci\u00f3n para ellos. Solo odio, muerte y plomo es el Burribismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajaja \u00dalcera para el Uribismo La solidaridad para el pr\u00f3jimo, para ellos S\u00d3LO DEBE <strong>HABER</strong> PLOMO. \nEl HT <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaWConLosLideresociales?src=hash\"><s>#</s><b>LaWConLosLideresociales</b></a> debe ser <strong>s\u00edntoma</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/petrismo?src=hash\"><s>#</s><b>petrismo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Izquierda?src=hash\"><s>#</s><b>Izquierda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guerrilla?src=hash\"><s>#</s><b>Guerrilla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Homosexualizaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Homosexualizaci\u00f3n</b></a> para ellos. Solo odio, muerte y plomo es el Burribismo.</p>", "timestamp": "2019-01-30T02:29:32", "timestamp_epochs": 1548815372, "tweet_id": "1090436821723631616", "tweet_url": "/7DiegoSanchez/status/1090436821723631616", "user_id": "71599627", "username": "Diego S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089630431639670784", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jacquesbrisa_", "user_id": "1014332955219677184"}, {"screen_name": "namiancat", "user_id": "928407188875431937"}], "retweets": 0, "screen_name": "santipj1", "text": "Creo que como ya dije antes sentir inseguridad con respecto a la mitad de la poblaci\u00f3n mundial por haber nacido como han nacido es un sintoma de bajeza moral severa. No hace mucho se hac\u00eda lo mismo con las personas de color, tanto era as\u00ed que no se les dejaba ir a cualquier bar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que como ya dije antes sentir inseguridad con respecto a la mitad de la poblaci\u00f3n mundial por <strong>haber</strong> nacido como han nacido es un <strong>sintoma</strong> de bajeza moral severa. No hace mucho se hac\u00eda lo mismo con las personas de color, tanto era as\u00ed que no se les dejaba ir a cualquier bar.</p>", "timestamp": "2019-01-30T00:06:08", "timestamp_epochs": 1548806768, "tweet_id": "1090400732975636481", "tweet_url": "/santipj1/status/1090400732975636481", "user_id": "2567698521", "username": "Santi P", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090094962249736193", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fernfuentes17", "user_id": "748046266970611712"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuBrantGorichon", "text": "Jajaja , no es s\u00edntoma de viejazo . Puede haber multiples razones . Mala compa\u00f1\u00eda , p\u00e9sima pel\u00edcula", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja , no es <strong>s\u00edntoma</strong> de viejazo . Puede <strong>haber</strong> multiples razones . Mala compa\u00f1\u00eda , p\u00e9sima pel\u00edcula</p>", "timestamp": "2019-01-29T03:56:17", "timestamp_epochs": 1548734177, "tweet_id": "1090096265831043072", "tweet_url": "/JuBrantGorichon/status/1090096265831043072", "user_id": "1075467408687722496", "username": "\ud83d\udcab Juana \ud83d\udca6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1089992510351597569", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PequeeBonn", "user_id": "204865163"}], "retweets": 0, "screen_name": "alanhzcarmona", "text": "Toda mi vida (desde los 5/6 a\u00f1os) he tomado caf\u00e9 en todas sus variantes habidas y por haber, los \u00faltimos a\u00f1os he tomado caf\u00e9 en grano veracruzano sin azucar y sin nada m\u00e1s. Me has dejado pensando y me extra\u00f1a que no tenga algun sintoma consecuencia de tanto caf\u00e9. :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda mi vida (desde los 5/6 a\u00f1os) he tomado caf\u00e9 en todas sus variantes habidas y por <strong>haber</strong>, los \u00faltimos a\u00f1os he tomado caf\u00e9 en grano veracruzano sin azucar y sin nada m\u00e1s. Me has dejado pensando y me extra\u00f1a que no tenga algun <strong>sintoma</strong> consecuencia de tanto caf\u00e9. :/</p>", "timestamp": "2019-01-28T21:56:14", "timestamp_epochs": 1548712574, "tweet_id": "1090005657640714240", "tweet_url": "/alanhzcarmona/status/1090005657640714240", "user_id": "303064927", "username": "Alan Carmona \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089490475403362304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BomberosGC", "user_id": "285592986"}, {"screen_name": "Nueva_Canarias", "user_id": "1606071684"}], "retweets": 0, "screen_name": "DavidNajor", "text": "Ya el hablar de \"presunto pelotazo\" es seguir el juego pol\u00edtico de unos. Precisamente esos que salieron a buscar carnaza pol\u00edtica debieron haber ido a fiscal\u00eda, pero en vez de eso fueron a la prensa. Es s\u00edntoma de c\u00f3mo va la pol\u00edtica canaria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya el hablar de \"presunto pelotazo\" es seguir el juego pol\u00edtico de unos. Precisamente esos que salieron a buscar carnaza pol\u00edtica debieron <strong>haber</strong> ido a fiscal\u00eda, pero en vez de eso fueron a la prensa. Es <strong>s\u00edntoma</strong> de c\u00f3mo va la pol\u00edtica canaria.</p>", "timestamp": "2019-01-28T10:07:34", "timestamp_epochs": 1548670054, "tweet_id": "1089827314706333696", "tweet_url": "/DavidNajor/status/1089827314706333696", "user_id": "198509645", "username": "David Najor H.L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089688549719453696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Garciakaayen", "user_id": "1081556260514906113"}], "retweets": 0, "screen_name": "yopasandoibaok", "text": "Si hay picaz\u00f3n, enrojecimiento y alteraci\u00f3n es alergia! O inclusive no podr\u00eda haber s\u00edntoma sino solo reacci\u00f3n a polvo o algo del ambiente, l\u00e1vese bien y humecte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si hay picaz\u00f3n, enrojecimiento y alteraci\u00f3n es alergia! O inclusive no podr\u00eda <strong>haber</strong> <strong>s\u00edntoma</strong> sino solo reacci\u00f3n a polvo o algo del ambiente, l\u00e1vese bien y humecte</p>", "timestamp": "2019-01-28T01:43:46", "timestamp_epochs": 1548639826, "tweet_id": "1089700528077135873", "tweet_url": "/yopasandoibaok/status/1089700528077135873", "user_id": "1012852415304011777", "username": "#YoPasandoIbaOk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/1200262199/posts/10215813803356935/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbertQuezada5", "text": "DILACI\u00d3N..\n\nLa costumbre de dejar para ma\u00f1ana aquello que se deber\u00eda haber hecho el a\u00f1o\n\nanterior. Pasarse mucho tiempo buscando justificaciones y excusas para no realizar el trabajo.\n\nEste s\u00edntoma se halla... https://www.facebook.com/1200262199/posts/10215813803356935/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DILACI\u00d3N..\n\nLa costumbre de dejar para ma\u00f1ana aquello que se deber\u00eda <strong>haber</strong> hecho el a\u00f1o\n\nanterior. Pasarse mucho tiempo buscando justificaciones y excusas para no realizar el trabajo.\n\nEste <strong>s\u00edntoma</strong> se halla... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1200262199/posts/10215813803356935/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rPkoFhrgVG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1200262199/posts/10215813803356935/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/1200262199/pos</span><span class=\"invisible\">ts/10215813803356935/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-27T23:24:02", "timestamp_epochs": 1548631442, "tweet_id": "1089665364185747457", "tweet_url": "/AlbertQuezada5/status/1089665364185747457", "user_id": "133833357", "username": "Albert Quezada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://twitter.com/betofarrera99/status/1089622578593972228"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sergiooliveiram", "text": "Aguas. Pudo haber sido el primer s\u00edntoma https://twitter.com/betofarrera99/status/1089622578593972228\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aguas. Pudo <strong>haber</strong> sido el primer <strong>s\u00edntoma</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/betofarrera99/status/1089622578593972228\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q4OnZ77Egm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/betofarrera99/status/1089622578593972228\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/betofarrera99/</span><span class=\"invisible\">status/1089622578593972228</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-27T20:51:15", "timestamp_epochs": 1548622275, "tweet_id": "1089626915932172289", "tweet_url": "/sergiooliveiram/status/1089626915932172289", "user_id": "62824723", "username": "Sergio Oliveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1089517649808232448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuchyB", "user_id": "59179735"}, {"screen_name": "YolandaRuizCe", "user_id": "151624064"}, {"screen_name": "ELTIEMPO", "user_id": "9633802"}], "retweets": 0, "screen_name": "AdamSmith_Co", "text": "Por cierto... haber estudiado lo que sea no hace a nadie m\u00e1s o menos arribista... ese comportamiento es un grave s\u00edntoma de diarrea mental.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por cierto... <strong>haber</strong> estudiado lo que sea no hace a nadie m\u00e1s o menos arribista... ese comportamiento es un grave <strong>s\u00edntoma</strong> de diarrea mental.</p>", "timestamp": "2019-01-27T16:32:03", "timestamp_epochs": 1548606723, "tweet_id": "1089561685688492032", "tweet_url": "/AdamSmith_Co/status/1089561685688492032", "user_id": "3240485427", "username": "la mano invisible", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElViejoParra", "text": "\u00bfRecuerdan la Caprilesman\u00eda? Se ve el mismo s\u00edntoma con Guaid\u00f3 y ni un \u00e1pice de haber aprendido de aquella actitud. Qu\u00e9 problema el nuestro de esa urgida necesidad de tener un T\u00f3tem pol\u00edtico, un \u00eddolo a quien seguir y rendirle culto, sea Ch\u00e1vez, Capriles, Allup, Leopoldo, Guaid\u00f3!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfRecuerdan la Caprilesman\u00eda? Se ve el mismo <strong>s\u00edntoma</strong> con Guaid\u00f3 y ni un \u00e1pice de <strong>haber</strong> aprendido de aquella actitud. Qu\u00e9 problema el nuestro de esa urgida necesidad de tener un T\u00f3tem pol\u00edtico, un \u00eddolo a quien seguir y rendirle culto, sea Ch\u00e1vez, Capriles, Allup, Leopoldo, Guaid\u00f3!</p>", "timestamp": "2019-01-26T17:36:04", "timestamp_epochs": 1548524164, "tweet_id": "1089215406118711300", "tweet_url": "/ElViejoParra/status/1089215406118711300", "user_id": "1027569393729982469", "username": "El Viejo Parra\u26a1\ufe0f\ud83e\udd43", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185542564373520384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carloscisterna", "user_id": "10904882"}], "retweets": 0, "screen_name": "emuocartagena", "text": "no confundas y confundan el actuar de algunos, con los reclamos de fondo , al haber escuchado antes , toda esta situaci\u00f3n l\u00edmite se pudo evitar. Esto es un s\u00edntoma no la ra\u00edz .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no confundas y confundan el actuar de algunos, con los reclamos de fondo , al <strong>haber</strong> escuchado antes , toda esta situaci\u00f3n l\u00edmite se pudo evitar. Esto es un <strong>s\u00edntoma</strong> no la ra\u00edz .</p>", "timestamp": "2019-10-19T13:11:47", "timestamp_epochs": 1571490707, "tweet_id": "1185544070464188416", "tweet_url": "/emuocartagena/status/1185544070464188416", "user_id": "61949500", "username": "#Apruebo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185299849643724802", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "matuk", "user_id": "14541101"}, {"screen_name": "ocram", "user_id": "3369151"}], "retweets": 0, "screen_name": "AqpUber", "text": "Si crees que eso es s\u00edntoma de buen gobierno tendr\u00edas que multiplicar por 4 lo de Fujimori, porque recibi\u00f3 un pa\u00eds totalmente en ruinas y creci\u00f3 2 %, Alan y Toledo crecieron con una coyuntura mundial incre\u00edble, debieron haber crecido a 7%, ahora crecemos en un escenario adverso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si crees que eso es <strong>s\u00edntoma</strong> de buen gobierno tendr\u00edas que multiplicar por 4 lo de Fujimori, porque recibi\u00f3 un pa\u00eds totalmente en ruinas y creci\u00f3 2 %, Alan y Toledo crecieron con una coyuntura mundial incre\u00edble, debieron <strong>haber</strong> crecido a 7%, ahora crecemos en un escenario adverso</p>", "timestamp": "2019-10-19T13:00:14", "timestamp_epochs": 1571490014, "tweet_id": "1185541162825900033", "tweet_url": "/AqpUber/status/1185541162825900033", "user_id": "1090992868074901507", "username": "UberAQP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185207914937704449", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BerdaderaH", "user_id": "774375759284756480"}], "retweets": 0, "screen_name": "RHcatalan", "text": "Si claro retir\u00e1ndose despu\u00e9s de haber pegado fuego a Barcelona que sin duda es un s\u00edntoma de su amor por la ciudad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si claro retir\u00e1ndose despu\u00e9s de <strong>haber</strong> pegado fuego a Barcelona que sin duda es un <strong>s\u00edntoma</strong> de su amor por la ciudad.</p>", "timestamp": "2019-10-19T08:36:48", "timestamp_epochs": 1571474208, "tweet_id": "1185474869590482944", "tweet_url": "/RHcatalan/status/1185474869590482944", "user_id": "910600765433110528", "username": "quemasda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185160069446623238", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sonsoles_l_izq", "user_id": "408016286"}, {"screen_name": "antonlosada", "user_id": "56331789"}, {"screen_name": "CelaaIsabel", "user_id": "1926442338"}], "retweets": 0, "screen_name": "shogun_hojo", "text": "S\u00ed, del mismo modo que la tibieza del estado con el fascismo es lo que suscita la violencia de esas turbas. Creer que los neofascistas est\u00e1n despertando ahora es s\u00edntoma de haber ignorado sus agresiones durante los \u00faltimos cuarenta a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, del mismo modo que la tibieza del estado con el fascismo es lo que suscita la violencia de esas turbas. Creer que los neofascistas est\u00e1n despertando ahora es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> ignorado sus agresiones durante los \u00faltimos cuarenta a\u00f1os.</p>", "timestamp": "2019-10-19T08:17:32", "timestamp_epochs": 1571473052, "tweet_id": "1185470019121176576", "tweet_url": "/shogun_hojo/status/1185470019121176576", "user_id": "352630897", "username": "shogun_hojo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185336767530094593", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Irma_Sandoval", "user_id": "213431242"}, {"screen_name": "SFP_mx", "user_id": "86124722"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "HectorQ65", "text": "No, son s\u00edntoma de una decisi\u00f3n tomada por el jefe de las fuerzas armadas del pa\u00eds, de capturar al l\u00edder del grupo m\u00e1s importante del mundo y no haber medido la consecuencia que esto al no hacerlo de una forma eficaz, se les sali\u00f3 de control, Nunca midieron el poder que tiene.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, son <strong>s\u00edntoma</strong> de una decisi\u00f3n tomada por el jefe de las fuerzas armadas del pa\u00eds, de capturar al l\u00edder del grupo m\u00e1s importante del mundo y no <strong>haber</strong> medido la consecuencia que esto al no hacerlo de una forma eficaz, se les sali\u00f3 de control, Nunca midieron el poder que tiene.</p>", "timestamp": "2019-10-19T02:12:52", "timestamp_epochs": 1571451172, "tweet_id": "1185378249309851648", "tweet_url": "/HectorQ65/status/1185378249309851648", "user_id": "1005510267550064641", "username": "Hector Quiroz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1185321421565767681", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JCarlosArauzo", "user_id": "275258329"}], "retweets": 0, "screen_name": "JoaquinBonillaG", "text": "Que un chico joven como t\u00fa ense\u00f1e tanto a alguien de mi generaci\u00f3n (por no causarme ning\u00fan trauma, por la edad), es s\u00edntoma de haber recibido una excelente educaci\u00f3n. Tienes la gran virtud de ser agradecido, algo muy extra\u00f1o, hoy en d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que un chico joven como t\u00fa ense\u00f1e tanto a alguien de mi generaci\u00f3n (por no causarme ning\u00fan trauma, por la edad), es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> recibido una excelente educaci\u00f3n. Tienes la gran virtud de ser agradecido, algo muy extra\u00f1o, hoy en d\u00eda.</p>", "timestamp": "2019-10-18T22:35:19", "timestamp_epochs": 1571438119, "tweet_id": "1185323500988448769", "tweet_url": "/JoaquinBonillaG/status/1185323500988448769", "user_id": "993353298", "username": "Jes\u00fas Joaqu\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/crajeg/status/1185274754141425665"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TELETEATRO", "text": "Esto es s\u00edntoma algo muy grave. Es haber perdido la cordura. https://twitter.com/crajeg/status/1185274754141425665\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto es <strong>s\u00edntoma</strong> algo muy grave. Es <strong>haber</strong> perdido la cordura. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/crajeg/status/1185274754141425665\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SZAhcBBHwD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/crajeg/status/1185274754141425665\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/crajeg/status/</span><span class=\"invisible\">1185274754141425665</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-18T19:52:24", "timestamp_epochs": 1571428344, "tweet_id": "1185282501083832325", "tweet_url": "/TELETEATRO/status/1185282501083832325", "user_id": "1320772748", "username": "V\u00edctor Carrasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "MoratayaYoel", "text": "Si le cedes el micr\u00f3fono a Vea Canal y se lo arrebatas a los verdaderos periodistas es s\u00edntoma de lo enfermo que \u00e9stas al haber preferido aliarte a la corrupci\u00f3n e impunidad y no luchar contra ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si le cedes el micr\u00f3fono a Vea Canal y se lo arrebatas a los verdaderos periodistas es <strong>s\u00edntoma</strong> de lo enfermo que \u00e9stas al <strong>haber</strong> preferido aliarte a la corrupci\u00f3n e impunidad y no luchar contra ella.</p>", "timestamp": "2019-10-18T18:21:28", "timestamp_epochs": 1571422888, "tweet_id": "1185259618441805825", "tweet_url": "/MoratayaYoel/status/1185259618441805825", "user_id": "912692866669039617", "username": "Sergio Morataya.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hefzirom", "text": "Pienso que cortarse el cabello, cambiarle el color, sacarse fotos con escote o en ropa peque\u00f1a, no es un s\u00edntoma de \u201chaber cerrado el ciclo\u201d, es m\u00e1s bien un tributo a lo que reci\u00e9n se acab\u00f3, es como mutilarse y dejarle un cacho de ti a la persona/cosa que sali\u00f3 de tu vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pienso que cortarse el cabello, cambiarle el color, sacarse fotos con escote o en ropa peque\u00f1a, no es un <strong>s\u00edntoma</strong> de \u201c<strong>haber</strong> cerrado el ciclo\u201d, es m\u00e1s bien un tributo a lo que reci\u00e9n se acab\u00f3, es como mutilarse y dejarle un cacho de ti a la persona/cosa que sali\u00f3 de tu vida.</p>", "timestamp": "2019-10-18T07:20:17", "timestamp_epochs": 1571383217, "tweet_id": "1185093223170990080", "tweet_url": "/hefzirom/status/1185093223170990080", "user_id": "53555850", "username": "H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185003002375147526", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Karenenrique12", "user_id": "883678887359770624"}], "retweets": 0, "screen_name": "DavidGretaOK", "text": "Para nada, es s\u00edntoma de haber perdido la juventud.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para nada, es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> perdido la juventud.</p>", "timestamp": "2019-10-18T02:30:37", "timestamp_epochs": 1571365837, "tweet_id": "1185020328260653056", "tweet_url": "/DavidGretaOK/status/1185020328260653056", "user_id": "163303322", "username": "David Greta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raulohimself", "text": "La U juega p\u00e9simo. Que el triunfo no haga pasar piola eso, porque los siguientes rivales que se le vienen son m\u00e1s equipo que Iquique. Se les viene duro y no hay mucho s\u00edntoma de mejora m\u00e1s que haber ganado a un equipo con 10 y de forma fortuita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La U juega p\u00e9simo. Que el triunfo no haga pasar piola eso, porque los siguientes rivales que se le vienen son m\u00e1s equipo que Iquique. Se les viene duro y no hay mucho <strong>s\u00edntoma</strong> de mejora m\u00e1s que <strong>haber</strong> ganado a un equipo con 10 y de forma fortuita.</p>", "timestamp": "2019-10-18T01:55:52", "timestamp_epochs": 1571363752, "tweet_id": "1185011581698166785", "tweet_url": "/raulohimself/status/1185011581698166785", "user_id": "15069568", "username": "Ra\u00fal Estrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1184960780527124482"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rigger00835128", "text": "Ya dir\u00e9 que esto es sintoma de haber robado x tanto tiempo y el PJ lo naturaliza https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1184960780527124482\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ya dir\u00e9 que esto es <strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> robado x tanto tiempo y el PJ lo naturaliza <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1184960780527124482\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MwusXuPsbI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1184960780527124482\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AlberdianoArg/</span><span class=\"invisible\">status/1184960780527124482</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T23:35:22", "timestamp_epochs": 1571355322, "tweet_id": "1184976225233788928", "tweet_url": "/Rigger00835128/status/1184976225233788928", "user_id": "1127008545160007680", "username": "Rigger=DMFT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pepinopol", "text": "S\u00edntoma de haber estudiado bien: tener las orejas rojas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> estudiado bien: tener las orejas rojas.</p>", "timestamp": "2019-10-17T19:36:53", "timestamp_epochs": 1571341013, "tweet_id": "1184916206974836736", "tweet_url": "/Pepinopol/status/1184916206974836736", "user_id": "1101007694616543237", "username": "Pepinopol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3uaXXriCv3/?igshid=118z4i8t22v5s"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludIntgrativa", "text": "El dolor es un s\u00edntoma, resultado de una \"decision\" del cerebro despu\u00e9s de haber procesado la informaci\u00f3n que le llega por diversas v\u00edas. Centrarse en explicarlo buscando \u00fanicamente un origen en la estructura indica\u2026 https://www.instagram.com/p/B3uaXXriCv3/?igshid=118z4i8t22v5s\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor es un <strong>s\u00edntoma</strong>, resultado de una \"decision\" del cerebro despu\u00e9s de <strong>haber</strong> procesado la informaci\u00f3n que le llega por diversas v\u00edas. Centrarse en explicarlo buscando \u00fanicamente un origen en la estructura indica\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3uaXXriCv3/?igshid=118z4i8t22v5s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YPASK0OsAf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3uaXXriCv3/?igshid=118z4i8t22v5s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3uaXXriCv3/</span><span class=\"invisible\">?igshid=118z4i8t22v5s</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-17T15:58:30", "timestamp_epochs": 1571327910, "tweet_id": "1184861250007683072", "tweet_url": "/SaludIntgrativa/status/1184861250007683072", "user_id": "846807381661159425", "username": "Salud Integrativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1184787486658191360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hijadelpupas", "user_id": "1112121744163332097"}], "retweets": 1, "screen_name": "Mileidy73122076", "text": "As\u00ed es. Cuando llegas al albor de los 40, haces reflexi\u00f3n (s\u00edntoma del comienzo de la madurez); y algo que uno mismo se echa en cara es haber perdido el tiempo en hacer el canelo, el haber gastado energ\u00edas en personas o situaciones que no te han aportado nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed es. Cuando llegas al albor de los 40, haces reflexi\u00f3n (<strong>s\u00edntoma</strong> del comienzo de la madurez<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>); y algo que uno mismo se echa en cara es <strong>haber</strong> perdido el tiempo en hacer el canelo, el <strong>haber</strong> gastado energ\u00edas en personas o situaciones que no te han aportado nada.</p>", "timestamp": "2019-10-17T15:41:03", "timestamp_epochs": 1571326863, "tweet_id": "1184856857929748480", "tweet_url": "/Mileidy73122076/status/1184856857929748480", "user_id": "1080942513555419136", "username": "\u041b\u0430ypa\ud83d\udd3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iDiazdeAlba", "text": "El primer s\u00edntoma de la pendejez es creerse mejor por haber nacido aleatoriamente en cualquier lado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer <strong>s\u00edntoma</strong> de la pendejez es creerse mejor por <strong>haber</strong> nacido aleatoriamente en cualquier lado.</p>", "timestamp": "2019-10-16T05:05:42", "timestamp_epochs": 1571202342, "tweet_id": "1184334580171624448", "tweet_url": "/iDiazdeAlba/status/1184334580171624448", "user_id": "214396665", "username": "Un tal-Iv\u00e1n en cuarentena \ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "elcompitass", "text": "El primer s\u00edntoma de la pendejez es creerse mejor por el simple hecho de haber nacido la ciudad o en cualquier lado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer <strong>s\u00edntoma</strong> de la pendejez es creerse mejor por el simple hecho de <strong>haber</strong> nacido la ciudad o en cualquier lado.</p>", "timestamp": "2019-10-16T02:34:07", "timestamp_epochs": 1571193247, "tweet_id": "1184296434579001345", "tweet_url": "/elcompitass/status/1184296434579001345", "user_id": "823915535926722561", "username": "Compita", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DIVzBdiWAAAg4En.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Quejigo48", "text": "Muchos alcornoques perdidos,se ten\u00eda que haber hecho carb\u00f3n con ellos al primer s\u00edntoma,el bicho o lo que sea se corre pic.twitter.com/MOXEK0co3D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchos alcornoques perdidos,se ten\u00eda que <strong>haber</strong> hecho carb\u00f3n con ellos al primer <strong>s\u00edntoma</strong>,el bicho o lo que sea se corre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MOXEK0co3D\">pic.twitter.com/MOXEK0co3D</a></p>", "timestamp": "2017-08-28T19:37:42", "timestamp_epochs": 1503949062, "tweet_id": "902253879513026560", "tweet_url": "/Quejigo48/status/902253879513026560", "user_id": "1188829124", "username": "Francisco Zumaquero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NaniMDLG", "text": "Zidane ya est\u00e1 volviendo al 4-3-3. S\u00edntoma de que, cuando vuelva Cristiano, este ser\u00e1 el esquema habitual. Podr\u00eda haber seguido con el 4-4-2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zidane ya est\u00e1 volviendo al 4-3-3. <strong>S\u00edntoma</strong> de que, cuando vuelva Cristiano, este ser\u00e1 el esquema habitual. Podr\u00eda <strong>haber</strong> seguido con el 4-4-2</p>", "timestamp": "2017-08-27T19:05:45", "timestamp_epochs": 1503860745, "tweet_id": "901883452689178624", "tweet_url": "/NaniMDLG/status/901883452689178624", "user_id": "4026459509", "username": "Dani\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/cmgorriaran/status/901466972797448192"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PoliticaReal_0", "text": "\"... asnales...\". -\u00a1Qu\u00e9 fuerte! S\u00edntoma de haber perdido la raz\u00f3n. Hay q empezar por releer la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos https://twitter.com/cmgorriaran/status/901466972797448192\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"... asnales...\". -\u00a1Qu\u00e9 fuerte! <strong>S\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> perdido la raz\u00f3n. Hay q empezar por releer la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cmgorriaran/status/901466972797448192\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2u5vOUAPzx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cmgorriaran/status/901466972797448192\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cmgorriaran/st</span><span class=\"invisible\">atus/901466972797448192</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-26T17:12:33", "timestamp_epochs": 1503767553, "tweet_id": "901492574342524928", "tweet_url": "/PoliticaReal_0/status/901492574342524928", "user_id": "323366146", "username": "Pol\u00edtica Real", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LFPB", "Bolivar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/BOLSPB-C17"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latebol", "text": "#LFPB #Bolivar | Be\u00f1at: \"Haber ganado dos partidos tan dif\u00edciles sin elementos importantes es un muy buen s\u00edntoma.\"\n\nhttp://bit.ly/BOLSPB-C17\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LFPB?src=hash\"><s>#</s><b>LFPB</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bolivar?src=hash\"><s>#</s><b>Bolivar</b></a> | Be\u00f1at: \"<strong>Haber</strong> ganado dos partidos tan dif\u00edciles sin elementos importantes es un muy buen <strong>s\u00edntoma</strong>.\"\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/BOLSPB-C17\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y8WK2rejlc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/BOLSPB-C17\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/BOLSPB-C17</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-25T02:27:58", "timestamp_epochs": 1503628078, "tweet_id": "900907572722630656", "tweet_url": "/latebol/status/900907572722630656", "user_id": "1069779152", "username": "Late", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "807342087586844672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "amadomiranda", "user_id": "95247766"}], "retweets": 0, "screen_name": "dratessylopez", "text": "El ardor es un s\u00edntoma normal del tratamiento. Si fue el caso de tener ardor insoportable, debi\u00f3 haber dejado de aplicar el tratamiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ardor es un <strong>s\u00edntoma</strong> normal del tratamiento. Si fue el caso de tener ardor insoportable, debi\u00f3 <strong>haber</strong> dejado de aplicar el tratamiento.</p>", "timestamp": "2017-08-24T18:45:54", "timestamp_epochs": 1503600354, "tweet_id": "900791291440766976", "tweet_url": "/dratessylopez/status/900791291440766976", "user_id": "765162192", "username": "Dra. Tessy Mar\u00eda L\u00f3pez Goerne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaMejiaR", "text": "La xenofobia es un s\u00edntoma de nunca haber salido. No pasen penas ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La xenofobia es un <strong>s\u00edntoma</strong> de nunca <strong>haber</strong> salido. No pasen penas <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2017-08-20T16:10:39", "timestamp_epochs": 1503245439, "tweet_id": "899302670418182144", "tweet_url": "/MariaMejiaR/status/899302670418182144", "user_id": "84435546", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WennSerdan", "text": "\u00bfPuede haber s\u00edntoma de mayor elocuencia? \u00bfNo es la esencia misma del amor no tener atenciones sino con la persona amada?\n-Jane Austen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPuede <strong>haber</strong> <strong>s\u00edntoma</strong> de mayor elocuencia? \u00bfNo es la esencia misma del amor no tener atenciones sino con la persona amada?\n-Jane Austen</p>", "timestamp": "2017-08-18T13:32:29", "timestamp_epochs": 1503063149, "tweet_id": "898538091513692161", "tweet_url": "/WennSerdan/status/898538091513692161", "user_id": "864807540", "username": "Wenn Serd\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanieCornflakes", "text": "Escuchar a Maluma a estas horas de la noche sin haber ido a la fiesta es solo otro s\u00edntoma de mi infinita decadencia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escuchar a Maluma a estas horas de la noche sin <strong>haber</strong> ido a la fiesta es solo otro <strong>s\u00edntoma</strong> de mi infinita decadencia.</p>", "timestamp": "2017-08-18T08:54:08", "timestamp_epochs": 1503046448, "tweet_id": "898468042715168768", "tweet_url": "/DanieCornflakes/status/898468042715168768", "user_id": "757375645080887296", "username": "Gallina McFly", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/as_manolete/status/898181705877598208"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "15okan", "text": "Esto es s\u00edntoma claro de haber bebido alcohol...Me guardo el tuit Manolete... https://twitter.com/as_manolete/status/898181705877598208\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto es <strong>s\u00edntoma</strong> claro de <strong>haber</strong> bebido alcohol...Me guardo el tuit Manolete... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/as_manolete/status/898181705877598208\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ouLKXPaXwf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/as_manolete/status/898181705877598208\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/as_manolete/st</span><span class=\"invisible\">atus/898181705877598208</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T14:05:07", "timestamp_epochs": 1502978707, "tweet_id": "898183915193733120", "tweet_url": "/15okan/status/898183915193733120", "user_id": "276244129", "username": "15cule", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "897863096244596736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Probu2019", "user_id": "167950310"}, {"screen_name": "probu2010", "user_id": "1092421075416350720"}], "retweets": 0, "screen_name": "leandroglopez", "text": "Debi\u00f3 haber salido antes de empezar la polarizaci\u00f3n.. hoy, encanarla es s\u00edntoma de p\u00e1nico a perder en octubre,  de una justicia manipulada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debi\u00f3 <strong>haber</strong> salido antes de empezar la polarizaci\u00f3n.. hoy, encanarla es <strong>s\u00edntoma</strong> de p\u00e1nico a perder en octubre,  de una justicia manipulada</p>", "timestamp": "2017-08-17T03:38:02", "timestamp_epochs": 1502941082, "tweet_id": "898026104140771328", "tweet_url": "/leandroglopez/status/898026104140771328", "user_id": "50717240", "username": "Leandro G. L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ayom\u00e1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897233680296554496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marinettica", "user_id": "163658287"}], "retweets": 0, "screen_name": "Marinettica", "text": "Tener insomnio por haber bebido Coca-Cola durante la cena es otro s\u00edntoma de que me estoy haciendo mayor. #ayom\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener insomnio por <strong>haber</strong> bebido Coca-Cola durante la cena es otro <strong>s\u00edntoma</strong> de que me estoy haciendo mayor. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ayom%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>ayom\u00e1</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T23:14:47", "timestamp_epochs": 1502752487, "tweet_id": "897235079663058944", "tweet_url": "/Marinettica/status/897235079663058944", "user_id": "163658287", "username": "Marina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897144300777156609", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Heraclitoreo", "user_id": "1221715927"}], "retweets": 0, "screen_name": "alabamaworley", "text": "Digo que lo que ha hecho, lo que hace, es parte de las habilidades b\u00e1sicas que desarrolla una mujer, no un s\u00edntoma de haber aprendido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Digo que lo que ha hecho, lo que hace, es parte de las habilidades b\u00e1sicas que desarrolla una mujer, no un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> aprendido.</p>", "timestamp": "2017-08-14T17:56:38", "timestamp_epochs": 1502733398, "tweet_id": "897155012928966657", "tweet_url": "/alabamaworley/status/897155012928966657", "user_id": "9759222", "username": "\ud83d\udc9aBama Worley\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AriaRonconi", "text": "Culpar a otra raza de tus propias desgracias es s\u00edntoma de no haber sufrido  ninguna desgracia ajena y de tampoco asumir ninguna propia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Culpar a otra raza de tus propias desgracias es <strong>s\u00edntoma</strong> de no <strong>haber</strong> sufrido  ninguna desgracia ajena y de tampoco asumir ninguna propia</p>", "timestamp": "2017-08-14T13:05:53", "timestamp_epochs": 1502715953, "tweet_id": "897081843987750912", "tweet_url": "/AriaRonconi/status/897081843987750912", "user_id": "600408447", "username": "Ronconi PLK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "896101813216202752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "apalet", "user_id": "58322238"}, {"screen_name": "ValdebenitoNata", "user_id": "296005286"}], "retweets": 0, "screen_name": "FcoXSalinasb_TV", "text": "Frei nunca present\u00f3 ning\u00fan s\u00edntoma de haber sido envenenado. Por ejemplo: piel color azul.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Frei nunca present\u00f3 ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> sido envenenado. Por ejemplo: piel color azul.</p>", "timestamp": "2017-08-13T15:02:35", "timestamp_epochs": 1502636555, "tweet_id": "896748825506791425", "tweet_url": "/FcoXSalinasb_TV/status/896748825506791425", "user_id": "90699503", "username": "FSalinasB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "896471223147876358", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HernaniiBA", "user_id": "115717145"}], "retweets": 0, "screen_name": "GonzaloGarces5", "text": "De eso tambi\u00e9n es s\u00edntoma el haber elegido presidente a Trump, palad\u00edn de los blancos frustrados y reducidos a la adolescencia perpetua.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De eso tambi\u00e9n es <strong>s\u00edntoma</strong> el <strong>haber</strong> elegido presidente a Trump, palad\u00edn de los blancos frustrados y reducidos a la adolescencia perpetua.</p>", "timestamp": "2017-08-12T21:12:54", "timestamp_epochs": 1502572374, "tweet_id": "896479629640433665", "tweet_url": "/GonzaloGarces5/status/896479629640433665", "user_id": "547776050", "username": "Gonzalo Garc\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shu_relia", "text": "Hidrofobia: horror al agua, s\u00edntoma caracter\u00edstico que suelen tener quienes padecen de rabia por haber sido mordidos por animales rabiosos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hidrofobia: horror al agua, <strong>s\u00edntoma</strong> caracter\u00edstico que suelen tener quienes padecen de rabia por <strong>haber</strong> sido mordidos por animales rabiosos.</p>", "timestamp": "2017-08-11T22:20:51", "timestamp_epochs": 1502490051, "tweet_id": "896134343252246528", "tweet_url": "/shu_relia/status/896134343252246528", "user_id": "1348219069", "username": "\u300cSHU\u300d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "894939726951698432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eilguerrero", "user_id": "436099392"}, {"screen_name": "jt_infecto", "user_id": "1226199451"}], "retweets": 1, "screen_name": "MedicosUnidosVe", "text": "Puede haber en algunos casos fiebre y dolor en \u00e1rea de inoculaci\u00f3n. Otro s\u00edntoma acuda pediatra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puede <strong>haber</strong> en algunos casos fiebre y dolor en \u00e1rea de inoculaci\u00f3n. Otro <strong>s\u00edntoma</strong> acuda pediatra</p>", "timestamp": "2017-08-09T10:58:29", "timestamp_epochs": 1502276309, "tweet_id": "895237844687613952", "tweet_url": "/MedicosUnidosVe/status/895237844687613952", "user_id": "745076857083731968", "username": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "895030035614191616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lalipajon", "user_id": "2957003297"}, {"screen_name": "addictedsuarez", "user_id": "1264682368415170562"}], "retweets": 0, "screen_name": "pilusote", "text": "\u00bf11 a\u00f1os?  Esto se tendr\u00eda que haber cortado al primer s\u00edntoma.  No creo que el ultimo a\u00f1o se haya convertido de pr\u00edncipe a sapo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf11 a\u00f1os?  Esto se tendr\u00eda que <strong>haber</strong> cortado al primer <strong>s\u00edntoma</strong>.  No creo que el ultimo a\u00f1o se haya convertido de pr\u00edncipe a sapo.</p>", "timestamp": "2017-08-09T09:52:14", "timestamp_epochs": 1502272334, "tweet_id": "895221171049951233", "tweet_url": "/pilusote/status/895221171049951233", "user_id": "195319987", "username": "El Guardavidas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/El_Cooperante/status/894946178072068096"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Amatxina", "text": "El haber movido a RIB de Ramo Verde, es s\u00edntoma inequ\u00edvoco del miedo que le tienen y mas cuando hay cierto mov dentro de la FANB y lo saben! https://twitter.com/El_Cooperante/status/894946178072068096\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El <strong>haber</strong> movido a RIB de Ramo Verde, es <strong>s\u00edntoma</strong> inequ\u00edvoco del miedo que le tienen y mas cuando hay cierto mov dentro de la FANB y lo saben! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/El_Cooperante/status/894946178072068096\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cmezPiy2LD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/El_Cooperante/status/894946178072068096\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/El_Cooperante/</span><span class=\"invisible\">status/894946178072068096</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-08T15:59:39", "timestamp_epochs": 1502207979, "tweet_id": "894951246393683969", "tweet_url": "/Amatxina/status/894951246393683969", "user_id": "366379627", "username": "Mayen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PakiTortesca", "text": "Me alegra haber llorado en el momento y despues nunca mas. Eso es un buen sintoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me alegra <strong>haber</strong> llorado en el momento y despues nunca mas. Eso es un buen <strong>sintoma</strong></p>", "timestamp": "2017-08-08T07:45:52", "timestamp_epochs": 1502178352, "tweet_id": "894826981858189312", "tweet_url": "/PakiTortesca/status/894826981858189312", "user_id": "2899893778", "username": "CANDELA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280873509619630081", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gonzotronic", "user_id": "26142792"}], "retweets": 3, "screen_name": "xabierizar", "text": "Varias decenas de camionetas mitshubishi ten\u00edan los seriales robados, sintoma claro de haber sido robadas,cuantas de esas robadas en los USA corcularan por el pais? De seguro esto es la punta del Iceberg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Varias decenas de camionetas mitshubishi ten\u00edan los seriales robados, <strong>sintoma</strong> claro de <strong>haber</strong> sido robadas,cuantas de esas robadas en los USA corcularan por el pais? De seguro esto es la punta del Iceberg</p>", "timestamp": "2020-07-08T23:38:05", "timestamp_epochs": 1594251485, "tweet_id": "1281009692827889677", "tweet_url": "/xabierizar/status/1281009692827889677", "user_id": "72582349", "username": "Xabier Izar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "eumelvi", "text": "Culpar a otros es de ignorantes.\n\nCulparse a s\u00ed mismo es s\u00edntoma de que se comienza a aprender.\n\nNo culpar a nadie, ni a uno mismo, es haber terminado de formarte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Culpar a otros es de ignorantes.\n\nCulparse a s\u00ed mismo es <strong>s\u00edntoma</strong> de que se comienza a aprender.\n\nNo culpar a nadie, ni a uno mismo, es <strong>haber</strong> terminado de formarte.</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:45:41", "timestamp_epochs": 1594241141, "tweet_id": "1280966305940746245", "tweet_url": "/eumelvi/status/1280966305940746245", "user_id": "198235036", "username": "El t\u00edtulo es lo de menos.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1277241447717244928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntipoeticWitch", "user_id": "749680278608707584"}, {"screen_name": "HXRTXCFIREWXTCH", "user_id": "1174416836231880705"}, {"screen_name": "SlayerMongrel", "user_id": "2505413395"}], "retweets": 0, "screen_name": "AntipoeticWitch", "text": "\u00ab m\u00e1s cuando cre\u00ed que errar\u00eda en ello... \u2500A\u00f1adi\u00f3 a continuaci\u00f3n, reprendi\u00e9ndose de manera interna por no haber tomado asiento, b\u00e1sicamente, por ese fat\u00eddico y molesto s\u00edntoma de descontrol hacia lo que humanamente se conoce \u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00ab m\u00e1s cuando cre\u00ed que errar\u00eda en ello... \u2500A\u00f1adi\u00f3 a continuaci\u00f3n, reprendi\u00e9ndose de manera interna por no <strong>haber</strong> tomado asiento, b\u00e1sicamente, por ese fat\u00eddico y molesto <strong>s\u00edntoma</strong> de descontrol hacia lo que humanamente se conoce \u00bb</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:23:16", "timestamp_epochs": 1594239796, "tweet_id": "1280960664845115412", "tweet_url": "/AntipoeticWitch/status/1280960664845115412", "user_id": "749680278608707584", "username": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e ( \ud835\udc42\ud835\udc5d\ud835\ude29\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc56\ud835\udc4e ) \ud835\udc46\ud835\udc4e\ud835\udcc1\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc4e\ud835\udc5f.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1280912495960604681", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "csalriv", "user_id": "11446382"}], "retweets": 0, "screen_name": "cbuzeta", "text": "De acuerdo. Sin embargo, haber llegado a discutir sobre esto es s\u00edntoma que las medidas existentes no han dado soporte adecuado...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De acuerdo. Sin embargo, <strong>haber</strong> llegado a discutir sobre esto es <strong>s\u00edntoma</strong> que las medidas existentes no han dado soporte adecuado...</p>", "timestamp": "2020-07-08T17:33:53", "timestamp_epochs": 1594229633, "tweet_id": "1280918040037806081", "tweet_url": "/cbuzeta/status/1280918040037806081", "user_id": "18639657", "username": "Cristian Buzeta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "aprioriSi", "text": "Tener las ideas muy claras es un s\u00edntoma de haber dejado de pensar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener las ideas muy claras es un <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> dejado de pensar.</p>", "timestamp": "2020-07-08T17:10:17", "timestamp_epochs": 1594228217, "tweet_id": "1280912099829592065", "tweet_url": "/aprioriSi/status/1280912099829592065", "user_id": "546995439", "username": "Alfredo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280904958498529280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "spitta1969", "user_id": "252168075"}], "retweets": 0, "screen_name": "masterzingaya", "text": "Pero dos cosas. Por un lado, el resfrio es un sintoma? tenia entendido que era fiebre, y tos seca lo principal.\nY lo segundo, la forma en que lo dice me parece que esta mal. Quiza podria haber dicho \"Hay que asumir que un resfrio podria ser covid19\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero dos cosas. Por un lado, el resfrio es un <strong>sintoma</strong>? tenia entendido que era fiebre, y tos seca lo principal.\nY lo segundo, la forma en que lo dice me parece que esta mal. Quiza podria <strong>haber</strong> dicho \"Hay que asumir que un resfrio podria ser covid19\"</p>", "timestamp": "2020-07-08T17:03:25", "timestamp_epochs": 1594227805, "tweet_id": "1280910372220829696", "tweet_url": "/masterzingaya/status/1280910372220829696", "user_id": "2804247205", "username": "Leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejand84718724", "text": "@soymiguelsolis \u00e1nimo, s\u00e9 justo por lo que est\u00e1s pasando  ayer me realizaron la prueba porque un compa\u00f1ero de trabajo con el que convivo a diario di\u00f3 positivo. No he manifestado ning\u00fan s\u00edntoma pero temo haber contagiado a alguien sin haberme dado cuenta  tengo esposo e hijo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130913046\" dir=\"ltr\" href=\"/soymiguelsolis\"><s>@</s><b>soymiguelsolis</b></a> \u00e1nimo, s\u00e9 justo por lo que est\u00e1s pasando <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/> ayer me realizaron la prueba porque un compa\u00f1ero de trabajo con el que convivo a diario di\u00f3 positivo. No he manifestado ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> pero temo <strong>haber</strong> contagiado a alguien sin haberme dado cuenta <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/> tengo esposo e hijo</p>", "timestamp": "2020-07-08T16:43:17", "timestamp_epochs": 1594226597, "tweet_id": "1280905303400292358", "tweet_url": "/Alejand84718724/status/1280905303400292358", "user_id": "1157743649335185411", "username": "Alejandra Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280793997229907968", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "montotheboss", "user_id": "71793990"}, {"screen_name": "sheismudblood", "user_id": "246525431"}], "retweets": 0, "screen_name": "spaniardredneck", "text": "Si me pilla el virus ya veremos que me pasa: Si ni un solo s\u00edntoma como m\u00e1s del 80% de los infectados; si voy a pedir un volante al m\u00e9dico; o si me mandan a la UCI porque soy un gordo de mierda. Puede haber una cuarta variante, pero el escenario general es ese.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si me pilla el virus ya veremos que me pasa: Si ni un solo <strong>s\u00edntoma</strong> como m\u00e1s del 80% de los infectados; si voy a pedir un volante al m\u00e9dico; o si me mandan a la UCI porque soy un gordo de mierda. Puede <strong>haber</strong> una cuarta variante, pero el escenario general es ese.</p>", "timestamp": "2020-07-08T12:37:11", "timestamp_epochs": 1594211831, "tweet_id": "1280843372622684160", "tweet_url": "/spaniardredneck/status/1280843372622684160", "user_id": "1159453531377668097", "username": "Spaniard Redneck", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EcXEDoNWkAAJtYP.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280228971179921410", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rayoly9", "user_id": "129901487"}, {"screen_name": "judi69108641", "user_id": "1204616862929227776"}], "retweets": 0, "screen_name": "nolose78225086", "text": "haber \"de 10 a 30 dias\" hasta menos tiempo puede ser pero por lo normal entre ese tiempo muestras los sintomas, los chinos al principio detectaron hasta casos de incubacion de 30 dias y puede haber algun peque\u00f1o sintoma antes de eso pero parece que pasan desapercibidos. pic.twitter.com/4ahX7PmwYo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>haber</strong> \"de 10 a 30 dias\" hasta menos tiempo puede ser pero por lo normal entre ese tiempo muestras los sintomas, los chinos al principio detectaron hasta casos de incubacion de 30 dias y puede <strong>haber</strong> algun peque\u00f1o <strong>sintoma</strong> antes de eso pero parece que pasan desapercibidos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ahX7PmwYo\">pic.twitter.com/4ahX7PmwYo</a></p>", "timestamp": "2020-07-07T23:32:22", "timestamp_epochs": 1594164742, "tweet_id": "1280645865871376391", "tweet_url": "/nolose78225086/status/1280645865871376391", "user_id": "1252701221732913152", "username": "nolose", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1280629468231598080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RareEleven", "user_id": "1166616848730861569"}], "retweets": 0, "screen_name": "BarrikadR", "text": "Buenos d\u00edas \n\nEs que nos quiere dar los buenos d\u00edas.\n\nAhora en serio:  Es por el cambio de presi\u00f3n sangu\u00ednea al despertar. \n\nY s\u00edntoma de buena salud.\n\nEs m\u00e1s, durante el sue\u00f1o puede haber unas 5 o 6 m\u00e1s y es completamente natural.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\n\nEs que nos quiere dar los buenos d\u00edas.\n\nAhora en serio:  Es por el cambio de presi\u00f3n sangu\u00ednea al despertar. \n\nY <strong>s\u00edntoma</strong> de buena salud.\n\nEs m\u00e1s, durante el sue\u00f1o puede <strong>haber</strong> unas 5 o 6 m\u00e1s y es completamente natural.</p>", "timestamp": "2020-07-07T23:04:09", "timestamp_epochs": 1594163049, "tweet_id": "1280638765237706753", "tweet_url": "/BarrikadR/status/1280638765237706753", "user_id": "1072529754190946311", "username": "Barrikad Revmirovich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jesika7Martinez", "text": "@sanitas me parece el colmo que para que ustedes le tomen la prueba de Covic por obligaci\u00f3n tenga uno que haber estado con una persona que tenga el virus, hay muchos asintom\u00e1ticos y que ni saben que tienen el virus, llame porque la persona tiene fiebre se supone que es un s\u00edntoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14975940\" dir=\"ltr\" href=\"/sanitas\"><s>@</s><b>sanitas</b></a> me parece el colmo que para que ustedes le tomen la prueba de Covic por obligaci\u00f3n tenga uno que <strong>haber</strong> estado con una persona que tenga el virus, hay muchos asintom\u00e1ticos y que ni saben que tienen el virus, llame porque la persona tiene fiebre se supone que es un <strong>s\u00edntoma</strong></p>", "timestamp": "2020-07-07T19:16:05", "timestamp_epochs": 1594149365, "tweet_id": "1280581372617375745", "tweet_url": "/Jesika7Martinez/status/1280581372617375745", "user_id": "308774173", "username": "Jessika Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/jgnaredo/status/1280290406077542425"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carleon53", "text": "Compiten entre ellos, haber quiem es el mas pusilanime de todos y la verda, si escogemos a uno, los demas se sentiran, asi qie los perros sueltos que ladren, s\u00edntoma que vamos avanzando..... https://twitter.com/jgnaredo/status/1280290406077542425\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Compiten entre ellos, <strong>haber</strong> quiem es el mas pusilanime de todos y la verda, si escogemos a uno, los demas se sentiran, asi qie los perros sueltos que ladren, <strong>s\u00edntoma</strong> que vamos avanzando..... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jgnaredo/status/1280290406077542425\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pUuCZgZNzC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jgnaredo/status/1280290406077542425\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jgnaredo/statu</span><span class=\"invisible\">s/1280290406077542425</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T18:59:54", "timestamp_epochs": 1594148394, "tweet_id": "1280577299566346240", "tweet_url": "/carleon53/status/1280577299566346240", "user_id": "1254830367053434884", "username": "Carleon53", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1280539498984738816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_NicoPeralta_", "user_id": "1281094250"}], "retweets": 0, "screen_name": "_melxcastx_", "text": "Podes haber estado todo el finde con gente, das positivo hoy sin ning\u00fan s\u00edntoma y te escrachan, a eso es lo que voy. Vos podes tener el virus sin saberlo y juntarte con alguien y recien te hisopan dias dsp, no creo q sea lindo que te escrachen xq a cualquiera le puede pasar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Podes <strong>haber</strong> estado todo el finde con gente, das positivo hoy sin ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> y te escrachan, a eso es lo que voy. Vos podes tener el virus sin saberlo y juntarte con alguien y recien te hisopan dias dsp, no creo q sea lindo que te escrachen xq a cualquiera le puede pasar</p>", "timestamp": "2020-07-07T16:50:41", "timestamp_epochs": 1594140641, "tweet_id": "1280544780137697280", "tweet_url": "/_melxcastx_/status/1280544780137697280", "user_id": "753027573379104768", "username": "mel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/elcancillercom/status/1280521137471008774"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicio_sr", "text": "Si se termina curando sin haber sufrido casi ning\u00fan s\u00edntoma su argumento de que es solo una gripe va a tener mas fuerza. La gente que celebra es medio pelotuda porque no saben que hay gran probabilidad que se cague de risa. https://twitter.com/elcancillercom/status/1280521137471008774\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si se termina curando sin <strong>haber</strong> sufrido casi ning\u00fan <strong>s\u00edntoma</strong> su argumento de que es solo una gripe va a tener mas fuerza. La gente que celebra es medio pelotuda porque no saben que hay gran probabilidad que se cague de risa. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elcancillercom/status/1280521137471008774\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KcQKUdVBYA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elcancillercom/status/1280521137471008774\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elcancillercom</span><span class=\"invisible\">/status/1280521137471008774</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-07T16:13:47", "timestamp_epochs": 1594138427, "tweet_id": "1280535492652646401", "tweet_url": "/vicio_sr/status/1280535492652646401", "user_id": "1172615596908994560", "username": "Sr Vicio (En Cuarentena)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1280527634095656961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LuPawn", "user_id": "823598166838800385"}], "retweets": 2, "screen_name": "DrTamagotchi", "text": "Same. \u00bfNo dicen que darte cuenta de las cosas que hac\u00edas antes es s\u00edntoma de haber evolucionado? Como mirar las fotos del tuenti (yo ten\u00eda verg\u00fcenza ajena de mi mismo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Same. \u00bfNo dicen que darte cuenta de las cosas que hac\u00edas antes es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> evolucionado? Como mirar las fotos del tuenti (yo ten\u00eda verg\u00fcenza ajena de mi mismo)</p>", "timestamp": "2020-07-07T15:45:16", "timestamp_epochs": 1594136716, "tweet_id": "1280528315242164224", "tweet_url": "/DrTamagotchi/status/1280528315242164224", "user_id": "95311603", "username": "Doctor Tamagotchi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LordCobarde"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280525744410710020", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoseCardenas1", "user_id": "93797343"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELSANTI45659084", "text": "Tu saliste positivo en cobard\u00eda...!!! #LordCobarde \u00a1Qu\u00e9 triste es llegar a la tercera edad y no haber aprendido nada en la vida!  Cuando un anciano insulta a un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os significa que ya nos carg\u00f3 la chingada como sociedad. Sos s\u00edntoma de una grave enfermedad social..!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu saliste positivo en cobard\u00eda...!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LordCobarde?src=hash\"><s>#</s><b>LordCobarde</b></a> \u00a1Qu\u00e9 triste es llegar a la tercera edad y no <strong>haber</strong> aprendido nada en la vida!  Cuando un anciano insulta a un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os significa que ya nos carg\u00f3 la chingada como sociedad. Sos <strong>s\u00edntoma</strong> de una grave enfermedad social..!!</p>", "timestamp": "2020-07-07T15:38:29", "timestamp_epochs": 1594136309, "tweet_id": "1280526609976565760", "tweet_url": "/ELSANTI45659084/status/1280526609976565760", "user_id": "1276556931956715522", "username": "ELSANTI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LucianoLoyol420", "text": "Persono pero no olvido debo de haber aprendido por eso que soy asi sintoma de cabeza peleona sin broma solo te hablo en un idioma el idioma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Persono pero no olvido debo de <strong>haber</strong> aprendido por eso que soy asi <strong>sintoma</strong> de cabeza peleona sin broma solo te hablo en un idioma el idioma</p>", "timestamp": "2016-03-23T21:42:28", "timestamp_epochs": 1458769348, "tweet_id": "712756424368066560", "tweet_url": "/LucianoLoyol420/status/712756424368066560", "user_id": "2980822473", "username": "Nahuel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leoolvp", "text": "Haber borrado la carpeta con sus fotos es s\u00edntoma que ya no me afecta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Haber</strong> borrado la carpeta con sus fotos es <strong>s\u00edntoma</strong> que ya no me afecta</p>", "timestamp": "2016-03-23T10:03:15", "timestamp_epochs": 1458727395, "tweet_id": "712580461403488256", "tweet_url": "/leoolvp/status/712580461403488256", "user_id": "172428761", "username": "Leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712412507189714944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PollyMercado", "user_id": "558078426"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Harrito7", "text": "@PollyMercado Pude haber un sintoma peque\u00f1o el siguiente d\u00eda y explot\u00f3 el lunes ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"558078426\" dir=\"ltr\" href=\"/PollyMercado\"><s>@</s><b>PollyMercado</b></a> Pude <strong>haber</strong> un <strong>sintoma</strong> peque\u00f1o el siguiente d\u00eda y explot\u00f3 el lunes <img alt=\"\ud83d\udc85\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Esmalte para u\u00f1as (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f485-1f3fc.png\" title=\"Esmalte para u\u00f1as (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2016-03-22T23:08:04", "timestamp_epochs": 1458688084, "tweet_id": "712415579500576770", "tweet_url": "/_Harrito7/status/712415579500576770", "user_id": "704168418", "username": "\u200f\u05b6\u05b8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "712083640931524608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JesiVerbner", "user_id": "145396238"}], "retweets": 0, "screen_name": "lopaz_25", "text": "@JesiVerbner jaja es s\u00edntoma de haber entendido lo hermoso de la vida ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145396238\" dir=\"ltr\" href=\"/JesiVerbner\"><s>@</s><b>JesiVerbner</b></a> jaja es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> entendido lo hermoso de la vida <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/></p>", "timestamp": "2016-03-22T01:16:26", "timestamp_epochs": 1458609386, "tweet_id": "712085495132626944", "tweet_url": "/lopaz_25/status/712085495132626944", "user_id": "448085242", "username": "Lucas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["elhielohacemal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauiArias", "text": "Queres mandar un audio y te das cuenta que no tenes voz...\nsintoma de haber vivido una noche a gritos y bebeida con hielo (? #elhielohacemal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Queres mandar un audio y te das cuenta que no tenes voz...\n<strong>sintoma</strong> de <strong>haber</strong> vivido una noche a gritos y bebeida con hielo (? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elhielohacemal?src=hash\"><s>#</s><b>elhielohacemal</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-20T18:35:30", "timestamp_epochs": 1458498930, "tweet_id": "711622209257807872", "tweet_url": "/LauiArias/status/711622209257807872", "user_id": "255220577", "username": "Lau Arias \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dscrtr", "text": "goglee un s\u00edntoma que tengo y me sali\u00f3 que puedo tener s\u00edfilis qui\u00e9n me lo pudo haber pasado el esp\u00edritu santo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">goglee un <strong>s\u00edntoma</strong> que tengo y me sali\u00f3 que puedo tener s\u00edfilis qui\u00e9n me lo pudo <strong>haber</strong> pasado el esp\u00edritu santo</p>", "timestamp": "2016-03-19T02:58:21", "timestamp_epochs": 1458356301, "tweet_id": "711023979872559104", "tweet_url": "/dscrtr/status/711023979872559104", "user_id": "844010058", "username": "s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/GatoDeFreud/status/710882404139995137"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PsicFelixM", "text": "Puede haber una madre y un hijo incluso despu\u00e9s del aborto. El hijo puede seguir causando  s\u00edntoma. https://twitter.com/GatoDeFreud/status/710882404139995137\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Puede <strong>haber</strong> una madre y un hijo incluso despu\u00e9s del aborto. El hijo puede seguir causando  <strong>s\u00edntoma</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GatoDeFreud/status/710882404139995137\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r3Op3tCj1e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GatoDeFreud/status/710882404139995137\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GatoDeFreud/st</span><span class=\"invisible\">atus/710882404139995137</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-18T20:59:50", "timestamp_epochs": 1458334790, "tweet_id": "710933754781540353", "tweet_url": "/PsicFelixM/status/710933754781540353", "user_id": "2724484290", "username": "Psic. F\u00e9lix Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoGrasoMA", "text": "\u2022Varios pacientes con cirrosis atravesaron la etapa de HGNA sin haber sufrido alg\u00fan tipo de s\u00edntoma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2022Varios pacientes con cirrosis atravesaron la etapa de HGNA sin <strong>haber</strong> sufrido alg\u00fan tipo de <strong>s\u00edntoma</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-17T21:49:32", "timestamp_epochs": 1458251372, "tweet_id": "710583873965592577", "tweet_url": "/HigadoGrasoMA/status/710583873965592577", "user_id": "2474176464", "username": "Higado Graso 2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pablo_Traveller", "text": "Gracias a todos por no haber sacado a\u00fan chistes sobre los refugiados. Es s\u00edntoma de que a\u00fan Espa\u00f1a tiene remedio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a todos por no <strong>haber</strong> sacado a\u00fan chistes sobre los refugiados. Es <strong>s\u00edntoma</strong> de que a\u00fan Espa\u00f1a tiene remedio.</p>", "timestamp": "2016-03-17T11:04:20", "timestamp_epochs": 1458212660, "tweet_id": "710421505167986688", "tweet_url": "/Pablo_Traveller/status/710421505167986688", "user_id": "212885494", "username": "Pablo_travel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coccarla", "text": "La enuresis nocturna (orinarse en la cama) luego de haber adquirido control de esfinteres es sintoma de infeccion urinaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La enuresis nocturna (orinarse en la cama) luego de <strong>haber</strong> adquirido control de esfinteres es <strong>sintoma</strong> de infeccion urinaria</p>", "timestamp": "2016-03-16T13:33:48", "timestamp_epochs": 1458135228, "tweet_id": "710096731145428992", "tweet_url": "/coccarla/status/710096731145428992", "user_id": "119954726", "username": "Carla Olivo Cuesta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ceciliablume/status/708645956712009728"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "j34n_f", "text": "Por otro lado, buen s\u00edntoma que buena parte de la juventud, sin haber vivido la podredumbre fujimorista, se informe. https://twitter.com/ceciliablume/status/708645956712009728\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por otro lado, buen <strong>s\u00edntoma</strong> que buena parte de la juventud, sin <strong>haber</strong> vivido la podredumbre fujimorista, se informe. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ceciliablume/status/708645956712009728\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2URXki4zst\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ceciliablume/status/708645956712009728\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ceciliablume/s</span><span class=\"invisible\">tatus/708645956712009728</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-12T15:35:29", "timestamp_epochs": 1457796929, "tweet_id": "708677804423045123", "tweet_url": "/j34n_f/status/708677804423045123", "user_id": "93976938", "username": "Chopp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agomezgarcia", "text": "Diario de un congresista (3). En cada esquina t reencuentras gente que viene cada a\u00f1o. Y lees tuits gente que gustar\u00eda haber vuelto. S\u00edntoma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diario de un congresista (3). En cada esquina t reencuentras gente que viene cada a\u00f1o. Y lees tuits gente que gustar\u00eda <strong>haber</strong> vuelto. <strong>S\u00edntoma</strong></p>", "timestamp": "2016-03-10T17:00:25", "timestamp_epochs": 1457629225, "tweet_id": "707974403141865472", "tweet_url": "/agomezgarcia/status/707974403141865472", "user_id": "277534312", "username": "Alberto G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Nuevosretos", "2016", "MotivacionON", "Juernes", "Go"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_bOON3_", "text": "Despu\u00e9s de 20 d\u00edas de par\u00f3n, volver a tener agujetas es s\u00edntoma de haber entrenado bien!!\n\n#Nuevosretos #2016 #MotivacionON #Juernes #Go", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 20 d\u00edas de par\u00f3n, volver a tener agujetas es <strong>s\u00edntoma</strong> de <strong>haber</strong> entrenado bien!!\n<img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\" aria-label=\"Emoji: Person running\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3.png\" title=\"Person running\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nuevosretos?src=hash\"><s>#</s><b>Nuevosretos</b></a> #2016 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MotivacionON?src=hash\"><s>#</s><b>MotivacionON</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Juernes?src=hash\"><s>#</s><b>Juernes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Go?src=hash\"><s>#</s><b>Go</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-10T10:20:33", "timestamp_epochs": 1457605233, "tweet_id": "707873770388787200", "tweet_url": "/_bOON3_/status/707873770388787200", "user_id": "240572517", "username": "Alvaro FD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lhoraciomaidana", "text": "Vestirse bien y haber estudiado \"afuera\" no es s\u00edntoma de saber. LOS \"CEOs\" NO SABEN LO QUE ES SER LABURANTE. F Macri lo supo, y lo ense\u00f1\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vestirse bien y <strong>haber</strong> estudiado \"afuera\" no es <strong>s\u00edntoma</strong> de saber. LOS \"CEOs\" NO SABEN LO QUE ES SER LABURANTE. F Macri lo supo, y lo ense\u00f1\u00f3.</p>", "timestamp": "2016-03-08T04:06:12", "timestamp_epochs": 1457409972, "tweet_id": "707054789176254464", "tweet_url": "/lhoraciomaidana/status/707054789176254464", "user_id": "2830817239", "username": "Horacio Maidana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "706576781210472448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ceballitos1", "user_id": "516778176"}], "retweets": 0, "screen_name": "lilipiedadvalle", "text": "@Ceballitos1 @cesarfloreza @JGranadosPena @JaimeLombanaV @AlvaroUribeVel Puede haber mayor s\u00edntoma de culpabilidad???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"516778176\" dir=\"ltr\" href=\"/Ceballitos1\"><s>@</s><b>Ceballitos1</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1128606644\" dir=\"ltr\" href=\"/cesarfloreza\"><s>@</s><b>cesarfloreza</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1110254012\" dir=\"ltr\" href=\"/JGranadosPena\"><s>@</s><b>JGranadosPena</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"297051259\" dir=\"ltr\" href=\"/JaimeLombanaV\"><s>@</s><b>JaimeLombanaV</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61097151\" dir=\"ltr\" href=\"/AlvaroUribeVel\"><s>@</s><b>AlvaroUribeVel</b></a> Puede <strong>haber</strong> mayor <strong>s\u00edntoma</strong> de culpabilidad???</p>", "timestamp": "2016-03-07T15:58:49", "timestamp_epochs": 1457366329, "tweet_id": "706871735329624064", "tweet_url": "/lilipiedadvalle/status/706871735329624064", "user_id": "1076626344", "username": "Lilia  Piedad Vallej", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Adorarte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pamelunguis_ap", "text": "Lunes Feliz!\nMe duele Todoo y eso es Sintoma de Haber vivido una Gran Fiesta!!\nEl Gracias No me Alcanza Nunca @AbelPintos NUNCA!!\n#Adorarte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lunes Feliz!<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/>\nMe duele Todoo y eso es <strong>Sintoma</strong> de <strong>Haber</strong> vivido una Gran Fiesta!!\nEl Gracias No me Alcanza Nunca <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141711645\" dir=\"ltr\" href=\"/AbelPintos\"><s>@</s><b>AbelPintos</b></a> NUNCA!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Adorarte?src=hash\"><s>#</s><b>Adorarte</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T15:28:22", "timestamp_epochs": 1457364502, "tweet_id": "706864070771744769", "tweet_url": "/pamelunguis_ap/status/706864070771744769", "user_id": "2300583914", "username": "\u2606\u300aPaMeLunGuis\u300b\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/fetcheves/status/706852127239442432"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GApolicing", "text": "Ademas debe haber intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica. Maltrato animal es claro s\u00edntoma de trastorno psicop\u00e1tico, antisocial.  https://twitter.com/fetcheves/status/706852127239442432\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ademas debe <strong>haber</strong> intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica. Maltrato animal es claro <strong>s\u00edntoma</strong> de trastorno psicop\u00e1tico, antisocial.  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fetcheves/status/706852127239442432\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VyHVGc0CBM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fetcheves/status/706852127239442432\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fetcheves/stat</span><span class=\"invisible\">us/706852127239442432</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T14:44:06", "timestamp_epochs": 1457361846, "tweet_id": "706852933393108993", "tweet_url": "/GApolicing/status/706852933393108993", "user_id": "292738782", "username": "Gast\u00f3n \ud83d\udc9a\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PerezNadia_Y", "text": ".@JoseCampagnoli \"No tiene que haber tolerancia con estos casos, porque es el s\u00edntoma de algo m\u00e1s grave\" en @RadioGrafica893", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1854388262\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseCampagnoli\"><s>@</s><b>JoseCampagnoli</b></a> \"No tiene que <strong>haber</strong> tolerancia con estos casos, porque es el <strong>s\u00edntoma</strong> de algo m\u00e1s grave\" en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"254694497\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioGrafica893\"><s>@</s><b>RadioGrafica893</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T12:29:06", "timestamp_epochs": 1457353746, "tweet_id": "706818960755453952", "tweet_url": "/PerezNadia_Y/status/706818960755453952", "user_id": "2493736915", "username": "Nadia Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_siempreriendo", "text": "los celos es el peor s\u00edntoma que puede haber en una relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los celos es el peor <strong>s\u00edntoma</strong> que puede <strong>haber</strong> en una relaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-03-06T09:58:07", "timestamp_epochs": 1457258287, "tweet_id": "706418574164893696", "tweet_url": "/_siempreriendo/status/706418574164893696", "user_id": "4866535287", "username": "Evaros", "video_url": ""}]