[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mipediatra", "text": "Algunos alimentos que se elaboran con huevo  como la mayonesa o el helado podr\u00edan transmitir infecci\u00f3n por salmonela. http://bit.ly/4pLVQh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Algunos alimentos que se elaboran con huevo  como la mayonesa o el helado podr\u00edan <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong> por salmonela. http://bit.ly/4pLVQh</p>", "timestamp": "2009-07-09T16:32:03", "timestamp_epochs": 1247157123, "tweet_id": "2552624278", "tweet_url": "/mipediatra/status/2552624278", "user_id": "33918319", "username": "MIPEDIATRA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zombie_pe", "text": "CNN en Espaniol: \"ofrecemos transmitir hasta el final, no seguiremos retrocediendo, Dios nos ampare\", sin confirmar: la infeccion rosa MX DC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CNN en Espaniol: \"ofrecemos <strong>transmitir</strong> hasta el final, no seguiremos retrocediendo, Dios nos ampare\", sin confirmar: la <strong>infeccion</strong> rosa MX DC</p>", "timestamp": "2009-02-22T19:50:20", "timestamp_epochs": 1235332220, "tweet_id": "1237999477", "tweet_url": "/Zombie_pe/status/1237999477", "user_id": "20410929", "username": "Zombie_pe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "FundHuesped", "text": "Si una persona con VIH accede al tratamiento con c\u00f3cteles de drogas reduce en el 92% la posibilidad de transmitir la infecci\u00f3n a su pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si una persona con VIH accede al tratamiento con c\u00f3cteles de drogas reduce en el 92% la posibilidad de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a su pareja.</p>", "timestamp": "2010-05-28T18:02:12", "timestamp_epochs": 1275069732, "tweet_id": "14922808497", "tweet_url": "/FundHuesped/status/14922808497", "user_id": "59881845", "username": "Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PasionPorLaVida", "text": "Si una persona con VIH accede al tratamiento con c\u00f3cteles de drogas reduce en el 92% la posibilidad de transmitir la infecci\u00f3n a su pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si una persona con VIH accede al tratamiento con c\u00f3cteles de drogas reduce en el 92% la posibilidad de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a su pareja.</p>", "timestamp": "2010-05-28T18:02:10", "timestamp_epochs": 1275069730, "tweet_id": "14922806975", "tweet_url": "/PasionPorLaVida/status/14922806975", "user_id": "123595631", "username": "Pasi\u00f3n por la Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fpmarin", "text": "obligatorio: el insecto vector. En Am\u00e9rica se conocen varias especies capaces de transmitir la infecci\u00f3n; en Venezuela, la \u00fanica de", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">obligatorio: el insecto vector. En Am\u00e9rica se conocen varias especies capaces de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>; en Venezuela, la \u00fanica de</p>", "timestamp": "2010-05-10T23:26:07", "timestamp_epochs": 1273533967, "tweet_id": "13754300921", "tweet_url": "/fpmarin/status/13754300921", "user_id": "25952077", "username": "Felix Marin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tweetmedico", "text": "Candidiasis, infeccion por un hongo oportunista,afecta piel, intestino, ap. resp. y genitales.Se puede transmitir x ropas, objets y c.sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis, <strong>infeccion</strong> por un hongo oportunista,afecta piel, intestino, ap. resp. y genitales.Se puede <strong>transmitir</strong> x ropas, objets y c.sexual</p>", "timestamp": "2010-03-04T15:18:21", "timestamp_epochs": 1267715901, "tweet_id": "9977416018", "tweet_url": "/tweetmedico/status/9977416018", "user_id": "116623398", "username": "Tweets M\u00e9dicos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lanacion.com.ar/1358007-vih-un-estudio-intenta-resolver-un-enigma-de-la-infectologia"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AEVli", "text": "El 85% de pers con VIH tienen signos cl\u00ednicos de infecci\u00f2n, pero no s\u00edntomas f\u00edsicos, aunque pueden transmitir el virus. http://www.lanacion.com.ar/1358007-vih-un-estudio-intenta-resolver-un-enigma-de-la-infectologia\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 85% de pers con VIH tienen signos cl\u00ednicos de <strong>infecci\u00f2n</strong>, pero no s\u00edntomas f\u00edsicos, aunque pueden <strong>transmitir</strong> el virus. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lanacion.com.ar/1358007-vih-un-estudio-intenta-resolver-un-enigma-de-la-infectologia\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dL4VUo0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lanacion.com.ar/1358007-vih-un-estudio-intenta-resolver-un-enigma-de-la-infectologia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lanacion.com.ar/1358007-vih-un</span><span class=\"invisible\">-estudio-intenta-resolver-un-enigma-de-la-infectologia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T12:43:30", "timestamp_epochs": 1300365810, "tweet_id": "48363829003956224", "tweet_url": "/AEVli/status/48363829003956224", "user_id": "118313595", "username": "Adriana Vanoli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sexo_tweets"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Den_Especulador", "text": "Los desgarros del ano que se pudieran llegar a dar, incrementa microsangrados que ayudan a transmitir una infecci\u00f3n. #sexo_tweets", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los desgarros del ano que se pudieran llegar a dar, incrementa microsangrados que ayudan a <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexo_tweets?src=hash\"><s>#</s><b>sexo_tweets</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-03T17:37:39", "timestamp_epochs": 1299173859, "tweet_id": "43364426048487424", "tweet_url": "/Den_Especulador/status/43364426048487424", "user_id": "216021966", "username": "Denuncia al Especulador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MardiTicher"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fozforito", "text": "RT @maracuchos: Cualquier contacto f\u00edsico (sexual y no sexual) con las lesiones sifiliticas,  puede transmitir la infecci\u00f3n #MardiTicher", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97974174\" dir=\"ltr\" href=\"/maracuchos\"><s>@</s><b>maracuchos</b></a>: Cualquier contacto f\u00edsico (sexual y no sexual) con las lesiones sifiliticas,  puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MardiTicher?src=hash\"><s>#</s><b>MardiTicher</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-24T18:50:49", "timestamp_epochs": 1298573449, "tweet_id": "40846125497987072", "tweet_url": "/fozforito/status/40846125497987072", "user_id": "72956009", "username": "Freddy Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MardiTicher"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "maracuchos", "text": "Cualquier contacto f\u00edsico (sexual y no sexual) con las lesiones sifiliticas,  puede transmitir la infecci\u00f3n #MardiTicher", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquier contacto f\u00edsico (sexual y no sexual) con las lesiones sifiliticas,  puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MardiTicher?src=hash\"><s>#</s><b>MardiTicher</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-24T18:34:09", "timestamp_epochs": 1298572449, "tweet_id": "40841927754522624", "tweet_url": "/maracuchos/status/40841927754522624", "user_id": "97974174", "username": "Marditus Maximus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TaCvBoSs", "text": "ah super mega hueva... si la hueva se pudiera transmitir, seria un foco de infecci\u00f3n... O_O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ah super mega hueva... si la hueva se pudiera <strong>transmitir</strong>, seria un foco de <strong>infecci\u00f3n</strong>... O_O</p>", "timestamp": "2011-02-11T03:19:28", "timestamp_epochs": 1297394368, "tweet_id": "35900701863448576", "tweet_url": "/TaCvBoSs/status/35900701863448576", "user_id": "41037870", "username": "The almost loved \u2693", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arianapaco", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se utilizan agujas estirilizadas para admi\u2026 \u2014 Porque se puede transmitir alguna infeccion, bacterias\u2026 http://4ms.me/glhxyp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPor qu\u00e9 se utilizan agujas estirilizadas para admi\u2026 \u2014 Porque se puede <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infeccion</strong>, bacterias\u2026 http://4ms.me/glhxyp</p>", "timestamp": "2011-01-11T02:17:20", "timestamp_epochs": 1294712240, "tweet_id": "24651040070565888", "tweet_url": "/arianapaco/status/24651040070565888", "user_id": "46982790", "username": "Ariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SALUDCARE", "text": "Los pacientes  pueden transmitir la infecci\u00f3n s\u00f3lo a trav\u00e9s de mosquitos o productos derivados de la sangre y s\u00f3lo mientras est\u00e9n febriles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los pacientes  pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> s\u00f3lo a trav\u00e9s de mosquitos o productos derivados de la sangre y s\u00f3lo mientras est\u00e9n febriles</p>", "timestamp": "2010-12-09T20:11:25", "timestamp_epochs": 1291925485, "tweet_id": "12962542338973696", "tweet_url": "/SALUDCARE/status/12962542338973696", "user_id": "221383587", "username": "SALUDCARE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mamasnerviosas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iGeorg3", "text": "Mi mama m rega\u00f1o psss por q baje el perro de mi cama y dije q m pod\u00eda transmitir una infecci\u00f3n pues venia dl parq!! #mamasnerviosas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mama m rega\u00f1o psss por q baje el perro de mi cama y dije q m pod\u00eda <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong> pues venia dl parq!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mamasnerviosas?src=hash\"><s>#</s><b>mamasnerviosas</b></a></p>", "timestamp": "2010-11-15T17:58:43", "timestamp_epochs": 1289843923, "tweet_id": "4231840068009984", "tweet_url": "/iGeorg3/status/4231840068009984", "user_id": "89339323", "username": "Yorch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AdrielGuzman", "text": "El c\u00f3lera es una infecci\u00f3n intestinal que se puede transmitir de manera oral-fecal, se transmite excesivamente r\u00e1pido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00f3lera es una <strong>infecci\u00f3n</strong> intestinal que se puede <strong>transmitir</strong> de manera oral-fecal, se transmite excesivamente r\u00e1pido.</p>", "timestamp": "2010-10-26T02:17:49", "timestamp_epochs": 1288059469, "tweet_id": "28750140629", "tweet_url": "/AdrielGuzman/status/28750140629", "user_id": "103322489", "username": "Adriel Guzm\u00e1n Concepci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "27414904482", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nefer_08", "user_id": "136090142"}], "retweets": 0, "screen_name": "karmenkiiz", "text": "@TOBBYVenezolana nefer! Pz traia infeccion!pero ma\u00f1ana me voy a urgencias! A ver q m dice el doctor!perdonenme x no transmitir en estos dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@TOBBYVenezolana nefer! Pz traia <strong>infeccion</strong>!pero ma\u00f1ana me voy a urgencias! A ver q m dice el doctor!perdonenme x no <strong>transmitir</strong> en estos dias</p>", "timestamp": "2010-10-15T05:49:37", "timestamp_epochs": 1287121777, "tweet_id": "27415184510", "tweet_url": "/karmenkiiz/status/27415184510", "user_id": "84506465", "username": "Karm3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "26989652265", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "peterfacinelli", "user_id": "34192959"}], "retweets": 0, "screen_name": "Akbarluna7", "text": "La sonrisa es contagiosa. Transmitir la infecci\u00f3n (v\u00eda @peterfacinelli) que gran frase de peter", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La sonrisa es contagiosa. <strong>Transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> (v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34192959\" dir=\"ltr\" href=\"/peterfacinelli\"><s>@</s><b>peterfacinelli</b></a>) que gran frase de peter</p>", "timestamp": "2010-10-11T01:37:26", "timestamp_epochs": 1286761046, "tweet_id": "26989962745", "tweet_url": "/Akbarluna7/status/26989962745", "user_id": "99571140", "username": "Ana  \u03df\ud83d\udc51\ud83d\udcda\u26a1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SAnticancerosa", "text": "El cond\u00f3n no basta para prevenir el VPH. \u00c1reas descubiertas de esta protecci\u00f3n, como la q rodea al pene, pueden transmitir la infecci\u00f3n!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n no basta para prevenir el VPH. \u00c1reas descubiertas de esta protecci\u00f3n, como la q rodea al pene, pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>!</p>", "timestamp": "2010-07-01T15:37:35", "timestamp_epochs": 1277998655, "tweet_id": "17500693701", "tweet_url": "/SAnticancerosa/status/17500693701", "user_id": "135576463", "username": "SAV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://caringcaring-erizainabat.blogspot.com.es/2012/07/gonorrea-sus-sintomas-y-tratamiento.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mirenepalacios", "text": "Si una  embarazada tiene gonorrea, puede transmitir la infecci\u00f3n a su beb\u00e9 \u2026http://caringcaring-erizainabat.blogspot.com.es/2012/07/gonorrea-sus-sintomas-y-tratamiento.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si una  embarazada tiene gonorrea, puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a su beb\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://caringcaring-erizainabat.blogspot.com.es/2012/07/gonorrea-sus-sintomas-y-tratamiento.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gnlc8xw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://caringcaring-erizainabat.blogspot.com.es/2012/07/gonorrea-sus-sintomas-y-tratamiento.html\"><span class=\"tco-ellipsis\">\u2026</span><span class=\"invisible\">http://car</span><span class=\"js-display-url\">ingcaring-erizainabat.blogspot.com.es/2012/07/gonorr</span><span class=\"invisible\">ea-sus-sintomas-y-tratamiento.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-05T14:53:41", "timestamp_epochs": 1344178421, "tweet_id": "232127239515430912", "tweet_url": "/mirenepalacios/status/232127239515430912", "user_id": "258927499", "username": "miren e. palacios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "231226829728534528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "piojosita", "user_id": "15184112"}], "retweets": 0, "screen_name": "YoSoyBecko", "text": "@piojosita jajaja si son divertidas pero pff no he podido transmitir por una infeccion muy fuerte en la garganta y claro de que ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15184112\" dir=\"ltr\" href=\"/piojosita\"><s>@</s><b>piojosita</b></a> jajaja si son divertidas pero pff no he podido <strong>transmitir</strong> por una <strong>infeccion</strong> muy fuerte en la garganta y claro de que ?</p>", "timestamp": "2012-08-03T04:04:11", "timestamp_epochs": 1343966651, "tweet_id": "231239013443457024", "tweet_url": "/YoSoyBecko/status/231239013443457024", "user_id": "40511992", "username": "Beckovid-14\u00ae\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DIABETES_503", "text": "evitar influenza, l\u00e1vese manos, tel\u00e9fonos, chapas y pasamanos pueden tener g\u00e9rmenes y transmitir la infecci\u00f3n al tocar la nariz, boca o cara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">evitar influenza, l\u00e1vese manos, tel\u00e9fonos, chapas y pasamanos pueden tener g\u00e9rmenes y <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al tocar la nariz, boca o cara</p>", "timestamp": "2012-07-31T19:46:35", "timestamp_epochs": 1343763995, "tweet_id": "230389009912827904", "tweet_url": "/DIABETES_503/status/230389009912827904", "user_id": "280686018", "username": "DIABETES_SV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MasdePerros", "text": "No utilizar la misma gasa para limpiar las laga\u00f1as de tu perro de un ojo a otro, para evitar transmitir cualquier infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No utilizar la misma gasa para limpiar las laga\u00f1as de tu perro de un ojo a otro, para evitar <strong>transmitir</strong> cualquier <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-07-30T13:40:18", "timestamp_epochs": 1343655618, "tweet_id": "229934443865976832", "tweet_url": "/MasdePerros/status/229934443865976832", "user_id": "206257706", "username": "MasdePerros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "228271100793061376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kavicky", "user_id": "68264637"}], "retweets": 0, "screen_name": "m313n45", "text": "@kavicky La caries es una infeccion y se puede transmitir atravez de la sangre =)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68264637\" dir=\"ltr\" href=\"/kavicky\"><s>@</s><b>kavicky</b></a> La caries es una <strong>infeccion</strong> y se puede <strong>transmitir</strong> atravez de la sangre =)</p>", "timestamp": "2012-07-25T23:34:39", "timestamp_epochs": 1343259279, "tweet_id": "228272079299018752", "tweet_url": "/m313n45/status/228272079299018752", "user_id": "20889032", "username": "Alejandro Garc\u00eda M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CVNavaMD", "text": "Y espermatozides! RT @VecinaSex: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y espermatozides! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"494304369\" dir=\"ltr\" href=\"/VecinaSex\"><s>@</s><b>VecinaSex</b></a>: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2012-07-15T03:06:01", "timestamp_epochs": 1342321561, "tweet_id": "224339004223537152", "tweet_url": "/CVNavaMD/status/224339004223537152", "user_id": "46306258", "username": "Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PasionSexual", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2012-07-08T05:30:31", "timestamp_epochs": 1341725431, "tweet_id": "221838655747129344", "tweet_url": "/PasionSexual/status/221838655747129344", "user_id": "495841011", "username": "Sexo y Pasi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oddannys", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente. OjO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente. OjO</p>", "timestamp": "2012-07-07T14:00:37", "timestamp_epochs": 1341669637, "tweet_id": "221604639462801408", "tweet_url": "/oddannys/status/221604639462801408", "user_id": "459811839", "username": "Ing. Civ. Oddannys", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gelin6", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente. Nunca dejes de cuidarte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente. Nunca dejes de cuidarte.</p>", "timestamp": "2012-07-07T01:54:41", "timestamp_epochs": 1341626081, "tweet_id": "221421952508760065", "tweet_url": "/gelin6/status/221421952508760065", "user_id": "297159117", "username": "Yari M. De Leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anotenlo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lisbethortizj", "text": "#anotenlo  \"@CajaSexual: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anotenlo?src=hash\"><s>#</s><b>anotenlo</b></a>  \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"467527154\" dir=\"ltr\" href=\"/CajaSexual\"><s>@</s><b>CajaSexual</b></a>: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.\"</p>", "timestamp": "2012-07-06T18:07:12", "timestamp_epochs": 1341598032, "tweet_id": "221304304076734464", "tweet_url": "/Lisbethortizj/status/221304304076734464", "user_id": "279679147", "username": "Lisbeth Elena O. J.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/1q16CD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "doctorsexxx", "text": "CajaSexual: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente. http://dlvr.it/1q16CD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CajaSexual: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1q16CD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QNvTBcAg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1q16CD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1q16CD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-06T18:02:07", "timestamp_epochs": 1341597727, "tweet_id": "221303023593459713", "tweet_url": "/doctorsexxx/status/221303023593459713", "user_id": "211271518", "username": "Dr sexo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jetzeleth", "text": "RT @CajaDeVerdades RT @CajaSexual: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualment", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"273692315\" dir=\"ltr\" href=\"/CAJADEVERDADES\"><s>@</s><b>CajaDeVerdades</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"467527154\" dir=\"ltr\" href=\"/CajaSexual\"><s>@</s><b>CajaSexual</b></a>: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualment</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:59:03", "timestamp_epochs": 1341597543, "tweet_id": "221302253833826305", "tweet_url": "/jetzeleth/status/221302253833826305", "user_id": "137901713", "username": "lUciA tOlEdO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kolt07", "text": "OJO \"@CajaSexual: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OJO \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"467527154\" dir=\"ltr\" href=\"/CajaSexual\"><s>@</s><b>CajaSexual</b></a>: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.\"</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:58:08", "timestamp_epochs": 1341597488, "tweet_id": "221302021448404993", "tweet_url": "/kolt07/status/221302021448404993", "user_id": "63312755", "username": "Kevin L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Wilsondrb1975", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:53:39", "timestamp_epochs": 1341597219, "tweet_id": "221300895240028162", "tweet_url": "/Wilsondrb1975/status/221300895240028162", "user_id": "138951794", "username": "Wilson D Rodrigues B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jerexandeer", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:52:06", "timestamp_epochs": 1341597126, "tweet_id": "221300503991160832", "tweet_url": "/jerexandeer/status/221300503991160832", "user_id": "396248965", "username": "jeremy\ud83c\udf2c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelbenjaminmc", "text": "\"El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.\" OjO he!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.\" OjO he!!!</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:48:18", "timestamp_epochs": 1341596898, "tweet_id": "221299547207507969", "tweet_url": "/angelbenjaminmc/status/221299547207507969", "user_id": "275773472", "username": "Bnjamn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Makollamas", "text": "RT @CajaSexual: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente. TWEET EXTRA\u00d1O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"467527154\" dir=\"ltr\" href=\"/CajaSexual\"><s>@</s><b>CajaSexual</b></a>: El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente. TWEET EXTRA\u00d1O</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:47:59", "timestamp_epochs": 1341596879, "tweet_id": "221299466517491715", "tweet_url": "/Makollamas/status/221299466517491715", "user_id": "41918641", "username": "AcidKing \u00a9 /v\\arkus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "CajaSexual", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2012-07-06T17:45:01", "timestamp_epochs": 1341596701, "tweet_id": "221298722158555136", "tweet_url": "/CajaSexual/status/221298722158555136", "user_id": "467527154", "username": "\ud83d\udd25CAJA SEXUAL\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mazatlancondos", "text": "elzarcaguilar: Julio Cesar Chavez ya en Mazatlan con una fuerte infecci\u00f3n en el ojo.derecho. Pero listo para transmitir y haciendo ejerci...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">elzarcaguilar: Julio Cesar Chavez ya en Mazatlan con una fuerte <strong>infecci\u00f3n</strong> en el ojo.derecho. Pero listo para <strong>transmitir</strong> y haciendo ejerci...</p>", "timestamp": "2011-11-26T17:15:35", "timestamp_epochs": 1322327735, "tweet_id": "140478821064380417", "tweet_url": "/mazatlancondos/status/140478821064380417", "user_id": "80962462", "username": "Condos in Mazatlan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "elzarcaguilar", "text": "Julio Cesar Chavez ya en Mazatlan con una fuerte infecci\u00f3n en el ojo.derecho. Pero listo para transmitir y haciendo ejercicio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Julio Cesar Chavez ya en Mazatlan con una fuerte <strong>infecci\u00f3n</strong> en el ojo.derecho. Pero listo para <strong>transmitir</strong> y haciendo ejercicio.</p>", "timestamp": "2011-11-26T17:07:00", "timestamp_epochs": 1322327220, "tweet_id": "140476661845065728", "tweet_url": "/elzarcaguilar/status/140476661845065728", "user_id": "174862258", "username": "Carlos A Aguilar C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luna_Mt", "text": "A to2 mis radioescuchas les pido una enorme disculpa x q el d\u00eda d hoy no podr\u00e9 transmitir debido a una infecci\u00f3n en la garganta, lo lamento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A to2 mis radioescuchas les pido una enorme disculpa x q el d\u00eda d hoy no podr\u00e9 <strong>transmitir</strong> debido a una <strong>infecci\u00f3n</strong> en la garganta, lo lamento</p>", "timestamp": "2011-10-15T14:56:49", "timestamp_epochs": 1318690609, "tweet_id": "125223606627213312", "tweet_url": "/Luna_Mt/status/125223606627213312", "user_id": "150878755", "username": "Laura Mendoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://gtt-vih.org/consultanos/preguntas_frecuentes/evitar_la_transmision_deL_vih"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jovenfelizvih", "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo evitar transmitir la infecci\u00f3n por VIH? .... A fin de evitar la transmisi\u00f3n sexual ... http://gtt-vih.org/consultanos/preguntas_frecuentes/evitar_la_transmision_deL_vih\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo puedo evitar <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por VIH? .... A fin de evitar la transmisi\u00f3n sexual ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://gtt-vih.org/consultanos/preguntas_frecuentes/evitar_la_transmision_deL_vih\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tMmh8gz0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://gtt-vih.org/consultanos/preguntas_frecuentes/evitar_la_transmision_deL_vih\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">gtt-vih.org/consultanos/pr</span><span class=\"invisible\">eguntas_frecuentes/evitar_la_transmision_deL_vih</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-10-04T01:28:59", "timestamp_epochs": 1317691739, "tweet_id": "121034044023644160", "tweet_url": "/jovenfelizvih/status/121034044023644160", "user_id": "379998904", "username": "Fercho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SirenaSinAleta", "text": "RT @Sexlecciones: Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"276108387\" dir=\"ltr\" href=\"/sexlecciones\"><s>@</s><b>Sexlecciones</b></a>: Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual #</p>", "timestamp": "2011-09-21T13:27:59", "timestamp_epochs": 1316611679, "tweet_id": "116503945224007681", "tweet_url": "/SirenaSinAleta/status/116503945224007681", "user_id": "131324763", "username": "Romy Manterola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-21T12:48:01", "timestamp_epochs": 1316609281, "tweet_id": "116493886217658369", "tweet_url": "/sexlecciones/status/116493886217658369", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-16T00:48:11", "timestamp_epochs": 1316134091, "tweet_id": "114500793851322368", "tweet_url": "/sexlecciones/status/114500793851322368", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-10T15:30:24", "timestamp_epochs": 1315668624, "tweet_id": "112548483885580288", "tweet_url": "/sexlecciones/status/112548483885580288", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "superbarrios_", "text": "A punto de transmitir en vivo desde la VW con una infecci\u00f3n en la garganta terrible....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de <strong>transmitir</strong> en vivo desde la VW con una <strong>infecci\u00f3n</strong> en la garganta terrible....</p>", "timestamp": "2011-09-08T12:33:09", "timestamp_epochs": 1315485189, "tweet_id": "111779103853641729", "tweet_url": "/superbarrios_/status/111779103853641729", "user_id": "129136288", "username": "humberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saberyexigir", "saludmx", "vih"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://is.gd/wYF2N0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DVVIMSS", "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo evitar transmitir la infecci\u00f3n por VIH? http://is.gd/wYF2N0\u00a0 #saberyexigir #saludmx #vih @RedAcceso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo puedo evitar <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por VIH? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://is.gd/wYF2N0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7UoWEcM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://is.gd/wYF2N0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">is.gd/wYF2N0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saberyexigir?src=hash\"><s>#</s><b>saberyexigir</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludmx?src=hash\"><s>#</s><b>saludmx</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vih?src=hash\"><s>#</s><b>vih</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212271074\" dir=\"ltr\" href=\"/RedAcceso\"><s>@</s><b>RedAcceso</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-05T15:30:03", "timestamp_epochs": 1315236603, "tweet_id": "110736456401682433", "tweet_url": "/DVVIMSS/status/110736456401682433", "user_id": "124635299", "username": "DVVIMSS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["INFECCION"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChuchosTropical", "text": "Extra\u00f1o transmitir mi radio uff recuerdo #INFECCION TROPICAL INFECTANDO TUS SENTIDOS AUDITIVOS !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Extra\u00f1o <strong>transmitir</strong> mi radio uff recuerdo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INFECCION?src=hash\"><s>#</s><b><strong>INFECCION</strong></b></a> TROPICAL INFECTANDO TUS SENTIDOS AUDITIVOS !</p>", "timestamp": "2011-08-27T02:31:06", "timestamp_epochs": 1314412266, "tweet_id": "107278935577997312", "tweet_url": "/ChuchosTropical/status/107278935577997312", "user_id": "115618277", "username": "El Tropical \ud83c\udf34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AXA_Activistas", "text": "Una mujer embarazada con infecci\u00f3n por #VPH genital puede transmitir el virus a su beb\u00e9 durante el parto vaginal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer embarazada con <strong>infecci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> genital puede <strong>transmitir</strong> el virus a su beb\u00e9 durante el parto vaginal</p>", "timestamp": "2011-08-21T20:52:25", "timestamp_epochs": 1313959945, "tweet_id": "105381766138826752", "tweet_url": "/AXA_Activistas/status/105381766138826752", "user_id": "301514963", "username": "AXA Activistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rojasgdaniel", "text": "RT @AXA_Activistas: Una mujer embarazada con infecci\u00f3n por #VPH genital puede transmitir el virus a su beb\u00e9 durante el parto vaginal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"301514963\" dir=\"ltr\" href=\"/AXA_Activistas\"><s>@</s><b>AXA_Activistas</b></a>: Una mujer embarazada con <strong>infecci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> genital puede <strong>transmitir</strong> el virus a su beb\u00e9 durante el parto vaginal</p>", "timestamp": "2011-08-15T20:34:01", "timestamp_epochs": 1313440441, "tweet_id": "103202807053688832", "tweet_url": "/rojasgdaniel/status/103202807053688832", "user_id": "162835971", "username": "Daniel Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AXA_Activistas", "text": "Una mujer embarazada con infecci\u00f3n por #VPH genital puede transmitir el virus a su beb\u00e9 durante el parto vaginal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer embarazada con <strong>infecci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> genital puede <strong>transmitir</strong> el virus a su beb\u00e9 durante el parto vaginal</p>", "timestamp": "2011-08-15T20:15:45", "timestamp_epochs": 1313439345, "tweet_id": "103198211245744128", "tweet_url": "/AXA_Activistas/status/103198211245744128", "user_id": "301514963", "username": "AXA Activistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FannyLomelli", "text": "La mayor\u00eda de los enfermos de hepatitis ignoran que la padecen ly se enfrentan a la posibilidad de transmitir, sin saberlo, la infecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de los enfermos de hepatitis ignoran que la padecen ly se enfrentan a la posibilidad de <strong>transmitir</strong>, sin saberlo, la <strong>infecci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2011-07-28T14:24:42", "timestamp_epochs": 1311863082, "tweet_id": "96586883622109184", "tweet_url": "/FannyLomelli/status/96586883622109184", "user_id": "107223274", "username": "Fanny Lomelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FannyLomelli", "text": "Las personas con Hepatitis deben tomar medidas para no transmitir la infecci\u00f3n a otros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las personas con Hepatitis deben tomar medidas para no <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a otros</p>", "timestamp": "2011-07-28T14:22:50", "timestamp_epochs": 1311862970, "tweet_id": "96586414489206784", "tweet_url": "/FannyLomelli/status/96586414489206784", "user_id": "107223274", "username": "Fanny Lomelli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "sexlecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-05T01:58:10", "timestamp_epochs": 1309831090, "tweet_id": "88064091113009153", "tweet_url": "/sexlecciones/status/88064091113009153", "user_id": "276108387", "username": "Sexlecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Thamarana", "text": "Es as\u00ed! Ojal\u00e1 deje de transmitir su infecci\u00f3n! RT @OliverBlanco: El pais colapsando y el comandante bacteria pudriendose en Cuba...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es as\u00ed! Ojal\u00e1 deje de <strong>transmitir</strong> su <strong>infecci\u00f3n</strong>! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45950009\" dir=\"ltr\" href=\"/OliverBlanco\"><s>@</s><b>OliverBlanco</b></a>: El pais colapsando y el comandante bacteria pudriendose en Cuba...</p>", "timestamp": "2011-06-17T22:50:18", "timestamp_epochs": 1308351018, "tweet_id": "81856220499156992", "tweet_url": "/Thamarana/status/81856220499156992", "user_id": "62440345", "username": "Anabel Navarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["vph"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "80785710612877312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Naysalvatori", "user_id": "169527171"}], "retweets": 0, "screen_name": "olinkis", "text": "@Nayesalvatori #vph   oye nay es cierto que aunque uses preservativos te pueden transmitir una infeccion???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2213740046\" dir=\"ltr\" href=\"/nayesalvatori\"><s>@</s><b>Nayesalvatori</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vph?src=hash\"><s>#</s><b>vph</b></a>   oye nay es cierto que aunque uses preservativos te pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>infeccion</strong>???</p>", "timestamp": "2011-06-15T00:02:39", "timestamp_epochs": 1308096159, "tweet_id": "80787264443138048", "tweet_url": "/olinkis/status/80787264443138048", "user_id": "312882629", "username": "Olinka Guzman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["oaxaca"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "75208560019120128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mayren89", "user_id": "181174611"}], "retweets": 0, "screen_name": "garnicajj", "text": "@Mayren89 tienes raz\u00f3n p\u00e9sima imagen y puede ser un foco de infecci\u00f3n la cual pueden transmitir enfermedades en #oaxaca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181174611\" dir=\"ltr\" href=\"/Mayren89\"><s>@</s><b>Mayren89</b></a> tienes raz\u00f3n p\u00e9sima imagen y puede ser un foco de <strong>infecci\u00f3n</strong> la cual pueden <strong>transmitir</strong> enfermedades en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>oaxaca</b></a></p>", "timestamp": "2011-05-30T14:42:12", "timestamp_epochs": 1306766532, "tweet_id": "75210403973578752", "tweet_url": "/garnicajj/status/75210403973578752", "user_id": "262722739", "username": "Jose Rmz Garnica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yosoyserge", "text": "Precisamente hrs antes d viajar me da infecci\u00f3n en la garganta, espero no tener bronca para transmitir el martes... El trabajo que, Ja!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Precisamente hrs antes d viajar me da <strong>infecci\u00f3n</strong> en la garganta, espero no tener bronca para <strong>transmitir</strong> el martes... El trabajo que, Ja!</p>", "timestamp": "2016-03-13T17:18:49", "timestamp_epochs": 1457889529, "tweet_id": "709066197002641408", "tweet_url": "/yosoyserge/status/709066197002641408", "user_id": "2297333719", "username": "Serge", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdJxa0CUkAAc9Qp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Salud_Hidalgo", "text": "Tras los s\u00edntomas, las personas infectadas pueden transmitir la infecci\u00f3n durante 12 d\u00edas a los mosquitos Aedes pic.twitter.com/JXKvFVG6y1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras los s\u00edntomas, las personas infectadas pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> durante 12 d\u00edas a los mosquitos Aedes <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXKvFVG6y1\">pic.twitter.com/JXKvFVG6y1</a></p>", "timestamp": "2016-03-10T02:19:54", "timestamp_epochs": 1457576394, "tweet_id": "707752811480506372", "tweet_url": "/Salud_Hidalgo/status/707752811480506372", "user_id": "278219783", "username": "Salud Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UnidosContraelAedes"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "MINSAPma", "text": "\"Periodo de infecci\u00f3n puede durar 12 d\u00edas en que sospechamos que el vector puede transmitir enfermedad\" Min. Terrientes #UnidosContraelAedes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Periodo de <strong>infecci\u00f3n</strong> puede durar 12 d\u00edas en que sospechamos que el vector puede <strong>transmitir</strong> enfermedad\" Min. Terrientes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosContraelAedes?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosContraelAedes</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-20T18:41:05", "timestamp_epochs": 1455993665, "tweet_id": "701114367283167232", "tweet_url": "/MINSAPma/status/701114367283167232", "user_id": "197410009", "username": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2016-02-14T19:02:25", "timestamp_epochs": 1455476545, "tweet_id": "698945405900423169", "tweet_url": "/censida/status/698945405900423169", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JuniorMcno", "text": "Las autoridades sanitarias han recomendado transmitir a las personas que tienen una infecci\u00f3n corroborada por VIH, la siguiente informaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades sanitarias han recomendado <strong>transmitir</strong> a las personas que tienen una <strong>infecci\u00f3n</strong> corroborada por VIH, la siguiente informaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-02-09T04:09:02", "timestamp_epochs": 1454990942, "tweet_id": "696908642143043584", "tweet_url": "/JuniorMcno/status/696908642143043584", "user_id": "461716693", "username": "Jeison Marcano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ORGDEBOMBEROS", "text": "Detectan en Brasil virus del Zika activo en saliva y orina;no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n. Atentos a las autoridades de salud.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectan en Brasil virus del Zika activo en saliva y orina;no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong>. Atentos a las autoridades de salud.</p>", "timestamp": "2016-02-06T19:10:32", "timestamp_epochs": 1454785832, "tweet_id": "696048347216420864", "tweet_url": "/ORGDEBOMBEROS/status/696048347216420864", "user_id": "2333851584", "username": "BOMBEROS CESI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/XZJlB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yucatanalinstan", "text": "Detectan en Brasil virus del #Zika activo en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n\nhttp://ow.ly/XZJlB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectan en Brasil virus del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> activo en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XZJlB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0G85HjOPR6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XZJlB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XZJlB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T21:00:57", "timestamp_epochs": 1454706057, "tweet_id": "695713746988240897", "tweet_url": "/yucatanalinstan/status/695713746988240897", "user_id": "1092524822", "username": "yucatanalinstante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yhoo.it/1nMvyt7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yahoo_Espanol", "text": "Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n\nhttp://yhoo.it/1nMvyt7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yhoo.it/1nMvyt7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TDheYejgwl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yhoo.it/1nMvyt7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yhoo.it/1nMvyt7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T18:50:01", "timestamp_epochs": 1454698201, "tweet_id": "695680796993130496", "tweet_url": "/Yahoo_Espanol/status/695680796993130496", "user_id": "1278515923", "username": "Yahoo En Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yhoo.it/1nMvvNZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "YahooMXNoticias", "text": "Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n\nhttp://yhoo.it/1nMvvNZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yhoo.it/1nMvvNZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9flSgSiw07\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yhoo.it/1nMvvNZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yhoo.it/1nMvvNZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T18:50:01", "timestamp_epochs": 1454698201, "tweet_id": "695680796758274048", "tweet_url": "/YahooMXNoticias/status/695680796758274048", "user_id": "519083878", "username": "YahooMXNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yhoo.it/1nMvyt3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YahooNoticiasAR", "text": "Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n\nhttp://yhoo.it/1nMvyt3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yhoo.it/1nMvyt3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RWbjyFvzs5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yhoo.it/1nMvyt3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yhoo.it/1nMvyt3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T18:50:01", "timestamp_epochs": 1454698201, "tweet_id": "695680795923632130", "tweet_url": "/YahooNoticiasAR/status/695680795923632130", "user_id": "293520047", "username": "Yahoo Noticias AR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://reut.rs/1PXsp0b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MexicanJournal", "text": "Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n http://reut.rs/1PXsp0b\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://reut.rs/1PXsp0b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OMnHdGMHYj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://reut.rs/1PXsp0b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">reut.rs/1PXsp0b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T17:30:16", "timestamp_epochs": 1454693416, "tweet_id": "695660727625854977", "tweet_url": "/MexicanJournal/status/695660727625854977", "user_id": "2168846756", "username": "TMJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://reut.rs/1PXsp0b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EcoPolitico", "text": "Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n http://reut.rs/1PXsp0b\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://reut.rs/1PXsp0b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qpeQqGeC9o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://reut.rs/1PXsp0b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">reut.rs/1PXsp0b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T17:30:15", "timestamp_epochs": 1454693415, "tweet_id": "695660722223599616", "tweet_url": "/EcoPolitico/status/695660722223599616", "user_id": "462400613", "username": "Eco Pol\u00edtico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://reut.rs/1PXsp0b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiElTiempo", "text": "Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden transmitir infecci\u00f3n http://reut.rs/1PXsp0b\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cient\u00edficos Brasil encuentran Zika en saliva y orina; no est\u00e1 claro si pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://reut.rs/1PXsp0b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eAVS0kgLwH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://reut.rs/1PXsp0b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">reut.rs/1PXsp0b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T17:30:15", "timestamp_epochs": 1454693415, "tweet_id": "695660720977899520", "tweet_url": "/NotiElTiempo/status/695660720977899520", "user_id": "1960130514", "username": "Noticias El Tiempo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludyfitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "romance931fm", "text": "Esta infecci\u00f3n causa secreci\u00f3n del pene en un hombre infectado. Se puede transmitir de madre a hijo durante el parto vaginal #saludyfitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta <strong>infecci\u00f3n</strong> causa secreci\u00f3n del pene en un hombre infectado. Se puede <strong>transmitir</strong> de madre a hijo durante el parto vaginal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludyfitness?src=hash\"><s>#</s><b>saludyfitness</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-29T22:52:02", "timestamp_epochs": 1451429522, "tweet_id": "681970960778539008", "tweet_url": "/romance931fm/status/681970960778539008", "user_id": "117177322", "username": "Romance 93.1 fm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludyfitness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaCarolinaVoz", "text": "Esta infecci\u00f3n causa secreci\u00f3n del pene en un hombre infectado. Se puede transmitir de madre a hijo durante el parto vaginal #saludyfitness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta <strong>infecci\u00f3n</strong> causa secreci\u00f3n del pene en un hombre infectado. Se puede <strong>transmitir</strong> de madre a hijo durante el parto vaginal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludyfitness?src=hash\"><s>#</s><b>saludyfitness</b></a></p>", "timestamp": "2015-12-29T22:52:02", "timestamp_epochs": 1451429522, "tweet_id": "681970960522723330", "tweet_url": "/AnaCarolinaVoz/status/681970960522723330", "user_id": "418289315", "username": "Ana Carolina Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amhmx", "text": "Entre 3-5% de las mujeres embarazadas con hepatitis C pueden transmitir la infecci\u00f3n hacia \u00e9l bebe.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre 3-5% de las mujeres embarazadas con hepatitis C pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> hacia \u00e9l bebe.</p>", "timestamp": "2015-12-19T22:20:10", "timestamp_epochs": 1450563610, "tweet_id": "678339063066304512", "tweet_url": "/amhmx/status/678339063066304512", "user_id": "186539189", "username": "AMH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "676884101199187968", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rchq_bravo", "user_id": "213681818"}], "retweets": 0, "screen_name": "Asodepa", "text": "@rchq_bravo hola, no les va a transmitir nada por el absceso, es una infecci\u00f3n localizada. Deben llevarlo al veterinario para que lo curen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213681818\" dir=\"ltr\" href=\"/rchq_bravo\"><s>@</s><b>rchq_bravo</b></a> hola, no les va a <strong>transmitir</strong> nada por el absceso, es una <strong>infecci\u00f3n</strong> localizada. Deben llevarlo al veterinario para que lo curen.</p>", "timestamp": "2015-12-16T01:53:51", "timestamp_epochs": 1450230831, "tweet_id": "676943287744339968", "tweet_url": "/Asodepa/status/676943287744339968", "user_id": "117147894", "username": "ASODEPA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "Una infecci\u00f3n por clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o transmitir el VIH, el virus que causa el sida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>infecci\u00f3n</strong> por clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o <strong>transmitir</strong> el VIH, el virus que causa el sida</p>", "timestamp": "2015-12-11T20:20:56", "timestamp_epochs": 1449865256, "tweet_id": "675409956015853569", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/675409956015853569", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZelayaJuani", "text": "Lo que sufr\u00ed transmitir. La garganta con infecci\u00f3n y la boca llena de aftas, no pod\u00eda mi hablar. Hice malabares para que no se note ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que sufr\u00ed <strong>transmitir</strong>. La garganta con <strong>infecci\u00f3n</strong> y la boca llena de aftas, no pod\u00eda mi hablar. Hice malabares para que no se note <img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupaci\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2015-12-09T22:40:48", "timestamp_epochs": 1449700848, "tweet_id": "674720376979652608", "tweet_url": "/ZelayaJuani/status/674720376979652608", "user_id": "226790051", "username": "Juani Zelaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "674222918889533440", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Falange_Armada", "user_id": "1121998616"}], "retweets": 1, "screen_name": "Falange_Armada", "text": "Me ha dado igual, una sociedad enferma nunca puede transmitir nada bueno. S\u00f3lo infecci\u00f3n e individualismo materialista. Me rodea poca+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha dado igual, una sociedad enferma nunca puede <strong>transmitir</strong> nada bueno. S\u00f3lo <strong>infecci\u00f3n</strong> e individualismo materialista. Me rodea poca+</p>", "timestamp": "2015-12-08T13:57:17", "timestamp_epochs": 1449583037, "tweet_id": "674226244892950528", "tweet_url": "/Falange_Armada/status/674226244892950528", "user_id": "1121998616", "username": "Jose Garra Hisp\u00e1nica \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VariluxCrizalmx", "text": "Tip: Nunca compartas tus gotas lubricantes con nadie, se puede transmitir una bacteria o virus desencadenando una infecci\u00f3n en el ojo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tip: Nunca compartas tus gotas lubricantes con nadie, se puede <strong>transmitir</strong> una bacteria o virus desencadenando una <strong>infecci\u00f3n</strong> en el ojo.</p>", "timestamp": "2013-04-26T21:00:28", "timestamp_epochs": 1367010028, "tweet_id": "327889941877096449", "tweet_url": "/VariluxCrizalmx/status/327889941877096449", "user_id": "1080322098", "username": "VariluxCrizalmx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/n_1rjr59e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtandCulture27", "text": "Parec\u00eda al principio que la infecci\u00f3n no se puede transmitir de persona a persona, pero los \u00faltimos estados (cont) http://tl.gd/n_1rjr59e\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parec\u00eda al principio que la <strong>infecci\u00f3n</strong> no se puede <strong>transmitir</strong> de persona a persona, pero los \u00faltimos estados (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/n_1rjr59e\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hhQrwTu0Un\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/n_1rjr59e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/n_1rjr59e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-18T13:56:39", "timestamp_epochs": 1366293399, "tweet_id": "324884180972474369", "tweet_url": "/ArtandCulture27/status/324884180972474369", "user_id": "191089328", "username": "Be Happy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "321375793777348608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rctv_contigo", "user_id": "109183949"}], "retweets": 0, "screen_name": "propiedadmorro", "text": "@RCTV_CONTIGO @ViVe_Television  peligros\u00edsimo, esas toallas sanitarias generan una terrible infecci\u00f3n... vive tv no deber\u00eda transmitir eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109183949\" dir=\"ltr\" href=\"/rctv_contigo\"><s>@</s><b>RCTV_CONTIGO</b></a> @ViVe_Television  peligros\u00edsimo, esas toallas sanitarias generan una terrible <strong>infecci\u00f3n</strong>... vive tv no deber\u00eda <strong>transmitir</strong> eso</p>", "timestamp": "2013-04-08T21:51:14", "timestamp_epochs": 1365457874, "tweet_id": "321379734254649345", "tweet_url": "/propiedadmorro/status/321379734254649345", "user_id": "350583942", "username": "Propiedades el Morro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "318584799893782528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "noticias24", "user_id": "14071538"}], "retweets": 0, "screen_name": "Francysmel", "text": "@noticias24 Nicolas es ignorante, el cancer no es una infecci\u00f3n q se pueda transmitir,solo quiere tapar la muerte de Chavez como mala praxis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14071538\" dir=\"ltr\" href=\"/noticias24\"><s>@</s><b>noticias24</b></a> Nicolas es ignorante, el cancer no es una <strong>infecci\u00f3n</strong> q se pueda <strong>transmitir</strong>,solo quiere tapar la muerte de Chavez como mala praxis</p>", "timestamp": "2013-04-01T04:50:34", "timestamp_epochs": 1364791834, "tweet_id": "318586159607472128", "tweet_url": "/Francysmel/status/318586159607472128", "user_id": "184600681", "username": "Francys E. Mel\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sifilis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/RmqSV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CMedicoPasoReal", "text": "Embarazadas infectadas de #Sifilis pueden transmitir la infecci\u00f3n al beb\u00e9 en lo que se denomina s\u00edfilis cong\u00e9nita http://goo.gl/RmqSV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Embarazadas infectadas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sifilis?src=hash\"><s>#</s><b>Sifilis</b></a> pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al beb\u00e9 en lo que se denomina s\u00edfilis cong\u00e9nita <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/RmqSV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cQN4WEXMz7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/RmqSV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/RmqSV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-26T20:32:35", "timestamp_epochs": 1364329955, "tweet_id": "316648898510852096", "tweet_url": "/CMedicoPasoReal/status/316648898510852096", "user_id": "191982035", "username": "CentroM\u00e9dicoPasoReal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["usacondon"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "VIHSoy", "text": "El hecho de que seas indetectable no significa que no puedas transmitir la infecci\u00f3n por VIH. #usacondon", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hecho de que seas indetectable no significa que no puedas <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por VIH. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/usacondon?src=hash\"><s>#</s><b>usacondon</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-14T17:52:00", "timestamp_epochs": 1363283520, "tweet_id": "312259834244395008", "tweet_url": "/VIHSoy/status/312259834244395008", "user_id": "591928243", "username": "Soy VIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gazostudio", "text": "Si les digo que no presten sus cosm\u00e9ticos, es porque les pueden transmitir una infecci\u00f3n cut\u00e1nea u ocular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si les digo que no presten sus cosm\u00e9ticos, es porque les pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong> cut\u00e1nea u ocular.</p>", "timestamp": "2013-03-14T05:24:31", "timestamp_epochs": 1363238671, "tweet_id": "312071722205601792", "tweet_url": "/gazostudio/status/312071722205601792", "user_id": "152806699", "username": "Gaz\u00f3 Studio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MediTuit", "text": "#Sab\u00edasQue Una infecci\u00f3n por Clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o transmitir el VIH, el virus que causa el sida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> Una <strong>infecci\u00f3n</strong> por Clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o <strong>transmitir</strong> el VIH, el virus que causa el sida.</p>", "timestamp": "2013-03-13T17:46:00", "timestamp_epochs": 1363196760, "tweet_id": "311895934151835648", "tweet_url": "/MediTuit/status/311895934151835648", "user_id": "939922142", "username": "Tu directorio m\u00e9dico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["embarazo", "lactancia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cuidoamibebe", "text": "Las mujeres infectadas por el VIH pueden transmitir la infecci\u00f3n a sus hijos durante el #embarazo, el parto o la #lactancia materna.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres infectadas por el VIH pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a sus hijos durante el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a>, el parto o la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lactancia?src=hash\"><s>#</s><b>lactancia</b></a> materna.</p>", "timestamp": "2013-03-12T20:10:44", "timestamp_epochs": 1363119044, "tweet_id": "311569971975172097", "tweet_url": "/Cuidoamibebe/status/311569971975172097", "user_id": "868922779", "username": "Cuidoamibebe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Dduh0B4i"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ijem_iap", "text": "C\u00f3mo se transmite la infecci\u00f3n por el VIH?\n\nSe puede transmitir por las relaciones sexuales (vaginales, anales u... http://fb.me/2Dduh0B4i\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo se transmite la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VIH?\n\nSe puede <strong>transmitir</strong> por las relaciones sexuales (vaginales, anales u... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Dduh0B4i\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2OnldPK9lZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Dduh0B4i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Dduh0B4i</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-07T01:50:01", "timestamp_epochs": 1362621001, "tweet_id": "309481027619934208", "tweet_url": "/ijem_iap/status/309481027619934208", "user_id": "362284182", "username": "IJEM iap", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jdcarballeira", "text": "Riesgo de transmitir la infecci\u00f3n de la cepa atenuada a la madre vs posible adquisici\u00f3n de la infecci\u00f3n de la cepa salvaje. uuuhmmm...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Riesgo de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> de la cepa atenuada a la madre vs posible adquisici\u00f3n de la <strong>infecci\u00f3n</strong> de la cepa salvaje. uuuhmmm...</p>", "timestamp": "2013-03-06T16:54:06", "timestamp_epochs": 1362588846, "tweet_id": "309346158923378689", "tweet_url": "/jdcarballeira/status/309346158923378689", "user_id": "10595802", "username": "J.D. Carballeira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CNNChile"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CuboXSystems", "text": "RT @CNNChile: Maduro confirma la infecci\u00f3n severa que complica la salud de Ch\u00e1vez y llama a rezar #CNNChile //Dejen de transmitir a ese we\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18248645\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNChile\"><s>@</s><b>CNNChile</b></a>: Maduro confirma la <strong>infecci\u00f3n</strong> severa que complica la salud de Ch\u00e1vez y llama a rezar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CNNChile?src=hash\"><s>#</s><b>CNNChile</b></a> //Dejen de <strong>transmitir</strong> a ese we\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-03-05T18:35:12", "timestamp_epochs": 1362508512, "tweet_id": "309009214234324992", "tweet_url": "/CuboXSystems/status/309009214234324992", "user_id": "98859626", "username": "Web & Mktg Systems", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Interesante"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "grupomedicopty", "text": "#Interesante una persona infectada con Mononucleosis puede transmitir la infecci\u00f3n hasta 2 semanas despu\u00e9s de no tener s\u00edntomas. Ya saben !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Interesante?src=hash\"><s>#</s><b>Interesante</b></a> una persona infectada con Mononucleosis puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> hasta 2 semanas despu\u00e9s de no tener s\u00edntomas. Ya saben !</p>", "timestamp": "2013-02-20T03:24:43", "timestamp_epochs": 1361330683, "tweet_id": "304069043072143360", "tweet_url": "/grupomedicopty/status/304069043072143360", "user_id": "715455961", "username": "Grupo M\u00e9dico Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DoctoraSexual", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2013-01-31T21:25:37", "timestamp_epochs": 1359667537, "tweet_id": "297093300924579841", "tweet_url": "/DoctoraSexual/status/297093300924579841", "user_id": "556389862", "username": "Doctora Sexual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.farmaconfort.com/productos_discos_lactancia_algodon_farmaconfort_amamantar_natural.php"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaconfort", "text": "La INFECCI\u00d3N POR C\u00c1NDIDAS se puede TRANSMITIR de la MADRE AL BEB\u00c9 durante la LACTANCIA. \u00bfsabes c\u00f3mo acelerar su cura? http://www.farmaconfort.com/productos_discos_lactancia_algodon_farmaconfort_amamantar_natural.php\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>INFECCI\u00d3N</strong> POR C\u00c1NDIDAS se puede <strong>TRANSMITIR</strong> de la MADRE AL BEB\u00c9 durante la LACTANCIA. \u00bfsabes c\u00f3mo acelerar su cura? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.farmaconfort.com/productos_discos_lactancia_algodon_farmaconfort_amamantar_natural.php\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KHuNLFCq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.farmaconfort.com/productos_discos_lactancia_algodon_farmaconfort_amamantar_natural.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">farmaconfort.com/productos_disc</span><span class=\"invisible\">os_lactancia_algodon_farmaconfort_amamantar_natural.php</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-01-29T12:15:56", "timestamp_epochs": 1359461756, "tweet_id": "296230194874818560", "tweet_url": "/farmaconfort/status/296230194874818560", "user_id": "176369322", "username": "FARMAconfort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.farmaconfort.com/FARMACONFORT_CANDIDIASIS_Muget_infeccion_candida_albicans_parto_mamas_bebes.php"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaconfort", "text": "La INFECCI\u00d3N POR C\u00c1NDIDAS se puede TRANSMITIR de la MADRE AL BEB\u00c9 durante la LACTANCIA. \u00bfconoces su origen y s\u00edntomas? http://www.farmaconfort.com/FARMACONFORT_CANDIDIASIS_Muget_infeccion_candida_albicans_parto_mamas_bebes.php\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>INFECCI\u00d3N</strong> POR C\u00c1NDIDAS se puede <strong>TRANSMITIR</strong> de la MADRE AL BEB\u00c9 durante la LACTANCIA. \u00bfconoces su origen y s\u00edntomas? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.farmaconfort.com/FARMACONFORT_CANDIDIASIS_Muget_infeccion_candida_albicans_parto_mamas_bebes.php\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KBmG6e38\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.farmaconfort.com/FARMACONFORT_CANDIDIASIS_Muget_infeccion_candida_albicans_parto_mamas_bebes.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">farmaconfort.com/FARMACONFORT_C</span><span class=\"invisible\">ANDIDIASIS_Muget_infeccion_candida_albicans_parto_mamas_bebes.php</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-01-29T12:14:29", "timestamp_epochs": 1359461669, "tweet_id": "296229829194416128", "tweet_url": "/farmaconfort/status/296229829194416128", "user_id": "176369322", "username": "FARMAconfort", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2013-01-26T22:00:38", "timestamp_epochs": 1359237638, "tweet_id": "295290176417185792", "tweet_url": "/censida/status/295290176417185792", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alejandro0rtiz", "text": "La mayor\u00eda de los hombres que contraen VPH no presentan s\u00edntomas o problemas de salud, pero pueden transmitir la infecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de los hombres que contraen VPH no presentan s\u00edntomas o problemas de salud, pero pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-01-25T05:40:30", "timestamp_epochs": 1359092430, "tweet_id": "294681126532956161", "tweet_url": "/Alejandro0rtiz/status/294681126532956161", "user_id": "64633349", "username": "Alejand(r)o Distancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lavierotique", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2013-01-21T00:52:52", "timestamp_epochs": 1358729572, "tweet_id": "293159193152720896", "tweet_url": "/Lavierotique/status/293159193152720896", "user_id": "779168826", "username": "La vie \u00e9rotique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://m.elpais.com.co/mundo/mosquito-comun-tambien-puede-transmitir-el-zika-dice-estudio-en-brasil.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "OnlineIMT", "text": "Zika: el mosquito casero com\u00fan (Culex), de amplia distribuci\u00f3n, es capaz de transmitir la infecci\u00f3n naturalmente http://m.elpais.com.co/mundo/mosquito-comun-tambien-puede-transmitir-el-zika-dice-estudio-en-brasil.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Zika: el mosquito casero com\u00fan (Culex), de amplia distribuci\u00f3n, es capaz de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> naturalmente <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://m.elpais.com.co/mundo/mosquito-comun-tambien-puede-transmitir-el-zika-dice-estudio-en-brasil.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d2AVuoNSyP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.elpais.com.co/mundo/mosquito-comun-tambien-puede-transmitir-el-zika-dice-estudio-en-brasil.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.elpais.com.co/mundo/mosquito</span><span class=\"invisible\">-comun-tambien-puede-transmitir-el-zika-dice-estudio-en-brasil.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-11T16:39:11", "timestamp_epochs": 1502469551, "tweet_id": "896048359924002816", "tweet_url": "/OnlineIMT/status/896048359924002816", "user_id": "1242371864", "username": "Infectolog\u00eda IMT UCV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["candidiasis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/ydurCYRZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaSanabria", "text": "Aunque no se considera una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual, la #candidiasis  s\u00ed se puede transmitir por el... http://fb.me/ydurCYRZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aunque no se considera una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual, la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/candidiasis?src=hash\"><s>#</s><b>candidiasis</b></a>  s\u00ed se puede <strong>transmitir</strong> por el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/ydurCYRZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IlyvhUyDtB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/ydurCYRZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/ydurCYRZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-31T11:00:08", "timestamp_epochs": 1501498808, "tweet_id": "891976769041027072", "tweet_url": "/ClinicaSanabria/status/891976769041027072", "user_id": "2587943348", "username": "Cl\u00ednica Sanabria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "883242061104902144", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "10Mejias10", "user_id": "300222050"}, {"screen_name": "GetafeCF", "user_id": "3511605017"}], "retweets": 0, "screen_name": "TuRLYoN", "text": "No es africano, es canario. Y aunque lo fuera, \u00bfque clase de infecci\u00f3n iba a transmitir? No crea usted todo lo que ve por la televisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es africano, es canario. Y aunque lo fuera, \u00bfque clase de <strong>infecci\u00f3n</strong> iba a <strong>transmitir</strong>? No crea usted todo lo que ve por la televisi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2017-07-07T10:42:45", "timestamp_epochs": 1499424165, "tweet_id": "883275087549542400", "tweet_url": "/TuRLYoN/status/883275087549542400", "user_id": "9495872", "username": "Gonza \ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\ude3b\ud83d\ude3c\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gitanabruja", "text": "\"En un beso se pueden transmitir 80 millones de bacterias\"\nY as\u00ed obtuve una infecci\u00f3n en la garganta y vayan a saber qu\u00e9 m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"En un beso se pueden <strong>transmitir</strong> 80 millones de bacterias\"\nY as\u00ed obtuve una <strong>infecci\u00f3n</strong> en la garganta y vayan a saber qu\u00e9 m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2017-07-04T01:55:17", "timestamp_epochs": 1499133317, "tweet_id": "882055179536916480", "tweet_url": "/gitanabruja/status/882055179536916480", "user_id": "105370896", "username": "Strega Gitana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UNICEFRD", "text": "El Zika se transmite tambi\u00e9n por v\u00eda sexual; una persona con el virus puede transmitir la infecci\u00f3n a trav\u00e9s de las relaciones sexuales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Zika se transmite tambi\u00e9n por v\u00eda sexual; una persona con el virus puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a trav\u00e9s de las relaciones sexuales.</p>", "timestamp": "2017-06-23T16:37:01", "timestamp_epochs": 1498235821, "tweet_id": "878290809782763520", "tweet_url": "/UNICEFRD/status/878290809782763520", "user_id": "171186301", "username": "UNICEF Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SISEC", "MiSaludpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCxmjdlXgAIvpHr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FarithAlcalde", "text": "Las mujeres embarazadas pueden transmitir la infecci\u00f3n al reci\u00e9n nacido, lo que podr\u00eda causar el HVS neonatal. #SISEC #MiSaludpic.twitter.com/nvIPBvnHLY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres embarazadas pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al reci\u00e9n nacido, lo que podr\u00eda causar el HVS neonatal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SISEC?src=hash\"><s>#</s><b>SISEC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiSalud?src=hash\"><s>#</s><b>MiSalud</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nvIPBvnHLY\">pic.twitter.com/nvIPBvnHLY</a></p>", "timestamp": "2017-06-20T15:38:04", "timestamp_epochs": 1497973084, "tweet_id": "877188810471297024", "tweet_url": "/FarithAlcalde/status/877188810471297024", "user_id": "334852674", "username": "EMERGENCIAS CARRIZAL FARITH FRAIJA ALCALDE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2tu3lKI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheObjective_es", "text": "Se busca un 'portador silencioso', una persona que pueda transmitir la infecci\u00f3n pero no padecerla http://bit.ly/2tu3lKI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se busca un 'portador silencioso', una persona que pueda <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> pero no padecerla <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2tu3lKI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BXrGjHxPU8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2tu3lKI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2tu3lKI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-16T21:44:02", "timestamp_epochs": 1497649442, "tweet_id": "875831358127517697", "tweet_url": "/TheObjective_es/status/875831358127517697", "user_id": "1602818168", "username": "The Objective", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2tq61sR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheObjective_es", "text": "Se busca un 'portador silencioso', una persona que pueda transmitir la infecci\u00f3n pero no padecerla http://bit.ly/2tq61sR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se busca un 'portador silencioso', una persona que pueda <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> pero no padecerla <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2tq61sR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PsLwIpJzYH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2tq61sR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2tq61sR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-15T11:30:32", "timestamp_epochs": 1497526232, "tweet_id": "875314577587798016", "tweet_url": "/TheObjective_es/status/875314577587798016", "user_id": "1602818168", "username": "The Objective", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OpticaUriburuok", "text": "Tip: Nunca compartas tus gotas lubricantes con nadie, se puede transmitir una bacteria o virus desencadenando una infecci\u00f3n en el ojo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tip: Nunca compartas tus gotas lubricantes con nadie, se puede <strong>transmitir</strong> una bacteria o virus desencadenando una <strong>infecci\u00f3n</strong> en el ojo.</p>", "timestamp": "2017-06-06T19:55:01", "timestamp_epochs": 1496778901, "tweet_id": "872180043463749632", "tweet_url": "/OpticaUriburuok/status/872180043463749632", "user_id": "2494869144", "username": "Optica Uriburu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "869691937112162308", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "autopolitics", "user_id": "163055343"}], "retweets": 0, "screen_name": "austhralis", "text": "No creo... no s\u00e9 si lograron transmitir el mensaje que quer\u00edan, pero que se llevaron alguna infecci\u00f3n, es muy probable...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No creo... no s\u00e9 si lograron <strong>transmitir</strong> el mensaje que quer\u00edan, pero que se llevaron alguna <strong>infecci\u00f3n</strong>, es muy probable...</p>", "timestamp": "2017-05-30T23:59:43", "timestamp_epochs": 1496188783, "tweet_id": "869704909947580416", "tweet_url": "/austhralis/status/869704909947580416", "user_id": "321763095", "username": "austhralis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/jzqx3O"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AMIIFMx", "text": "La infecci\u00f3n por virus de herpes simple tipo 2 aumenta el riesgo de adquirir y transmitir infecciones por #VIH. https://goo.gl/jzqx3O\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de herpes simple tipo 2 aumenta el riesgo de adquirir y <strong>transmitir</strong> infecciones por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/jzqx3O\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5PGbG63vmL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/jzqx3O\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/jzqx3O</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-05-28T00:00:12", "timestamp_epochs": 1495929612, "tweet_id": "868617866479714305", "tweet_url": "/AMIIFMx/status/868617866479714305", "user_id": "297421499", "username": "AMIIF M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2017-05-26T17:30:54", "timestamp_epochs": 1495819854, "tweet_id": "868157510976516096", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/868157510976516096", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6pTi0LbOw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "topinforma7", "text": "Ni\u00f1a mordida por lobo marino arriesga infecci\u00f3n que puede ser mortal: El animal puede transmitir la bacteria... http://fb.me/6pTi0LbOw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni\u00f1a mordida por lobo marino arriesga <strong>infecci\u00f3n</strong> que puede ser mortal: El animal puede <strong>transmitir</strong> la bacteria... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6pTi0LbOw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xfpSblPF6p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6pTi0LbOw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6pTi0LbOw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-05-25T16:35:36", "timestamp_epochs": 1495730136, "tweet_id": "867781203029393413", "tweet_url": "/topinforma7/status/867781203029393413", "user_id": "96856790", "username": "Top informaciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexplicandote", "text": "La infecci\u00f3n por papiloma puede cursar asintom\u00e1tica y a\u00fan as\u00ed se puede transmitir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por papiloma puede cursar asintom\u00e1tica y a\u00fan as\u00ed se puede <strong>transmitir</strong>.</p>", "timestamp": "2017-05-22T16:19:24", "timestamp_epochs": 1495469964, "tweet_id": "866689965056446464", "tweet_url": "/Sexplicandote/status/866689965056446464", "user_id": "1901995908", "username": "Sexplicandote", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexplicandote", "text": "El virus papiloma humano se puede transmitir por el contacto sexual: vaginal, oral o anal. Es una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual muy com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El virus papiloma humano se puede <strong>transmitir</strong> por el contacto sexual: vaginal, oral o anal. Es una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual muy com\u00fan.</p>", "timestamp": "2017-05-18T11:01:32", "timestamp_epochs": 1495105292, "tweet_id": "865160420847255553", "tweet_url": "/Sexplicandote/status/865160420847255553", "user_id": "1901995908", "username": "Sexplicandote", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C_4YrH8W0AMpAyn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UNICEFRD", "text": "Una persona con el virus puede transmitir la infecci\u00f3n del Zika a trav\u00e9s de las relaciones sexuales, aunque no presente s\u00edntomas. pic.twitter.com/nYh7yRR9mv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona con el virus puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> del Zika a trav\u00e9s de las relaciones sexuales, aunque no presente s\u00edntomas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nYh7yRR9mv\">pic.twitter.com/nYh7yRR9mv</a></p>", "timestamp": "2017-05-15T18:30:02", "timestamp_epochs": 1494873002, "tweet_id": "864186123169415168", "tweet_url": "/UNICEFRD/status/864186123169415168", "user_id": "171186301", "username": "UNICEF Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["puntodentistas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "BoroBarber", "text": "Un falso dentista puede transmitir todo tipo de enfermefades como VIH. Hay casos de infecci\u00f3n que han derivado en cancer #puntodentistas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un falso dentista puede <strong>transmitir</strong> todo tipo de enfermefades como VIH. Hay casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> que han derivado en cancer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/puntodentistas?src=hash\"><s>#</s><b>puntodentistas</b></a></p>", "timestamp": "2017-03-21T23:03:55", "timestamp_epochs": 1490137435, "tweet_id": "844323717455003650", "tweet_url": "/BoroBarber/status/844323717455003650", "user_id": "273343231", "username": "Boro Barber", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2017-03-09T22:01:01", "timestamp_epochs": 1489096861, "tweet_id": "839959231004545024", "tweet_url": "/censida/status/839959231004545024", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BRbVEFdlG_z/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drakatiagarcia", "text": "El VPH es una infecci\u00f3n viral que se puede transmitir de una persona a otra mediante las\u2026 https://www.instagram.com/p/BRbVEFdlG_z/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH es una <strong>infecci\u00f3n</strong> viral que se puede <strong>transmitir</strong> de una persona a otra mediante las\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BRbVEFdlG_z/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1DYwQdkkkm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BRbVEFdlG_z/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BRbVEFdlG_z/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-03-09T18:13:33", "timestamp_epochs": 1489083213, "tweet_id": "839901989874065408", "tweet_url": "/drakatiagarcia/status/839901989874065408", "user_id": "773343853558558720", "username": "Katia  Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "825047935402573825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Miotroyo2parte", "user_id": "3091560148"}], "retweets": 0, "screen_name": "dealvuelo", "text": ". Sin duda, los par\u00e1sitos se agarran a todo bicho viviente, y solo pueden transmitir infecci\u00f3n y m\u00e1s infecci\u00f3n .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. Sin duda, los par\u00e1sitos se agarran a todo bicho viviente, y solo pueden <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong> y m\u00e1s <strong>infecci\u00f3n</strong> .</p>", "timestamp": "2017-01-27T20:25:53", "timestamp_epochs": 1485548753, "tweet_id": "825077387943632896", "tweet_url": "/dealvuelo/status/825077387943632896", "user_id": "2873463427", "username": "f5ala21.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DENGUE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Salud_Hidalgo", "text": "Tras la aparici\u00f3n de los primeros s\u00edntomas, las personas infectadas con el virus pueden transmitir la infecci\u00f3n durante 12 d\u00edas #DENGUE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras la aparici\u00f3n de los primeros s\u00edntomas, las personas infectadas con el virus pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> durante 12 d\u00edas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DENGUE?src=hash\"><s>#</s><b>DENGUE</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-22T21:22:03", "timestamp_epochs": 1435008123, "tweet_id": "613094622068260864", "tweet_url": "/Salud_Hidalgo/status/613094622068260864", "user_id": "278219783", "username": "Salud Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1L3RNmC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lapublichealth", "text": "Verano d diversi\u00f3n y picaduras x mosquitos q pueden transmitir enfermedades. Reduzca riesgo de infecci\u00f3n y picaduras  http://bit.ly/1L3RNmC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Verano d diversi\u00f3n y picaduras x mosquitos q pueden <strong>transmitir</strong> enfermedades. Reduzca riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> y picaduras  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1L3RNmC\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KRPRnIt5Id\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1L3RNmC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1L3RNmC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-20T17:05:23", "timestamp_epochs": 1434819923, "tweet_id": "612305254550515712", "tweet_url": "/lapublichealth/status/612305254550515712", "user_id": "38287098", "username": "LA Public Health", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuproctologocom", "text": "El VPH es una infecci\u00f3n viral que se puede transmitir de una persona a otra mediante las relaciones sexuales anales, vaginales u orales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH es una <strong>infecci\u00f3n</strong> viral que se puede <strong>transmitir</strong> de una persona a otra mediante las relaciones sexuales anales, vaginales u orales</p>", "timestamp": "2015-06-19T02:26:15", "timestamp_epochs": 1434680775, "tweet_id": "611721624077901824", "tweet_url": "/tuproctologocom/status/611721624077901824", "user_id": "3246318477", "username": "Colon Recto y Ano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["personasinfectadas", "tricomoniasis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DGEMexico", "text": "Las #personasinfectadas con #tricomoniasis que no tengan s\u00edntomas de todos modos pueden transmitir la infecci\u00f3n a otras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/personasinfectadas?src=hash\"><s>#</s><b>personasinfectadas</b></a> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tricomoniasis?src=hash\"><s>#</s><b>tricomoniasis</b></a> que no tengan s\u00edntomas de todos modos pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a otras.</p>", "timestamp": "2015-06-09T13:55:30", "timestamp_epochs": 1433858130, "tweet_id": "608271202835120129", "tweet_url": "/DGEMexico/status/608271202835120129", "user_id": "570250589", "username": "Epidemiolog\u00eda M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VetLosColorados", "text": "Los s\u00edntomas aparecen entre 1-3 semanas despu\u00e9s de la infecci\u00f3n. Es posible que a\u00fan tenga garrapatas y puede transmitir la enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los s\u00edntomas aparecen entre 1-3 semanas despu\u00e9s de la <strong>infecci\u00f3n</strong>. Es posible que a\u00fan tenga garrapatas y puede <strong>transmitir</strong> la enfermedad.</p>", "timestamp": "2015-06-05T14:10:05", "timestamp_epochs": 1433513405, "tweet_id": "606825321740926976", "tweet_url": "/VetLosColorados/status/606825321740926976", "user_id": "346652287", "username": "C. Vet Los Colorados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-04T02:31:34", "timestamp_epochs": 1433385094, "tweet_id": "606287144039141376", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/606287144039141376", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-02T17:32:20", "timestamp_epochs": 1433266340, "tweet_id": "605789055498874880", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/605789055498874880", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["infecci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/NKKtW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IOM_Mallorca", "text": "Pierde la visi\u00f3n de un ojo por una infecci\u00f3n que pueden transmitir los gatos  http://ow.ly/NKKtW\u00a0 | V\u00eda @telecincoes #infecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pierde la visi\u00f3n de un ojo por una <strong>infecci\u00f3n</strong> que pueden <strong>transmitir</strong> los gatos  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/NKKtW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vMd2GdwhWw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/NKKtW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/NKKtW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> | V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20013148\" dir=\"ltr\" href=\"/telecincoes\"><s>@</s><b>telecincoes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infecci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>infecci\u00f3n</strong></b></a></p>", "timestamp": "2015-06-02T08:10:35", "timestamp_epochs": 1433232635, "tweet_id": "605647687346757632", "tweet_url": "/IOM_Mallorca/status/605647687346757632", "user_id": "275465868", "username": "Institut Oft\u00e0lmic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "Una infecci\u00f3n por clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o transmitir el VIH, el virus que causa el sida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>infecci\u00f3n</strong> por clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o <strong>transmitir</strong> el VIH, el virus que causa el sida</p>", "timestamp": "2015-05-28T01:20:29", "timestamp_epochs": 1432776029, "tweet_id": "603732540202065920", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/603732540202065920", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Cu\u00eddate"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amhmx", "text": "Entre 3-5% de las mujeres embarazadas con hepatitis C pueden transmitir la infecci\u00f3n hacia \u00e9l beb\u00e9. #Cu\u00eddate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre 3-5% de las mujeres embarazadas con hepatitis C pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> hacia \u00e9l beb\u00e9. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cu%C3%ADdate?src=hash\"><s>#</s><b>Cu\u00eddate</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-26T02:20:07", "timestamp_epochs": 1432606807, "tweet_id": "603022773678645248", "tweet_url": "/amhmx/status/603022773678645248", "user_id": "186539189", "username": "AMH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "Una persona puede transmitir la difteria hasta 2 semanas despu\u00e9s de la infecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona puede <strong>transmitir</strong> la difteria hasta 2 semanas despu\u00e9s de la <strong>infecci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2015-05-07T22:25:18", "timestamp_epochs": 1431037518, "tweet_id": "596440696376156160", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/596440696376156160", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "593419557634707457", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Galazds", "user_id": "356847015"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sara_gra", "text": "@ADomzS pues claro que se analiza toda, \u00bfc\u00f3mo vas a ponerle a alguien sangre sin saber si le vas a transmitir alguna infecci\u00f3n? @Tiko_zgz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"979546514774048769\" dir=\"ltr\" href=\"/adomzs\"><s>@</s><b>ADomzS</b></a> pues claro que se analiza toda, \u00bfc\u00f3mo vas a ponerle a alguien sangre sin saber si le vas a <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infecci\u00f3n</strong>? @Tiko_zgz</p>", "timestamp": "2015-04-29T15:26:51", "timestamp_epochs": 1430321211, "tweet_id": "593436288327495681", "tweet_url": "/Sara_gra/status/593436288327495681", "user_id": "313326632", "username": "Sara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MiSangreEsLaMismaQueLaVuestra"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ainarastyles", "text": "Yo soy ponisexual que infeccion puedo transmitir? La de ser fabuloso? #MiSangreEsLaMismaQueLaVuestra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo soy ponisexual que <strong>infeccion</strong> puedo <strong>transmitir</strong>? La de ser fabuloso? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiSangreEsLaMismaQueLaVuestra?src=hash\"><s>#</s><b>MiSangreEsLaMismaQueLaVuestra</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-29T14:45:43", "timestamp_epochs": 1430318743, "tweet_id": "593425939188555777", "tweet_url": "/ainarastyles/status/593425939188555777", "user_id": "116260387", "username": "I MET STEPHEN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "UsaCond\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comacmty", "text": "Una persona con #VIH que adem\u00e1s tenga una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual, tiene m\u00e1s posibilidad de transmitir el virus. #UsaCond\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> que adem\u00e1s tenga una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual, tiene m\u00e1s posibilidad de <strong>transmitir</strong> el virus. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UsaCond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>UsaCond\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2015-04-22T20:15:34", "timestamp_epochs": 1429733734, "tweet_id": "590972232098312193", "tweet_url": "/comacmty/status/590972232098312193", "user_id": "201852615", "username": "COMAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6HBglzIUe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "probidsida", "text": "LO B\u00c1SICO\n\n-> El VIH es una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual mayormente, \n-> Se puede transmitir al bebe por medio... http://fb.me/6HBglzIUe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LO B\u00c1SICO\n\n-&gt; El VIH es una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual mayormente, \n-&gt; Se puede <strong>transmitir</strong> al bebe por medio... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6HBglzIUe\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nSJ3MQx1kH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6HBglzIUe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6HBglzIUe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-10T13:30:01", "timestamp_epochs": 1428672601, "tweet_id": "586521519179825152", "tweet_url": "/probidsida/status/586521519179825152", "user_id": "551156043", "username": "PROBIDSIDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Recuerdo_Lejano", "text": "Hoy he pensado en una forma de transmitir una infecci\u00f3n de una forma bastante r\u00e1pida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy he pensado en una forma de <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong> de una forma bastante r\u00e1pida</p>", "timestamp": "2015-04-03T23:31:18", "timestamp_epochs": 1428103878, "tweet_id": "584136122198073344", "tweet_url": "/Recuerdo_Lejano/status/584136122198073344", "user_id": "1152321104", "username": "heartless", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "pulgas", "perro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caloxvet", "text": "#Sab\u00edasQue las #pulgas puede transmitir al #perro enfermedades parasitarias como la infecci\u00f3n por Dipylidium caninum?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pulgas?src=hash\"><s>#</s><b>pulgas</b></a> puede <strong>transmitir</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/perro?src=hash\"><s>#</s><b>perro</b></a> enfermedades parasitarias como la <strong>infecci\u00f3n</strong> por Dipylidium caninum?</p>", "timestamp": "2015-03-25T14:02:18", "timestamp_epochs": 1427292138, "tweet_id": "580731437835407360", "tweet_url": "/caloxvet/status/580731437835407360", "user_id": "326199907", "username": "CALOX VETERINARIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2015-03-08T04:30:42", "timestamp_epochs": 1425789042, "tweet_id": "574426992868782080", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/574426992868782080", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/JP4qm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ILCareConnect", "text": "Al seguir fielmente su r\u00e9gimen de tratamiento, tambi\u00e9n reducir\u00e1 probabilidad de transmitir infecci\u00f3n a otra persona. http://ow.ly/JP4qm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al seguir fielmente su r\u00e9gimen de tratamiento, tambi\u00e9n reducir\u00e1 probabilidad de <strong>transmitir</strong> <strong>infecci\u00f3n</strong> a otra persona. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/JP4qm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3tRKhWKSog\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/JP4qm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/JP4qm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-03T15:05:29", "timestamp_epochs": 1425395129, "tweet_id": "572774804182474752", "tweet_url": "/ILCareConnect/status/572774804182474752", "user_id": "1425971971", "username": "IL HIV Care Connect", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2015-03-01T08:48:31", "timestamp_epochs": 1425199711, "tweet_id": "571955163231076352", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/571955163231076352", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Sexofacto", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2014-01-21T21:01:27", "timestamp_epochs": 1390338087, "tweet_id": "425734910930726912", "tweet_url": "/Sexofacto/status/425734910930726912", "user_id": "162228597", "username": "sexofacto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["1DNews", "DezaMartins"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "teensstorebr", "text": "#1DNews O canal Multishow vai transmitir o show da One Direction.\n\n#DezaMartins | One Direction Infection [celular]", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/1DNews?src=hash\"><s>#</s><b>1DNews</b></a> O canal Multishow vai <strong>transmitir</strong> o show da One Direction.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DezaMartins?src=hash\"><s>#</s><b>DezaMartins</b></a> | One Direction <strong>Infection</strong> [celular]</p>", "timestamp": "2014-01-21T13:26:55", "timestamp_epochs": 1390310815, "tweet_id": "425620526489686016", "tweet_url": "/teensstorebr/status/425620526489686016", "user_id": "729767395", "username": "Teens Store BR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "Una infecci\u00f3n por clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o transmitir el VIH, el virus que causa el sida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>infecci\u00f3n</strong> por clamidia no tratada puede aumentar el riesgo de contraer o <strong>transmitir</strong> el VIH, el virus que causa el sida</p>", "timestamp": "2014-01-13T01:45:53", "timestamp_epochs": 1389577553, "tweet_id": "422545001139437568", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/422545001139437568", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #Sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>Sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-11T11:30:28", "timestamp_epochs": 1389439828, "tweet_id": "421967342219067392", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/421967342219067392", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mary020578", "text": "Hay muchos q necesitan una infeccion\"@EresCurioso:Bacteria puede transmitir felicidad e inteligencia.Se trata de la 'Mycobacterium vaccae'\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay muchos q necesitan una <strong>infeccion</strong><img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/>\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228609209\" dir=\"ltr\" href=\"/EresCurioso\"><s>@</s><b>EresCurioso</b></a>:Bacteria puede <strong>transmitir</strong> felicidad e inteligencia.Se trata de la 'Mycobacterium vaccae'\"</p>", "timestamp": "2013-12-28T02:51:47", "timestamp_epochs": 1388199107, "tweet_id": "416763378158149632", "tweet_url": "/mary020578/status/416763378158149632", "user_id": "57806520", "username": "Yrma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "UsaCond\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comacmty", "text": "Una persona con #VIH que adem\u00e1s tenga una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual, tiene m\u00e1s posibilidad de transmitir el virus. #UsaCond\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> que adem\u00e1s tenga una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual, tiene m\u00e1s posibilidad de <strong>transmitir</strong> el virus. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UsaCond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>UsaCond\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-23T21:03:33", "timestamp_epochs": 1387832613, "tweet_id": "415226194053697536", "tweet_url": "/comacmty/status/415226194053697536", "user_id": "201852615", "username": "COMAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bomberosUSM", "text": "Infeccion Cruzada: Es transmitir germenes a un herido o adquirilos de \u00e8l.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infeccion</strong> Cruzada: Es <strong>transmitir</strong> germenes a un herido o adquirilos de \u00e8l.</p>", "timestamp": "2013-12-20T15:00:49", "timestamp_epochs": 1387551649, "tweet_id": "414047742474743808", "tweet_url": "/bomberosUSM/status/414047742474743808", "user_id": "243419510", "username": "Bomberos USM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "UsaCond\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viveinthoy", "text": "Una persona con #VIH que adem\u00e1s tenga una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual, tiene m\u00e1s posibilidad de transmitir el virus. #UsaCond\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> que adem\u00e1s tenga una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual, tiene m\u00e1s posibilidad de <strong>transmitir</strong> el virus. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UsaCond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>UsaCond\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-15T00:01:17", "timestamp_epochs": 1387065677, "tweet_id": "412009431455780864", "tweet_url": "/viveinthoy/status/412009431455780864", "user_id": "626037813", "username": "ViveIntensamenteHoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "celan", "text": "La ti\u00f1a se puede transmitir de una persona a otra. Se puede contraer la ti\u00f1a si toca a alguien que tenga la infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ti\u00f1a se puede <strong>transmitir</strong> de una persona a otra. Se puede contraer la ti\u00f1a si toca a alguien que tenga la <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-09T14:30:11", "timestamp_epochs": 1386599411, "tweet_id": "410053768945102848", "tweet_url": "/celan/status/410053768945102848", "user_id": "262541903", "username": "Celan Los Naranjos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "celan", "text": "La ti\u00f1a se puede transmitir de una persona a otra. Se puede contraer la ti\u00f1a si toca a alguien que tenga la infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ti\u00f1a se puede <strong>transmitir</strong> de una persona a otra. Se puede contraer la ti\u00f1a si toca a alguien que tenga la <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-02T17:00:45", "timestamp_epochs": 1386003645, "tweet_id": "407554943898640384", "tweet_url": "/celan/status/407554943898640384", "user_id": "262541903", "username": "Celan Los Naranjos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HistoriasDeSIDA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "arolapoch", "text": "Personas con VIH pueden no presentar s\u00edntomas durante a\u00f1os, pero pueden transmitir la infecci\u00f3n. Siempre prevenci\u00f3n #HistoriasDeSIDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas con VIH pueden no presentar s\u00edntomas durante a\u00f1os, pero pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. Siempre prevenci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HistoriasDeSIDA?src=hash\"><s>#</s><b>HistoriasDeSIDA</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-27T10:26:00", "timestamp_epochs": 1385547960, "tweet_id": "405643661775368192", "tweet_url": "/arolapoch/status/405643661775368192", "user_id": "847820388", "username": "Arola Poch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "Las mujeres que se encuentran embarazadas y no reciben tratamiento para la gonorrea pueden transmitir la infecci\u00f3n al beb\u00e9 durante el parto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mujeres que se encuentran embarazadas y no reciben tratamiento para la gonorrea pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al beb\u00e9 durante el parto.</p>", "timestamp": "2013-11-21T17:32:51", "timestamp_epochs": 1385055171, "tweet_id": "403576756197933056", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/403576756197933056", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.nhs.uk/chq/Pages/1068.aspx?CategoryID=89&SubCategoryID=891"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JacoboMendioroz", "text": "Durante cuanto tiempo se puede transmitir una infecci\u00f3n tras caer enfermo? Depende: http://www.nhs.uk/chq/Pages/1068.aspx?CategoryID=89&SubCategoryID=891\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante cuanto tiempo se puede <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong> tras caer enfermo? Depende: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nhs.uk/chq/Pages/1068.aspx?CategoryID=89&amp;SubCategoryID=891\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZokHKYl04Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nhs.uk/chq/Pages/1068.aspx?CategoryID=89&amp;SubCategoryID=891\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nhs.uk/chq/Pages/1068</span><span class=\"invisible\">.aspx?CategoryID=89&amp;SubCategoryID=891</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-11-20T14:56:28", "timestamp_epochs": 1384959388, "tweet_id": "403175013031092224", "tweet_url": "/JacoboMendioroz/status/403175013031092224", "user_id": "294048159", "username": "Jacobo Mendioroz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 12, "screen_name": "censida", "text": "Durante el periodo de ventana, una persona puede tener #VIH y ser capaz de transmitir la infecci\u00f3n, pero dar negativo en la prueba del VIH.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el periodo de ventana, una persona puede tener <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> y ser capaz de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>, pero dar negativo en la prueba del VIH.</p>", "timestamp": "2013-11-20T02:02:40", "timestamp_epochs": 1384912960, "tweet_id": "402980281436893184", "tweet_url": "/censida/status/402980281436893184", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["S\u00edfilis", "ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "#S\u00edfilis Durante el embarazo la mujer puede transmitir la infecci\u00f3n al futuro beb\u00e9, por ello es importante el control prenatal. #ITS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%ADfilis?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00edfilis</b></a> Durante el embarazo la mujer puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al futuro beb\u00e9, por ello es importante el control prenatal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-18T14:06:35", "timestamp_epochs": 1384783595, "tweet_id": "402437682208325634", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/402437682208325634", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_Cursor", "text": "Un beso en la boca tiene 80% m\u00e1s posibilidad de transmitir alguna infecci\u00f3n que un beso en el culo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un beso en la boca tiene 80% m\u00e1s posibilidad de <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infecci\u00f3n</strong> que un beso en el culo.</p>", "timestamp": "2013-11-01T16:25:00", "timestamp_epochs": 1383323100, "tweet_id": "396311922628648960", "tweet_url": "/_Cursor/status/396311922628648960", "user_id": "16720498", "username": "Cursor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soybuck", "text": "Lo bueno de cogerte un enfermo mental es que no te va a transmitir ninguna infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo bueno de cogerte un enfermo mental es que no te va a <strong>transmitir</strong> ninguna <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-26T12:20:59", "timestamp_epochs": 1382790059, "tweet_id": "394076188098195456", "tweet_url": "/soybuck/status/394076188098195456", "user_id": "1653974100", "username": "Buck", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fabriziorosania", "text": "La imagen del dia @JuanManSantos deja ni\u00f1o con la mano extendida por miedo a vendaje y a q le pueda transmitir alguna infeccion. Verg\u00fcenza!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La imagen del dia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64839766\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanManSantos\"><s>@</s><b>JuanManSantos</b></a> deja ni\u00f1o con la mano extendida por miedo a vendaje y a q le pueda <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infeccion</strong>. Verg\u00fcenza!</p>", "timestamp": "2013-10-24T20:19:10", "timestamp_epochs": 1382645950, "tweet_id": "393471752858124288", "tweet_url": "/fabriziorosania/status/393471752858124288", "user_id": "215325448", "username": "fabrizio rosania", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "392376254135283712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sexofacto", "user_id": "162228597"}], "retweets": 0, "screen_name": "ErikTaveras", "text": "Valga la Redundancia RT @SexoFacto El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Valga la Redundancia RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162228597\" dir=\"ltr\" href=\"/Sexofacto\"><s>@</s><b>SexoFacto</b></a> El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente</p>", "timestamp": "2013-10-21T20:21:29", "timestamp_epochs": 1382386889, "tweet_id": "392385168981643264", "tweet_url": "/ErikTaveras/status/392385168981643264", "user_id": "16391981", "username": "\u13ac\uab71\uab96\uabb6 \u13ac\uabae \u13a1\uabbb\uab7b\uabbb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "Sexofacto", "text": "El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden transmitir una Infecci\u00f3n Transmisible Sexualmente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El l\u00edquido pre-eyaculatorio, as\u00ed como el esperma, pueden <strong>transmitir</strong> una <strong>Infecci\u00f3n</strong> Transmisible Sexualmente.</p>", "timestamp": "2013-10-21T19:46:03", "timestamp_epochs": 1382384763, "tweet_id": "392376254135283712", "tweet_url": "/Sexofacto/status/392376254135283712", "user_id": "162228597", "username": "sexofacto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxSvyK1UwAAvyTs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DxSvyK0U8AAMPtg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "SSO_GobOax", "text": "Una mujer embarazada puede transmitir alguna Infecci\u00f3n de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo, por tal motivo es fundamental que previo y durante a la gestaci\u00f3n se mantengan las medidas preventivas: @COESIDA_GobOaxpic.twitter.com/pltPFlq0ZE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer embarazada puede <strong>transmitir</strong> alguna <strong>Infecci\u00f3n</strong> de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo, por tal motivo es fundamental que previo y durante a la gestaci\u00f3n se mantengan las medidas preventivas: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1525507506\" dir=\"ltr\" href=\"/COESIDA_GobOax\"><s>@</s><b>COESIDA_GobOax</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pltPFlq0ZE\">pic.twitter.com/pltPFlq0ZE</a></p>", "timestamp": "2019-01-19T18:07:54", "timestamp_epochs": 1547921274, "tweet_id": "1086686701899124736", "tweet_url": "/SSO_GobOax/status/1086686701899124736", "user_id": "160752133", "username": "Servicios de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxSbEybUUAASoTK.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DxSbEyyU0AAhipR.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DxSbEyhUwAAap99.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://laverdaddeoaxaca.com/articulo/noticia/14487"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laverdaddeoax", "text": "VIH y s\u00edfilis, principales ITS en beb\u00e9s\n\nUna mujer embarazada puede transmitir alguna Infecci\u00f3n de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo... Inf\u00f3rmate m\u00e1s aqu\u00ed http://laverdaddeoaxaca.com/articulo/noticia/14487\u00a0\u2026pic.twitter.com/0jUpky3KZV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIH y s\u00edfilis, principales ITS en beb\u00e9s\n\nUna mujer embarazada puede <strong>transmitir</strong> alguna <strong>Infecci\u00f3n</strong> de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo... Inf\u00f3rmate m\u00e1s aqu\u00ed <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://laverdaddeoaxaca.com/articulo/noticia/14487\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LpdFfh8jtr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://laverdaddeoaxaca.com/articulo/noticia/14487\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">laverdaddeoaxaca.com/articulo/notic</span><span class=\"invisible\">ia/14487</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0jUpky3KZV\">pic.twitter.com/0jUpky3KZV</a></p>", "timestamp": "2019-01-19T16:37:25", "timestamp_epochs": 1547915845, "tweet_id": "1086663933912629248", "tweet_url": "/laverdaddeoax/status/1086663933912629248", "user_id": "698347850078367744", "username": "laverdaddeoaxaca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/342282792599904/posts/1128251970669645/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INFORMATE_RAZA", "text": "VIH y s\u00edfilis, principales ITS en beb\u00e9s: Coesida\n\nSan Bartolo Coyotepec, Oax.Una mujer embarazada puede transmitir alguna Infecci\u00f3n de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo, por tal motivo... https://www.facebook.com/342282792599904/posts/1128251970669645/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIH y s\u00edfilis, principales ITS en beb\u00e9s: Coesida\n\nSan Bartolo Coyotepec, Oax.Una mujer embarazada puede <strong>transmitir</strong> alguna <strong>Infecci\u00f3n</strong> de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo, por tal motivo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/342282792599904/posts/1128251970669645/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QNpy7BQSxU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/342282792599904/posts/1128251970669645/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/34228279259990</span><span class=\"invisible\">4/posts/1128251970669645/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-19T13:57:53", "timestamp_epochs": 1547906273, "tweet_id": "1086623785837625345", "tweet_url": "/INFORMATE_RAZA/status/1086623785837625345", "user_id": "2801147877", "username": "INFORMATE OAX", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxPXfC-V4AAHWOv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntequeraDiario", "text": "Una mujer embarazada puede transmitir alguna Infecci\u00f3n de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo, por tal motivo es fundamental que previo y durante a la gestaci\u00f3n se mantengan las medidas preventivas. pic.twitter.com/SMLXYdmH9f", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una mujer embarazada puede <strong>transmitir</strong> alguna <strong>Infecci\u00f3n</strong> de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) a su beb\u00e9 si no es tratada a tiempo, por tal motivo es fundamental que previo y durante a la gestaci\u00f3n se mantengan las medidas preventivas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SMLXYdmH9f\">pic.twitter.com/SMLXYdmH9f</a></p>", "timestamp": "2019-01-19T02:22:53", "timestamp_epochs": 1547864573, "tweet_id": "1086448883637596160", "tweet_url": "/AntequeraDiario/status/1086448883637596160", "user_id": "840135793", "username": "Diario de Antequera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lev\u00e1ntate"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxHuVq-UYAcpLFq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fabianpulidoFA", "text": "\"Pocos saben que las caries son una infecci\u00f3n que se puede transmitir con un beso o al soplar las velas del pastel, por eso debe de haber prevenci\u00f3n bucal\": Dar\u00edo V\u00e1zquez Rossainz, estomat\u00f3logo, sobre la salud bucal, se habl\u00f3 en #Lev\u00e1ntate para @LaNetaNoticias y @Acustiknoticias.pic.twitter.com/H7Q5g8ZVCj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Pocos saben que las caries son una <strong>infecci\u00f3n</strong> que se puede <strong>transmitir</strong> con un beso o al soplar las velas del pastel, por eso debe de haber prevenci\u00f3n bucal\": Dar\u00edo V\u00e1zquez Rossainz, estomat\u00f3logo, sobre la salud bucal, se habl\u00f3 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lev%C3%A1ntate?src=hash\"><s>#</s><b>Lev\u00e1ntate</b></a> para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327627320\" dir=\"ltr\" href=\"/LaNetaNoticias\"><s>@</s><b>LaNetaNoticias</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"551434072\" dir=\"ltr\" href=\"/Acustiknoticias\"><s>@</s><b>Acustiknoticias</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H7Q5g8ZVCj\">pic.twitter.com/H7Q5g8ZVCj</a></p>", "timestamp": "2019-01-17T14:45:44", "timestamp_epochs": 1547736344, "tweet_id": "1085911052183891968", "tweet_url": "/fabianpulidoFA/status/1085911052183891968", "user_id": "249356552", "username": "FABI\u00c1N PULIDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ghduo14e"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mayuca02", "text": "los gatos pueden transmitir toxoplamosis y esa infecci\u00f3n en las embarazadas puede ser letal para el beb\u00e9. Yuerena, lo del gato y las embarazadas no es un mito  #ghduo14e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los gatos pueden <strong>transmitir</strong> toxoplamosis y esa <strong>infecci\u00f3n</strong> en las embarazadas puede ser letal para el beb\u00e9. Yuerena, lo del gato y las embarazadas no es un mito  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ghduo14e?src=hash\"><s>#</s><b>ghduo14e</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-14T18:19:20", "timestamp_epochs": 1547489960, "tweet_id": "1084877642963275776", "tweet_url": "/Mayuca02/status/1084877642963275776", "user_id": "817841988322099201", "username": "Mayu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083421698886635520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dalucaproluis1", "user_id": "892762738136674305"}, {"screen_name": "oscarbuezodemd", "user_id": "819607053186531333"}], "retweets": 0, "screen_name": "To_Ri_Za", "text": "Herpes, por ejemplo. Es una infecci\u00f3n causada por un virus, puede no presentar s\u00edntomas y se puede transmitir a su pareja en una relaci\u00f3n mon\u00f3gama. No haca falta que le explique como puede aparecer en los genitales, verdad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Herpes, por ejemplo. Es una <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por un virus, puede no presentar s\u00edntomas y se puede <strong>transmitir</strong> a su pareja en una relaci\u00f3n mon\u00f3gama. No haca falta que le explique como puede aparecer en los genitales, verdad?</p>", "timestamp": "2019-01-14T05:45:48", "timestamp_epochs": 1547444748, "tweet_id": "1084688009491030016", "tweet_url": "/To_Ri_Za/status/1084688009491030016", "user_id": "781923315313016832", "username": "To_Ri_Za", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://eciemergencias.com/novedades/que-es-el-hantavirus/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "toxicologiamza", "text": "\u00bfQu\u00e9 es el Hantavirus?\nEs una zoonosis emergente grave causada por el virus hanta.\nLos ratones silvestres colilargos son su reservorio natural y los responsables de transmitir la infecci\u00f3n aguda a humanos, al eliminar el virus en su saliva, heces y orina.\nhttps://eciemergencias.com/novedades/que-es-el-hantavirus/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es el Hantavirus?\nEs una zoonosis emergente grave causada por el virus hanta.\nLos ratones silvestres colilargos son su reservorio natural y los responsables de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> aguda a humanos, al eliminar el virus en su saliva, heces y orina.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://eciemergencias.com/novedades/que-es-el-hantavirus/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l2k41gb77x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://eciemergencias.com/novedades/que-es-el-hantavirus/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">eciemergencias.com/novedades/que-</span><span class=\"invisible\">es-el-hantavirus/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-07T15:54:50", "timestamp_epochs": 1546876490, "tweet_id": "1082304561828847616", "tweet_url": "/toxicologiamza/status/1082304561828847616", "user_id": "1599740330", "username": "Aldo Sergio Saracco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1081646608104726528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiquelAzure", "user_id": "1059474960480157697"}], "retweets": 0, "screen_name": "08_17686", "text": "Ni lo tenemos por qu\u00e9 saber. Ni si una persona es diab\u00e9tica. Las personas con VIH indetectable no pueden transmitir la infecci\u00f3n por v\u00eda sexual, y cada uno es responsable de tomar las medidas que considere para prevenirla. La decisi\u00f3n de contarlo corresponde solo a la afectada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni lo tenemos por qu\u00e9 saber. Ni si una persona es diab\u00e9tica. Las personas con VIH indetectable no pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por v\u00eda sexual, y cada uno es responsable de tomar las medidas que considere para prevenirla. La decisi\u00f3n de contarlo corresponde solo a la afectada.</p>", "timestamp": "2019-01-06T16:54:26", "timestamp_epochs": 1546793666, "tweet_id": "1081957173360496641", "tweet_url": "/08_17686/status/1081957173360496641", "user_id": "887285852", "username": "Manuel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwHoe_gXgAIrJbd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 21, "screen_name": "censida", "text": "El #VIH y la Hepatitis C se pueden transmitir por medio de la sangre, uno de los principales factores de riesgo de infecci\u00f3n para ambos virus es el uso de drogas inyectables. Por eso, compartir agujas u otro equipo de inyecci\u00f3n aumenta el riesgo de contacto con sangre infectada. pic.twitter.com/OX5cunHHGz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> y la Hepatitis C se pueden <strong>transmitir</strong> por medio de la sangre, uno de los principales factores de riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> para ambos virus es el uso de drogas inyectables. Por eso, compartir agujas u otro equipo de inyecci\u00f3n aumenta el riesgo de contacto con sangre infectada. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OX5cunHHGz\">pic.twitter.com/OX5cunHHGz</a></p>", "timestamp": "2019-01-05T04:04:26", "timestamp_epochs": 1546661066, "tweet_id": "1081401006750121984", "tweet_url": "/censida/status/1081401006750121984", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://twitter.com/KeeeiR/status/1081016126832865281"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DocTh0r", "text": "Razones por las que hay que leer a @bromencasa: CONTAMINACI\u00d3N CRUZADA. Cortar carne contaminada con bacterias o toxinas ya es suficiente. Esos cubiertos tiene el mismo potencial de riesgo de transmitir una infecci\u00f3n alimentaria que la carne misma. https://twitter.com/KeeeiR/status/1081016126832865281\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Razones por las que hay que leer a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1046573434120155136\" dir=\"ltr\" href=\"/bromencasa\"><s>@</s><b>bromencasa</b></a>: CONTAMINACI\u00d3N CRUZADA. Cortar carne contaminada con bacterias o toxinas ya es suficiente. Esos cubiertos tiene el mismo potencial de riesgo de <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong> alimentaria que la carne misma. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/KeeeiR/status/1081016126832865281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GhZ7zbd3dp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/KeeeiR/status/1081016126832865281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/KeeeiR/status/</span><span class=\"invisible\">1081016126832865281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-04T02:36:45", "timestamp_epochs": 1546569405, "tweet_id": "1081016555205468160", "tweet_url": "/DocTh0r/status/1081016555205468160", "user_id": "18404903", "username": "Mique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1079741760929234944", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "wnnadai", "user_id": "723357830552522752"}], "retweets": 0, "screen_name": "nitryus_", "text": "Si pierdes la mano es que \"no se estaba curando\".\nNah, dudo que un gato dom\u00e9stico pueda transmitir alg\u00fan tipo de infecci\u00f3n chunga por las garras. No es un drag\u00f3n de komodo lol xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si pierdes la mano es que \"no se estaba curando\".\nNah, dudo que un gato dom\u00e9stico pueda <strong>transmitir</strong> alg\u00fan tipo de <strong>infecci\u00f3n</strong> chunga por las garras. No es un drag\u00f3n de komodo lol xD</p>", "timestamp": "2018-12-31T14:34:49", "timestamp_epochs": 1546266889, "tweet_id": "1079747710163521538", "tweet_url": "/nitryus_/status/1079747710163521538", "user_id": "313167234", "username": "\u26a1 Nitryus T. Oxide \ud83d\udc3a ~ \u96f7\u795e / \u16b9\u16df\u16da\u16a0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Protegeatumascota", "gusanodelcorazon"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/clinicaveterinariaelduque/videos/813909132283759/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaElDuque", "text": "GUSANO DEL CORAZ\u00d3N: c\u00f3mo prevenir la enfermedad\n\u00bfPuede un mosquito transmitir la enfermedad del gusano del coraz\u00f3n? La respuesta es s\u00ed. En este v\u00eddeo te explicamos c\u00f3mo prevenir la infecci\u00f3n de estos par\u00e1sitos #Protegeatumascota #gusanodelcorazon... https://www.facebook.com/clinicaveterinariaelduque/videos/813909132283759/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GUSANO DEL CORAZ\u00d3N: c\u00f3mo prevenir la enfermedad\n\u00bfPuede un mosquito <strong>transmitir</strong> la enfermedad del gusano del coraz\u00f3n? La respuesta es s\u00ed. En este v\u00eddeo te explicamos c\u00f3mo prevenir la <strong>infecci\u00f3n</strong> de estos par\u00e1sitos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Protegeatumascota?src=hash\"><s>#</s><b>Protegeatumascota</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gusanodelcorazon?src=hash\"><s>#</s><b>gusanodelcorazon</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/clinicaveterinariaelduque/videos/813909132283759/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Va3PSu4KDK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/clinicaveterinariaelduque/videos/813909132283759/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/clinicaveterin</span><span class=\"invisible\">ariaelduque/videos/813909132283759/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-14T09:51:56", "timestamp_epochs": 1544781116, "tweet_id": "1073515928523034624", "tweet_url": "/ClinicaElDuque/status/1073515928523034624", "user_id": "725222964", "username": "Clinica El Duque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1071369260545519617", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SergioAlcaldeA", "user_id": "2411862870"}], "retweets": 0, "screen_name": "alittlestormm", "text": "Pero yo lo que tengo entendido es que critican darle besos en la boca  por las infecciones que les pueden transmitir. Una dentista que tuve dijo que mi pap\u00e1 me peg\u00f3 una infecci\u00f3n cuando peque y hasta ahora la sigo teniendo. En cuanto al otro tema, hay que ser bien sucio de mente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero yo lo que tengo entendido es que critican darle besos en la boca  por las infecciones que les pueden <strong>transmitir</strong>. Una dentista que tuve dijo que mi pap\u00e1 me peg\u00f3 una <strong>infecci\u00f3n</strong> cuando peque y hasta ahora la sigo teniendo. En cuanto al otro tema, hay que ser bien sucio de mente</p>", "timestamp": "2018-12-08T12:11:26", "timestamp_epochs": 1544271086, "tweet_id": "1071376703820365824", "tweet_url": "/alittlestormm/status/1071376703820365824", "user_id": "764308276062347264", "username": "Soy Pepita", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PreveniresTareadeTodos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtwA8muWwAIg9Y6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2DSnliJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SomosGt_Pueblo", "text": "El Zika no tiene cura ni existen vacunas para prevenirlo, por lo que es importante tomar en cuenta varias acciones que te permiten prevenir y evitar el adquirir y transmitir esta infecci\u00f3n. #PreveniresTareadeTodos https://bit.ly/2DSnliJ\u00a0pic.twitter.com/nsXjTTWPv8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Zika no tiene cura ni existen vacunas para prevenirlo, por lo que es importante tomar en cuenta varias acciones que te permiten prevenir y evitar el adquirir y <strong>transmitir</strong> esta <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreveniresTareadeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>PreveniresTareadeTodos</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2DSnliJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R3vLNCJOTP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2DSnliJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2DSnliJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nsXjTTWPv8\">pic.twitter.com/nsXjTTWPv8</a></p>", "timestamp": "2018-12-06T17:29:02", "timestamp_epochs": 1544117342, "tweet_id": "1070731855996051456", "tweet_url": "/SomosGt_Pueblo/status/1070731855996051456", "user_id": "864157486542180353", "username": "Somos Pueblo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PreveniresTareadeTodos", "ChapinesPaDelantepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dtrbv7nW4AIMRXF.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2zyaYWi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GtPaDelante", "text": "El Zika no tiene cura ni existen vacunas para prevenirlo, por lo que es importante tomar en cuenta varias acciones que te permiten prevenir y evitar el adquirir y transmitir esta infecci\u00f3n. #PreveniresTareadeTodos https://bit.ly/2zyaYWi\u00a0 #ChapinesPaDelantepic.twitter.com/D2mys71nG6", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Zika no tiene cura ni existen vacunas para prevenirlo, por lo que es importante tomar en cuenta varias acciones que te permiten prevenir y evitar el adquirir y <strong>transmitir</strong> esta <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreveniresTareadeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>PreveniresTareadeTodos</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2zyaYWi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6RQklSOJSv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2zyaYWi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2zyaYWi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChapinesPaDelante?src=hash\"><s>#</s><b>ChapinesPaDelante</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D2mys71nG6\">pic.twitter.com/D2mys71nG6</a></p>", "timestamp": "2018-12-05T20:08:02", "timestamp_epochs": 1544040482, "tweet_id": "1070409480372920320", "tweet_url": "/GtPaDelante/status/1070409480372920320", "user_id": "1222600489", "username": "ChapinesPaDelante", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PreveniresTareadeTodos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtqYAlcWsAA1DOa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2zyaYWi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GtPaDelante", "text": "El Zika no tiene cura ni existen vacunas para prevenirlo, por lo que es importante tomar en cuenta varias acciones que te permiten prevenir y evitar el adquirir y transmitir esta infecci\u00f3n. #PreveniresTareadeTodos https://bit.ly/2zyaYWi\u00a0pic.twitter.com/bFr0MNFw7v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Zika no tiene cura ni existen vacunas para prevenirlo, por lo que es importante tomar en cuenta varias acciones que te permiten prevenir y evitar el adquirir y <strong>transmitir</strong> esta <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PreveniresTareadeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>PreveniresTareadeTodos</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2zyaYWi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6RQklSOJSv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2zyaYWi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2zyaYWi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bFr0MNFw7v\">pic.twitter.com/bFr0MNFw7v</a></p>", "timestamp": "2018-12-05T15:12:04", "timestamp_epochs": 1544022724, "tweet_id": "1070335000950816769", "tweet_url": "/GtPaDelante/status/1070335000950816769", "user_id": "1222600489", "username": "ChapinesPaDelante", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bzd_UveCcAENtGH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Karicachondapru", "text": "El hombre excitado segrega l\u00edquido preseminal c presencia d espermas adem\u00e1s d poder transmitir alguna infecci\u00f3n aguas pic.twitter.com/Et6DlzmPsF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El hombre excitado segrega l\u00edquido preseminal c presencia d espermas adem\u00e1s d poder <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infecci\u00f3n</strong> aguas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Et6DlzmPsF\">pic.twitter.com/Et6DlzmPsF</a></p>", "timestamp": "2014-10-09T01:33:44", "timestamp_epochs": 1412818424, "tweet_id": "520024277899542528", "tweet_url": "/Karicachondapru/status/520024277899542528", "user_id": "2285769188", "username": "Karicachondaprudence", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DEPExcalibur"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sandra_9019", "text": "Porque asesinar a un ser inocente por una infecci\u00f3n que un animal no pede transmitir a un humano ?  #DEPExcalibur", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque asesinar a un ser inocente por una <strong>infecci\u00f3n</strong> que un animal no pede <strong>transmitir</strong> a un humano ?  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DEPExcalibur?src=hash\"><s>#</s><b>DEPExcalibur</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T23:32:03", "timestamp_epochs": 1412811123, "tweet_id": "519993658062700544", "tweet_url": "/sandra_9019/status/519993658062700544", "user_id": "82770230", "username": "Sandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Dengue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ven911Tachira", "text": "Las personas infectadas con el virus pueden transmitir la infecci\u00f3n (durante 4 o 5 d\u00edas; 12 d\u00edas como m\u00e1ximo) a los mosquitos Aedes. #Dengue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las personas infectadas con el virus pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> (durante 4 o 5 d\u00edas; 12 d\u00edas como m\u00e1ximo) a los mosquitos Aedes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dengue?src=hash\"><s>#</s><b>Dengue</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T21:45:12", "timestamp_epochs": 1412804712, "tweet_id": "519966769319251970", "tweet_url": "/Ven911Tachira/status/519966769319251970", "user_id": "144644046", "username": "911 T\u00e1chira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EbolaEnEspana"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ncbi.nlm.nih.gov/m/pubmed/23689899/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "amrojasmendoza", "text": "La infecci\u00f3n en perros es asintom\u00e1tica, o sea pueden transmitir sin padecer, hay que aislarlo.  #EbolaEnEspana http://www.ncbi.nlm.nih.gov/m/pubmed/23689899/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> en perros es asintom\u00e1tica, o sea pueden <strong>transmitir</strong> sin padecer, hay que aislarlo.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EbolaEnEspana?src=hash\"><s>#</s><b>EbolaEnEspana</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ncbi.nlm.nih.gov/m/pubmed/23689899/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DvKm6Nqi04\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ncbi.nlm.nih.gov/m/pubmed/23689899/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ncbi.nlm.nih.gov/m/pubmed/23689</span><span class=\"invisible\">899/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T10:43:05", "timestamp_epochs": 1412764985, "tweet_id": "519800138119008256", "tweet_url": "/amrojasmendoza/status/519800138119008256", "user_id": "61775988", "username": "Ana (very confused about everything )", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Desdudate_Qro", "text": "Hay evidencia de que es m\u00e1s f\u00e1cil contraer y/o transmitir el VIH si t\u00fa o tu pareja (o ambos) tienen una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay evidencia de que es m\u00e1s f\u00e1cil contraer y/o <strong>transmitir</strong> el VIH si t\u00fa o tu pareja (o ambos) tienen una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual.</p>", "timestamp": "2014-10-08T04:32:59", "timestamp_epochs": 1412742779, "tweet_id": "519707001681498112", "tweet_url": "/Desdudate_Qro/status/519707001681498112", "user_id": "2561569502", "username": "Desd\u00fadate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519625501124485120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tissmund_Freud", "user_id": "331540043"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "@Tissmund_Freud El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrif. https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"331540043\" dir=\"ltr\" href=\"/Tissmund_Freud\"><s>@</s><b>Tissmund_Freud</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrif. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T23:09:48", "timestamp_epochs": 1412723388, "tweet_id": "519625668221366274", "tweet_url": "/ELacambra/status/519625668221366274", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519600175690440704", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soniafreelance", "user_id": "2350790216"}], "retweets": 1, "screen_name": "albertmes3", "text": "@soniafreelance Habla el epidemi\u00f3logo catal\u00e1n Antoni Trilla: \"El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2350790216\" dir=\"ltr\" href=\"/soniafreelance\"><s>@</s><b>soniafreelance</b></a> Habla el epidemi\u00f3logo catal\u00e1n Antoni Trilla: \"El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>.\"</p>", "timestamp": "2014-10-07T21:39:45", "timestamp_epochs": 1412717985, "tweet_id": "519603009597091840", "tweet_url": "/albertmes3/status/519603009597091840", "user_id": "609123127", "username": "mE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519586784699633664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ForretsGump", "user_id": "408708960"}], "retweets": 2, "screen_name": "ELacambra", "text": "@ForretsGump El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrific. https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"408708960\" dir=\"ltr\" href=\"/ForretsGump\"><s>@</s><b>ForretsGump</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrific. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T20:39:25", "timestamp_epochs": 1412714365, "tweet_id": "519587822949253120", "tweet_url": "/ELacambra/status/519587822949253120", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519577532274733057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaEtxebarria", "user_id": "245791854"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "@LaEtxebarria El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrific. https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"245791854\" dir=\"ltr\" href=\"/LaEtxebarria\"><s>@</s><b>LaEtxebarria</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrific. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T20:38:39", "timestamp_epochs": 1412714319, "tweet_id": "519587633337352193", "tweet_url": "/ELacambra/status/519587633337352193", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519543545678794752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntonioMaestre", "user_id": "94208950"}], "retweets": 0, "screen_name": "albertmes3", "text": "@AntonioMaestre @dryct40 Habla Antoni Trilla, un epidemi\u00f3logo catal\u00e1n. \"El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94208950\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonioMaestre\"><s>@</s><b>AntonioMaestre</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"410898935\" dir=\"ltr\" href=\"/dryct40\"><s>@</s><b>dryct40</b></a> Habla Antoni Trilla, un epidemi\u00f3logo catal\u00e1n. \"El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>\".</p>", "timestamp": "2014-10-07T20:31:33", "timestamp_epochs": 1412713893, "tweet_id": "519585843590086656", "tweet_url": "/albertmes3/status/519585843590086656", "user_id": "609123127", "username": "mE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519554915736498176", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "perezreverte", "user_id": "111933542"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "@perezreverte El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrific. https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111933542\" dir=\"ltr\" href=\"/perezreverte\"><s>@</s><b>perezreverte</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrific. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T20:27:19", "timestamp_epochs": 1412713639, "tweet_id": "519584780774428674", "tweet_url": "/ELacambra/status/519584780774428674", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519505756261855232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanfraEscudero", "user_id": "155629354"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "@JuanfraEscudero El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrif https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155629354\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanfraEscudero\"><s>@</s><b>JuanfraEscudero</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrif <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T20:22:20", "timestamp_epochs": 1412713340, "tweet_id": "519583523460501504", "tweet_url": "/ELacambra/status/519583523460501504", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519574869827387392", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ARAsocietat", "user_id": "193770843"}], "retweets": 1, "screen_name": "ELacambra", "text": "@ARAsocietat El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrificar https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193770843\" dir=\"ltr\" href=\"/ARAsocietat\"><s>@</s><b>ARAsocietat</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrificar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T20:03:52", "timestamp_epochs": 1412712232, "tweet_id": "519578876163260416", "tweet_url": "/ELacambra/status/519578876163260416", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519499924031815680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AntonioMaestre", "user_id": "94208950"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "@AntonioMaestre El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrif. https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94208950\" dir=\"ltr\" href=\"/AntonioMaestre\"><s>@</s><b>AntonioMaestre</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrif. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T19:57:16", "timestamp_epochs": 1412711836, "tweet_id": "519577218511417345", "tweet_url": "/ELacambra/status/519577218511417345", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519546065457283072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ELacambra", "user_id": "395608326"}], "retweets": 1, "screen_name": "ELacambra", "text": "@miky_co El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrificarlo https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249709485\" dir=\"ltr\" href=\"/miky_co\"><s>@</s><b>miky_co</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrificarlo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T19:56:28", "timestamp_epochs": 1412711788, "tweet_id": "519577017507799042", "tweet_url": "/ELacambra/status/519577017507799042", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519543757608189953", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ELacambra", "user_id": "395608326"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "@arartekosa El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n Xa sacrificarlo. https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1311224311\" dir=\"ltr\" href=\"/arartekosa\"><s>@</s><b>arartekosa</b></a> El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n Xa sacrificarlo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T19:56:12", "timestamp_epochs": 1412711772, "tweet_id": "519576949937549313", "tweet_url": "/ELacambra/status/519576949937549313", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169"], "parent_tweet_id": "519566353733136384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ELacambra", "user_id": "395608326"}], "retweets": 0, "screen_name": "ELacambra", "text": "El perro no tiene riesgo ni puede transmitir la infecci\u00f3n x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrificarlo https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\u00a0\u2026 @ELacambra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El perro no tiene riesgo ni puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> x Ebola. No hay ninguna raz\u00f3n para sacrificarlo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xgCaeEkL0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ToniTrilla/status/519549341837447169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ToniTrilla/sta</span><span class=\"invisible\">tus/519549341837447169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"395608326\" dir=\"ltr\" href=\"/ELacambra\"><s>@</s><b>ELacambra</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T19:54:09", "timestamp_epochs": 1412711649, "tweet_id": "519576433211883520", "tweet_url": "/ELacambra/status/519576433211883520", "user_id": "395608326", "username": "Esteban Lacambra ||\u2605|| \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519557977989480448", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "dch_7", "user_id": "420547316"}], "retweets": 0, "screen_name": "elyoluk", "text": "@dch_7 @PartidoPACMA @MaraECMara Que un cuerpo no desarrolle una infecci\u00f3n no significa que no la pueda transmitir. Eso es importante (cont)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"420547316\" dir=\"ltr\" href=\"/dch_7\"><s>@</s><b>dch_7</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84054978\" dir=\"ltr\" href=\"/PartidoPACMA\"><s>@</s><b>PartidoPACMA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1198831842\" dir=\"ltr\" href=\"/MaraECMara\"><s>@</s><b>MaraECMara</b></a> Que un cuerpo no desarrolle una <strong>infecci\u00f3n</strong> no significa que no la pueda <strong>transmitir</strong>. Eso es importante (cont)</p>", "timestamp": "2014-10-07T19:00:02", "timestamp_epochs": 1412708402, "tweet_id": "519562815464431617", "tweet_url": "/elyoluk/status/519562815464431617", "user_id": "146421638", "username": "Luque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519545510856646657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SitaAguilera", "user_id": "86733582"}], "retweets": 0, "screen_name": "charlyconway", "text": "@SitaAguilera mujer pues si el perro esta infectado sirve para no transmitir mas el virus. Solo lo har\u00eda en caso claro de infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86733582\" dir=\"ltr\" href=\"/SitaAguilera\"><s>@</s><b>SitaAguilera</b></a> mujer pues si el perro esta infectado sirve para no <strong>transmitir</strong> mas el virus. Solo lo har\u00eda en caso claro de <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-07T18:05:05", "timestamp_epochs": 1412705105, "tweet_id": "519548986462863360", "tweet_url": "/charlyconway/status/519548986462863360", "user_id": "203970702", "username": "Carles", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ebola"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzWzs6TIQAEIPtH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "519517194129264640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jesterhanny", "user_id": "250652334"}], "retweets": 1, "screen_name": "itato", "text": ".@jesterhanny leyendo q los perros no mueren de la infecci\u00f3n por #Ebola pero pueden transmitir el virus pic.twitter.com/f57mBNUQp5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250652334\" dir=\"ltr\" href=\"/jesterhanny\"><s>@</s><b>jesterhanny</b></a> leyendo q los perros no mueren de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ebola?src=hash\"><s>#</s><b>Ebola</b></a> pero pueden <strong>transmitir</strong> el virus <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f57mBNUQp5\">pic.twitter.com/f57mBNUQp5</a></p>", "timestamp": "2014-10-07T16:05:36", "timestamp_epochs": 1412697936, "tweet_id": "519518916327268352", "tweet_url": "/itato/status/519518916327268352", "user_id": "14159575", "username": "Irene Tato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "Una persona con zika puede transmitir la infecci\u00f3n por v\u00eda sexual a sus parejas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una persona con zika puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por v\u00eda sexual a sus parejas</p>", "timestamp": "2016-11-21T13:15:28", "timestamp_epochs": 1479734128, "tweet_id": "800689085551702017", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/800689085551702017", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BMm9xQeD9pD/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "neurocrezcere", "text": "Una madre infectada por el VIH puede transmitir la infecci\u00f3n a su beb\u00e9 durante el embarazo, el\u2026 https://www.instagram.com/p/BMm9xQeD9pD/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una madre infectada por el VIH puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a su beb\u00e9 durante el embarazo, el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BMm9xQeD9pD/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WvndatrspM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BMm9xQeD9pD/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BMm9xQeD9pD/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-10T00:03:53", "timestamp_epochs": 1478736233, "tweet_id": "796503608770592769", "tweet_url": "/neurocrezcere/status/796503608770592769", "user_id": "3294740621", "username": "Neuro Crezcere", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwwFbn3VEAAy-UQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_EnBuenPlan", "text": "El herpes no tiene cura, pero existen tratamientos que previenen los brotes y disminuyen las posibilidades de transmitir la infecci\u00f3n. pic.twitter.com/2ZNwzFWdxt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El herpes no tiene cura, pero existen tratamientos que previenen los brotes y disminuyen las posibilidades de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ZNwzFWdxt\">pic.twitter.com/2ZNwzFWdxt</a></p>", "timestamp": "2016-11-08T15:52:02", "timestamp_epochs": 1478620322, "tweet_id": "796017442904371200", "tweet_url": "/_EnBuenPlan/status/796017442904371200", "user_id": "3306398593", "username": "EnBuenPlan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2016-11-02T02:00:46", "timestamp_epochs": 1478052046, "tweet_id": "793633920692658176", "tweet_url": "/censida/status/793633920692658176", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "790621038363172864", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "zilic_20", "user_id": "531869680"}], "retweets": 0, "screen_name": "Razunoro", "text": "siiii, saltan! Muerden!! Ara\u00f1an! Y tengo que recordarte por donde andan?? M\u00e1s de una infecci\u00f3n se podr\u00eda transmitir, y el hanta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">siiii, saltan! Muerden!! Ara\u00f1an! Y tengo que recordarte por donde andan?? M\u00e1s de una <strong>infecci\u00f3n</strong> se podr\u00eda <strong>transmitir</strong>, y el hanta?</p>", "timestamp": "2016-10-24T20:04:37", "timestamp_epochs": 1477339477, "tweet_id": "790645188725239809", "tweet_url": "/Razunoro/status/790645188725239809", "user_id": "103756257", "username": "Ro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sexlecciones"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sexolecciones", "text": "Candidiasis: Infecci\u00f3n causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede transmitir por la ropa, objetos y contacto sexual #sexlecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Candidiasis: <strong>Infecci\u00f3n</strong> causada por el hongo c\u00e1ndida albicans. Se puede <strong>transmitir</strong> por la ropa, objetos y contacto sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexlecciones?src=hash\"><s>#</s><b>sexlecciones</b></a></p>", "timestamp": "2016-09-30T17:30:34", "timestamp_epochs": 1475256634, "tweet_id": "781909113169186816", "tweet_url": "/Sexolecciones/status/781909113169186816", "user_id": "2273884466", "username": "Sexolecciones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VIHZuliaSS", "text": "Si tienes VIH, real\u00edzate chequeos dentales regulares: si las enc\u00edas te sangran, esto puede aumentar el riesgo de transmitir la infecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes VIH, real\u00edzate chequeos dentales regulares: si las enc\u00edas te sangran, esto puede aumentar el riesgo de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2016-09-18T00:36:45", "timestamp_epochs": 1474159005, "tweet_id": "777305325124870145", "tweet_url": "/VIHZuliaSS/status/777305325124870145", "user_id": "2326375026", "username": "Programa VIH/SIDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BKJnW0VhIgy/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drakatiagarcia", "text": "El VPH es una infecci\u00f3n viral que se puede transmitir de una persona a otra mediante las\u2026 https://www.instagram.com/p/BKJnW0VhIgy/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH es una <strong>infecci\u00f3n</strong> viral que se puede <strong>transmitir</strong> de una persona a otra mediante las\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BKJnW0VhIgy/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7ZmscoBGPg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BKJnW0VhIgy/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BKJnW0VhIgy/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-09-09T21:27:17", "timestamp_epochs": 1473456437, "tweet_id": "774358539825360896", "tweet_url": "/drakatiagarcia/status/774358539825360896", "user_id": "773343853558558720", "username": "Katia  Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2016-09-01T02:01:21", "timestamp_epochs": 1472695281, "tweet_id": "771166022116048897", "tweet_url": "/censida/status/771166022116048897", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RESAMA", "text": "@diegomarini @riosbaez infecci\u00f3n por Hanta Virus pueden transmitir los roedores!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130154672\" dir=\"ltr\" href=\"/diegomarini\"><s>@</s><b>diegomarini</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"562448736\" dir=\"ltr\" href=\"/riosbaez\"><s>@</s><b>riosbaez</b></a> <strong>infecci\u00f3n</strong> por Hanta Virus pueden <strong>transmitir</strong> los roedores!!!</p>", "timestamp": "2016-08-26T20:36:49", "timestamp_epochs": 1472243809, "tweet_id": "769272410436755456", "tweet_url": "/RESAMA/status/769272410436755456", "user_id": "77077027", "username": "RAUL E. SAUCEDO M.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CqgpLo0WAAAd58g.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ConcienciaVIH", "text": "Real\u00edzate chequeos dentales: si las enc\u00edas le sangran, esto puede aumentar su riesgo de transmitir la infecci\u00f3n. pic.twitter.com/nowLyzjuw5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Real\u00edzate chequeos dentales: si las enc\u00edas le sangran, esto puede aumentar su riesgo de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nowLyzjuw5\">pic.twitter.com/nowLyzjuw5</a></p>", "timestamp": "2016-08-23T02:19:11", "timestamp_epochs": 1471918751, "tweet_id": "767909018182545409", "tweet_url": "/ConcienciaVIH/status/767909018182545409", "user_id": "545349899", "username": "Conciencia VIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2016-08-16T22:01:37", "timestamp_epochs": 1471384897, "tweet_id": "765669871992598528", "tweet_url": "/censida/status/765669871992598528", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "censida", "text": "Las #ITS se pueden transmitir a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la infecci\u00f3n tienen apariencia com\u00fan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> se pueden <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s del contacto piel con piel, lesiones o mucosa que a pesar de la <strong>infecci\u00f3n</strong> tienen apariencia com\u00fan.</p>", "timestamp": "2016-08-03T17:50:19", "timestamp_epochs": 1470246619, "tweet_id": "760895589068468224", "tweet_url": "/censida/status/760895589068468224", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlexDaBeat", "text": "Las mascotas tambi\u00e9n pueden estar  infectadas y transmitir la infecci\u00f3n al entrar en contacto con ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mascotas tambi\u00e9n pueden estar  infectadas y <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al entrar en contacto con ellas.</p>", "timestamp": "2016-07-17T16:17:28", "timestamp_epochs": 1468772248, "tweet_id": "754711627035992064", "tweet_url": "/AlexDaBeat/status/754711627035992064", "user_id": "57501896", "username": "Alex Da Beat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "rumberos", "text": "Las mascotas tambi\u00e9n pueden estar  infectadas y transmitir la infecci\u00f3n al entrar en contacto con ellas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las mascotas tambi\u00e9n pueden estar  infectadas y <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> al entrar en contacto con ellas.</p>", "timestamp": "2016-07-17T16:14:42", "timestamp_epochs": 1468772082, "tweet_id": "754710932924821504", "tweet_url": "/rumberos/status/754710932924821504", "user_id": "32562445", "username": "Rumberos.net", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "753916730485903360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "daniela3m", "user_id": "228129375"}, {"screen_name": "NoticiasRCN", "user_id": "35013719"}], "retweets": 0, "screen_name": "cajoseco", "text": "sabe usted que infecci\u00f3n le pudo transmitir? Evidentemente no!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sabe usted que <strong>infecci\u00f3n</strong> le pudo <strong>transmitir</strong>? Evidentemente no!</p>", "timestamp": "2016-07-15T12:12:10", "timestamp_epochs": 1468584730, "tweet_id": "753925118993305600", "tweet_url": "/cajoseco/status/753925118993305600", "user_id": "508994011", "username": "carlos cespedes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Venemergencia", "text": "Las personas con la infecci\u00f3n de tuberculosis latente no presentan s\u00edntomas ni pueden transmitir las bacterias a otras personas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las personas con la <strong>infecci\u00f3n</strong> de tuberculosis latente no presentan s\u00edntomas ni pueden <strong>transmitir</strong> las bacterias a otras personas.</p>", "timestamp": "2016-07-04T22:50:15", "timestamp_epochs": 1467672615, "tweet_id": "750099432159469568", "tweet_url": "/Venemergencia/status/750099432159469568", "user_id": "115959867", "username": "Grupo Venemergencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika", "ZikaChat"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AAPninossanos", "text": "R1 Los mosquitos pueden trasmitir el #Zika de persona a persona. Una mujer embarazada puede transmitir la infecci\u00f3n a su beb\u00e9. #ZikaChat", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">R1 Los mosquitos pueden trasmitir el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> de persona a persona. Una mujer embarazada puede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a su beb\u00e9. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZikaChat?src=hash\"><s>#</s><b>ZikaChat</b></a></p>", "timestamp": "2016-06-30T16:07:12", "timestamp_epochs": 1467302832, "tweet_id": "748548449352695809", "tweet_url": "/AAPninossanos/status/748548449352695809", "user_id": "1278264354", "username": "ni\u00f1os sanos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ClawAPqUoAAi43s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://go.usa.gov/chv8A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "infoSIDA", "text": "\u00bfSab\u00eda que el riesgo de transmitir el #VIH es mayor durante la etapa de infecci\u00f3n aguda? http://go.usa.gov/chv8A\u00a0pic.twitter.com/2eqwOCxMS1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00eda que el riesgo de <strong>transmitir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> es mayor durante la etapa de <strong>infecci\u00f3n</strong> aguda? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://go.usa.gov/chv8A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xPUmvyVzuh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://go.usa.gov/chv8A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">go.usa.gov/chv8A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2eqwOCxMS1\">pic.twitter.com/2eqwOCxMS1</a></p>", "timestamp": "2016-06-20T19:32:51", "timestamp_epochs": 1466451171, "tweet_id": "744976324314357760", "tweet_url": "/infoSIDA/status/744976324314357760", "user_id": "109665597", "username": "infoSIDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["personasinfectadas", "tricomoniasis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DGEMexico", "text": "Las #personasinfectadas con #tricomoniasis que no tengan s\u00edntomas de todos modos pueden transmitir la infecci\u00f3n a otras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/personasinfectadas?src=hash\"><s>#</s><b>personasinfectadas</b></a> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tricomoniasis?src=hash\"><s>#</s><b>tricomoniasis</b></a> que no tengan s\u00edntomas de todos modos pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a otras.</p>", "timestamp": "2016-06-14T17:10:14", "timestamp_epochs": 1465924214, "tweet_id": "742766108088930306", "tweet_url": "/DGEMexico/status/742766108088930306", "user_id": "570250589", "username": "Epidemiolog\u00eda M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990254217683243015", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "margotana2", "user_id": "862530625995243520"}, {"screen_name": "jbellolio", "user_id": "18110979"}], "retweets": 0, "screen_name": "Palomalobos30", "text": "se\u00f1ora hagase el examen su marido igual se la puede transmitir si esta con una mujer q tenga la infeccion... no sea tontita", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">se\u00f1ora hagase el examen su marido igual se la puede <strong>transmitir</strong> si esta con una mujer q tenga la <strong>infeccion</strong>... no sea tontita</p>", "timestamp": "2018-04-29T03:21:10", "timestamp_epochs": 1524972070, "tweet_id": "990430766931865601", "tweet_url": "/Palomalobos30/status/990430766931865601", "user_id": "900859348053786626", "username": "\ud83d\udc60hija del rigor\ud83d\udc9csumisa? jam\u00e1s \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DakqInWXcAAg4dx.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "InfoVIHCruzRoja", "text": "#VPH y Embarazo---------------)\nSi una mujer est\u00e1 embarazada y tiene infecci\u00f3n por el VPH,\npuede transmitir la infecci\u00f3n a su hijo/a durante el parto.\nDebe consultar a su m\u00e9dico si observa la aparici\u00f3n de\nverrugas genitales durante el embarazo.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n cons\u00faltenos! pic.twitter.com/WmICFNpsuO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> y Embarazo---------------)\nSi una mujer est\u00e1 embarazada y tiene <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VPH,\npuede <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> a su hijo/a durante el parto.\nDebe consultar a su m\u00e9dico si observa la aparici\u00f3n de\nverrugas genitales durante el embarazo.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n cons\u00faltenos! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WmICFNpsuO\">pic.twitter.com/WmICFNpsuO</a></p>", "timestamp": "2018-04-24T14:26:00", "timestamp_epochs": 1524579960, "tweet_id": "988786137165631489", "tweet_url": "/InfoVIHCruzRoja/status/988786137165631489", "user_id": "945728634", "username": "Informaci\u00f3n VIH sida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jose64orozc2A", "text": "ENFERMEDADES QUE SE PUEDEN TRANSMITIR POR BESAR A ALGUIEN\n. Mononucleosis.- M\u00e1s conocida como la \u2018enfermedad del beso\u2019 pues su principal transmisi\u00f3n es la saliva, la mononucleosis es una infecci\u00f3n viral con alta incidencia en adolescentes. Los s\u00edntomas son: fatiga, falta de", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENFERMEDADES QUE SE PUEDEN <strong>TRANSMITIR</strong> POR BESAR A ALGUIEN\n. Mononucleosis.- M\u00e1s conocida como la \u2018enfermedad del beso\u2019 pues su principal transmisi\u00f3n es la saliva, la mononucleosis es una <strong>infecci\u00f3n</strong> viral con alta incidencia en adolescentes. Los s\u00edntomas son: fatiga, falta de</p>", "timestamp": "2018-04-17T16:20:56", "timestamp_epochs": 1523982056, "tweet_id": "986278347243126784", "tweet_url": "/jose64orozc2A/status/986278347243126784", "user_id": "958830499648110592", "username": "jjOSE64LUISOROZCO@GMAIL.COM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984479705448501249", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OniSilverMorph", "user_id": "274647977"}, {"screen_name": "HernanRJara", "user_id": "349946325"}], "retweets": 0, "screen_name": "ManuelEurovisiv", "text": "Recuerdo el caso de una cantante de un grupo de POP alem\u00e1n, que fue declarada culpable por contagiar deliberadamente de VIH a su marido, no tomando los resguardos para evitar transmitir la infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerdo el caso de una cantante de un grupo de POP alem\u00e1n, que fue declarada culpable por contagiar deliberadamente de VIH a su marido, no tomando los resguardos para evitar <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-12T17:26:27", "timestamp_epochs": 1523553987, "tweet_id": "984482896462385152", "tweet_url": "/ManuelEurovisiv/status/984482896462385152", "user_id": "1423192092", "username": "Manu el Eurovisivo\ud83c\udffa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TBCpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DalyMObXcAAH-kg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "direcciondevih", "text": "\u00bfSAB\u00cdAS?\nUna tercera parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis \"latente\": est\u00e1n infectadas pero a\u00fan no han enfermado ni pueden transmitir la infecci\u00f3n. Consult\u00e1 a tu m\u00e9dico/a. #TBCpic.twitter.com/pgTa2EShyi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSAB\u00cdAS?\nUna tercera parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis \"latente\": est\u00e1n infectadas pero a\u00fan no han enfermado ni pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. Consult\u00e1 a tu m\u00e9dico/a. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBC?src=hash\"><s>#</s><b>TBC</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pgTa2EShyi\">pic.twitter.com/pgTa2EShyi</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T14:50:07", "timestamp_epochs": 1523544607, "tweet_id": "984443550321475584", "tweet_url": "/direcciondevih/status/984443550321475584", "user_id": "153083222", "username": "I = I", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["indetectable", "VIH", "conversemosdeVIH", "haztelapruebadeVIH", "ARV", "adherencia", "disponibilidad", "derechopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaiGYlUW4AELkQh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TallerVzlanoVIH", "text": "Tom\u00e1ndome mi tratamiento todos los d\u00edas, como me lo indico mi doctor, es muy importante para controlar la infecci\u00f3n por VIH, hacerme #indetectable y no transmitir el #VIH a mi pareja que es negativa #conversemosdeVIH #haztelapruebadeVIH #ARV #adherencia #disponibilidad #derechopic.twitter.com/0e2krxdxRn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tom\u00e1ndome mi tratamiento todos los d\u00edas, como me lo indico mi doctor, es muy importante para controlar la <strong>infecci\u00f3n</strong> por VIH, hacerme <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/indetectable?src=hash\"><s>#</s><b>indetectable</b></a> y no <strong>transmitir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> a mi pareja que es negativa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/conversemosdeVIH?src=hash\"><s>#</s><b>conversemosdeVIH</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/haztelapruebadeVIH?src=hash\"><s>#</s><b>haztelapruebadeVIH</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ARV?src=hash\"><s>#</s><b>ARV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/adherencia?src=hash\"><s>#</s><b>adherencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/disponibilidad?src=hash\"><s>#</s><b>disponibilidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derecho?src=hash\"><s>#</s><b>derecho</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0e2krxdxRn\">pic.twitter.com/0e2krxdxRn</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T21:42:14", "timestamp_epochs": 1523482934, "tweet_id": "984184875761700864", "tweet_url": "/TallerVzlanoVIH/status/984184875761700864", "user_id": "802172718733029378", "username": "TallerVzlanoVIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Feminiflor", "text": "Me acabo de enterar que las clamydias y las spirochaetes est\u00e1n presentes en entierros prehisp\u00e1nicos, es decir que una momia me puede transmitir una infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual sin la diversi\u00f3n de por medio, al m\u00ednimo contacto diciendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me acabo de enterar que las clamydias y las spirochaetes est\u00e1n presentes en entierros prehisp\u00e1nicos, es decir que una momia me puede <strong>transmitir</strong> una <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual sin la diversi\u00f3n de por medio, al m\u00ednimo contacto diciendo</p>", "timestamp": "2018-04-03T23:41:20", "timestamp_epochs": 1522798880, "tweet_id": "981315746583207937", "tweet_url": "/Feminiflor/status/981315746583207937", "user_id": "831961764", "username": "Betshab\u00e9 Salm\u00f3n Bot", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerCervicouterino", "MXsinC\u00e1ncerpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZUl4SEUMAA2GPk.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heterodrugsMex", "text": "\u00bfQu\u00e9 es el CaCu?Es una de las consecuencias de la infecci\u00f3n por el Virus del Papiloma Humano. El VPH es un grupo de m\u00e1s de 150 virus y se puede transmitir por medio del contacto con la piel infectada #D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerCervicouterino #MXsinC\u00e1ncerpic.twitter.com/Iu8yDkslIk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es el CaCu?<img alt=\"\ud83d\udeba\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo femenino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6ba.png\" title=\"S\u00edmbolo femenino\"/><img alt=\"\u2640\" aria-label=\"Emoji: Signo femenino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2640.png\" title=\"Signo femenino\"/>Es una de las consecuencias de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el Virus del Papiloma Humano. El VPH es un grupo de m\u00e1s de 150 virus y se puede <strong>transmitir</strong> por medio del contacto con la piel infectada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialDelC%C3%A1ncerCervicouterino?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerCervicouterino</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MXsinC%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>MXsinC\u00e1ncer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Iu8yDkslIk\">pic.twitter.com/Iu8yDkslIk</a></p>", "timestamp": "2018-03-27T20:31:48", "timestamp_epochs": 1522182708, "tweet_id": "978731333160751105", "tweet_url": "/heterodrugsMex/status/978731333160751105", "user_id": "3240146912", "username": "HETERO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hepatitisC", "ConoceYAct\u00faa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DVVIMSS", "text": "Las personas usuarias de drogas inyectables son un grupo vulnerable para la infecci\u00f3n de #hepatitisC y a su vez, presentan un alto riesgo de transmitir el virus.\n#ConoceYAct\u00faa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las personas usuarias de drogas inyectables son un grupo vulnerable para la <strong>infecci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hepatitisC?src=hash\"><s>#</s><b>hepatitisC</b></a> y a su vez, presentan un alto riesgo de <strong>transmitir</strong> el virus.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConoceYAct%C3%BAa?src=hash\"><s>#</s><b>ConoceYAct\u00faa</b></a></p>", "timestamp": "2018-03-26T18:00:04", "timestamp_epochs": 1522087204, "tweet_id": "978330761668395008", "tweet_url": "/DVVIMSS/status/978330761668395008", "user_id": "124635299", "username": "DVVIMSS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "RubenSerranoM", "text": "Cada vez que leo un art\u00edculo sobre VIH en Europa, EE. UU. o territorio occidental y aparece la palabra \"contagio\" o \"infecci\u00f3n\" el demonio se apodera de m\u00ed. Esos t\u00e9rminos estigmatizan y se caducaron hace a\u00f1os. \"Transmitir\" tiene un significado m\u00e1s acertado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez que leo un art\u00edculo sobre VIH en Europa, EE. UU. o territorio occidental y aparece la palabra \"contagio\" o \"<strong>infecci\u00f3n</strong>\" el demonio se apodera de m\u00ed. Esos t\u00e9rminos estigmatizan y se caducaron hace a\u00f1os. \"<strong>Transmitir</strong>\" tiene un significado m\u00e1s acertado.</p>", "timestamp": "2018-03-26T15:30:00", "timestamp_epochs": 1522078200, "tweet_id": "978292994263707649", "tweet_url": "/RubenSerranoM/status/978292994263707649", "user_id": "250656291", "username": "Rub\u00e9n Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnPosdetuBienestarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZOSbP6W0AA7dtG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Coosalud_", "text": "Hay dos tipos de afecciones de tuberculosis, una de ellas es la infecci\u00f3n de tuberculosis latente: Cuando Las bacterias de la tuberculosis pueden vivir en tu cuerpo sin hacer que te enfermes, ni puedes transmitir las bacterias de la tuberculosis a los dem\u00e1s. #EnPosdetuBienestarpic.twitter.com/ZQYJsVb8QQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay dos tipos de afecciones de tuberculosis, una de ellas es la <strong>infecci\u00f3n</strong> de tuberculosis latente: Cuando Las bacterias de la tuberculosis pueden vivir en tu cuerpo sin hacer que te enfermes, ni puedes <strong>transmitir</strong> las bacterias de la tuberculosis a los dem\u00e1s. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnPosdetuBienestar?src=hash\"><s>#</s><b>EnPosdetuBienestar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZQYJsVb8QQ\">pic.twitter.com/ZQYJsVb8QQ</a></p>", "timestamp": "2018-03-26T15:04:30", "timestamp_epochs": 1522076670, "tweet_id": "978286576068329474", "tweet_url": "/Coosalud_/status/978286576068329474", "user_id": "2362928930", "username": "Coosalud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaMundialdelaTuberculosis"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFXhgdWsAAev7o.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ayuda_24", "text": "#D\u00edaMundialdelaTuberculosis se calcula que 1/3 parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis latente; es decir, esas personas est\u00e1n infectadas por el bacilo pero a\u00fan no han enfermado ni pueden transmitir la infecci\u00f3n. pic.twitter.com/pJRnjCS69X", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialdelaTuberculosis?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialdelaTuberculosis</b></a> se calcula que 1/3 parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis latente; es decir, esas personas est\u00e1n infectadas por el bacilo pero a\u00fan no han enfermado ni pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pJRnjCS69X\">pic.twitter.com/pJRnjCS69X</a></p>", "timestamp": "2018-03-24T21:30:03", "timestamp_epochs": 1521927003, "tweet_id": "977658830262849566", "tweet_url": "/Ayuda_24/status/977658830262849566", "user_id": "284110438", "username": "Ayuda24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "SaludSPPS", "text": "#Sab\u00edasQue Se calcula que una tercera parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis latente; es decir, esas personas est\u00e1n infectadas pero (a\u00fan) no presentan s\u00edntomas ni pueden transmitir la infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> Se calcula que una tercera parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis latente; es decir, esas personas est\u00e1n infectadas pero (a\u00fan) no presentan s\u00edntomas ni pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-03-24T17:03:00", "timestamp_epochs": 1521910980, "tweet_id": "977591623600058368", "tweet_url": "/SaludSPPS/status/977591623600058368", "user_id": "463014303", "username": "Salud SPPS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["diamundialtuberculosis", "StopTB", "Tuberculosispic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZDLaPJWsAIy0v6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImqEuskadi", "text": "Se calcula que una tercera parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis latente; es decir, esas personas est\u00e1n infectadas por el bacilo pero (a\u00fan) no han enfermado ni pueden transmitir la infecci\u00f3n. #diamundialtuberculosis #StopTB #Tuberculosispic.twitter.com/Wr0995cqwA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se calcula que una tercera parte de la poblaci\u00f3n mundial tiene tuberculosis latente; es decir, esas personas est\u00e1n infectadas por el bacilo pero (a\u00fan) no han enfermado ni pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diamundialtuberculosis?src=hash\"><s>#</s><b>diamundialtuberculosis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/StopTB?src=hash\"><s>#</s><b>StopTB</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tuberculosis?src=hash\"><s>#</s><b>Tuberculosis</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wr0995cqwA\">pic.twitter.com/Wr0995cqwA</a></p>", "timestamp": "2018-03-24T11:17:54", "timestamp_epochs": 1521890274, "tweet_id": "977504775217598466", "tweet_url": "/ImqEuskadi/status/977504775217598466", "user_id": "752851311637499904", "username": "IMQ Pa\u00eds Vasco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VPH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DYadlcuU0AAuRd0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CentroArarat", "text": "El VPH es la infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual m\u00e1s com\u00fan. El #VPH es una infecci\u00f3n viral que se puede transmitir de una persona a otra mediante las relaciones sexuales anales, vaginales u orales, o mediante otro tipo de contacto cercano con la piel durante actividades sexuales. pic.twitter.com/vrT1IUlLma", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El VPH es la <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual m\u00e1s com\u00fan. El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> es una <strong>infecci\u00f3n</strong> viral que se puede <strong>transmitir</strong> de una persona a otra mediante las relaciones sexuales anales, vaginales u orales, o mediante otro tipo de contacto cercano con la piel durante actividades sexuales. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vrT1IUlLma\">pic.twitter.com/vrT1IUlLma</a></p>", "timestamp": "2018-03-16T13:33:42", "timestamp_epochs": 1521207222, "tweet_id": "974639850254209025", "tweet_url": "/CentroArarat/status/974639850254209025", "user_id": "955802078005399552", "username": "Centro Ararat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "972518637985763328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "adriancarlitos2", "user_id": "3401719090"}, {"screen_name": "Sergiospinelli5", "user_id": "3588768023"}], "retweets": 0, "screen_name": "CuloProfesional", "text": "Es correcto... as\u00ed como la saliva, el l\u00edquido preseminal no tiene tanta carga viral como para transmitir la infecci\u00f3n. Sin embargo, hay sus excepciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es correcto... as\u00ed como la saliva, el l\u00edquido preseminal no tiene tanta carga viral como para <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. Sin embargo, hay sus excepciones.</p>", "timestamp": "2018-03-11T05:33:57", "timestamp_epochs": 1520746437, "tweet_id": "972707176572772352", "tweet_url": "/CuloProfesional/status/972707176572772352", "user_id": "1457837712", "username": "Culo Activo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXILiS4WsAAWwL0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/rGUr30iEoiM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ILCareConnect", "text": "El tratamiento como prevenci\u00f3n se define como la receta por parte de un m\u00e9dico de medicamentos contra el #VIH, o antirretrovirales, a las personas seropositivas. Dicho tratamiento reduce el riesgo de transmitir la infecci\u00f3n por el VIH a otras personas. http://ow.ly/rGUr30iEoiM\u00a0pic.twitter.com/1AYR1bvOmg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tratamiento como prevenci\u00f3n se define como la receta por parte de un m\u00e9dico de medicamentos contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>, o antirretrovirales, a las personas seropositivas. Dicho tratamiento reduce el riesgo de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VIH a otras personas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/rGUr30iEoiM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t8dKGKSgOV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/rGUr30iEoiM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/rGUr30iEoiM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1AYR1bvOmg\">pic.twitter.com/1AYR1bvOmg</a></p>", "timestamp": "2018-02-28T14:05:09", "timestamp_epochs": 1519826709, "tweet_id": "968849555713294341", "tweet_url": "/ILCareConnect/status/968849555713294341", "user_id": "1425971971", "username": "IL HIV Care Connect", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mastitis", "lechematerna", "beb\u00e9"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "lactasindolor", "text": "Durante una #mastitis es muy importante transmitir a la paciente que el valor nutricional de la #lechematerna no se ve alterado ni tampoco se incrementa el riesgo de transmisi\u00f3n de la infecci\u00f3n al #beb\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mastitis?src=hash\"><s>#</s><b>mastitis</b></a> es muy importante <strong>transmitir</strong> a la paciente que el valor nutricional de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lechematerna?src=hash\"><s>#</s><b>lechematerna</b></a> no se ve alterado ni tampoco se incrementa el riesgo de transmisi\u00f3n de la <strong>infecci\u00f3n</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beb%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>beb\u00e9</b></a>.</p>", "timestamp": "2018-02-23T07:25:05", "timestamp_epochs": 1519370705, "tweet_id": "966936937398284288", "tweet_url": "/lactasindolor/status/966936937398284288", "user_id": "2926818982", "username": "Lactancia sin dolor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VenezuelaShore", "Infeccion", "6Oct", "BuenDomingo", "DomingoDeGanarSeguidores"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mufasa987", "text": "Yo hace rato perd\u00ed la fe, ver c\u00f3mo pueden transmitir la mierda de #VenezuelaShore pero la pel\u00edcula #Infeccion es suspendida? En serio dude? #6Oct #BuenDomingo #DomingoDeGanarSeguidores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo hace rato perd\u00ed la fe, ver c\u00f3mo pueden <strong>transmitir</strong> la mierda de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VenezuelaShore?src=hash\"><s>#</s><b>VenezuelaShore</b></a> pero la pel\u00edcula <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Infeccion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Infeccion</strong></b></a> es suspendida? En serio dude? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/6Oct?src=hash\"><s>#</s><b>6Oct</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenDomingo?src=hash\"><s>#</s><b>BuenDomingo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DomingoDeGanarSeguidores?src=hash\"><s>#</s><b>DomingoDeGanarSeguidores</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-06T18:51:35", "timestamp_epochs": 1570387895, "tweet_id": "1180918541203251200", "tweet_url": "/Mufasa987/status/1180918541203251200", "user_id": "841695947046453248", "username": "alejandro. seco sin mas ni menos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1179985508509929472", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "eljimmytoledo", "user_id": "1654412599"}], "retweets": 0, "screen_name": "Wichitanahi", "text": "Y no es foco de infecci\u00f3n en caso de que alguien est\u00e9 enfermo de algo que se pueda transmitir por las heces. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y no es foco de <strong>infecci\u00f3n</strong> en caso de que alguien est\u00e9 enfermo de algo que se pueda <strong>transmitir</strong> por las heces. <img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/></p>", "timestamp": "2019-10-04T05:20:32", "timestamp_epochs": 1570166432, "tweet_id": "1179989658895360000", "tweet_url": "/Wichitanahi/status/1179989658895360000", "user_id": "29500720", "username": "\u2728Anah\u00ed\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TallerVzlanoVIH", "text": "Si sospechas que has adquirido alguna infecci\u00f3n de transmisi\u00f3n sexual lo m\u00e1s recomendable es que acudas a tu m\u00e9dico para que realice una revisi\u00f3n y  as\u00ed poder tratarla a tiempo, lo cual reducir\u00e1 la posibilidad de transmitir dicha enfermedad,as\u00ed como el VIH a tu pareja y/o parejas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si sospechas que has adquirido alguna <strong>infecci\u00f3n</strong> de transmisi\u00f3n sexual lo m\u00e1s recomendable es que acudas a tu m\u00e9dico para que realice una revisi\u00f3n y  as\u00ed poder tratarla a tiempo, lo cual reducir\u00e1 la posibilidad de <strong>transmitir</strong> dicha enfermedad,as\u00ed como el VIH a tu pareja y/o parejas</p>", "timestamp": "2019-10-03T13:04:02", "timestamp_epochs": 1570107842, "tweet_id": "1179743914682662913", "tweet_url": "/TallerVzlanoVIH/status/1179743914682662913", "user_id": "802172718733029378", "username": "TallerVzlanoVIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TallerVzlanoVIH", "text": "El mayor riesgo de transmitir el VIH a trav\u00e9s del sexo oral es si existen heridas abiertas,llagas o abrasiones en la boca o en las enc\u00edas o si se tiene alguna infecci\u00f3n,incluidas las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual, en la garganta o la boca las cuales pueden\ncausar inflamaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mayor riesgo de <strong>transmitir</strong> el VIH a trav\u00e9s del sexo oral es si existen heridas abiertas,llagas o abrasiones en la boca o en las enc\u00edas o si se tiene alguna <strong>infecci\u00f3n</strong>,incluidas las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual, en la garganta o la boca las cuales pueden\ncausar inflamaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-10-03T12:51:07", "timestamp_epochs": 1570107067, "tweet_id": "1179740662683619329", "tweet_url": "/TallerVzlanoVIH/status/1179740662683619329", "user_id": "802172718733029378", "username": "TallerVzlanoVIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1179049231635615744", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sannder", "user_id": "14817808"}, {"screen_name": "Manryev", "user_id": "57424831"}], "retweets": 0, "screen_name": "elcapitan_nemo", "text": "La ara\u00f1a puede ser un vector, si se alimenta de una planta enferma, podr\u00eda transmitir el hongo a un \u00e1rbol sano, pero habr\u00eda que ver que sp de ara\u00f1a, si hay alg\u00fan foco de infecci\u00f3n, tipo de hongo, no se que tan viable es que se de incremento de arboles con hongos por ara\u00f1as.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ara\u00f1a puede ser un vector, si se alimenta de una planta enferma, podr\u00eda <strong>transmitir</strong> el hongo a un \u00e1rbol sano, pero habr\u00eda que ver que sp de ara\u00f1a, si hay alg\u00fan foco de <strong>infecci\u00f3n</strong>, tipo de hongo, no se que tan viable es que se de incremento de arboles con hongos por ara\u00f1as.</p>", "timestamp": "2019-10-01T15:14:56", "timestamp_epochs": 1569942896, "tweet_id": "1179052080390123521", "tweet_url": "/elcapitan_nemo/status/1179052080390123521", "user_id": "59009910", "username": "Capit\u00e1n Nemo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["somosvoluntarios"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFQWdmnXYAgLnFH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCAYUDAH", "text": "Cuando estornudamos o tosemos, \u00bfse debe poner la mano?\nNo, pese a ser una costumbre muy extendida, no se debe hacer, pues los virus presentes en la saliva y la tos pasar\u00e1n a las manos y contribuiremos a transmitir la infecci\u00f3n.\n#somosvoluntarios @JuntaEx112 @RBF_JuntaEXpic.twitter.com/tdA0UEYScw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando estornudamos o tosemos, \u00bfse debe poner la mano?\nNo, pese a ser una costumbre muy extendida, no se debe hacer, pues los virus presentes en la saliva y la tos pasar\u00e1n a las manos y contribuiremos a <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/somosvoluntarios?src=hash\"><s>#</s><b>somosvoluntarios</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1650817376\" dir=\"ltr\" href=\"/JuntaEx112\"><s>@</s><b>JuntaEx112</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1653732740\" dir=\"ltr\" href=\"/RBF_JuntaEX\"><s>@</s><b>RBF_JuntaEX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tdA0UEYScw\">pic.twitter.com/tdA0UEYScw</a></p>", "timestamp": "2019-09-24T20:11:59", "timestamp_epochs": 1569355919, "tweet_id": "1176590121971462144", "tweet_url": "/CCAYUDAH/status/1176590121971462144", "user_id": "880327801165021185", "username": "CCAyudaHumanitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1174840762305044480", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Claudine___", "user_id": "129939428"}], "retweets": 0, "screen_name": "EkisAche", "text": "Ese justamente es el problema, Clau. Una gripe no la puedes tratar con antibi\u00f3ticos porque no es una infecci\u00f3n. Al hacer eso, \u00fanicamente vuelves a las bacterias resistentes a los AB, siendo m\u00e1s dif\u00edciles de erradicar y m\u00e1s fuertes para transmitir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese justamente es el problema, Clau. Una gripe no la puedes tratar con antibi\u00f3ticos porque no es una <strong>infecci\u00f3n</strong>. Al hacer eso, \u00fanicamente vuelves a las bacterias resistentes a los AB, siendo m\u00e1s dif\u00edciles de erradicar y m\u00e1s fuertes para <strong>transmitir</strong>.</p>", "timestamp": "2019-09-20T00:31:36", "timestamp_epochs": 1568939496, "tweet_id": "1174843517522382848", "tweet_url": "/EkisAche/status/1174843517522382848", "user_id": "135292974", "username": "The Amazing Sorgenkind (xH\ud83d\udcf8)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1174102886609051648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "elcoya1977", "user_id": "4595778255"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nosaltoque", "text": "Lanata est\u00e1 todav\u00eda internado con una infecci\u00f3n renal.\nNo creo que llegue a este domingo, el programa sin \u00c9l no lo van a transmitir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanata est\u00e1 todav\u00eda internado con una <strong>infecci\u00f3n</strong> renal.\nNo creo que llegue a este domingo, el programa sin \u00c9l no lo van a <strong>transmitir</strong>.</p>", "timestamp": "2019-09-18T15:28:46", "timestamp_epochs": 1568820526, "tweet_id": "1174344518759571457", "tweet_url": "/Nosaltoque/status/1174344518759571457", "user_id": "2435929981", "username": "#Estrella \u2764\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizMartes"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEqVP21X4AAEbr1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MinDeporteCol", "text": "#FelizMartes|Si crees que puedes transmitir alguna infecci\u00f3n a trav\u00e9s de tu sangre, auto-excluirte de donar tambi\u00e9n se considera como un acto de generosidad. pic.twitter.com/CZPKf0qAYd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMartes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMartes</b></a>|Si crees que puedes <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infecci\u00f3n</strong> a trav\u00e9s de tu sangre, auto-excluirte de donar tambi\u00e9n se considera como un acto de generosidad. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CZPKf0qAYd\">pic.twitter.com/CZPKf0qAYd</a></p>", "timestamp": "2019-09-17T11:01:02", "timestamp_epochs": 1568718062, "tweet_id": "1173914754278187008", "tweet_url": "/MinDeporteCol/status/1173914754278187008", "user_id": "253638345", "username": "Ministerio del Deporte", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEmHMaiWwAEi1Lk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IpsVacunar", "text": "La hepatitis B es una infecci\u00f3n que afecta al h\u00edgado. Se puede transmitir a trav\u00e9s de las relaciones sexuales. Puedes protegerte aplic\u00e1ndote la vacuna contra la hepatitis B y usando cond\u00f3n. pic.twitter.com/UaKXF1Ojb5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La hepatitis B es una <strong>infecci\u00f3n</strong> que afecta al h\u00edgado. Se puede <strong>transmitir</strong> a trav\u00e9s de las relaciones sexuales. Puedes protegerte aplic\u00e1ndote la vacuna contra la hepatitis B y usando cond\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UaKXF1Ojb5\">pic.twitter.com/UaKXF1Ojb5</a></p>", "timestamp": "2019-09-16T15:21:13", "timestamp_epochs": 1568647273, "tweet_id": "1173617845328105473", "tweet_url": "/IpsVacunar/status/1173617845328105473", "user_id": "1169284028807229445", "username": "ips vacunar colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "estherpd991", "text": "Friendly reminder: si te muerde un perro por muy conocido que sea y te hace sangre id al m\u00e9dico inmediatamente, te puede transmitir bacterias que el cuerpo humano no esta acostumbrado y hacerte una infecci\u00f3n horrible:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Friendly reminder: si te muerde un perro por muy conocido que sea y te hace sangre id al m\u00e9dico inmediatamente, te puede <strong>transmitir</strong> bacterias que el cuerpo humano no esta acostumbrado y hacerte una <strong>infecci\u00f3n</strong> horrible:)</p>", "timestamp": "2019-09-16T11:52:20", "timestamp_epochs": 1568634740, "tweet_id": "1173565275385618432", "tweet_url": "/estherpd991/status/1173565275385618432", "user_id": "968584814940053506", "username": "Esther", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["https://twitter.com/DrYinYang_90/status/1171816576305324034"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PaolaGSJ", "text": "Pero te pueden transmitir alguna infecci\u00f3n  https://twitter.com/DrYinYang_90/status/1171816576305324034\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pero te pueden <strong>transmitir</strong> alguna <strong>infecci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DrYinYang_90/status/1171816576305324034\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dhJwxrwRac\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DrYinYang_90/status/1171816576305324034\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DrYinYang_90/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1171816576305324034</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-11T22:55:42", "timestamp_epochs": 1568242542, "tweet_id": "1171920277720227840", "tweet_url": "/PaolaGSJ/status/1171920277720227840", "user_id": "246085140", "username": "Kiwi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BMJBestPractice"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDtctdBWwAAOHbf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://vollup.ag/hepatitis-c"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BmjLatam", "text": "La hepatitis C es una infecci\u00f3n que provoca lesiones graves en el h\u00edgado. Esta enfermedad afecta millones de sudamericanos y se puede transmitir principalmente por transfusi\u00f3n de sangre contaminada. Descubra m\u00e1s accediendo al #BMJBestPractice: https://vollup.ag/hepatitis-c\u00a0pic.twitter.com/xFiHI9gXKH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La hepatitis C es una <strong>infecci\u00f3n</strong> que provoca lesiones graves en el h\u00edgado. Esta enfermedad afecta millones de sudamericanos y se puede <strong>transmitir</strong> principalmente por transfusi\u00f3n de sangre contaminada. Descubra m\u00e1s accediendo al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BMJBestPractice?src=hash\"><s>#</s><b>BMJBestPractice</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://vollup.ag/hepatitis-c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eadXaCJOCM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://vollup.ag/hepatitis-c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">vollup.ag/hepatitis-c</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xFiHI9gXKH\">pic.twitter.com/xFiHI9gXKH</a></p>", "timestamp": "2019-09-05T15:16:48", "timestamp_epochs": 1567696608, "tweet_id": "1169630466925879296", "tweet_url": "/BmjLatam/status/1169630466925879296", "user_id": "1111738245744865282", "username": "BMJ Latam", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDshIWMWsAAJrWA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "InfoVIHCruzRoja", "text": "El periodo ventana es el tiempo entre la posible exposici\u00f3n a una #ITS y el momento en que  la prueba proporciona un resultado preciso. Durante el periodo ventana, una persona puede dar negativo en la prueba y a pesar de ello tenerla y ser capaz de transmitir la infecci\u00f3n. pic.twitter.com/LTn9GpUJOn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El periodo ventana es el tiempo entre la posible exposici\u00f3n a una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a> y el momento en que  la prueba proporciona un resultado preciso. Durante el periodo ventana, una persona puede dar negativo en la prueba y a pesar de ello tenerla y ser capaz de <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LTn9GpUJOn\">pic.twitter.com/LTn9GpUJOn</a></p>", "timestamp": "2019-09-05T11:05:00", "timestamp_epochs": 1567681500, "tweet_id": "1169567097841565696", "tweet_url": "/InfoVIHCruzRoja/status/1169567097841565696", "user_id": "945728634", "username": "Informaci\u00f3n VIH sida", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["D\u00edaMundialSaludSexual"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDoU68sXYAUtXqP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://bit.ly/2khZRMN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Orientame", "text": "#D\u00edaMundialSaludSexual\n\nLas enfermedades ven\u00e9reas seg\u00fan el cristianismo medieval eran propagadas por mujeres lujuriosas. \nHoy sabemos que cualquier persona puede transmitir/adquirir una infecci\u00f3n sexual y que no siempre esto conlleva sufrir la enfermedad.\n\nhttps://bit.ly/2khZRMN\u00a0pic.twitter.com/8YQsAML3so", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialSaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialSaludSexual</b></a>\n\nLas enfermedades ven\u00e9reas seg\u00fan el cristianismo medieval eran propagadas por mujeres lujuriosas. \nHoy sabemos que cualquier persona puede <strong>transmitir</strong>/adquirir una <strong>infecci\u00f3n</strong> sexual y que no siempre esto conlleva sufrir la enfermedad.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2khZRMN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MbgIbd9Xbt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2khZRMN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2khZRMN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8YQsAML3so\">pic.twitter.com/8YQsAML3so</a></p>", "timestamp": "2019-09-04T15:24:41", "timestamp_epochs": 1567610681, "tweet_id": "1169270063494553601", "tweet_url": "/Orientame/status/1169270063494553601", "user_id": "225024108", "username": "Ori\u00e9ntame", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1168160031826751493", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "racandmorty", "user_id": "277501244"}], "retweets": 0, "screen_name": "ornella16475", "text": "Si porque los genitales son sensibles y la arena te puede transmitir hpb o infecci\u00f3n urinaria pero capaz que ayer ya me pasaron todos los sidas juntos estos mexicanos bigotudos transpirados y gordos shafue, m\u00e1s\u00ed voy por todo hasta ladilla ladilla no paro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si porque los genitales son sensibles y la arena te puede <strong>transmitir</strong> hpb o <strong>infecci\u00f3n</strong> urinaria pero capaz que ayer ya me pasaron todos los sidas juntos estos mexicanos bigotudos transpirados y gordos shafue, m\u00e1s\u00ed voy por todo hasta ladilla ladilla no paro</p>", "timestamp": "2019-09-01T14:24:37", "timestamp_epochs": 1567347877, "tweet_id": "1168167783886196737", "tweet_url": "/ornella16475/status/1168167783886196737", "user_id": "2227553719", "username": "Ornellar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1167582530758991872", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RobertsClemens", "user_id": "4819916277"}, {"screen_name": "docgaray", "user_id": "765278876616519686"}], "retweets": 0, "screen_name": "montc_x", "text": "S\u00ed, pues al tener relaciones sexuales sin preservativo, se puede contraer cualquier enfermedad o infecci\u00f3n de transmitir sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, pues al tener relaciones sexuales sin preservativo, se puede contraer cualquier enfermedad o <strong>infecci\u00f3n</strong> de <strong>transmitir</strong> sexual</p>", "timestamp": "2019-08-31T00:16:06", "timestamp_epochs": 1567210566, "tweet_id": "1167591856596819968", "tweet_url": "/montc_x/status/1167591856596819968", "user_id": "268129447", "username": "Manuel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1276134584242102277", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "federicrodz", "user_id": "472959699"}, {"screen_name": "alciraque", "user_id": "237209288"}], "retweets": 1, "screen_name": "TilciaYi", "text": "No olvide que el CoViD-19 ( y muchas otras enfermedades), tienen per\u00edodo presintom\u00e1ticos y personas asintom\u00e1ticas.   Ambas pueden transmitir la infecci\u00f3n.  Trata a tu pr\u00f3jimo como quieres ser tratado, al usar mascarilla te proteger\u00e1s t\u00fa y quien est\u00e9 cerca de ti.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No olvide que el CoViD-19 ( y muchas otras enfermedades), tienen per\u00edodo presintom\u00e1ticos y personas asintom\u00e1ticas.   Ambas pueden <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>.  Trata a tu pr\u00f3jimo como quieres ser tratado, al usar mascarilla te proteger\u00e1s t\u00fa y quien est\u00e9 cerca de ti.</p>", "timestamp": "2020-06-25T18:56:47", "timestamp_epochs": 1593111407, "tweet_id": "1276227861268123650", "tweet_url": "/TilciaYi/status/1276227861268123650", "user_id": "442319148", "username": "Tilcia Yi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1274816278197342209", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TSUNTZU", "user_id": "81979150"}, {"screen_name": "sg_pero", "user_id": "1077257187364388865"}, {"screen_name": "DrEricDing", "user_id": "18831926"}], "retweets": 0, "screen_name": "drjorgelaser56", "text": "Un vector es un medio a trav\u00e9s del cual se transmite una infecci\u00f3n , y el vector ocupa a un receptor para transmitir la infecci\u00f3n, si el vector no tiene receptor no hay transmisi\u00f3n, de nuevo hacer pruebas m\u00e1sivas no disminuye la tasa de infecci\u00f3n, el confinamiento si.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un vector es un medio a trav\u00e9s del cual se transmite una <strong>infecci\u00f3n</strong> , y el vector ocupa a un receptor para <strong>transmitir</strong> la <strong>infecci\u00f3n</strong>, si el vector no tiene receptor no hay transmisi\u00f3n, de nuevo hacer pruebas m\u00e1sivas no disminuye la tasa de <strong>infecci\u00f3n</strong>, el confinamiento si.</p>", "timestamp": "2020-06-23T17:00:34", "timestamp_epochs": 1592931634, "tweet_id": "1275473837165961216", "tweet_url": "/drjorgelaser56/status/1275473837165961216", "user_id": "1493491099", "username": "Jorge \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbMG4vzWoAAWUQh.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "DeAcaEnMas951", "text": "\u201cTener un poco de dolor de garganta, febr\u00edcula y tos, en este momento, lo m\u00e1s probables es que sea coronavirus. Si bien para nosotros es una infecci\u00f3n leve, se lo podemos transmitir a alguien y que tenga m\u00e1s riesgo de fallecer\"\n\nCarla Vizzotti, Secretaria de Acceso a la Salud pic.twitter.com/Y1ltlWkUS9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cTener un poco de dolor de garganta, febr\u00edcula y tos, en este momento, lo m\u00e1s probables es que sea coronavirus. Si bien para nosotros es una <strong>infecci\u00f3n</strong> leve, se lo podemos <strong>transmitir</strong> a alguien y que tenga m\u00e1s riesgo de fallecer\"\n\nCarla Vizzotti, Secretaria de Acceso a la Salud <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y1ltlWkUS9\">pic.twitter.com/Y1ltlWkUS9</a></p>", "timestamp": "2020-06-23T10:10:48", "timestamp_epochs": 1592907048, "tweet_id": "1275370717564076032", "tweet_url": "/DeAcaEnMas951/status/1275370717564076032", "user_id": "139683504", "username": "De Ac\u00e1 En M\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275263068986015746", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaracolRadio", "user_id": "19236074"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica \n@ClaudiaLopez\n barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n  \nhttps://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a>\n barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n  \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1ZO8GqGOfE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T03:07:28", "timestamp_epochs": 1592881648, "tweet_id": "1275264178677256193", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275264178677256193", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275262467984277504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Citytv", "user_id": "41139989"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica \n@ClaudiaLopez\n barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttps://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a>\n barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1ZO8GqGOfE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T03:05:29", "timestamp_epochs": 1592881529, "tweet_id": "1275263679102148608", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275263679102148608", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275156936959369220", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanAcevedoGar1", "user_id": "950117724943986689"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:07:33", "timestamp_epochs": 1592878053, "tweet_id": "1275249102796791808", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275249102796791808", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275246559094022144", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "busirao", "user_id": "824046336"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:05:27", "timestamp_epochs": 1592877927, "tweet_id": "1275248573924495361", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275248573924495361", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275053604693516288", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CeDemocratico", "user_id": "1115440213"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:04:36", "timestamp_epochs": 1592877876, "tweet_id": "1275248361323597825", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275248361323597825", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275087777131106305", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_yo_opino", "user_id": "1016154415"}, {"screen_name": "ANGELBG8", "user_id": "67071927"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:04:03", "timestamp_epochs": 1592877843, "tweet_id": "1275248222764752896", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275248222764752896", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275220321075896321", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jairitoe", "user_id": "75303246"}, {"screen_name": "carloswi728", "user_id": "302113779"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:02:03", "timestamp_epochs": 1592877723, "tweet_id": "1275247717212659712", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275247717212659712", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275196840661614593", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mariahuribe1", "user_id": "1170359319637962753"}, {"screen_name": "busirao", "user_id": "824046336"}], "retweets": 1, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:01:35", "timestamp_epochs": 1592877695, "tweet_id": "1275247601546342400", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275247601546342400", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275239115768958976", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WRadioColombia", "user_id": "20560294"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:01:09", "timestamp_epochs": 1592877669, "tweet_id": "1275247492402229248", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275247492402229248", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "1275117298362331136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T02:00:48", "timestamp_epochs": 1592877648, "tweet_id": "1275247405005524992", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275247405005524992", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UribistaSigueUribista"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FubGa780", "text": "#UribistaSigueUribista\nDenuncia p\u00fablica @ClaudiaLopez barrio Mar\u00eda Paz, foco de la infecci\u00f3n, ayuda a transmitir esta informaci\u00f3n\n\nhttp://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&d=w&vh=i\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UribistaSigueUribista?src=hash\"><s>#</s><b>UribistaSigueUribista</b></a>\nDenuncia p\u00fablica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137908875\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaLopez\"><s>@</s><b>ClaudiaLopez</b></a> barrio Mar\u00eda Paz, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>, ayuda a <strong>transmitir</strong> esta informaci\u00f3n\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3A2q2GkS9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.facebook.com/groups/525746868106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/groups/5257468</span><span class=\"invisible\">68106442/permalink/547551652592630/?sfnsn=scwspwa&amp;extid=rjg1c8q3RkMd3CyY&amp;d=w&amp;vh=i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T01:27:02", "timestamp_epochs": 1592875622, "tweet_id": "1275238903331651584", "tweet_url": "/FubGa780/status/1275238903331651584", "user_id": "2228532580", "username": "Grande Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Quito", "Covid_19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbH6MxKVAAQTUei.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["http://bit.ly/3hO0uGx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 30, "screen_name": "lahoraecuador", "text": "#Quito\nLas autoridades determinaron que existe un 41% de comerciantes que podr\u00edan transmitir el #Covid_19, a pesar de haber desarrollado respuesta inmunitaria secundaria a la infecci\u00f3n.\nM\u00e1s detalles:\nhttp://bit.ly/3hO0uGx\u00a0pic.twitter.com/pRGwUWwRSU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quito?src=hash\"><s>#</s><b>Quito</b></a>\nLas autoridades determinaron que existe un 41% de comerciantes que podr\u00edan <strong>transmitir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid_19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid_19</b></a>, a pesar de haber desarrollado respuesta inmunitaria secundaria a la <strong>infecci\u00f3n</strong>.\nM\u00e1s detalles:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/3hO0uGx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X5L9fLRsFa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/3hO0uGx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3hO0uGx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pRGwUWwRSU\">pic.twitter.com/pRGwUWwRSU</a></p>", "timestamp": "2020-06-22T14:45:00", "timestamp_epochs": 1592837100, "tweet_id": "1275077331862777858", "tweet_url": "/lahoraecuador/status/1275077331862777858", "user_id": "167391967", "username": "La Hora Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.scientificamerican.com/article/human-viruses-can-jump-into-animals-too-sowing-the-seeds-of-future-epidemics/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Shai_eb87", "text": "\u00bfQu\u00e9 es una zoonosis reversa?\nEs aquella infecci\u00f3n que los humanos podemos transmitir al animal. Aunque es un t\u00e9rmino relativamente joven se ha documentado desde los 80's, siendo el caso m\u00e1s com\u00fan, el virus de la influenza. (1/11)\nhttps://www.scientificamerican.com/article/human-viruses-can-jump-into-animals-too-sowing-the-seeds-of-future-epidemics/\u00a0\u2026 a trav\u00e9s de @sciam", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es una zoonosis reversa?\nEs aquella <strong>infecci\u00f3n</strong> que los humanos podemos <strong>transmitir</strong> al animal. Aunque es un t\u00e9rmino relativamente joven se ha documentado desde los 80's, siendo el caso m\u00e1s com\u00fan, el virus de la influenza. (1/11)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.scientificamerican.com/article/human-viruses-can-jump-into-animals-too-sowing-the-seeds-of-future-epidemics/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rawMtz5CGU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.scientificamerican.com/article/human-viruses-can-jump-into-animals-too-sowing-the-seeds-of-future-epidemics/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">scientificamerican.com/article/human-</span><span class=\"invisible\">viruses-can-jump-into-animals-too-sowing-the-seeds-of-future-epidemics/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14647570\" dir=\"ltr\" href=\"/sciam\"><s>@</s><b>sciam</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-20T22:59:19", "timestamp_epochs": 1592693959, "tweet_id": "1274476954507513857", "tweet_url": "/Shai_eb87/status/1274476954507513857", "user_id": "986378661707304964", "username": "Javier Enciso-Benavides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 53, "links": ["https://www.thelancet.com/journals/langlo/article/PIIS2214-109X(20)30257-6/fulltext?dgcid=raven_jbs_etoc_email"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "baruchdom", "text": "La hepatitis B es una infecci\u00f3n que se puede transmitir por v\u00eda sexual. La vacuna para prevenirla ya se le pone a los ni\u00f1os hoy en d\u00eda pero los adultos tambi\u00e9n podemos vacunarnos y hacernos pruebas r\u00e1pidas de Hep B  https://www.thelancet.com/journals/langlo/article/PIIS2214-109X(20)30257-6/fulltext?dgcid=raven_jbs_etoc_email\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La hepatitis B es una <strong>infecci\u00f3n</strong> que se puede <strong>transmitir</strong> por v\u00eda sexual. La vacuna para prevenirla ya se le pone a los ni\u00f1os hoy en d\u00eda pero los adultos tambi\u00e9n podemos vacunarnos y hacernos pruebas r\u00e1pidas de Hep B <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n amarillo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Coraz\u00f3n amarillo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.thelancet.com/journals/langlo/article/PIIS2214-109X(20)30257-6/fulltext?dgcid=raven_jbs_etoc_email\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZAdMctzvJC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.thelancet.com/journals/langlo/article/PIIS2214-109X(20)30257-6/fulltext?dgcid=raven_jbs_etoc_email\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">thelancet.com/journals/langl</span><span class=\"invisible\">o/article/PIIS2214-109X(20)30257-6/fulltext?dgcid=raven_jbs_etoc_email</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-19T18:38:20", "timestamp_epochs": 1592591900, "tweet_id": "1274048890287915009", "tweet_url": "/baruchdom/status/1274048890287915009", "user_id": "189378385", "username": "Ricardo Baruch D.", "video_url": ""}]