[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_15484109355", "text": "Confirman nueva infecci\u00f3n humana de gripe aviar en Indonesia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirman nueva <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar en Indonesia</p>", "timestamp": "2008-01-22T09:36:51", "timestamp_epochs": 1200994611, "tweet_id": "627252312", "tweet_url": "/te_15484109355/status/627252312", "user_id": "11628542", "username": "tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Starbuck3733T", "text": "GRR and Humana has no doctors here so I will be paying out of pocket for this *(#&*(%$@* sinus infection!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GRR and <strong>Humana</strong> has no doctors here so I will be paying out of pocket for this *(#&amp;*(%$@* sinus <strong>infection</strong>!!!</p>", "timestamp": "2008-12-03T20:08:10", "timestamp_epochs": 1228334890, "tweet_id": "1036797219", "tweet_url": "/Starbuck3733T/status/1036797219", "user_id": "7932472", "username": "Matt Starbuck", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiasperu", "text": "[RPP] Toxocariosis: una infecci\u00f3n humana causada por par\u00e1sitos de perros y gatos: Si su mascota.. http://tinyurl.com/3jd6hn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[RPP] Toxocariosis: una <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> causada por par\u00e1sitos de perros y gatos: Si su mascota.. http://tinyurl.com/3jd6hn</p>", "timestamp": "2008-09-18T22:59:01", "timestamp_epochs": 1221778741, "tweet_id": "926514563", "tweet_url": "/noticiasperu/status/926514563", "user_id": "15621464", "username": "Noticias Per\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hepatitis_abc", "text": "Nuevo Articulo en el VIH, nueva variante, infecci\u00f3n humana - Camer\u00fan: Una nueva cepa del SID.. http://bit.ly/3wSGzJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo Articulo en el VIH, nueva variante, <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> - Camer\u00fan: Una nueva cepa del SID.. http://bit.ly/3wSGzJ</p>", "timestamp": "2009-08-04T15:09:30", "timestamp_epochs": 1249398570, "tweet_id": "3125623149", "tweet_url": "/hepatitis_abc/status/3125623149", "user_id": "7503452", "username": "Hepatitis ABC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gripe_porcina", "text": "Embarazo y gripe A - ABC.es: Embarazo y gripe AABC.esLa infecci\u00f3n humana por el virus A(H1N1) fue identificada p.. http://tinyurl.com/msxcks", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Embarazo y gripe A - ABC.es: Embarazo y gripe AABC.esLa <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus A(H1N1) fue identificada p.. http://tinyurl.com/msxcks</p>", "timestamp": "2009-07-02T03:17:42", "timestamp_epochs": 1246504662, "tweet_id": "2431250964", "tweet_url": "/Gripe_porcina/status/2431250964", "user_id": "35101140", "username": "Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marconunez", "text": "OMS cuantifica en 8.451 los casos de infecci\u00f3n humana A1H1N1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS cuantifica en 8.451 los casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> A1H1N1</p>", "timestamp": "2009-05-16T18:22:10", "timestamp_epochs": 1242498130, "tweet_id": "1818500246", "tweet_url": "/marconunez/status/1818500246", "user_id": "18704839", "username": "Marco Antonio Nu\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginasandovalc", "text": "RT @latercera: OMS cuantifica en 8.451 los casos de infecci\u00f3n humana AH1N1 http://twurl.nl/6gqw8v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3222731\" dir=\"ltr\" href=\"/latercera\"><s>@</s><b>latercera</b></a>: OMS cuantifica en 8.451 los casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> AH1N1 http://twurl.nl/6gqw8v</p>", "timestamp": "2009-05-16T15:47:15", "timestamp_epochs": 1242488835, "tweet_id": "1817280292", "tweet_url": "/ginasandovalc/status/1817280292", "user_id": "17975038", "username": "Gina Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "OMS cuantifica en 8.451 los casos de infecci\u00f3n humana AH1N1 http://twurl.nl/6gqw8v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS cuantifica en 8.451 los casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> AH1N1 http://twurl.nl/6gqw8v</p>", "timestamp": "2009-05-16T15:44:56", "timestamp_epochs": 1242488696, "tweet_id": "1817262612", "tweet_url": "/latercera/status/1817262612", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chileteinforma", "text": "Emol: Jap\u00f3n anunciar\u00e1 su primer caso de influenza humana por infecci\u00f3n local: Un funcionario del Ministerio.. http://tinyurl.com/ooeczk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emol: Jap\u00f3n anunciar\u00e1 su primer caso de influenza <strong>humana</strong> por <strong>infecci\u00f3n</strong> local: Un funcionario del Ministerio.. http://tinyurl.com/ooeczk</p>", "timestamp": "2009-05-16T06:41:48", "timestamp_epochs": 1242456108, "tweet_id": "1814621498", "tweet_url": "/chileteinforma/status/1814621498", "user_id": "19008261", "username": "Chile te informa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Influenza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EdelmanMx", "text": "#Influenza OMS al d\u00eda de hoy se roportan 5728 casos de infecci\u00f3n humana por virus gripal A(H1N1) en 33 pa\u00edses http://tinyurl.com/r8pprx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Influenza?src=hash\"><s>#</s><b>Influenza</b></a> OMS al d\u00eda de hoy se roportan 5728 casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus gripal A(H1N1) en 33 pa\u00edses http://tinyurl.com/r8pprx</p>", "timestamp": "2009-05-13T15:33:08", "timestamp_epochs": 1242228788, "tweet_id": "1785347785", "tweet_url": "/EdelmanMx/status/1785347785", "user_id": "36176374", "username": "Edelman M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "samuelecolorado", "text": "A las 06.00 TMG del 8 de mayo de 2009 se hab\u00edan notificado oficialmente 2384 casos de infecci\u00f3n humana por virus gripal A(H1N1)en 24 pa\u00edses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A las 06.00 TMG del 8 de mayo de 2009 se hab\u00edan notificado oficialmente 2384 casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus gripal A(H1N1)en 24 pa\u00edses</p>", "timestamp": "2009-05-08T16:57:51", "timestamp_epochs": 1241801871, "tweet_id": "1739233073", "tweet_url": "/samuelecolorado/status/1739233073", "user_id": "4518171", "username": "Samuel Colorado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BernaZamora", "text": "3. Indica o inicia la alerta pand\u00e9mica, ah\u00ed se detectan 1 o varios casos de infecci\u00f3n humana, el mundo esta en alerta sanitaria, raros casos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3. Indica o inicia la alerta pand\u00e9mica, ah\u00ed se detectan 1 o varios casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, el mundo esta en alerta sanitaria, raros casos</p>", "timestamp": "2009-04-27T16:17:19", "timestamp_epochs": 1240849039, "tweet_id": "1630117851", "tweet_url": "/BernaZamora/status/1630117851", "user_id": "23496706", "username": "Susano Fermento", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1619622513", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marco_A_Calzado", "user_id": "6235442"}], "retweets": 0, "screen_name": "juandesant", "text": "@PrfBacterio \"El mismo virus de la gripe espa\u00f1ola\" en cuanto a la parte de infecci\u00f3n humana, no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@PrfBacterio \"El mismo virus de la gripe espa\u00f1ola\" en cuanto a la parte de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, no?</p>", "timestamp": "2009-04-26T10:39:44", "timestamp_epochs": 1240742384, "tweet_id": "1619758831", "tweet_url": "/juandesant/status/1619758831", "user_id": "19191172", "username": "Dr Juande Santander-Vela @\ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "latercera", "text": "China reconoce otro caso de infecci\u00f3n humana por gripe aviar: Las investigaciones concluyeron que el contagio pr.. http://twurl.nl/76d1vi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">China reconoce otro caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por gripe aviar: Las investigaciones concluyeron que el contagio pr.. http://twurl.nl/76d1vi</p>", "timestamp": "2009-02-01T05:18:46", "timestamp_epochs": 1233465526, "tweet_id": "1166226840", "tweet_url": "/latercera/status/1166226840", "user_id": "3222731", "username": "La Tercera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chileteinforma", "text": "Chile te informa que China reconoce otro caso de infecci\u00f3n humana por gripe aviar: Las inves.. http://tinyurl.com/bf32s9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chile te informa que China reconoce otro caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por gripe aviar: Las inves.. http://tinyurl.com/bf32s9</p>", "timestamp": "2009-02-01T05:06:14", "timestamp_epochs": 1233464774, "tweet_id": "1166208002", "tweet_url": "/chileteinforma/status/1166208002", "user_id": "19008261", "username": "Chile te informa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Karlinakte", "text": "Hay decisiones que son inyecciones antibioticas para combatir esa infecci\u00f3n humana llamada apego...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay decisiones que son inyecciones antibioticas para combatir esa <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> llamada apego...</p>", "timestamp": "2010-05-26T05:49:11", "timestamp_epochs": 1274852951, "tweet_id": "14744846214", "tweet_url": "/Karlinakte/status/14744846214", "user_id": "120866223", "username": "Karlina Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14628488900", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alvago", "user_id": "20532122"}], "retweets": 0, "screen_name": "Boonaaa", "text": "@alvago yo so\u00f1e de 1 infecci\u00f3n qe agarraba  a unos animales y los teniamos qe pisar y terminabamos rompiendo una pc humana infectada! jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20532122\" dir=\"ltr\" href=\"/alvago\"><s>@</s><b>alvago</b></a> yo so\u00f1e de 1 <strong>infecci\u00f3n</strong> qe agarraba  a unos animales y los teniamos qe pisar y terminabamos rompiendo una pc <strong>humana</strong> infectada! jaja</p>", "timestamp": "2010-05-24T15:04:11", "timestamp_epochs": 1274713451, "tweet_id": "14628602384", "tweet_url": "/Boonaaa/status/14628602384", "user_id": "88271751", "username": "Bona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["raza"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "van_SMItH47", "text": "jaaaaaaa la infeccion de mi\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 todos van a morir\nla infeccion que terminara con la #raza humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jaaaaaaa la <strong>infeccion</strong> de mi\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 todos van a morir\nla <strong>infeccion</strong> que terminara con la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/raza?src=hash\"><s>#</s><b>raza</b></a> <strong>humana</strong></p>", "timestamp": "2010-03-23T00:55:57", "timestamp_epochs": 1269305757, "tweet_id": "10900184814", "tweet_url": "/van_SMItH47/status/10900184814", "user_id": "117563198", "username": "van smith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseRRosasL", "text": "ESTA INFECCI\u00d3N LLAMADA \u201cRAZA HUMANA\u201d ES LA Q NO SE PERCATA Q EL MUNDO SE NOS MUERE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTA <strong>INFECCI\u00d3N</strong> LLAMADA \u201cRAZA <strong>HUMANA</strong>\u201d ES LA Q NO SE PERCATA Q EL MUNDO SE NOS MUERE</p>", "timestamp": "2010-03-22T00:49:15", "timestamp_epochs": 1269218955, "tweet_id": "10846746757", "tweet_url": "/JoseRRosasL/status/10846746757", "user_id": "74062315", "username": "Jos\u00e9 R Rosas L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sociedadzombie"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "10545984208", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "juvitayeah", "user_id": "61940853"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ditt_Aldana", "text": "@juvitayeah no puedo ser de la #sociedadzombie porq segun facebook yo soy el encargado de salvar a la raza humana de una infeccion zombie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61940853\" dir=\"ltr\" href=\"/juvitayeah\"><s>@</s><b>juvitayeah</b></a> no puedo ser de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sociedadzombie?src=hash\"><s>#</s><b>sociedadzombie</b></a> porq segun facebook yo soy el encargado de salvar a la raza <strong>humana</strong> de una <strong>infeccion</strong> zombie</p>", "timestamp": "2010-03-16T01:42:07", "timestamp_epochs": 1268703727, "tweet_id": "10546473426", "tweet_url": "/Ditt_Aldana/status/10546473426", "user_id": "88591359", "username": "Creature from the black leather lagoon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChefMaloys", "text": "Campilobacteriosis y carne de pollo: Cerca del 30% de los casos de infeccion humana estan relacionados con mala manipulacion!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Campilobacteriosis y carne de pollo: Cerca del 30% de los casos de <strong>infeccion</strong> <strong>humana</strong> estan relacionados con mala manipulacion!</p>", "timestamp": "2010-03-12T12:54:13", "timestamp_epochs": 1268398453, "tweet_id": "10370346424", "tweet_url": "/ChefMaloys/status/10370346424", "user_id": "110052867", "username": "Chef Aloys", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medisur", "text": "Art\u00edculo original: Conocimientos y actitudes de riesgo para infecci\u00f3n por el virus de inmunodeficiencia humana... http://bit.ly/aBVX03", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Art\u00edculo original: Conocimientos y actitudes de riesgo para <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong>... http://bit.ly/aBVX03</p>", "timestamp": "2010-03-01T15:07:55", "timestamp_epochs": 1267456075, "tweet_id": "9828342570", "tweet_url": "/medisur/status/9828342570", "user_id": "115708540", "username": "MediSur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atraccion1982", "text": "Sabias que una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A\nhttp://gripeah1n1-sara.blogspot.com/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabias que una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A\nhttp://gripeah1n1-sara.blogspot.com/</p>", "timestamp": "2010-02-11T11:22:29", "timestamp_epochs": 1265887349, "tweet_id": "8957020325", "tweet_url": "/atraccion1982/status/8957020325", "user_id": "15664258", "username": "Atraccion1982", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atraccion1982", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A\nhttp://gripeah1n1-sara.blogspot.com/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A\nhttp://gripeah1n1-sara.blogspot.com/</p>", "timestamp": "2010-02-03T16:47:39", "timestamp_epochs": 1265215659, "tweet_id": "8594439132", "tweet_url": "/atraccion1982/status/8594439132", "user_id": "15664258", "username": "Atraccion1982", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ditt_Aldana", "text": "Regreso, saldre a salvar a la raza humana de una infeccion que no es A H1N1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Regreso, saldre a salvar a la raza <strong>humana</strong> de una <strong>infeccion</strong> que no es A H1N1</p>", "timestamp": "2009-12-25T20:33:09", "timestamp_epochs": 1261773189, "tweet_id": "7041323183", "tweet_url": "/Ditt_Aldana/status/7041323183", "user_id": "88591359", "username": "Creature from the black leather lagoon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "diariomedico", "text": "Hallan una prote\u00edna humana que evita la infecci\u00f3n por H1N1 http://bit.ly/7FhSVf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hallan una prote\u00edna <strong>humana</strong> que evita la <strong>infecci\u00f3n</strong> por H1N1 http://bit.ly/7FhSVf</p>", "timestamp": "2009-12-21T08:59:51", "timestamp_epochs": 1261385991, "tweet_id": "6888455213", "tweet_url": "/diariomedico/status/6888455213", "user_id": "14830931", "username": "diariomedico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edo_aguirre", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A\nhttp://bit.ly/6AkRiD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A\nhttp://bit.ly/6AkRiD</p>", "timestamp": "2009-12-21T02:34:56", "timestamp_epochs": 1261362896, "tweet_id": "6879901196", "tweet_url": "/edo_aguirre/status/6879901196", "user_id": "82257284", "username": "Eduardo Aguirre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cyberprimo", "text": "RT @humbertomx: Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A http://bit.ly/8TrXdA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38205094\" dir=\"ltr\" href=\"/humbertomx\"><s>@</s><b>humbertomx</b></a>: Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A http://bit.ly/8TrXdA</p>", "timestamp": "2009-12-20T19:26:25", "timestamp_epochs": 1261337185, "tweet_id": "6868482305", "tweet_url": "/Cyberprimo/status/6868482305", "user_id": "16681861", "username": "Cyberprimo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "humbertomx", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A http://bit.ly/8TrXdA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A http://bit.ly/8TrXdA</p>", "timestamp": "2009-12-20T19:24:45", "timestamp_epochs": 1261337085, "tweet_id": "6868436595", "tweet_url": "/humbertomx/status/6868436595", "user_id": "38205094", "username": "Humberto Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gripe_porcina", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A (Cadena Ser): Investigadores de los Institu... http://bit.ly/78MNxt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A (Cadena Ser): Investigadores de los Institu... http://bit.ly/78MNxt</p>", "timestamp": "2009-12-18T10:09:15", "timestamp_epochs": 1261130955, "tweet_id": "6792184430", "tweet_url": "/Gripe_porcina/status/6792184430", "user_id": "35101140", "username": "Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jano_Health", "text": "(2009-12-18) Una prote\u00edna humana natural previene la infecci\u00f3n por el virus de la gripe A - http://tinyurl.com/yko89f5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(2009-12-18) Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural previene la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la gripe A - http://tinyurl.com/yko89f5</p>", "timestamp": "2009-12-18T09:00:12", "timestamp_epochs": 1261126812, "tweet_id": "6791126507", "tweet_url": "/Jano_Health/status/6791126507", "user_id": "22909187", "username": "Jano Health", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cadenaser_socie", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A http://bit.ly/6iTgGO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A http://bit.ly/6iTgGO</p>", "timestamp": "2009-12-18T08:48:54", "timestamp_epochs": 1261126134, "tweet_id": "6790951023", "tweet_url": "/Cadenaser_socie/status/6790951023", "user_id": "87432675", "username": "Cadenaser_sociedad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "La_SER", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A http://bit.ly/6iTgGO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A http://bit.ly/6iTgGO</p>", "timestamp": "2009-12-18T08:46:12", "timestamp_epochs": 1261125972, "tweet_id": "6790907919", "tweet_url": "/La_SER/status/6790907919", "user_id": "43910684", "username": "Cadena SER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZephyreAllegra", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de gripe A http://www.timesoftheinternet.com/espanol/73118.html", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de gripe A http://www.timesoftheinternet.com/espanol/73118.html</p>", "timestamp": "2009-12-18T02:11:39", "timestamp_epochs": 1261102299, "tweet_id": "6782823262", "tweet_url": "/ZephyreAllegra/status/6782823262", "user_id": "17971625", "username": "Zephyre Allegra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gripe_porcina", "text": "Una prote\u00edna humana natural bloquea la infecci\u00f3n del virus de la gripe A (La Raz\u00f3n): Investigadores del Institut... http://bit.ly/5tdn0C", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una prote\u00edna <strong>humana</strong> natural bloquea la <strong>infecci\u00f3n</strong> del virus de la gripe A (La Raz\u00f3n): Investigadores del Institut... http://bit.ly/5tdn0C</p>", "timestamp": "2009-12-17T19:10:33", "timestamp_epochs": 1261077033, "tweet_id": "6771431473", "tweet_url": "/Gripe_porcina/status/6771431473", "user_id": "35101140", "username": "Angel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "conavihsida", "text": "La infecci\u00f3n por el #VIH  es la presencia del virus de inmunoideficiencia humana, su replicaci\u00f3n y la consiguiente respuesta inmune", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>  es la presencia del virus de inmunoideficiencia <strong>humana</strong>, su replicaci\u00f3n y la consiguiente respuesta inmune</p>", "timestamp": "2011-12-02T19:02:01", "timestamp_epochs": 1322852521, "tweet_id": "142679932840062976", "tweet_url": "/conavihsida/status/142679932840062976", "user_id": "94122122", "username": "CONAVIHSIDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "SIDA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p1UOWX-7n"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DoctorsTweets", "text": "Un buen articulo que vale la pena leer: Infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana #VIH http://wp.me/p1UOWX-7n\u00a0 #SIDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un buen articulo que vale la pena leer: <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p1UOWX-7n\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eIgHn1sp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p1UOWX-7n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p1UOWX-7n</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SIDA?src=hash\"><s>#</s><b>SIDA</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T01:15:05", "timestamp_epochs": 1322788505, "tweet_id": "142411428261933056", "tweet_url": "/DoctorsTweets/status/142411428261933056", "user_id": "388572682", "username": "Doctor's Tweets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p1UOWX-7n"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DoctorsTweets", "text": "Infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana: http://wp.me/p1UOWX-7n\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p1UOWX-7n\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eIgHn1sp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p1UOWX-7n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p1UOWX-7n</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T20:01:38", "timestamp_epochs": 1322769698, "tweet_id": "142332547597217792", "tweet_url": "/DoctorsTweets/status/142332547597217792", "user_id": "388572682", "username": "Doctor's Tweets", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Awesomexico", "text": "El Sida es un estado avanzado de infecci\u00f3n causada por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana (VIH) que destruye el sistema inmunol\u00f3gico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Sida es un estado avanzado de <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> (VIH) que destruye el sistema inmunol\u00f3gico</p>", "timestamp": "2011-12-01T16:37:00", "timestamp_epochs": 1322757420, "tweet_id": "142281050570244096", "tweet_url": "/Awesomexico/status/142281050570244096", "user_id": "224831533", "username": "Awesome M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SIDA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosmartinh", "text": "El #SIDA es edo avanzado d infecci\u00f3n causada x Virus d Inmunodeficiencia Humana (VIH) provoca la destrucci\u00f3n progresiva del sist inmunitario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SIDA?src=hash\"><s>#</s><b>SIDA</b></a> es edo avanzado d <strong>infecci\u00f3n</strong> causada x Virus d Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> (VIH) provoca la destrucci\u00f3n progresiva del sist inmunitario</p>", "timestamp": "2011-12-01T12:51:13", "timestamp_epochs": 1322743873, "tweet_id": "142224230262648832", "tweet_url": "/carlosmartinh/status/142224230262648832", "user_id": "84593007", "username": "Carlos Martin Huerta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrVeintitres", "text": "\u00bfQui\u00e9n co\u00f1o necesita una infecci\u00f3n para exterminar a la raza humana? \u00a1Nosotros solos nos bastamos, gracias!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQui\u00e9n co\u00f1o necesita una <strong>infecci\u00f3n</strong> para exterminar a la raza <strong>humana</strong>? \u00a1Nosotros solos nos bastamos, gracias!</p>", "timestamp": "2011-12-01T12:42:42", "timestamp_epochs": 1322743362, "tweet_id": "142222086658723841", "tweet_url": "/MrVeintitres/status/142222086658723841", "user_id": "76408844", "username": "Johnny Delusional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotaMentalCO", "text": "SIDA: s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida/causado por infecci\u00f3n con el Virus de inmunodeficiencia humana/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SIDA: s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida/causado por <strong>infecci\u00f3n</strong> con el Virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong>/</p>", "timestamp": "2011-12-01T11:32:00", "timestamp_epochs": 1322739120, "tweet_id": "142204293401944064", "tweet_url": "/NotaMentalCO/status/142204293401944064", "user_id": "91669570", "username": "NotaMental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tPeDIl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prechpphiv", "text": "Los Tres Cero: Globalmente, la infecci\u00f3n por el Virus de Inmunodeficiencia Humana \u201cVIH\u201d y el S\u00edndrome de Inmunod... http://bit.ly/tPeDIl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Tres Cero: Globalmente, la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> \u201cVIH\u201d y el S\u00edndrome de Inmunod... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tPeDIl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1zxFzNSq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tPeDIl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tPeDIl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-30T14:32:59", "timestamp_epochs": 1322663579, "tweet_id": "141887452217483265", "tweet_url": "/prechpphiv/status/141887452217483265", "user_id": "311978512", "username": "PRECHPPHIV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH_SIDA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/v8bYrH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sida_aids", "text": "#VIH_SIDA Los Tres Cero: Globalmente, la infecci\u00f3n por el Virus de Inmunodeficiencia Humana \u201cVIH\u201d y el S\u00edndrome ... http://bit.ly/v8bYrH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH_SIDA?src=hash\"><s>#</s><b>VIH_SIDA</b></a> Los Tres Cero: Globalmente, la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> \u201cVIH\u201d y el S\u00edndrome ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/v8bYrH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/t35GpVDP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/v8bYrH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/v8bYrH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-30T14:32:59", "timestamp_epochs": 1322663579, "tweet_id": "141887450636238848", "tweet_url": "/sida_aids/status/141887450636238848", "user_id": "55583078", "username": "SIDA-AIDS.ORG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "conavihsida", "text": "La infecci\u00f3n por el #VIH  es la presencia del virus de inmunoideficiencia humana, su replicaci\u00f3n y la consiguiente respuesta inmune", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>  es la presencia del virus de inmunoideficiencia <strong>humana</strong>, su replicaci\u00f3n y la consiguiente respuesta inmune</p>", "timestamp": "2011-11-28T13:56:00", "timestamp_epochs": 1322488560, "tweet_id": "141153370462363649", "tweet_url": "/conavihsida/status/141153370462363649", "user_id": "94122122", "username": "CONAVIHSIDA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Dra_Ubiarco", "text": "La infecci\u00f3n por Virus de la Inmunodeficiencia Humana (VIH) es causada por los retrovirus VIH-1 y VIH-2 @DonadoresSangre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> (VIH) es causada por los retrovirus VIH-1 y VIH-2 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"300066617\" dir=\"ltr\" href=\"/DonadoresSangre\"><s>@</s><b>DonadoresSangre</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-24T23:05:02", "timestamp_epochs": 1322175902, "tweet_id": "139841987653271554", "tweet_url": "/Dra_Ubiarco/status/139841987653271554", "user_id": "372628327", "username": "Viviam Ubiarco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "137256616570523648", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tony_elgordo", "user_id": "144926275"}], "retweets": 0, "screen_name": "diariodeungato", "text": "@Tony_elgordo una infecci\u00f3n en la oreja :(, y la humana ya se canso parece de jugar a la veterinaria, porque me va llevar a la clinica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144926275\" dir=\"ltr\" href=\"/Tony_elgordo\"><s>@</s><b>Tony_elgordo</b></a> una <strong>infecci\u00f3n</strong> en la oreja :(, y la <strong>humana</strong> ya se canso parece de jugar a la veterinaria, porque me va llevar a la clinica.</p>", "timestamp": "2011-11-18T13:20:55", "timestamp_epochs": 1321622455, "tweet_id": "137520661190029312", "tweet_url": "/diariodeungato/status/137520661190029312", "user_id": "295712790", "username": "Blacky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EL15A", "text": "Elisa: Es una prueba sangu\u00ednea utilizada para diagnosticar la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana de tipo cr\u00f3nica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elisa: Es una prueba sangu\u00ednea utilizada para diagnosticar la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> de tipo cr\u00f3nica.</p>", "timestamp": "2011-11-05T15:35:39", "timestamp_epochs": 1320507339, "tweet_id": "132843527188135937", "tweet_url": "/EL15A/status/132843527188135937", "user_id": "282799073", "username": "Elisa.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Egipto", "OMS", "AH5N1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infectol", "text": "Brotes epid\u00e9micos. #Egipto ha notificado a la #OMS un nuevo caso de infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar #AH5N1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Brotes epid\u00e9micos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Egipto?src=hash\"><s>#</s><b>Egipto</b></a> ha notificado a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OMS?src=hash\"><s>#</s><b>OMS</b></a> un nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AH5N1?src=hash\"><s>#</s><b>AH5N1</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-03T20:18:43", "timestamp_epochs": 1320351523, "tweet_id": "132189988161986560", "tweet_url": "/infectol/status/132189988161986560", "user_id": "127146929", "username": "Dr. JES\u00daS S\u00c1NCHEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/svbKaA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lizka_k1", "text": "\"@RevNeurol: Art\u00ed con mil  desc:Encefalopat\u00eda en ni\u00f1os con infecci\u00f3n por virus de inmunodef humana de tran... http://bit.ly/svbKaA\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"190265660\" dir=\"ltr\" href=\"/RevNeurol\"><s>@</s><b>RevNeurol</b></a>: Art\u00ed con mil  desc:Encefalopat\u00eda en ni\u00f1os con <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de inmunodef <strong>humana</strong> de tran... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/svbKaA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b4U9G9Yx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/svbKaA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/svbKaA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-11-02T17:18:15", "timestamp_epochs": 1320254295, "tweet_id": "131782181335998464", "tweet_url": "/lizka_k1/status/131782181335998464", "user_id": "310003793", "username": "Lizka_K1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/svbKaA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RevNeurol", "text": "Art\u00edculo con 1.000 descargas: Encefalopat\u00eda en ni\u00f1os con infecci\u00f3n por virus de inmunodeficiencia humana de tran... http://bit.ly/svbKaA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Art\u00edculo con 1.000 descargas: Encefalopat\u00eda en ni\u00f1os con <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong> de tran... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/svbKaA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/knPFxXSY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/svbKaA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/svbKaA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-02T16:23:14", "timestamp_epochs": 1320250994, "tweet_id": "131768339306520577", "tweet_url": "/RevNeurol/status/131768339306520577", "user_id": "190265660", "username": "Revista Neurolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DamarisGilG", "text": "Es terriblemente humana esa especie de man\u00eda persecutoria al foco de infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es terriblemente <strong>humana</strong> esa especie de man\u00eda persecutoria al foco de <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-10-26T15:20:47", "timestamp_epochs": 1319642447, "tweet_id": "129215907254906880", "tweet_url": "/DamarisGilG/status/129215907254906880", "user_id": "322114091", "username": "D\u00e1maris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DatoInutil"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BoyBSTRD", "text": "#DatoInutil Una infeccion zombie se puede producir a causa de una enfermedad humana mal atendida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DatoInutil?src=hash\"><s>#</s><b>DatoInutil</b></a> Una <strong>infeccion</strong> zombie se puede producir a causa de una enfermedad <strong>humana</strong> mal atendida.</p>", "timestamp": "2011-10-24T04:08:48", "timestamp_epochs": 1319429328, "tweet_id": "128322018830598145", "tweet_url": "/BoyBSTRD/status/128322018830598145", "user_id": "221259444", "username": "El Galletoso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sainzalexa", "text": "Alexa la muertita, y si soy la portadora de la infeccion que acabar\u00e1 con la raza humana?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alexa la muertita, y si soy la portadora de la <strong>infeccion</strong> que acabar\u00e1 con la raza <strong>humana</strong>?</p>", "timestamp": "2011-10-23T03:10:10", "timestamp_epochs": 1319339410, "tweet_id": "127944877144162305", "tweet_url": "/sainzalexa/status/127944877144162305", "user_id": "20355760", "username": "Mul\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "setmon", "text": "VivO en un sociedad llena de infecci\u00f3n humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VivO en un sociedad llena de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong></p>", "timestamp": "2011-10-19T00:01:35", "timestamp_epochs": 1318982495, "tweet_id": "126447865886277632", "tweet_url": "/setmon/status/126447865886277632", "user_id": "102834212", "username": "Montse Trevi\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1276120242213793792", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Angy5030", "user_id": "1258065694836559872"}, {"screen_name": "Pachi47283622", "user_id": "1108350195618799616"}], "retweets": 0, "screen_name": "VictorM44687181", "text": "En serio! Necesitamos una extinci\u00f3n de la raza humana ya! La estupidez humana est\u00e1 llegando a l\u00edmites insospechables. Menudo foco de infecci\u00f3n....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En serio! Necesitamos una extinci\u00f3n de la raza <strong>humana</strong> ya! La estupidez <strong>humana</strong> est\u00e1 llegando a l\u00edmites insospechables. Menudo foco de <strong>infecci\u00f3n</strong>....</p>", "timestamp": "2020-06-25T19:59:49", "timestamp_epochs": 1593115189, "tweet_id": "1276243722628476928", "tweet_url": "/VictorM44687181/status/1276243722628476928", "user_id": "1170450414485069824", "username": "El m\u00f3n de VicMan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2020-06-25T07:05:57", "timestamp_epochs": 1593068757, "tweet_id": "1276048971912278016", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1276048971912278016", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2020-06-24T10:06:03", "timestamp_epochs": 1592993163, "tweet_id": "1275731908589223936", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1275731908589223936", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2020-06-23T18:05:51", "timestamp_epochs": 1592935551, "tweet_id": "1275490265378074624", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1275490265378074624", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["virus", "SARS_CoV_2", "prote\u00edna", "Virolog\u00eda", "infecci\u00f3n", "Salud", "Gen\u00e9tica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.eldiario.es/_3df4d73e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gebnaturalistas", "text": "AN\u00c1LISIS | El #virus #SARS_CoV_2 imita una #prote\u00edna humana y aumenta as\u00ed su patogenicidad e infectividad, por Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez Giron\u00e9s, Raquel P\u00e9rez G\u00f3mez y Luis Santamar\u00eda https://www.eldiario.es/_3df4d73e\u00a0 v\u00eda @eldiarioes #Virolog\u00eda #infecci\u00f3n #Salud #Gen\u00e9tica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AN\u00c1LISIS | El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/virus?src=hash\"><s>#</s><b>virus</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SARS_CoV_2?src=hash\"><s>#</s><b>SARS_CoV_2</b></a> imita una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prote%C3%ADna?src=hash\"><s>#</s><b>prote\u00edna</b></a> <strong>humana</strong> y aumenta as\u00ed su patogenicidad e infectividad, por Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez Giron\u00e9s, Raquel P\u00e9rez G\u00f3mez y Luis Santamar\u00eda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eldiario.es/_3df4d73e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JNkBIlVs69\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eldiario.es/_3df4d73e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldiario.es/_3df4d73e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"535707261\" dir=\"ltr\" href=\"/eldiarioes\"><s>@</s><b>eldiarioes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Virolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Virolog\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/infecci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>infecci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gen%C3%A9tica?src=hash\"><s>#</s><b>Gen\u00e9tica</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T15:38:12", "timestamp_epochs": 1592926692, "tweet_id": "1275453109326643205", "tweet_url": "/gebnaturalistas/status/1275453109326643205", "user_id": "2280994844", "username": "Gebnaturalistas geb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275177852170797056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mrsjones1179", "user_id": "164419059"}], "retweets": 0, "screen_name": "jaycran01122141", "text": "Boo, you should\u2019ve recognized that months ago. Lol, football has the largest amount of people it takes to play a game and all it takes is one infection to completely disrupt the quality of the game.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Boo, you should\u2019ve recognized that months ago. Lol, football has the largest amount of people it takes to play a game and all it takes is one <strong>infection</strong> to completely disrupt the quality of the game.</p>", "timestamp": "2020-06-23T11:07:00", "timestamp_epochs": 1592910420, "tweet_id": "1275384858102173696", "tweet_url": "/jaycran01122141/status/1275384858102173696", "user_id": "1238415849616261128", "username": "Space eX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2020-06-22T09:31:53", "timestamp_epochs": 1592818313, "tweet_id": "1274998535226679296", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1274998535226679296", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1274737080602681347", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RoxanaL78244218", "user_id": "974197862056669186"}, {"screen_name": "Nidia_FMLN", "user_id": "1891092511"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gaviota73116008", "text": "Ladrones asesinos sinverguenzas fmln y arena son la peor infeccion Humana peor que El covid 19 pero El 2021 estos dictadores asesinos se van a la mas  El pueblo no es el mismo estupido de antes hoy la nueva generaciones son inteligentes ya no les cree Nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ladrones asesinos sinverguenzas fmln y arena son la peor <strong>infeccion</strong> <strong>Humana</strong> peor que El covid 19 pero El 2021 estos dictadores asesinos se van a la mas <img alt=\"\ud83d\udca9\" aria-label=\"Emoji: Pila de caca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a9.png\" title=\"Pila de caca\"/><img alt=\"\ud83d\udca9\" aria-label=\"Emoji: Pila de caca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a9.png\" title=\"Pila de caca\"/> El pueblo no es el mismo estupido de antes hoy la nueva generaciones son inteligentes ya no les cree Nada</p>", "timestamp": "2020-06-22T08:07:18", "timestamp_epochs": 1592813238, "tweet_id": "1274977247472934912", "tweet_url": "/Gaviota73116008/status/1274977247472934912", "user_id": "1266562745664548865", "username": "Gaviota", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2020-06-21T21:30:04", "timestamp_epochs": 1592775004, "tweet_id": "1274816884462977024", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/1274816884462977024", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2020-06-21T19:05:49", "timestamp_epochs": 1592766349, "tweet_id": "1274780580651995136", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1274780580651995136", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SuperficieOcular", "SARSCov2", "COVID19"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S154201242030104X"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joaquinfdezoft", "text": "ACE2 y TMPRSS2 se expresan en la #SuperficieOcular humana lo que sugiere susceptibilidad a la infecci\u00f3n #SARSCov2 (OS) #COVID19\n\n Acceso abierto:https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S154201242030104X\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ACE2 y TMPRSS2 se expresan en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperficieOcular?src=hash\"><s>#</s><b>SuperficieOcular</b></a> <strong>humana</strong> lo que sugiere susceptibilidad a la <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SARSCov2?src=hash\"><s>#</s><b>SARSCov2</b></a> (OS) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>\n\n Acceso abierto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S154201242030104X\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xqmGsv91in\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S154201242030104X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">sciencedirect.com/science/articl</span><span class=\"invisible\">e/pii/S154201242030104X</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-20T09:46:40", "timestamp_epochs": 1592646400, "tweet_id": "1274277479025389569", "tweet_url": "/joaquinfdezoft/status/1274277479025389569", "user_id": "144302842", "username": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez, MD PhD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/RZ0SVT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PairsonnalitesE", "text": "Fighting Stigma : \u201cFisting\u201d una pr\u00e1ctica sexual riesgosa para la salud: Coesida: Contreras M\u00e9ndez mencion\u00f3 que el riesgo a la infecci\u00f3n por el Virus de Inmunodeficiencia Humana (VIH), as\u00ed como de alguna otra Infecci\u00f3n de\u00a0... http://dlvr.it/RZ0SVT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fighting Stigma : \u201cFisting\u201d una pr\u00e1ctica sexual riesgosa para la salud: Coesida: Contreras M\u00e9ndez mencion\u00f3 que el riesgo a la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> (VIH), as\u00ed como de alguna otra <strong>Infecci\u00f3n</strong> de\u00a0... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/RZ0SVT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Agl93mjhm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/RZ0SVT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/RZ0SVT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-20T03:57:03", "timestamp_epochs": 1592625423, "tweet_id": "1274189494233600000", "tweet_url": "/PairsonnalitesE/status/1274189494233600000", "user_id": "186478529", "username": "Stigmabase | ES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2020-06-20T01:31:50", "timestamp_epochs": 1592616710, "tweet_id": "1274152948847702016", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1274152948847702016", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273916557996015618", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Blackhawk733", "user_id": "715253897523277828"}, {"screen_name": "LadyRoci", "user_id": "1117583404764160000"}, {"screen_name": "PabloFuente", "user_id": "62814101"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValdescaBB", "text": "Comit\u00e9 el 23.01.2020, y son las siguientes:\n- Tener preparada una vigilancia activa, detecci\u00f3n precoz, aislamiento y manejo de casos, y\nseguimiento de contactos con el objetivo de reducir la infecci\u00f3n humana, prevenir la transmisi\u00f3n\nsecundaria y la propagaci\u00f3n internacional.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comit\u00e9 el 23.01.2020, y son las siguientes:\n- Tener preparada una vigilancia activa, detecci\u00f3n precoz, aislamiento y manejo de casos, y\nseguimiento de contactos con el objetivo de reducir la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, prevenir la transmisi\u00f3n\nsecundaria y la propagaci\u00f3n internacional.</p>", "timestamp": "2020-06-19T13:42:20", "timestamp_epochs": 1592574140, "tweet_id": "1273974398916145157", "tweet_url": "/ValdescaBB/status/1273974398916145157", "user_id": "390222608", "username": "\ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5ddesca \ud83d\udda4#EnCasaXSalud #TestRatreaAisla \ud83d\udcc9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea35n-RXsAIgjiu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.diagnosticsnews.com/noticias/35172-35172?utm_source=newsletter&utm_campaign=30281-Diagnostics+News+N%C2%B0+2785&utm_medium=email&fm_sid=iorstryqsrqeows4vAzkpAszvrv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diagnosticsnews", "text": "Curso de Actualizaci\u00f3n en la infecci\u00f3n por el Virus de la inmunodeficiencia humana (HIV) y el Virus linfotr\u00f3pico-T humano (HTLV)\n\nhttps://www.diagnosticsnews.com/noticias/35172-35172?utm_source=newsletter&utm_campaign=30281-Diagnostics+News+N%C2%B0+2785&utm_medium=email&fm_sid=iorstryqsrqeows4vAzkpAszvrv\u00a0\u2026pic.twitter.com/jAHdoFNaOm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Curso de Actualizaci\u00f3n en la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (HIV) y el Virus linfotr\u00f3pico-T humano (HTLV)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.diagnosticsnews.com/noticias/35172-35172?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=30281-Diagnostics+News+N%C2%B0+2785&amp;utm_medium=email&amp;fm_sid=iorstryqsrqeows4vAzkpAszvrv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/17s7FLRqCM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diagnosticsnews.com/noticias/35172-35172?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=30281-Diagnostics+News+N%C2%B0+2785&amp;utm_medium=email&amp;fm_sid=iorstryqsrqeows4vAzkpAszvrv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diagnosticsnews.com/noticias/35172</span><span class=\"invisible\">-35172?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=30281-Diagnostics+News+N%C2%B0+2785&amp;utm_medium=email&amp;fm_sid=iorstryqsrqeows4vAzkpAszvrv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jAHdoFNaOm\">pic.twitter.com/jAHdoFNaOm</a></p>", "timestamp": "2020-06-19T12:00:25", "timestamp_epochs": 1592568025, "tweet_id": "1273948748595462146", "tweet_url": "/diagnosticsnews/status/1273948748595462146", "user_id": "169508855", "username": "Diagnostics News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273624796434227201", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "segbruce", "user_id": "1499843792"}], "retweets": 0, "screen_name": "JorgeOr85968300", "text": "Ah\u00ed hay un foco de infecci\u00f3n humana de la peor. No se como se puede erradicar. Pero ser\u00eda buen\u00edsimo limpiar y dar la pasa.. para enviar otra gente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah\u00ed hay un foco de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de la peor. No se como se puede erradicar. Pero ser\u00eda buen\u00edsimo limpiar y dar la pasa.. para enviar otra gente<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/></p>", "timestamp": "2020-06-18T21:55:26", "timestamp_epochs": 1592517326, "tweet_id": "1273736103716171783", "tweet_url": "/JorgeOr85968300/status/1273736103716171783", "user_id": "929073395454677002", "username": "El Giorgio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "45518501288493056", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mickeylezama", "user_id": "262704916"}], "retweets": 0, "screen_name": "JC_CIFUENTES", "text": "@mickeylezama Me imagino!! Aqu\u00ed en Chile cuando hay elecciones es igual. Yo creo que es como una infecci\u00f3n que afecta el alma humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"262704916\" dir=\"ltr\" href=\"/mickeylezama\"><s>@</s><b>mickeylezama</b></a> Me imagino!! Aqu\u00ed en Chile cuando hay elecciones es igual. Yo creo que es como una <strong>infecci\u00f3n</strong> que afecta el alma <strong>humana</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-09T16:20:31", "timestamp_epochs": 1299687631, "tweet_id": "45519342993018881", "tweet_url": "/JC_CIFUENTES/status/45519342993018881", "user_id": "119461267", "username": "Juan Carlos Cifuentes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gmartinezmolina", "text": "@getuliolopez @mtenator Hay un solo caso reportado de Infecci\u00f3n humana por Angiostrongylus costaricensis en Vzla, no es necesario alarmarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108643618\" dir=\"ltr\" href=\"/getuliolopez\"><s>@</s><b>getuliolopez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99818619\" dir=\"ltr\" href=\"/mtenator\"><s>@</s><b>mtenator</b></a> Hay un solo caso reportado de <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por Angiostrongylus costaricensis en Vzla, no es necesario alarmarse.</p>", "timestamp": "2011-02-28T08:24:36", "timestamp_epochs": 1298881476, "tweet_id": "42138082484568064", "tweet_url": "/gmartinezmolina/status/42138082484568064", "user_id": "114367464", "username": "Guillermo Mart\u00ednez M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gmartinezmolina", "text": "Hay un solo caso reportado de Infecci\u00f3n humana por Angiostrongylus costaricensis en Venezuela, no es necesario alarmarse.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay un solo caso reportado de <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por Angiostrongylus costaricensis en Venezuela, no es necesario alarmarse.</p>", "timestamp": "2011-02-28T08:18:20", "timestamp_epochs": 1298881100, "tweet_id": "42136507473076224", "tweet_url": "/gmartinezmolina/status/42136507473076224", "user_id": "114367464", "username": "Guillermo Mart\u00ednez M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gmartinezmolina", "text": "Infecci\u00f3n humana por Angiostrongylus costaricensis en Venezuela: primer reporte de un caso confirmado.\n http://bit.ly/ecvHB8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por Angiostrongylus costaricensis en Venezuela: primer reporte de un caso confirmado.\n http://bit.ly/ecvHB8</p>", "timestamp": "2011-02-28T03:20:34", "timestamp_epochs": 1298863234, "tweet_id": "42061570917933057", "tweet_url": "/gmartinezmolina/status/42061570917933057", "user_id": "114367464", "username": "Guillermo Mart\u00ednez M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "38813906826833920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sabadoenlanoche", "user_id": "41943598"}], "retweets": 0, "screen_name": "nancyjbolivar", "text": "@SABADOENLANOCHE es para Rocio. Como Olga va hablar si tenia una infeccion en la garganta es obvio q se sentia mal. Ella es humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41943598\" dir=\"ltr\" href=\"/sabadoenlanoche\"><s>@</s><b>SABADOENLANOCHE</b></a> es para Rocio. Como Olga va hablar si tenia una <strong>infeccion</strong> en la garganta es obvio q se sentia mal. Ella es <strong>humana</strong>.</p>", "timestamp": "2011-02-20T03:27:26", "timestamp_epochs": 1298172446, "tweet_id": "39164196419538944", "tweet_url": "/nancyjbolivar/status/39164196419538944", "user_id": "68430869", "username": "Nancy Bol\u00edvar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rackynasser", "text": "Sigo \"Nuevas drogas antiretrovirales (d.a.r.v)\" Utilizadas para el tratamiento de la infecci\u00f3n por Virus de Inmunodeficiencia Humana (H.I.V)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigo \"Nuevas drogas antiretrovirales (d.a.r.v)\" Utilizadas para el tratamiento de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> (H.I.V)</p>", "timestamp": "2011-02-09T20:47:55", "timestamp_epochs": 1297284475, "tweet_id": "35439775246716928", "tweet_url": "/rackynasser/status/35439775246716928", "user_id": "73542460", "username": "Raquel Nasser", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "michaelMyrrh", "text": "@ Humana-Hanston for check-up! Please don't be a viral infection! Utang na loob!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">@ <strong>Humana</strong>-Hanston for check-up! Please don't be a viral <strong>infection</strong>! Utang na loob!</p>", "timestamp": "2011-02-08T02:24:53", "timestamp_epochs": 1297131893, "tweet_id": "34799798141845504", "tweet_url": "/michaelMyrrh/status/34799798141845504", "user_id": "59093389", "username": "myrrh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludmental", "SIDA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "COM_eHealth", "text": "Depresi\u00f3n e infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana. #saludmental #SIDA http://fb.me/GqryhGOb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Depresi\u00f3n e <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludmental?src=hash\"><s>#</s><b>saludmental</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SIDA?src=hash\"><s>#</s><b>SIDA</b></a> http://fb.me/GqryhGOb</p>", "timestamp": "2011-02-01T13:52:18", "timestamp_epochs": 1296568338, "tweet_id": "32436080527540225", "tweet_url": "/COM_eHealth/status/32436080527540225", "user_id": "77981934", "username": "Comunicaci\u00f3n y Salud Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinistroSocialM", "text": "Un caso de brucelosis humana hace 2.4 millones de a\u00f1os: \nEsta es, probablemente, la muestra de una infecci\u00f3n bac... http://bit.ly/etSstn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un caso de brucelosis <strong>humana</strong> hace 2.4 millones de a\u00f1os: \nEsta es, probablemente, la muestra de una <strong>infecci\u00f3n</strong> bac... http://bit.ly/etSstn</p>", "timestamp": "2011-01-31T01:01:18", "timestamp_epochs": 1296435678, "tweet_id": "31879663143878656", "tweet_url": "/MinistroSocialM/status/31879663143878656", "user_id": "105423947", "username": "Ministro SocialMedia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresborbon", "text": "Un caso de brucelosis humana hace 2.4 millones de a\u00f1os: \nEsta es, probablemente, la muestra de una infecci\u00f3n bac... http://bit.ly/i9Mhrd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un caso de brucelosis <strong>humana</strong> hace 2.4 millones de a\u00f1os: \nEsta es, probablemente, la muestra de una <strong>infecci\u00f3n</strong> bac... http://bit.ly/i9Mhrd</p>", "timestamp": "2011-01-31T01:01:18", "timestamp_epochs": 1296435678, "tweet_id": "31879661642321920", "tweet_url": "/andresborbon/status/31879661642321920", "user_id": "9345912", "username": "Andr\u00e9s Borb\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cecyzaratec", "text": "Egipto ha anunciado un nuevo caso de infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H5N1) ni\u00f1o de 1 a\u00f1o present\u00f3 los s\u00edntomas el 12 d enero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Egipto ha anunciado un nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H5N1) ni\u00f1o de 1 a\u00f1o present\u00f3 los s\u00edntomas el 12 d enero</p>", "timestamp": "2011-01-27T04:15:15", "timestamp_epochs": 1296101715, "tweet_id": "30478922256748544", "tweet_url": "/cecyzaratec/status/30478922256748544", "user_id": "76550834", "username": "Cecy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManuelAlejG", "text": "No hay peor infeccion para el mundo que LA RAZA HUMANA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay peor <strong>infeccion</strong> para el mundo que LA RAZA <strong>HUMANA</strong></p>", "timestamp": "2011-01-26T00:54:06", "timestamp_epochs": 1296003246, "tweet_id": "30065910815399936", "tweet_url": "/ManuelAlejG/status/30065910815399936", "user_id": "139743562", "username": "Manuel A Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "26713191044091904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rafael_CG5", "user_id": "155624708"}], "retweets": 0, "screen_name": "carlosyunesg", "text": "@Rafael_Camelo Es a lo que me refer\u00eda, infeccion humana!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"935662964388098048\" dir=\"ltr\" href=\"/rafael_camelo\"><s>@</s><b>Rafael_Camelo</b></a> Es a lo que me refer\u00eda, <strong>infeccion</strong> <strong>humana</strong>!</p>", "timestamp": "2011-01-16T18:53:54", "timestamp_epochs": 1295204034, "tweet_id": "26713772689195008", "tweet_url": "/carlosyunesg/status/26713772689195008", "user_id": "160757860", "username": "Carlos Yunes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kenbei", "text": "Pocos lo saben, pero los cometas son enviados por las estrellas para ver si ha desaparecido \"la infecci\u00f3n humana\" de este rinc\u00f3n gal\u00e1ctico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pocos lo saben, pero los cometas son enviados por las estrellas para ver si ha desaparecido \"la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>\" de este rinc\u00f3n gal\u00e1ctico.</p>", "timestamp": "2011-01-14T05:06:40", "timestamp_epochs": 1294981600, "tweet_id": "25780816688717826", "tweet_url": "/Kenbei/status/25780816688717826", "user_id": "95148341", "username": "El Inconforme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "21586816415043584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "YvonneGenovia", "user_id": "54000041"}], "retweets": 0, "screen_name": "nelnotneil", "text": "@shobchuagenovia humana kog rundown sa codes of ethics for rn's ug sa memos. Infection control na lang. Haha. (cont) http://tl.gd/7sha62", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">@shobchuagenovia <strong>humana</strong> kog rundown sa codes of ethics for rn's ug sa memos. <strong>Infection</strong> control na lang. Haha. (cont) http://tl.gd/7sha62</p>", "timestamp": "2011-01-02T15:22:40", "timestamp_epochs": 1293981760, "tweet_id": "21587183408254976", "tweet_url": "/nelnotneil/status/21587183408254976", "user_id": "78254946", "username": "Nel Jimenez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "junuetgg", "text": "@Beto_Cerv wawa parace que la infecci\u00f3n humana se transmite v\u00eda msm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86592760\" dir=\"ltr\" href=\"/Beto_Cerv\"><s>@</s><b>Beto_Cerv</b></a> wawa parace que la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> se transmite v\u00eda msm</p>", "timestamp": "2010-12-20T03:37:06", "timestamp_epochs": 1292816226, "tweet_id": "16698581524160512", "tweet_url": "/junuetgg/status/16698581524160512", "user_id": "150817986", "username": "junuet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Costo", "top10killer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "exprethink", "text": "#Costo infograf\u00eda de infecci\u00f3n humana por la salud asociada a #top10killer http://wp.me/p11rgl-e5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Costo?src=hash\"><s>#</s><b>Costo</b></a> infograf\u00eda de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por la salud asociada a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/top10killer?src=hash\"><s>#</s><b>top10killer</b></a> http://wp.me/p11rgl-e5</p>", "timestamp": "2010-12-16T19:30:28", "timestamp_epochs": 1292527828, "tweet_id": "15488951439589376", "tweet_url": "/exprethink/status/15488951439589376", "user_id": "179301919", "username": "Experience Rethink", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:40:04", "timestamp_epochs": 1548020404, "tweet_id": "1087102484223533057", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/1087102484223533057", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084890558059954177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "javier_medinat", "user_id": "326484087"}, {"screen_name": "edgard1307", "user_id": "734161847092432896"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvarado_debora", "text": "De seguro se refiere a la asociaci\u00f3n que existe entre la infecci\u00f3n con el virus papiloma y el cancer, pero ese cancer se presenta en la especie humana desde antes que un grupo de religiosos radicales inventaran la ideolog\u00eda de g\u00e9nero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De seguro se refiere a la asociaci\u00f3n que existe entre la <strong>infecci\u00f3n</strong> con el virus papiloma y el cancer, pero ese cancer se presenta en la especie <strong>humana</strong> desde antes que un grupo de religiosos radicales inventaran la ideolog\u00eda de g\u00e9nero.</p>", "timestamp": "2019-01-16T04:54:41", "timestamp_epochs": 1547614481, "tweet_id": "1085399921178656768", "tweet_url": "/alvarado_debora/status/1085399921178656768", "user_id": "956453179", "username": "D\u00e9bora E. Alvarado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085297972034879488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RegeneracionMx", "user_id": "154683173"}, {"screen_name": "dianaegzz", "user_id": "74290376"}], "retweets": 0, "screen_name": "alexguzm", "text": "La infecci\u00f3n humana traspasa las fronteras de la atmosfera, riega su poluci\u00f3n a otros planetas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> traspasa las fronteras de la atmosfera, riega su poluci\u00f3n a otros planetas.</p>", "timestamp": "2019-01-16T02:10:31", "timestamp_epochs": 1547604631, "tweet_id": "1085358606311190533", "tweet_url": "/alexguzm/status/1085358606311190533", "user_id": "257780072", "username": "Alejandro G Ordorica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/QwjwfQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "depatentes", "text": "P201330235 - Nuevos p-terfenilos hexakis-sustituidos con grupos bilaterales para el tratamiento de la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana tipo 1 (VIH-1) y otras enfermedades http://dlvr.it/QwjwfQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P201330235 - Nuevos p-terfenilos hexakis-sustituidos con grupos bilaterales para el tratamiento de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> tipo 1 (VIH-1) y otras enfermedades <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QwjwfQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jk2KHCvGQv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QwjwfQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QwjwfQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-15T13:23:33", "timestamp_epochs": 1547558613, "tweet_id": "1085165593496449024", "tweet_url": "/depatentes/status/1085165593496449024", "user_id": "238124180", "username": "Patentes y Marcas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1084791148940574720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mitecogob", "user_id": "1005028594136092673"}, {"screen_name": "TafallaMarta", "user_id": "1169488278"}, {"screen_name": "LaurentFabius", "user_id": "22428439"}], "retweets": 0, "screen_name": "mambarabiosa123", "text": "La raza humana es una purulenta infecci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La raza <strong>humana</strong> es una purulenta <strong>infecci\u00f3n</strong>...</p>", "timestamp": "2019-01-15T09:02:20", "timestamp_epochs": 1547542940, "tweet_id": "1085099857671585793", "tweet_url": "/mambarabiosa123/status/1085099857671585793", "user_id": "785744597250998272", "username": "Flora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2019-01-13T21:40:04", "timestamp_epochs": 1547415604, "tweet_id": "1084565771697692674", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/1084565771697692674", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083563899167883265", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lazperingrid", "user_id": "201796779"}], "retweets": 0, "screen_name": "noel_ratnayaka", "text": "F\u00edjate c\u00f3mo es la condici\u00f3n humana y sobre todo la del mexicano, vas al m\u00e9dico con infecci\u00f3n y requieres inyecciones, que dices no le tengo miedo y me duelen aunque el m\u00e9dico recomienda para erradicar qu\u00e9 haces, pides tabletas, segundo ejemplo, hay baches en una avenida...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">F\u00edjate c\u00f3mo es la condici\u00f3n <strong>humana</strong> y sobre todo la del mexicano, vas al m\u00e9dico con <strong>infecci\u00f3n</strong> y requieres inyecciones, que dices no le tengo miedo y me duelen aunque el m\u00e9dico recomienda para erradicar qu\u00e9 haces, pides tabletas, segundo ejemplo, hay baches en una avenida...</p>", "timestamp": "2019-01-11T15:43:05", "timestamp_epochs": 1547221385, "tweet_id": "1083751157393166336", "tweet_url": "/noel_ratnayaka/status/1083751157393166336", "user_id": "462922857", "username": "Noel Ratnayaka \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mambarabiosa123", "text": "Ayer volv\u00ed a ver la pel\u00edcula \"el planeta de los simios\". Pens\u00e9 que era una pena que no fuese un documental... Porque cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro que la mayor infecci\u00f3n del planeta tiene forma humana...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer volv\u00ed a ver la pel\u00edcula \"el planeta de los simios\". Pens\u00e9 que era una pena que no fuese un documental... Porque cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro que la mayor <strong>infecci\u00f3n</strong> del planeta tiene forma <strong>humana</strong>...</p>", "timestamp": "2019-01-09T13:44:24", "timestamp_epochs": 1547041464, "tweet_id": "1082996511997341696", "tweet_url": "/mambarabiosa123/status/1082996511997341696", "user_id": "785744597250998272", "username": "Flora", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwZtfuhVsAAcQSA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LMHipocrates", "text": "Cuando te enteras que Cero Positivo es infecci\u00f3n por Virus de Inmunodeficiencia Humana y no que no tienes ninguna enfermedad pic.twitter.com/4PxoN09Gq9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando te enteras que Cero Positivo es <strong>infecci\u00f3n</strong> por Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y no que no tienes ninguna enfermedad <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4PxoN09Gq9\">pic.twitter.com/4PxoN09Gq9</a></p>", "timestamp": "2019-01-08T16:19:32", "timestamp_epochs": 1546964372, "tweet_id": "1082673165036331010", "tweet_url": "/LMHipocrates/status/1082673165036331010", "user_id": "329048088", "username": "Los Memes de Hipocrates", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2019-01-06T21:40:04", "timestamp_epochs": 1546810804, "tweet_id": "1082029055636131841", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/1082029055636131841", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1081489360854401024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tonicanto1", "user_id": "249122306"}, {"screen_name": "InesArrimadas", "user_id": "552561770"}, {"screen_name": "Albert_Rivera", "user_id": "108994652"}], "retweets": 0, "screen_name": "anakinzoe", "text": "\u00c9sta es la infecci\u00f3n qu\u00e9 todos los gobiernos sean del color que sean han permitido durante 30 a\u00f1os en Catalu\u00f1a. Qu\u00e9 podemos esperar de \u00e9stos cerebros que lo \u00fanico que tienen es miseria humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9sta es la <strong>infecci\u00f3n</strong> qu\u00e9 todos los gobiernos sean del color que sean han permitido durante 30 a\u00f1os en Catalu\u00f1a. Qu\u00e9 podemos esperar de \u00e9stos cerebros que lo \u00fanico que tienen es miseria <strong>humana</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-05T13:17:56", "timestamp_epochs": 1546694276, "tweet_id": "1081540302572343296", "tweet_url": "/anakinzoe/status/1081540302572343296", "user_id": "1054096173882097664", "username": "JAMA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2018-12-30T21:40:03", "timestamp_epochs": 1546206003, "tweet_id": "1079492337611481088", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/1079492337611481088", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["pasteurizaci\u00f3n", "leche", "tuberculosis", "brucelosis"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuDt9fjWoAARd6F.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.conocerlaagricultura.com/2017/02/abeceagrario-brucelosis-bovina.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ConocerAgri", "text": " La #pasteurizaci\u00f3n de la #leche ha sido un gran avance para evitar la infecci\u00f3n humana de enfermedades como la #tuberculosis y la #brucelosis  http://www.conocerlaagricultura.com/2017/02/abeceagrario-brucelosis-bovina.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/R6LTNK4kNP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Chincheta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Chincheta\"/><img alt=\"\ud83e\udd5b\" aria-label=\"Emoji: Vaso de leche\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95b.png\" title=\"Vaso de leche\"/> La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pasteurizaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>pasteurizaci\u00f3n</b></a> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leche?src=hash\"><s>#</s><b>leche</b></a> ha sido un gran avance para evitar la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de enfermedades como la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tuberculosis?src=hash\"><s>#</s><b>tuberculosis</b></a> y la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/brucelosis?src=hash\"><s>#</s><b>brucelosis</b></a> <img alt=\"\u25b6\" aria-label=\"Emoji: Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Tri\u00e1ngulo se\u00f1alando a la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conocerlaagricultura.com/2017/02/abeceagrario-brucelosis-bovina.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DwSpxO2bHt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conocerlaagricultura.com/2017/02/abeceagrario-brucelosis-bovina.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conocerlaagricultura.com/2017/02/abecea</span><span class=\"invisible\">grario-brucelosis-bovina.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R6LTNK4kNP\">pic.twitter.com/R6LTNK4kNP</a></p>", "timestamp": "2018-12-30T19:56:00", "timestamp_epochs": 1546199760, "tweet_id": "1079466149908238338", "tweet_url": "/ConocerAgri/status/1079466149908238338", "user_id": "2236958441", "username": "Conocer Agricultura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1078990918156541952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PoliticaPuntual", "user_id": "143067430"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alberto14083934", "text": "Fernando \"alborotastes\" la infecci\u00f3n;  ((parasitaria)) de la colonia humana? .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fernando<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> \"alborotastes\" la <strong>infecci\u00f3n</strong>;  ((parasitaria)) de la colonia <strong>humana</strong>? <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Mono que no dice maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Mono que no dice maldades\"/>.</p>", "timestamp": "2018-12-30T04:21:48", "timestamp_epochs": 1546143708, "tweet_id": "1079231050885332992", "tweet_url": "/Alberto14083934/status/1079231050885332992", "user_id": "977642331464781824", "username": "Alberto Maya. (bizcocho)\ud83d\ude07", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dvofl1aVsAAbA32.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "censida", "text": "#VIH puede referirse al Virus de Inmunodeficiencia Humana y a la infecci\u00f3n causada por este mismo. Sida es el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida y es considerado como la etapa m\u00e1s avanzada de la infecci\u00f3n por el VIH. Aunque est\u00e1n relacionados, VIH y Sida no son lo mismo. pic.twitter.com/w1lp5bOL0G", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> puede referirse al Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y a la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por este mismo. Sida es el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida y es considerado como la etapa m\u00e1s avanzada de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VIH. Aunque est\u00e1n relacionados, VIH y Sida no son lo mismo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w1lp5bOL0G\">pic.twitter.com/w1lp5bOL0G</a></p>", "timestamp": "2018-12-30T02:57:41", "timestamp_epochs": 1546138661, "tweet_id": "1079209883650703363", "tweet_url": "/censida/status/1079209883650703363", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "animalshealthes", "text": "Destacan que, aunque no se hayan dado casos de infecci\u00f3n humana, se deben mejorar los controles para evitar la propagaci\u00f3n de la gripe aviar https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Destacan que, aunque no se hayan dado casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, se deben mejorar los controles para evitar la propagaci\u00f3n de la gripe aviar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zE3PwHqQFf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">animalshealth.es/profesionales/</span><span class=\"invisible\">la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-29T15:30:25", "timestamp_epochs": 1546097425, "tweet_id": "1079036926055931905", "tweet_url": "/animalshealthes/status/1079036926055931905", "user_id": "920961873910075392", "username": "Animal's Health", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MazeAgGi17", "text": "Recuerdo una vez que defend\u00ed a la actriz que alguna vez golpearon y se hizo viral , yo claramente hice mi opini\u00f3n por este medio y adivinen que  La opini\u00f3n de ese perro hpta fue : Lo mas lindo son las mujeres pero ud (refiri\u00e9ndose a mi) es una infecci\u00f3n humana, da asco y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerdo una vez que defend\u00ed a la actriz que alguna vez golpearon y se hizo viral , yo claramente hice mi opini\u00f3n por este medio y adivinen que <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/> La opini\u00f3n de ese perro hpta fue : Lo mas lindo son las mujeres pero ud (refiri\u00e9ndose a mi) es una <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, da asco y</p>", "timestamp": "2018-12-26T23:44:46", "timestamp_epochs": 1545867886, "tweet_id": "1078074171693895680", "tweet_url": "/MazeAgGi17/status/1078074171693895680", "user_id": "264930614", "username": "\u2728Sami Aguilar\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "animalshealthes", "text": "Resaltan que, aunque no se hayan dado casos de infecci\u00f3n humana, se deben mejorar los controles para evitar la propagaci\u00f3n de la gripe aviar https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Resaltan que, aunque no se hayan dado casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, se deben mejorar los controles para evitar la propagaci\u00f3n de la gripe aviar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zE3PwHqQFf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.animalshealth.es/profesionales/la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">animalshealth.es/profesionales/</span><span class=\"invisible\">la-gripe-aviar-una-amenaza-oriental-para-europa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-26T16:30:20", "timestamp_epochs": 1545841820, "tweet_id": "1077964840415698949", "tweet_url": "/animalshealthes/status/1077964840415698949", "user_id": "920961873910075392", "username": "Animal's Health", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1077872862483091456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Perito_DrOrtega", "user_id": "818161335548649472"}, {"screen_name": "Manugrillo2", "user_id": "555970431"}], "retweets": 0, "screen_name": "AntoniRodgon", "text": "El  \"exito\" de la idiotez humana. Se les deberia poder pedir responsabilidades por el riesgo de cada infecci\u00f3n y por cada una de las muertes que pod\u00edan haber sido evitadas. Me indigna, lo siento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El  \"exito\" de la idiotez <strong>humana</strong>. Se les deberia poder pedir responsabilidades por el riesgo de cada <strong>infecci\u00f3n</strong> y por cada una de las muertes que pod\u00edan haber sido evitadas. Me indigna, lo siento.</p>", "timestamp": "2018-12-26T11:23:01", "timestamp_epochs": 1545823381, "tweet_id": "1077887501090652160", "tweet_url": "/AntoniRodgon/status/1077887501090652160", "user_id": "3100090253", "username": "Antonio Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "Leptospirosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3eCW3QBKW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MVeterinaria", "text": "#Sab\u00edasQue #Leptospirosis, infecci\u00f3n humana accidental por el contacto con orina de animales infectados,... http://fb.me/3eCW3QBKW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Leptospirosis?src=hash\"><s>#</s><b>Leptospirosis</b></a>, <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> accidental por el contacto con orina de animales infectados,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3eCW3QBKW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zRUk2ydD0q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3eCW3QBKW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3eCW3QBKW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:30:30", "timestamp_epochs": 1412983830, "tweet_id": "520718040711720960", "tweet_url": "/MVeterinaria/status/520718040711720960", "user_id": "317401223", "username": "MedicinaVeterinaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "Leptospirosis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MVeterinaria", "text": "#Sab\u00edasQue #Leptospirosis, infecci\u00f3n humana accidental por el contacto con orina de animales infectados, alimentos y agua contaminados...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Leptospirosis?src=hash\"><s>#</s><b>Leptospirosis</b></a>, <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> accidental por el contacto con orina de animales infectados, alimentos y agua contaminados...</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:30:27", "timestamp_epochs": 1412983827, "tweet_id": "520718029215526914", "tweet_url": "/MVeterinaria/status/520718029215526914", "user_id": "317401223", "username": "MedicinaVeterinaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["StopEbola"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "argenal", "text": "Un virus tan adaptante y cambiante que con cada infecci\u00f3n puede mutar, solo puede ser obra de la mente maligna humana. #StopEbola", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un virus tan adaptante y cambiante que con cada <strong>infecci\u00f3n</strong> puede mutar, solo puede ser obra de la mente maligna <strong>humana</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/StopEbola?src=hash\"><s>#</s><b>StopEbola</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T14:36:47", "timestamp_epochs": 1412951807, "tweet_id": "520583727769219072", "tweet_url": "/argenal/status/520583727769219072", "user_id": "39895704", "username": "Luis Argenal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisoviedoRD", "text": "1-Controlar la infecci\u00f3n en animales 2-Disminuir el riesgo de la infecci\u00f3n humana 3-Prevenir la infecci\u00f3n del \u00e9bola en los centros de salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1-Controlar la <strong>infecci\u00f3n</strong> en animales 2-Disminuir el riesgo de la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> 3-Prevenir la <strong>infecci\u00f3n</strong> del \u00e9bola en los centros de salud</p>", "timestamp": "2014-10-09T21:37:57", "timestamp_epochs": 1412890677, "tweet_id": "520327332176076800", "tweet_url": "/luisoviedoRD/status/520327332176076800", "user_id": "2491914666", "username": "Luis Oviedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pinchongarfio", "text": "\"@basselmohamed46: Asquerosa portada de La Gaceta SA culpando a l enfermera de la infecci\u00f3n. Voceros. https://twitter.com/basselmohamed46/status/520214014891393024/photo/1pic.twitter.com/ERgKIZkqeb\u00a0\" Miseria humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"225514987\" dir=\"ltr\" href=\"/basselmohamed46\"><s>@</s><b>basselmohamed46</b></a>: Asquerosa portada de La Gaceta SA culpando a l enfermera de la <strong>infecci\u00f3n</strong>. Voceros. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/basselmohamed46/status/520214014891393024/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ERgKIZkqeb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/basselmohamed46/status/520214014891393024/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/basselmohamed46/status/520214014891393024/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/ERgKIZkqeb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\" Miseria <strong>humana</strong></p>", "timestamp": "2014-10-09T14:16:26", "timestamp_epochs": 1412864186, "tweet_id": "520216219572768768", "tweet_url": "/pinchongarfio/status/520216219572768768", "user_id": "1412776400", "username": "MARIO ARNEDO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Veteromed", "text": "canino infectado del \u00c9bola debe ser considerada como un factor de riesgo potencial de infecci\u00f3n humana y la propagaci\u00f3n del virus.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">canino infectado del \u00c9bola debe ser considerada como un factor de riesgo potencial de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> y la propagaci\u00f3n del virus.</p>", "timestamp": "2014-10-08T22:24:23", "timestamp_epochs": 1412807063, "tweet_id": "519976626176946177", "tweet_url": "/Veteromed/status/519976626176946177", "user_id": "118295923", "username": "Welpen MedVet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ebola", "AnaMatoDimision"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "519783967642632193", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sr_Dios", "user_id": "537995806"}], "retweets": 2, "screen_name": "ArtBeq", "text": "@Sr_Dios en Rajoy, como en otros animales,la infecci\u00f3n ser\u00eda asintom\u00e1tica.No re\u00fane condici\u00f3n humana m\u00ednima para el #Ebola #AnaMatoDimision", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"537995806\" dir=\"ltr\" href=\"/Sr_Dios\"><s>@</s><b>Sr_Dios</b></a> en Rajoy, como en otros animales,la <strong>infecci\u00f3n</strong> ser\u00eda asintom\u00e1tica.No re\u00fane condici\u00f3n <strong>humana</strong> m\u00ednima para el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ebola?src=hash\"><s>#</s><b>Ebola</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AnaMatoDimision?src=hash\"><s>#</s><b>AnaMatoDimision</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T09:53:46", "timestamp_epochs": 1412762026, "tweet_id": "519787727546355712", "tweet_url": "/ArtBeq/status/519787727546355712", "user_id": "417062664", "username": "Alberto Fdez Infante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "conchacornejo", "text": "'...la infecci\u00f3n canina por Ebola debe ser considerada un factor de riesgo potencial para la infecci\u00f3n humana...' http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'...la <strong>infecci\u00f3n</strong> canina por Ebola debe ser considerada un factor de riesgo potencial para la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>...' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FkRfe6eIGh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bago.com/BagoArg/Biblio</span><span class=\"invisible\">/infectoweb345.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T07:33:57", "timestamp_epochs": 1412753637, "tweet_id": "519752544055083008", "tweet_url": "/conchacornejo/status/519752544055083008", "user_id": "197457981", "username": "Concha Cornejo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3EQevcpsK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "casavivecelaya", "text": "Reducci\u00f3n del riesgo de infecci\u00f3n humana\nEn ausencia de tratamientos y vacunas humanas eficaces, la... http://fb.me/3EQevcpsK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reducci\u00f3n del riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>\nEn ausencia de tratamientos y vacunas humanas eficaces, la... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3EQevcpsK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CllWJHVf7I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3EQevcpsK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3EQevcpsK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T05:47:42", "timestamp_epochs": 1412747262, "tweet_id": "519725804826021888", "tweet_url": "/casavivecelaya/status/519725804826021888", "user_id": "1411915052", "username": "Casa Vive Celaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josehernandezr", "text": "bilateral masivo, Arcitis, infeccion respiratoria, hipocalcemia e hipoalbuminemia severa La cual amerita con urgencia de albumina humana 20%", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bilateral masivo, Arcitis, <strong>infeccion</strong> respiratoria, hipocalcemia e hipoalbuminemia severa La cual amerita con urgencia de albumina <strong>humana</strong> 20%</p>", "timestamp": "2014-10-08T02:28:40", "timestamp_epochs": 1412735320, "tweet_id": "519675714065285120", "tweet_url": "/josehernandezr/status/519675714065285120", "user_id": "96017106", "username": "Jose Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JuanjoErrepe", "text": "\"@robermt: Los animalistas peregrinando a la casa de la enfermera con \u00e9bola, foco de la infecci\u00f3n. La inteligencia humana al descubierto \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72883407\" dir=\"ltr\" href=\"/robermt\"><s>@</s><b>robermt</b></a>: Los animalistas peregrinando a la casa de la enfermera con \u00e9bola, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>. La inteligencia <strong>humana</strong> al descubierto <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trofeo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trofeo\"/>\"</p>", "timestamp": "2014-10-07T21:33:44", "timestamp_epochs": 1412717624, "tweet_id": "519601495272996864", "tweet_url": "/JuanjoErrepe/status/519601495272996864", "user_id": "581936376", "username": "Juanjo Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 16, "screen_name": "robermt", "text": "Los animalistas peregrinando a la casa de la enfermera con \u00e9bola, foco de la infecci\u00f3n. La inteligencia humana al descubierto ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los animalistas peregrinando a la casa de la enfermera con \u00e9bola, foco de la <strong>infecci\u00f3n</strong>. La inteligencia <strong>humana</strong> al descubierto <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trofeo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trofeo\"/></p>", "timestamp": "2014-10-07T21:24:54", "timestamp_epochs": 1412717094, "tweet_id": "519599271209742336", "tweet_url": "/robermt/status/519599271209742336", "user_id": "72883407", "username": "Roberto MorenoTorres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519586556537884672", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "paulycasas", "user_id": "466701498"}], "retweets": 0, "screen_name": "uveknox", "text": "@paulycasas, si no hay ni una sola infecci\u00f3n animal, salvo la del perro, \u00bfpara que exponerse? Suena inmoral, pero valoro m\u00e1s la vida humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466701498\" dir=\"ltr\" href=\"/paulycasas\"><s>@</s><b>paulycasas</b></a>, si no hay ni una sola <strong>infecci\u00f3n</strong> animal, salvo la del perro, \u00bfpara que exponerse? Suena inmoral, pero valoro m\u00e1s la vida <strong>humana</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-07T20:52:04", "timestamp_epochs": 1412715124, "tweet_id": "519591009630429185", "tweet_url": "/uveknox/status/519591009630429185", "user_id": "2808975615", "username": "Knox", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs103/es/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iusforum", "text": "VER. OMS: Recomendaciones para la reducci\u00f3n del riesgo de infecci\u00f3n humana por el virus del \u00c9bola = prevenci\u00f3n => http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs103/es/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VER. OMS: Recomendaciones para la reducci\u00f3n del riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus del \u00c9bola = prevenci\u00f3n =&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs103/es/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0NPxKfHcia\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs103/es/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">who.int/mediacentre/fa</span><span class=\"invisible\">ctsheets/fs103/es/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T17:39:48", "timestamp_epochs": 1412703588, "tweet_id": "519542624072396801", "tweet_url": "/iusforum/status/519542624072396801", "user_id": "471064821", "username": "iusforum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheMachaks", "text": "Si hay que matar a un perro para que no se propague la infecci\u00f3n, y salvar as\u00ed vidas humanas, tienen mi ok. Vida humana > vida animal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si hay que matar a un perro para que no se propague la <strong>infecci\u00f3n</strong>, y salvar as\u00ed vidas humanas, tienen mi ok. Vida <strong>humana</strong> &gt; vida animal.</p>", "timestamp": "2014-10-07T17:36:56", "timestamp_epochs": 1412703416, "tweet_id": "519541899342786560", "tweet_url": "/TheMachaks/status/519541899342786560", "user_id": "102083336", "username": "The Machaks", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 7, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Peich", "text": "\"La infecci\u00f3n humana puede ocurrir por lamidas, mordidas o cepillado del perro\".\n\n\u00bfPero c\u00f3mo contagia el humano al perro?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> puede ocurrir por lamidas, mordidas o cepillado del perro\".\n\n\u00bfPero c\u00f3mo contagia el humano al perro?</p>", "timestamp": "2014-10-07T15:27:19", "timestamp_epochs": 1412695639, "tweet_id": "519509282442985473", "tweet_url": "/_Peich/status/519509282442985473", "user_id": "140150595", "username": "Peich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Peich", "text": "\"La infecci\u00f3n canina por Ebola debe ser considerada un factor de riesgo potencial para la infecci\u00f3n humana\" \n\nhttp://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>infecci\u00f3n</strong> canina por Ebola debe ser considerada un factor de riesgo potencial para la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>\" \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sWmj28wyIX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bago.com/BagoArg/Biblio/infectoweb345.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bago.com/BagoArg/Biblio</span><span class=\"invisible\">/infectoweb345.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T15:25:59", "timestamp_epochs": 1412695559, "tweet_id": "519508944717631490", "tweet_url": "/_Peich/status/519508944717631490", "user_id": "140150595", "username": "Peich", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OctavioB_", "text": "\"A falta de un tratamiento eficaz y de una vacuna humana, la concienciaci\u00f3n sobre los factores de riesgo de esta infecci\u00f3n y sobre las >>", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"A falta de un tratamiento eficaz y de una vacuna <strong>humana</strong>, la concienciaci\u00f3n sobre los factores de riesgo de esta <strong>infecci\u00f3n</strong> y sobre las &gt;&gt;</p>", "timestamp": "2014-10-06T19:40:48", "timestamp_epochs": 1412624448, "tweet_id": "519210683242905601", "tweet_url": "/OctavioB_/status/519210683242905601", "user_id": "272852652", "username": "El Octavio Pasajero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["\u00c9bola"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "reyesteran", "text": "#\u00c9bola- b\u00fasqueda y detecci\u00f3n r\u00e1pida de casos y control de infecci\u00f3n, son palabras clave. Se requiere:  Infraestructura humana y hospitalaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%89bola?src=hash\"><s>#</s><b>\u00c9bola</b></a>- b\u00fasqueda y detecci\u00f3n r\u00e1pida de casos y control de <strong>infecci\u00f3n</strong>, son palabras clave. Se requiere:  Infraestructura <strong>humana</strong> y hospitalaria</p>", "timestamp": "2014-09-30T22:24:13", "timestamp_epochs": 1412115853, "tweet_id": "517077483968266240", "tweet_url": "/reyesteran/status/517077483968266240", "user_id": "56134802", "username": "Gustavo Reyes-Ter\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paralink", "text": "Termin\u00e9 mi tarea, hora de jugar infection y acabar con la raza humana de una vez por todas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Termin\u00e9 mi tarea, hora de jugar <strong>infection</strong> y acabar con la raza <strong>humana</strong> de una vez por todas.</p>", "timestamp": "2014-09-29T05:30:47", "timestamp_epochs": 1411968647, "tweet_id": "516460058407104512", "tweet_url": "/paralink/status/516460058407104512", "user_id": "42249130", "username": "Voznio de Papaguay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1181648187955789828", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mcrr151", "user_id": "714539794676768768"}], "retweets": 0, "screen_name": "angelicaveg05", "text": "No se que el virus de inmunodeficiencia humana es el que ataca el sistema inmunitario, mientras que el s\u00edndrome ss inmunodeficiencia adquirida es la etapa final de la infecci\u00f3n. Pero no tengo porque dar charlas de ets porque t\u00fa  necesitas es ayuda psicol\u00f3gica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se que el virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong> es el que ataca el sistema inmunitario, mientras que el s\u00edndrome ss inmunodeficiencia adquirida es la etapa final de la <strong>infecci\u00f3n</strong>. Pero no tengo porque dar charlas de ets porque t\u00fa  necesitas es ayuda psicol\u00f3gica</p>", "timestamp": "2019-10-08T19:48:05", "timestamp_epochs": 1570564085, "tweet_id": "1181657535465623552", "tweet_url": "/angelicaveg05/status/1181657535465623552", "user_id": "3348387951", "username": "\u00e1ngel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-08T17:31:54", "timestamp_epochs": 1570555914, "tweet_id": "1181623264294031360", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1181623264294031360", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-07T20:31:54", "timestamp_epochs": 1570480314, "tweet_id": "1181306176215977984", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1181306176215977984", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-07T02:31:56", "timestamp_epochs": 1570415516, "tweet_id": "1181034393415995392", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1181034393415995392", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2019-10-06T22:19:46", "timestamp_epochs": 1570400386, "tweet_id": "1180970933399490560", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/1180970933399490560", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-06T06:06:09", "timestamp_epochs": 1570341969, "tweet_id": "1180725913303994370", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1180725913303994370", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-05T14:06:09", "timestamp_epochs": 1570284369, "tweet_id": "1180484323801092097", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1180484323801092097", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-04T19:06:00", "timestamp_epochs": 1570215960, "tweet_id": "1180197395100884992", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1180197395100884992", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179759810520240133", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Insane_alterego", "user_id": "2755411134"}], "retweets": 0, "screen_name": "Agcultural", "text": "Que acabe con toda la raza humana que es una infecci\u00f3n  para el planeta y las dem\u00e1s especies", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que acabe con toda la raza <strong>humana</strong> que es una <strong>infecci\u00f3n</strong>  para el planeta y las dem\u00e1s especies</p>", "timestamp": "2019-10-04T15:30:40", "timestamp_epochs": 1570203040, "tweet_id": "1180143203351240704", "tweet_url": "/Agcultural/status/1180143203351240704", "user_id": "879726776418807809", "username": "Agenda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-04T00:31:56", "timestamp_epochs": 1570149116, "tweet_id": "1179917031585411072", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1179917031585411072", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SaccoSystem", "Innova2019pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF9r6wXWkAABbTE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EF9r660WkAEMXQl.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SimposioInnova", "text": "In\u00e9s Mart\u00ednez de #SaccoSystem: \u201cLa microbiota \u2014humana\u2014 es importante para el desarrollo del sistema inmune y el tracto gastrointestinal. Es est\u00e9ril desde el punto de vista microbiol\u00f3gico y nos protege de la infecci\u00f3n del pat\u00f3geno\u201d.\n#Innova2019pic.twitter.com/MvAbissDbU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">In\u00e9s Mart\u00ednez de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaccoSystem?src=hash\"><s>#</s><b>SaccoSystem</b></a>: \u201cLa microbiota \u2014<strong>humana</strong>\u2014 es importante para el desarrollo del sistema inmune y el tracto gastrointestinal. Es est\u00e9ril desde el punto de vista microbiol\u00f3gico y nos protege de la <strong>infecci\u00f3n</strong> del pat\u00f3geno\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Innova2019?src=hash\"><s>#</s><b>Innova2019</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MvAbissDbU\">pic.twitter.com/MvAbissDbU</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T15:28:35", "timestamp_epochs": 1570116515, "tweet_id": "1179780293043113984", "tweet_url": "/SimposioInnova/status/1179780293043113984", "user_id": "2889708304", "username": "Innova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-03T06:31:56", "timestamp_epochs": 1570084316, "tweet_id": "1179645238987481088", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1179645238987481088", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["immunomedia", "meduva"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pablisumar", "text": "Hoy voy a Twittear sobre las c\u00e9lulas Nk en la inmunodeficiencia por Vih.\nDurante la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana tipo-1 (VIH-1) se presentan alteraciones en la frecuencia, el fenotipo y la funci\u00f3n de las c\u00e9lulas NK\n#immunomedia #meduva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy voy a Twittear sobre las c\u00e9lulas Nk en la inmunodeficiencia por Vih.\nDurante la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> tipo-1 (VIH-1) se presentan alteraciones en la frecuencia, el fenotipo y la funci\u00f3n de las c\u00e9lulas NK\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/immunomedia?src=hash\"><s>#</s><b>immunomedia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/meduva?src=hash\"><s>#</s><b>meduva</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-02T09:31:16", "timestamp_epochs": 1570008676, "tweet_id": "1179327980436361216", "tweet_url": "/pablisumar/status/1179327980436361216", "user_id": "1254170460", "username": "Pablo Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-10-02T04:06:26", "timestamp_epochs": 1569989186, "tweet_id": "1179246235770904576", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1179246235770904576", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://healthmap.org/ln.php?6704173&promedes&0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "ProMED_ESP", "text": "PRO/ESP> Crithidia fasciculata - Brasil: infecci\u00f3n humana, primer reporte http://healthmap.org/ln.php?6704173&promedes&0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PRO/ESP&gt; Crithidia fasciculata - Brasil: <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>, primer reporte <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://healthmap.org/ln.php?6704173&amp;promedes&amp;0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xJAZfGdjLQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://healthmap.org/ln.php?6704173&amp;promedes&amp;0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">healthmap.org/ln.php?6704173</span><span class=\"invisible\">&amp;promedes&amp;0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-01T18:42:17", "timestamp_epochs": 1569955337, "tweet_id": "1179104264083386373", "tweet_url": "/ProMED_ESP/status/1179104264083386373", "user_id": "182443325", "username": "ProMED-ESP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://coiteraciones.blogspot.com/2012/02/333-es-la-tristeza-una-enfermedad.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hernandobernal", "text": "Dice Miller (2007) que \"la tristeza en inherente a la especie humana. Si es una enfermedad, entonces la humanidad misma es una enfermedad! es muy posible que seamos una infecci\u00f3n del planeta: http://coiteraciones.blogspot.com/2012/02/333-es-la-tristeza-una-enfermedad.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dice Miller (2007) que \"la tristeza en inherente a la especie <strong>humana</strong>. Si es una enfermedad, entonces la humanidad misma es una enfermedad! es muy posible que seamos una <strong>infecci\u00f3n</strong> del planeta: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://coiteraciones.blogspot.com/2012/02/333-es-la-tristeza-una-enfermedad.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vnj67i7X4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://coiteraciones.blogspot.com/2012/02/333-es-la-tristeza-una-enfermedad.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">coiteraciones.blogspot.com/2012/02/333-es</span><span class=\"invisible\">-la-tristeza-una-enfermedad.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-01T11:51:28", "timestamp_epochs": 1569930688, "tweet_id": "1179000878692474880", "tweet_url": "/hernandobernal/status/1179000878692474880", "user_id": "39535404", "username": "Hernando Bernal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "eduaefa", "text": "Ya est\u00e1 disponible en el curso de Formaci\u00f3n Continuada a Distancia 2019,  el tema 7 \"DIAGN\u00d3STICO PRECOZ DE LA INFECCI\u00d3N POR VIRUS DE LA INMUNODEFICIENCIA HUMANA\", cuyo autor es Gabriel Reina Gonz\u00e1lez.\n\nLa fecha l\u00edmite de contestaci\u00f3n es el 31 de octubre de 2019.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya est\u00e1 disponible en el curso de Formaci\u00f3n Continuada a Distancia 2019,  el tema 7 \"DIAGN\u00d3STICO PRECOZ DE LA <strong>INFECCI\u00d3N</strong> POR VIRUS DE LA INMUNODEFICIENCIA <strong>HUMANA</strong>\", cuyo autor es Gabriel Reina Gonz\u00e1lez.\n\nLa fecha l\u00edmite de contestaci\u00f3n es el 31 de octubre de 2019.</p>", "timestamp": "2019-10-01T07:12:37", "timestamp_epochs": 1569913957, "tweet_id": "1178930703876153344", "tweet_url": "/eduaefa/status/1178930703876153344", "user_id": "28560819", "username": "eduaefa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tontochechubot", "text": "La infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> y el s\u00edndrome de inmunodeficiencia adquirida (VIH/sida) son un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2019-09-30T11:31:57", "timestamp_epochs": 1569843117, "tweet_id": "1178633577920991234", "tweet_url": "/tontochechubot/status/1178633577920991234", "user_id": "1123581260285337606", "username": "tonto chechu bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://haycanal.com/noticias/13551/ingecom-distribuira-attack-simulator-plataforma-de-concienciacion-y-formacion-en-ciberseguridad"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "haycanal", "text": "Los ataques a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico constituyen el principal vector de infecci\u00f3n y m\u00e1s del 90% de estos ataques buscan explotar la debilidad humana https://haycanal.com/noticias/13551/ingecom-distribuira-attack-simulator-plataforma-de-concienciacion-y-formacion-en-ciberseguridad\u00a0\u2026 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ataques a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico constituyen el principal vector de <strong>infecci\u00f3n</strong> y m\u00e1s del 90% de estos ataques buscan explotar la debilidad <strong>humana</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://haycanal.com/noticias/13551/ingecom-distribuira-attack-simulator-plataforma-de-concienciacion-y-formacion-en-ciberseguridad\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/phxLvJXha5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://haycanal.com/noticias/13551/ingecom-distribuira-attack-simulator-plataforma-de-concienciacion-y-formacion-en-ciberseguridad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">haycanal.com/noticias/13551</span><span class=\"invisible\">/ingecom-distribuira-attack-simulator-plataforma-de-concienciacion-y-formacion-en-ciberseguridad</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Urna con signo de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2611.png\" title=\"Urna con signo de verificaci\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2019-09-30T10:48:00", "timestamp_epochs": 1569840480, "tweet_id": "1178622515536650245", "tweet_url": "/haycanal/status/1178622515536650245", "user_id": "190658967", "username": "hayCANAL.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NOM010SSA21993"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CompanerosAC", "text": "#NOM010SSA21993, PARA LA PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DE LA INFECCI\u00d3N POR VIRUS DE LA INMUNODEFICIENCIA HUMANA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NOM010SSA21993?src=hash\"><s>#</s><b>NOM010SSA21993</b></a>, PARA LA PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DE LA <strong>INFECCI\u00d3N</strong> POR VIRUS DE LA INMUNODEFICIENCIA <strong>HUMANA</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-14T02:17:42", "timestamp_epochs": 1344910662, "tweet_id": "235198483336933376", "tweet_url": "/CompanerosAC/status/235198483336933376", "user_id": "372951421", "username": "Programa Compa\u00f1eros, A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DaanyRules", "text": "La inteligencia humana es tan primitiva que es considerada una infecci\u00f3n entre las mejores especies... XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La inteligencia <strong>humana</strong> es tan primitiva que es considerada una <strong>infecci\u00f3n</strong> entre las mejores especies... XD</p>", "timestamp": "2012-08-05T17:48:30", "timestamp_epochs": 1344188910, "tweet_id": "232171232479547392", "tweet_url": "/DaanyRules/status/232171232479547392", "user_id": "356557125", "username": "Daniela Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jrg_echeverria", "text": "La inteligencia humana es tan primitiva que es considerada como una infecci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La inteligencia <strong>humana</strong> es tan primitiva que es considerada como una <strong>infecci\u00f3n</strong>...</p>", "timestamp": "2012-08-05T17:45:19", "timestamp_epochs": 1344188719, "tweet_id": "232170433506578432", "tweet_url": "/jrg_echeverria/status/232170433506578432", "user_id": "355933680", "username": "Jorge Echeverria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danisina_", "text": "\"La inteligencia humana es tan primitiva que es considerada una infecci\u00f3n entre las mejores razas\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La inteligencia <strong>humana</strong> es tan primitiva que es considerada una <strong>infecci\u00f3n</strong> entre las mejores razas\"</p>", "timestamp": "2012-08-05T17:45:18", "timestamp_epochs": 1344188718, "tweet_id": "232170428901244929", "tweet_url": "/danisina_/status/232170428901244929", "user_id": "103486243", "username": "Daniela B\u00e1rcenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/sociedad/eeuu-detecta-un-brote-gripe-porcina-que-afectado-sobre-todo-ninos-20120804"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revistacmvl", "text": "INFLUENZA PORCINA, H3N2, INFECCI\u00d3N HUMANA - EEUU\n<http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/sociedad/eeuu-detecta-un-brote-gripe-porcina-que-afectado-sobre-todo-ninos-20120804\u00a0\u2026>", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INFLUENZA PORCINA, H3N2, <strong>INFECCI\u00d3N</strong> <strong>HUMANA</strong> - EEUU\n&lt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/sociedad/eeuu-detecta-un-brote-gripe-porcina-que-afectado-sobre-todo-ninos-20120804\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9h0LYYak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/sociedad/eeuu-detecta-un-brote-gripe-porcina-que-afectado-sobre-todo-ninos-20120804\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">intereconomia.com/noticias-gacet</span><span class=\"invisible\">a/sociedad/eeuu-detecta-un-brote-gripe-porcina-que-afectado-sobre-todo-ninos-20120804</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>&gt;</p>", "timestamp": "2012-08-04T17:38:43", "timestamp_epochs": 1344101923, "tweet_id": "231806386202349568", "tweet_url": "/revistacmvl/status/231806386202349568", "user_id": "338598744", "username": "Revista CMVL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mayhead1", "text": "CDC reporta 12 nuevos casos de infecci\u00f3n humana por virus de la influenza porcina, incluidos 10 por exposici\u00f3n a cerdos en una feria en Ohio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CDC reporta 12 nuevos casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la influenza porcina, incluidos 10 por exposici\u00f3n a cerdos en una feria en Ohio</p>", "timestamp": "2012-08-04T11:36:13", "timestamp_epochs": 1344080173, "tweet_id": "231715158844661762", "tweet_url": "/Mayhead1/status/231715158844661762", "user_id": "389347008", "username": "Rodrigo Mayo Cabeza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "229402013044183040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiegoBarahonaC", "user_id": "237993442"}], "retweets": 0, "screen_name": "Torruco00", "text": "@DiegoBarahonaC @MgDarien eres una infeccion humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237993442\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegoBarahonaC\"><s>@</s><b>DiegoBarahonaC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"312257544\" dir=\"ltr\" href=\"/MgDarien\"><s>@</s><b>MgDarien</b></a> eres una <strong>infeccion</strong> <strong>humana</strong></p>", "timestamp": "2012-07-29T02:38:55", "timestamp_epochs": 1343529535, "tweet_id": "229405615590604800", "tweet_url": "/Torruco00/status/229405615590604800", "user_id": "151718297", "username": "ElTorru", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LVbranding", "text": "La mayor\u00eda de los casos de infecci\u00f3n humana por virus H5N1 se han relacionado con contacto directo o indirecto con aves de corral infectadas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de los casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus H5N1 se han relacionado con contacto directo o indirecto con aves de corral infectadas</p>", "timestamp": "2012-07-26T20:15:03", "timestamp_epochs": 1343333703, "tweet_id": "228584236775518208", "tweet_url": "/LVbranding/status/228584236775518208", "user_id": "304096091", "username": "LV BRANDING", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anitaherpz", "text": "Sin embargo, pocos casos el diagn\u00f3stico se realiza en  la fase aguda de la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin embargo, pocos casos el diagn\u00f3stico se realiza en  la fase aguda de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH).</p>", "timestamp": "2012-07-23T05:05:24", "timestamp_epochs": 1343019924, "tweet_id": "227268150738173956", "tweet_url": "/anitaherpz/status/227268150738173956", "user_id": "38129988", "username": "Anita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "retaguardiando", "text": "El Imperialismo no es mas que una infecci\u00f3n parasitaria de brutalidad humana, es barbarie, fetiche, ego e ignorancia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Imperialismo no es mas que una <strong>infecci\u00f3n</strong> parasitaria de brutalidad <strong>humana</strong>, es barbarie, fetiche, ego e ignorancia!</p>", "timestamp": "2012-07-19T19:38:40", "timestamp_epochs": 1342726720, "tweet_id": "226038363654873088", "tweet_url": "/retaguardiando/status/226038363654873088", "user_id": "323299956", "username": "EnlaRetaguardia.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["imperialismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pARTE_ALTa", "text": "El #imperialismo no es mas q infecci\u00f3n parasitaria de brutalidad humana, ni siquiera es un sistema, es barbarie, fetiche, ego e ignorancia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/imperialismo?src=hash\"><s>#</s><b>imperialismo</b></a> no es mas q <strong>infecci\u00f3n</strong> parasitaria de brutalidad <strong>humana</strong>, ni siquiera es un sistema, es barbarie, fetiche, ego e ignorancia</p>", "timestamp": "2012-07-19T19:35:30", "timestamp_epochs": 1342726530, "tweet_id": "226037566523187200", "tweet_url": "/pARTE_ALTa/status/226037566523187200", "user_id": "141714461", "username": "pARTE_ALTa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaikNAC", "text": "esta infecci\u00f3n llamada raza humana'8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">esta <strong>infecci\u00f3n</strong> llamada raza <strong>humana</strong>'8</p>", "timestamp": "2012-07-12T22:59:39", "timestamp_epochs": 1342133979, "tweet_id": "223552229490163714", "tweet_url": "/SaikNAC/status/223552229490163714", "user_id": "99785303", "username": "El De La S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "222373700585013248", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AdharaVillarelo", "user_id": "336669888"}], "retweets": 0, "screen_name": "Paiioharo", "text": "@AdharaVillarelo Pues me dio una infecci\u00f3n en el intestino! Brucelitis humana! Pero ya ando mejor...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336669888\" dir=\"ltr\" href=\"/AdharaVillarelo\"><s>@</s><b>AdharaVillarelo</b></a> Pues me dio una <strong>infecci\u00f3n</strong> en el intestino! Brucelitis <strong>humana</strong>! Pero ya ando mejor...</p>", "timestamp": "2012-07-09T20:26:53", "timestamp_epochs": 1341865613, "tweet_id": "222426618671542274", "tweet_url": "/Paiioharo/status/222426618671542274", "user_id": "182904992", "username": "Paola Haro'\u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "racciell_dsanz1", "text": ")): RT \"@Flora_avr: =( RT @Racciell_DSanz: Buenos d\u00edas infecci\u00f3n humana RT Flora_avr: Buenos dias enjendros del mal!\"\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">)): RT \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215498190\" dir=\"ltr\" href=\"/Flora_avr\"><s>@</s><b>Flora_avr</b></a>: =( RT @Racciell_DSanz: Buenos d\u00edas <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> RT Flora_avr: Buenos dias enjendros del mal!\"\"</p>", "timestamp": "2012-07-04T11:58:30", "timestamp_epochs": 1341403110, "tweet_id": "220486742887759872", "tweet_url": "/racciell_dsanz1/status/220486742887759872", "user_id": "171575649", "username": "Racciell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Flora_avr", "text": "=( RT @Racciell_DSanz: Buenos d\u00edas infecci\u00f3n humana RT Flora_avr: Buenos dias enjendros del mal!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">=( RT @Racciell_DSanz: Buenos d\u00edas <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> RT Flora_avr: Buenos dias enjendros del mal!\"</p>", "timestamp": "2012-07-04T11:55:13", "timestamp_epochs": 1341402913, "tweet_id": "220485914261069824", "tweet_url": "/Flora_avr/status/220485914261069824", "user_id": "215498190", "username": "Flow Visach", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "racciell_dsanz1", "text": "Buenos d\u00edas infecci\u00f3n humana RT \"@Flora_avr: Buenos dias enjendros del mal!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> RT \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215498190\" dir=\"ltr\" href=\"/Flora_avr\"><s>@</s><b>Flora_avr</b></a>: Buenos dias enjendros del mal!\"</p>", "timestamp": "2012-07-04T11:52:47", "timestamp_epochs": 1341402767, "tweet_id": "220485304518320128", "tweet_url": "/racciell_dsanz1/status/220485304518320128", "user_id": "171575649", "username": "Racciell", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HospitalSedna", "text": "VirusH7N3 puede afectar a humanos n caso d q la persona q est\u00e1 n contacto c/aves contaminadas, presente infecci\u00f3n x virus d influenza humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VirusH7N3 puede afectar a humanos n caso d q la persona q est\u00e1 n contacto c/aves contaminadas, presente <strong>infecci\u00f3n</strong> x virus d influenza <strong>humana</strong></p>", "timestamp": "2012-07-03T19:03:59", "timestamp_epochs": 1341342239, "tweet_id": "220231432105230336", "tweet_url": "/HospitalSedna/status/220231432105230336", "user_id": "105818232", "username": "Hospital SEDNA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "218889054199091200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Yo_ser_Javier", "user_id": "97094752"}], "retweets": 0, "screen_name": "lechuga_jo", "text": "@3l_Guapo contacto con humano?? Prenda humana en mi cuerpo? Infecci\u00f3n humana?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187904762\" dir=\"ltr\" href=\"/3L_Guapo\"><s>@</s><b>3l_Guapo</b></a> contacto con humano?? Prenda <strong>humana</strong> en mi cuerpo? <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>?</p>", "timestamp": "2012-06-30T02:12:34", "timestamp_epochs": 1341022354, "tweet_id": "218889736352309248", "tweet_url": "/lechuga_jo/status/218889736352309248", "user_id": "217299442", "username": "Jonath", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Quezada_Kuri", "text": "NOM-010-SSA2-1993, Para la prevenci\u00f3n y control de la infecci\u00f3n por Virus de la Inmunodeficiencia Humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NOM-010-SSA2-1993, Para la prevenci\u00f3n y control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong></p>", "timestamp": "2012-06-29T01:10:02", "timestamp_epochs": 1340932202, "tweet_id": "218511611059638273", "tweet_url": "/Quezada_Kuri/status/218511611059638273", "user_id": "101881174", "username": "Quezada & Kuri Abogados S.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1tLS4Ok"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "msd_es", "text": "@msd_es Riesgo Cardiovascular en pacientes con infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana (VIH) 11.5 cr\u00e9ditos http://bit.ly/1tLS4Ok\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2341731499\" dir=\"ltr\" href=\"/msd_es\"><s>@</s><b>msd_es</b></a> Riesgo Cardiovascular en pacientes con <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH) 11.5 cr\u00e9ditos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tLS4Ok\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fktdodY2sd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tLS4Ok\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tLS4Ok</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-26T18:20:26", "timestamp_epochs": 1435342826, "tweet_id": "614498470762840064", "tweet_url": "/msd_es/status/614498470762840064", "user_id": "2341731499", "username": "MSD Profesionales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "611946948661280768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "confidencialcol", "user_id": "281182832"}], "retweets": 0, "screen_name": "mjotag1", "text": "@confidencialcol @HOLLMANMORRIS donde queda la Bogota humana? La que conozco parece un foco de infecci\u00f3n con la pus en Lievano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281182832\" dir=\"ltr\" href=\"/confidencialcol\"><s>@</s><b>confidencialcol</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87266285\" dir=\"ltr\" href=\"/HOLLMANMORRIS\"><s>@</s><b>HOLLMANMORRIS</b></a> donde queda la Bogota <strong>humana</strong>? La que conozco parece un foco de <strong>infecci\u00f3n</strong> con la pus en Lievano</p>", "timestamp": "2015-06-23T12:58:15", "timestamp_epochs": 1435064295, "tweet_id": "613330224097423360", "tweet_url": "/mjotag1/status/613330224097423360", "user_id": "989743057", "username": "marioj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luzape", "text": "Intoxicacion, infecci\u00f3n estomacal, gastritis.Todo desde que empec\u00e9 a ver Hannibal. Soy intolerante a la carne humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Intoxicacion, <strong>infecci\u00f3n</strong> estomacal, gastritis.Todo desde que empec\u00e9 a ver Hannibal. Soy intolerante a la carne <strong>humana</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-23T01:23:39", "timestamp_epochs": 1435022619, "tweet_id": "613155422585913346", "tweet_url": "/luzape/status/613155422585913346", "user_id": "56559501", "username": "luzape", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.infosalus.com/farmacia/noticia-mas-cerca-vacuna-contra-clamidia-20150622071034.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EARA_ES", "text": "Un modelo animal que imita la infecci\u00f3n por clamidia humana para desarrollar una nueva vacuna http://www.infosalus.com/farmacia/noticia-mas-cerca-vacuna-contra-clamidia-20150622071034.html\u00a0\u2026 v\u00eda @infosalus_com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un modelo animal que imita la <strong>infecci\u00f3n</strong> por clamidia <strong>humana</strong> para desarrollar una nueva vacuna <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infosalus.com/farmacia/noticia-mas-cerca-vacuna-contra-clamidia-20150622071034.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WrLuhb1APm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infosalus.com/farmacia/noticia-mas-cerca-vacuna-contra-clamidia-20150622071034.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infosalus.com/farmacia/notic</span><span class=\"invisible\">ia-mas-cerca-vacuna-contra-clamidia-20150622071034.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253031005\" dir=\"ltr\" href=\"/infosalus_com\"><s>@</s><b>infosalus_com</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-22T13:29:53", "timestamp_epochs": 1434979793, "tweet_id": "612975798828539904", "tweet_url": "/EARA_ES/status/612975798828539904", "user_id": "2729131261", "username": "\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4_\ud835\uddd8\ud835\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tLS4Ok"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "msd_es", "text": "@msd_es Riesgo Cardiovascular en pacientes con infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana (VIH) 11.5 cr\u00e9ditos http://bit.ly/1tLS4Ok\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2341731499\" dir=\"ltr\" href=\"/msd_es\"><s>@</s><b>msd_es</b></a> Riesgo Cardiovascular en pacientes con <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH) 11.5 cr\u00e9ditos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tLS4Ok\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fktdodY2sd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tLS4Ok\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tLS4Ok</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-21T18:20:18", "timestamp_epochs": 1434910818, "tweet_id": "612686497616146432", "tweet_url": "/msd_es/status/612686497616146432", "user_id": "2341731499", "username": "MSD Profesionales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "612397689410617346", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "laurasa321368", "user_id": "1849864501"}], "retweets": 0, "screen_name": "piedradmatera", "text": "@laurasa321368 @nagrasso57 @gracearamburu el hno Padre Jorge papa francisco dijo:Tenemos un infecci\u00f3n en la ra\u00edz humana generada x humanidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1849864501\" dir=\"ltr\" href=\"/laurasa321368\"><s>@</s><b>laurasa321368</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2182320269\" dir=\"ltr\" href=\"/nagrasso57\"><s>@</s><b>nagrasso57</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2359994112\" dir=\"ltr\" href=\"/gracearamburu\"><s>@</s><b>gracearamburu</b></a> el hno Padre Jorge papa francisco dijo:Tenemos un <strong>infecci\u00f3n</strong> en la ra\u00edz <strong>humana</strong> generada x humanidad</p>", "timestamp": "2015-06-21T02:55:45", "timestamp_epochs": 1434855345, "tweet_id": "612453823534211072", "tweet_url": "/piedradmatera/status/612453823534211072", "user_id": "2458513943", "username": "danielpiedras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/54Hh4biUV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comacmty", "text": "El Virus de Inmunodeficiencia humana (VIH) afecta a las c\u00e9lulas de defensa de nuestro cuerpo, si la infecci\u00f3n no... http://fb.me/54Hh4biUV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Virus de Inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH) afecta a las c\u00e9lulas de defensa de nuestro cuerpo, si la <strong>infecci\u00f3n</strong> no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/54Hh4biUV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ycAX1veRZ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/54Hh4biUV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/54Hh4biUV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-20T20:05:23", "timestamp_epochs": 1434830723, "tweet_id": "612350553889353732", "tweet_url": "/comacmty/status/612350553889353732", "user_id": "201852615", "username": "COMAC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coraz\u00f3nContento"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CHoBc_YXAAAzKyo.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Teleantioquia", "text": "Virus de la inmunodeficiencia humana causa la infecci\u00f3n por el VIH y el SIDA. Hoy #Coraz\u00f3nContento 9:30 ampic.twitter.com/q4KZPbKzeX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> causa la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VIH y el SIDA. Hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coraz%C3%B3nContento?src=hash\"><s>#</s><b>Coraz\u00f3nContento</b></a> 9:30 am<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/q4KZPbKzeX\">pic.twitter.com/q4KZPbKzeX</a></p>", "timestamp": "2015-06-16T13:40:06", "timestamp_epochs": 1434462006, "tweet_id": "610804042361483264", "tweet_url": "/Teleantioquia/status/610804042361483264", "user_id": "60619634", "username": "Teleantioquia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mirianleticiab1", "text": "\"@LuisChataing: RT @tilicox: se requiere inmunoglobulina humana recien nacido con infeccion pulmon Mcbo clinica la flia.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67736078\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisChataing\"><s>@</s><b>LuisChataing</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60129114\" dir=\"ltr\" href=\"/tilicox\"><s>@</s><b>tilicox</b></a>: se requiere inmunoglobulina <strong>humana</strong> recien nacido con <strong>infeccion</strong> pulmon Mcbo clinica la flia.\"</p>", "timestamp": "2015-06-14T20:38:29", "timestamp_epochs": 1434314309, "tweet_id": "610184554872242176", "tweet_url": "/mirianleticiab1/status/610184554872242176", "user_id": "2910271397", "username": "Mirian Bermudez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tilicox", "text": "@diariopanorama @NelsonBocaranda @LuisChataing se requiere inmunoglobulina humana recien nacido con infeccion pulmon Mcbo clinica la flia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80612078\" dir=\"ltr\" href=\"/diariopanorama\"><s>@</s><b>diariopanorama</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23719107\" dir=\"ltr\" href=\"/nelsonbocaranda\"><s>@</s><b>NelsonBocaranda</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67736078\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisChataing\"><s>@</s><b>LuisChataing</b></a> se requiere inmunoglobulina <strong>humana</strong> recien nacido con <strong>infeccion</strong> pulmon Mcbo clinica la flia.</p>", "timestamp": "2015-06-14T20:02:25", "timestamp_epochs": 1434312145, "tweet_id": "610175480428412929", "tweet_url": "/tilicox/status/610175480428412929", "user_id": "60129114", "username": "Jose M Navarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "tilicox", "text": "@Farmacia_SAAS se requiere inmunoglobulina humana para recien nacido con infeccion pulmonar urgente Clinica la Familia Maracaibo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253221430\" dir=\"ltr\" href=\"/Farmacia_SAAS\"><s>@</s><b>Farmacia_SAAS</b></a> se requiere inmunoglobulina <strong>humana</strong> para recien nacido con <strong>infeccion</strong> pulmonar urgente Clinica la Familia Maracaibo</p>", "timestamp": "2015-06-14T17:54:21", "timestamp_epochs": 1434304461, "tweet_id": "610143251467780096", "tweet_url": "/tilicox/status/610143251467780096", "user_id": "60129114", "username": "Jose M Navarro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Science", "Research", "Health"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CG_32QBVIAALfe7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/1MiPVVa"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Humana", "text": "Test unravels history of infection: #Science #Research #Health http://bit.ly/1MiPVVa\u00a0pic.twitter.com/6JDyZWBlPe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Test unravels history of <strong>infection</strong>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Science?src=hash\"><s>#</s><b>Science</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Research?src=hash\"><s>#</s><b>Research</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Health?src=hash\"><s>#</s><b>Health</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1MiPVVa\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mF8AqjJWnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1MiPVVa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1MiPVVa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6JDyZWBlPe\">pic.twitter.com/6JDyZWBlPe</a></p>", "timestamp": "2015-06-10T13:16:05", "timestamp_epochs": 1433942165, "tweet_id": "608623672497049601", "tweet_url": "/Humana/status/608623672497049601", "user_id": "24160942", "username": "Humana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "608266545400266752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "amnistia", "user_id": "20646380"}], "retweets": 0, "screen_name": "Veromaggi", "text": "@amnistia \u00a1El colmo de la estupidez humana! Llevar un feto muerto en el \u00fatero es un grave riesgo de infecci\u00f3n y de mortalidad para la madre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20646380\" dir=\"ltr\" href=\"/amnistia\"><s>@</s><b>amnistia</b></a> \u00a1El colmo de la estupidez <strong>humana</strong>! Llevar un feto muerto en el \u00fatero es un grave riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> y de mortalidad para la madre.</p>", "timestamp": "2015-06-10T08:03:58", "timestamp_epochs": 1433923438, "tweet_id": "608545125967519744", "tweet_url": "/Veromaggi/status/608545125967519744", "user_id": "265906935", "username": "Ver\u00f3nica G. Portillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sabiasque", "hepatitis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoGrasoMA", "text": "\u2022 #sabiasque la infecci\u00f3n por #hepatitis C es cuatro veces m\u00e1s frecuente que la infecci\u00f3n por el VIH (virus de la inmunodeficiencia humana)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2022 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sabiasque?src=hash\"><s>#</s><b>sabiasque</b></a> la <strong>infecci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hepatitis?src=hash\"><s>#</s><b>hepatitis</b></a> C es cuatro veces m\u00e1s frecuente que la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VIH (virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>)</p>", "timestamp": "2015-06-08T16:11:55", "timestamp_epochs": 1433779915, "tweet_id": "607943144802512896", "tweet_url": "/HigadoGrasoMA/status/607943144802512896", "user_id": "2474176464", "username": "Higado Graso 2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "VivalaRepublic1", "text": "Cada vez percibo m\u00e1s la evoluci\u00f3n humana sobre la  como una infecci\u00f3n v\u00edrica o bacteriana que acaba por destruir el cuerpo en el q habita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez percibo m\u00e1s la evoluci\u00f3n <strong>humana</strong> sobre la <img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con Europa y \u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30d.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con Europa y \u00c1frica\"/> como una <strong>infecci\u00f3n</strong> v\u00edrica o bacteriana que acaba por destruir el cuerpo en el q habita.</p>", "timestamp": "2015-05-30T07:58:00", "timestamp_epochs": 1432972680, "tweet_id": "604557355192328192", "tweet_url": "/VivalaRepublic1/status/604557355192328192", "user_id": "318110789", "username": "\u00a1\u00a1VivalaRepublica!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Clinilabve", "text": "El virus de la inmunodeficiencia humana causa la infecci\u00f3n por el VIH y el SIDA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> causa la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el VIH y el SIDA.</p>", "timestamp": "2015-05-27T12:30:42", "timestamp_epochs": 1432729842, "tweet_id": "603538817916764160", "tweet_url": "/Clinilabve/status/603538817916764160", "user_id": "3016852459", "username": "Organizaci\u00f3n Clinilab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Liupold_n_a", "text": "si ese hongo de mierda , evoluciona , adaptandose para la infeccion humana .... pasar\u00eda lo de The last of us ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">si ese hongo de mierda , evoluciona , adaptandose para la <strong>infeccion</strong> <strong>humana</strong> .... pasar\u00eda lo de The last of us ...</p>", "timestamp": "2015-05-25T05:24:19", "timestamp_epochs": 1432531459, "tweet_id": "602706743173361664", "tweet_url": "/Liupold_n_a/status/602706743173361664", "user_id": "571951146", "username": "Leopoldo Amoreo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "narrat_uni", "text": "Infecci\u00f3n de los sue\u00f1os, como un moho que se come el viento. Ha llegado a la raza humana, y no nos dejar\u00e1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> de los sue\u00f1os, como un moho que se come el viento. Ha llegado a la raza <strong>humana</strong>, y no nos dejar\u00e1.</p>", "timestamp": "2015-05-24T23:22:12", "timestamp_epochs": 1432509732, "tweet_id": "602615610032390144", "tweet_url": "/narrat_uni/status/602615610032390144", "user_id": "1665068089", "username": "Narrat 1", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["microMOOCpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CFngoBiW0AASSxq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "microBIOblog", "text": "S\u00edndrome d InmunoDeficiencia Adquirida SIDA \u00faltima etapa infecci\u00f3n x Virus d Inmunodeficiencia Humana VIH #microMOOCpic.twitter.com/8ZYKepAnJF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edndrome d InmunoDeficiencia Adquirida SIDA \u00faltima etapa <strong>infecci\u00f3n</strong> x Virus d Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> VIH <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/microMOOC?src=hash\"><s>#</s><b>microMOOC</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8ZYKepAnJF\">pic.twitter.com/8ZYKepAnJF</a></p>", "timestamp": "2015-05-24T20:01:05", "timestamp_epochs": 1432497665, "tweet_id": "602564997621780480", "tweet_url": "/microBIOblog/status/602564997621780480", "user_id": "424861562", "username": "microBIO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.theglobaldispatch.com/iowa-reports-human-infection-with-h1n2v-virus-45359/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Viro_ConacytMX", "text": "Iowa informa infecci\u00f3n humana con virus H1N2v.\nhttp://www.theglobaldispatch.com/iowa-reports-human-infection-with-h1n2v-virus-45359/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Iowa informa <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> con virus H1N2v.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.theglobaldispatch.com/iowa-reports-human-infection-with-h1n2v-virus-45359/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x3uVw6MDw9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.theglobaldispatch.com/iowa-reports-human-infection-with-h1n2v-virus-45359/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">theglobaldispatch.com/iowa-reports-h</span><span class=\"invisible\">uman-infection-with-h1n2v-virus-45359/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T00:17:35", "timestamp_epochs": 1480465055, "tweet_id": "803754815612452864", "tweet_url": "/Viro_ConacytMX/status/803754815612452864", "user_id": "3219637566", "username": "Soc Mex Virolog\u00eda - Virolog\u00eda Conacyt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3k5nt5ppQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgeevictoria", "text": "Influenza A (H5N8) \n\nEl riesgo de infecci\u00f3n humana es bajo, pero no puede ser descartado... http://fb.me/3k5nt5ppQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Influenza A (H5N8) \n\nEl riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> es bajo, pero no puede ser descartado... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3k5nt5ppQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YMhfYcaYXB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3k5nt5ppQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3k5nt5ppQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-21T23:55:15", "timestamp_epochs": 1479772515, "tweet_id": "800850092232216576", "tweet_url": "/jorgeevictoria/status/800850092232216576", "user_id": "142477805", "username": "Jorge Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "794129750201663488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ActualidadRT", "user_id": "100731315"}], "retweets": 1, "screen_name": "GaliusMaximus", "text": "En Inferno la  pel\u00edcula de Tom Hanks se habla de la especie humana como una infecci\u00f3n que enferma el planeta. Aqu\u00ed la prueba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Inferno la  pel\u00edcula de Tom Hanks se habla de la especie <strong>humana</strong> como una <strong>infecci\u00f3n</strong> que enferma el planeta. Aqu\u00ed la prueba</p>", "timestamp": "2016-11-03T11:12:28", "timestamp_epochs": 1478171548, "tweet_id": "794135148384100352", "tweet_url": "/GaliusMaximus/status/794135148384100352", "user_id": "1060544965", "username": "GaliusMaximus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "789924137343000576", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuliaCaballer12", "user_id": "1120513224"}], "retweets": 0, "screen_name": "alvaro_rio_", "text": "VIH/sida es un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIH/sida es un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH)</p>", "timestamp": "2016-10-22T20:28:12", "timestamp_epochs": 1477168092, "tweet_id": "789926349330845697", "tweet_url": "/alvaro_rio_/status/789926349330845697", "user_id": "2352969509", "username": "R\u00edo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cu0LhP1W8AAgx22.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.scielo.org.co/pdf/inf/v15n4/v15n4a08.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "IdiUcv", "text": "Participaci\u00f3n de las c\u00e9lulas Th17- Patogenia de la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana de tipo 1  http://www.scielo.org.co/pdf/inf/v15n4/v15n4a08.pdf\u00a0\u2026pic.twitter.com/Mk20ptzg4f", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Participaci\u00f3n de las c\u00e9lulas Th17- Patogenia de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> de tipo 1  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.scielo.org.co/pdf/inf/v15n4/v15n4a08.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jz8YBT1JjF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.scielo.org.co/pdf/inf/v15n4/v15n4a08.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">scielo.org.co/pdf/inf/v15n4/</span><span class=\"invisible\">v15n4a08.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mk20ptzg4f\">pic.twitter.com/Mk20ptzg4f</a></p>", "timestamp": "2016-10-15T14:24:49", "timestamp_epochs": 1476541489, "tweet_id": "787298185047834624", "tweet_url": "/IdiUcv/status/787298185047834624", "user_id": "765257907801915393", "username": "IDI-UCV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CucWMRsXYAAkpNn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2dGZBjf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AsambleaSV", "text": "Analizan reformas a Ley de Prevenci\u00f3n y Control de la Infecci\u00f3n Provocada por el Virus de Inmunodeficiencia Humana http://bit.ly/2dGZBjf\u00a0pic.twitter.com/LW3Mt0whX0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Analizan reformas a Ley de Prevenci\u00f3n y Control de la <strong>Infecci\u00f3n</strong> Provocada por el Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2dGZBjf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b5lABxJLJw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2dGZBjf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2dGZBjf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LW3Mt0whX0\">pic.twitter.com/LW3Mt0whX0</a></p>", "timestamp": "2016-10-10T23:21:05", "timestamp_epochs": 1476141665, "tweet_id": "785621204254068736", "tweet_url": "/AsambleaSV/status/785621204254068736", "user_id": "762345164", "username": "Asamblea Legislativa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ApocalipsisZ", "LosDiasOscuros"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lunadecastor", "text": "\"\u00bfQui\u00e9n co\u00f1o necesita una infecci\u00f3n para exterminar a la raza humana? \u00a1Nosotros solos nos bastamos, gracias!\" #ApocalipsisZ #LosDiasOscuros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"\u00bfQui\u00e9n co\u00f1o necesita una <strong>infecci\u00f3n</strong> para exterminar a la raza <strong>humana</strong>? \u00a1Nosotros solos nos bastamos, gracias!\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ApocalipsisZ?src=hash\"><s>#</s><b>ApocalipsisZ</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LosDiasOscuros?src=hash\"><s>#</s><b>LosDiasOscuros</b></a></p>", "timestamp": "2016-10-01T12:18:00", "timestamp_epochs": 1475324280, "tweet_id": "782192842911412224", "tweet_url": "/lunadecastor/status/782192842911412224", "user_id": "196595765", "username": "Luna de Castor \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/VhnI304EXHr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "gobmx", "text": "En la gran mayor\u00eda de los casos fatales de rabia humana, los perros     han sido la fuente de infecci\u00f3n, http://ow.ly/VhnI304EXHr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la gran mayor\u00eda de los casos fatales de rabia <strong>humana</strong>, los perros <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de perro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f436.png\" title=\"Cara de perro\"/> <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de perro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f436.png\" title=\"Cara de perro\"/> <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de perro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f436.png\" title=\"Cara de perro\"/>  han sido la fuente de <strong>infecci\u00f3n</strong>, <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/VhnI304EXHr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MJp1rnBI8Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/VhnI304EXHr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/VhnI304EXHr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-09-28T23:45:15", "timestamp_epochs": 1475106315, "tweet_id": "781278628772474880", "tweet_url": "/gobmx/status/781278628772474880", "user_id": "39630199", "username": "gob.mx", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CteGcN9VUAAz5Ez.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://ow.ly/ZMKZ304EW0X"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "gobmx", "text": "En la gran mayor\u00eda de los casos fatales de rabia humana, los perros  han sido la fuente de infecci\u00f3n http://ow.ly/ZMKZ304EW0X\u00a0pic.twitter.com/vCHbYMktpW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la gran mayor\u00eda de los casos fatales de rabia <strong>humana</strong>, los perros <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de perro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f436.png\" title=\"Cara de perro\"/><img alt=\"\ud83d\udc29\" aria-label=\"Emoji: Caniche\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f429.png\" title=\"Caniche\"/><img alt=\"\ud83d\udc15\" aria-label=\"Emoji: Perro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f415.png\" title=\"Perro\"/> han sido la fuente de <strong>infecci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZMKZ304EW0X\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rQhayMjvl9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZMKZ304EW0X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZMKZ304EW0X</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vCHbYMktpW\">pic.twitter.com/vCHbYMktpW</a></p>", "timestamp": "2016-09-28T21:15:15", "timestamp_epochs": 1475097315, "tweet_id": "781240881827504128", "tweet_url": "/gobmx/status/781240881827504128", "user_id": "39630199", "username": "gob.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DDHH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/778903527187968001"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NutricionTotal", "text": "Gracias por denunciarlo. Eso va contra los #DDHH salud y dignidad humana ;pues da riesgo a infecci\u00f3n ... https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/778903527187968001\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias por denunciarlo. Eso va contra los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DDHH?src=hash\"><s>#</s><b>DDHH</b></a> salud y dignidad <strong>humana</strong> ;pues da riesgo a <strong>infecci\u00f3n</strong> ... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/778903527187968001\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/srHJAoGyAo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/778903527187968001\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MetroLibrePTY/</span><span class=\"invisible\">status/778903527187968001</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-24T22:30:57", "timestamp_epochs": 1474756257, "tweet_id": "779810382395285504", "tweet_url": "/NutricionTotal/status/779810382395285504", "user_id": "95094897", "username": "Laura Baha Al Deen nutri prof. pro salud y familia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["cuidarpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CtAOEE2WAAUkj1-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juanmaforeve", "text": "Ojala que no avance la infecci\u00f3n humana #cuidarpic.twitter.com/PkEqMBNZnk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojala que no avance la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuidar?src=hash\"><s>#</s><b>cuidar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PkEqMBNZnk\">pic.twitter.com/PkEqMBNZnk</a></p>", "timestamp": "2016-09-23T01:59:58", "timestamp_epochs": 1474595998, "tweet_id": "779138203940978688", "tweet_url": "/juanmaforeve/status/779138203940978688", "user_id": "778088561610485760", "username": "(=juan Manuel F B =)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "776826569377611776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "esunkilombo", "user_id": "245111539"}], "retweets": 0, "screen_name": "esunkilombo", "text": "Ejercitos que disparaban flechas embarradas con caca humana.Si el enemigo no moria por la herida, se moria por la infeccion que le agarraba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ejercitos que disparaban flechas embarradas con caca <strong>humana</strong>.Si el enemigo no moria por la herida, se moria por la <strong>infeccion</strong> que le agarraba</p>", "timestamp": "2016-09-16T17:11:41", "timestamp_epochs": 1474045901, "tweet_id": "776830932556873728", "tweet_url": "/esunkilombo/status/776830932556873728", "user_id": "245111539", "username": "Regina Falange.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3iTKxnEWe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nodosalud", "text": "Definici\u00f3n\nLa infecci\u00f3n aguda por VIH es causada por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH), un virus que... http://fb.me/3iTKxnEWe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definici\u00f3n\nLa <strong>infecci\u00f3n</strong> aguda por VIH es causada por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH), un virus que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3iTKxnEWe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/74eaICFvnt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3iTKxnEWe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3iTKxnEWe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-09-16T09:43:44", "timestamp_epochs": 1474019024, "tweet_id": "776718202042744832", "tweet_url": "/Nodosalud/status/776718202042744832", "user_id": "2149172892", "username": "Nodo Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "diagmolca", "text": "Infecci\u00f3n latente. M. tuberculosis: su ventaja evolutiva para persistir en la poblaci\u00f3n humana?.Proc Biol Sci 2016 25;283:1831", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> latente. M. tuberculosis: su ventaja evolutiva para persistir en la poblaci\u00f3n <strong>humana</strong>?.Proc Biol Sci 2016 25;283:1831</p>", "timestamp": "2016-09-15T23:18:07", "timestamp_epochs": 1473981487, "tweet_id": "776560761300746240", "tweet_url": "/diagmolca/status/776560761300746240", "user_id": "750503671734173696", "username": "DiagMolCA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CsNR_P7WYAAK9gn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Quieretecuidate", "text": "Definici\u00f3n:Es un espectro de enfermedades causadas por la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana(VIH) pic.twitter.com/sJPOifRSog", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definici\u00f3n:Es un espectro de enfermedades causadas por la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>(VIH) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sJPOifRSog\">pic.twitter.com/sJPOifRSog</a></p>", "timestamp": "2016-09-13T04:36:51", "timestamp_epochs": 1473741411, "tweet_id": "775553809103855617", "tweet_url": "/Quieretecuidate/status/775553809103855617", "user_id": "775548932726423552", "username": "QUIERETE,CUIDATE!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "773358860866297856", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FFacuss", "user_id": "517975451"}, {"screen_name": "AndradaFacu", "user_id": "947861861009100800"}], "retweets": 0, "screen_name": "rozaluis", "text": "...SOLO EL PERONISMO PUDO REUNIR TANTA ESCORIA HUMANA, A TRAVES DE 70 A\u00d1OS DE INFECCION...!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">...SOLO EL PERONISMO PUDO REUNIR TANTA ESCORIA <strong>HUMANA</strong>, A TRAVES DE 70 A\u00d1OS DE <strong>INFECCION</strong>...!!!</p>", "timestamp": "2016-09-08T04:10:36", "timestamp_epochs": 1473307836, "tweet_id": "773735263239626752", "tweet_url": "/rozaluis/status/773735263239626752", "user_id": "1293912565", "username": "Luis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/gustavobonzon/status/770954805829337088"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManCorchuelo", "text": "Masticarlo bien.Potencia biol\u00f3gica contra la salud humana.Golpea la noticia! Infecci\u00f3n de zika a huevos del mosquito https://twitter.com/gustavobonzon/status/770954805829337088\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Masticarlo bien.Potencia biol\u00f3gica contra la salud <strong>humana</strong>.Golpea la noticia! <strong>Infecci\u00f3n</strong> de zika a huevos del mosquito <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gustavobonzon/status/770954805829337088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HD4E2M14GH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gustavobonzon/status/770954805829337088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gustavobonzon/</span><span class=\"invisible\">status/770954805829337088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-31T22:59:39", "timestamp_epochs": 1472684379, "tweet_id": "771120293905596416", "tweet_url": "/ManCorchuelo/status/771120293905596416", "user_id": "157560917", "username": "ManCorchuelo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CrCZ95GWcAA_eyo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "clinicaunr", "text": "Nuevo Seminario  | Hombre de 57 a\u00f1os con infecci\u00f3n por Virus de la Inmunodeficiencia Humana Adquirida... pic.twitter.com/VkpF09wQ95", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo Seminario  | Hombre de 57 a\u00f1os con <strong>infecci\u00f3n</strong> por Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> Adquirida... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VkpF09wQ95\">pic.twitter.com/VkpF09wQ95</a></p>", "timestamp": "2016-08-29T15:40:05", "timestamp_epochs": 1472485205, "tweet_id": "770284896946384896", "tweet_url": "/clinicaunr/status/770284896946384896", "user_id": "730390295066619904", "username": "cl\u00ednica UNR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eymorenamia", "text": "La estupidez humana es una infecci\u00f3n viral.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La estupidez <strong>humana</strong> es una <strong>infecci\u00f3n</strong> viral.</p>", "timestamp": "2016-08-27T06:27:02", "timestamp_epochs": 1472279222, "tweet_id": "769420942300749824", "tweet_url": "/eymorenamia/status/769420942300749824", "user_id": "3223986218", "username": "Dane", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://salud.univision.com/es/vih-y-sida/infecci%C3%B3n-por-el-virus-de-la-inmunodeficiencia-humana-vih#.V8ChP5h75Tk.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrVictorTerrero", "text": "Infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH) http://salud.univision.com/es/vih-y-sida/infecci%C3%B3n-por-el-virus-de-la-inmunodeficiencia-humana-vih#.V8ChP5h75Tk.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://salud.univision.com/es/vih-y-sida/infecci%C3%B3n-por-el-virus-de-la-inmunodeficiencia-humana-vih#.V8ChP5h75Tk.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fApxkcLJKi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://salud.univision.com/es/vih-y-sida/infecci%C3%B3n-por-el-virus-de-la-inmunodeficiencia-humana-vih#.V8ChP5h75Tk.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">salud.univision.com/es/vih-y-sida/</span><span class=\"invisible\">infecci%C3%B3n-por-el-virus-de-la-inmunodeficiencia-humana-vih#.V8ChP5h75Tk.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-26T20:06:28", "timestamp_epochs": 1472241988, "tweet_id": "769264772642549760", "tweet_url": "/DrVictorTerrero/status/769264772642549760", "user_id": "199854526", "username": "Dr. Victor Terrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/EybTQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n http://goo.gl/fb/EybTQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/EybTQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mrJOKfuJnw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/EybTQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/EybTQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-17T18:22:11", "timestamp_epochs": 1389982931, "tweet_id": "424245278997110784", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/424245278997110784", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2D0h56"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paguitodesastre", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus - Panam\u00e1 On http://ow.ly/2D0h56\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus - Panam\u00e1 On <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2D0h56\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/T1JdBN9uqq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2D0h56\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2D0h56</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-16T21:46:43", "timestamp_epochs": 1389908803, "tweet_id": "423934363706081280", "tweet_url": "/paguitodesastre/status/423934363706081280", "user_id": "568746746", "username": "Paguito Desastres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6EvwJAxeu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CasaEslava", "text": "Robots sociales, simulando la infecci\u00f3n humana (Parte 3) http://fb.me/6EvwJAxeu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Robots sociales, simulando la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> (Parte 3) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6EvwJAxeu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q0zXnP2UhT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6EvwJAxeu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6EvwJAxeu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-16T20:58:24", "timestamp_epochs": 1389905904, "tweet_id": "423922206994092032", "tweet_url": "/CasaEslava/status/423922206994092032", "user_id": "297521455", "username": "Casa Eslava", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Moviles_SA", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n La Comisi\u00f3n de Salud y Planificaci\u00f3n Familiar de China ha noti...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n La Comisi\u00f3n de Salud y Planificaci\u00f3n Familiar de China ha noti...</p>", "timestamp": "2014-01-15T14:07:16", "timestamp_epochs": 1389794836, "tweet_id": "423456351881547776", "tweet_url": "/Moviles_SA/status/423456351881547776", "user_id": "2259204643", "username": "M\u00f3viles S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://enl.me/30zS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PanamaOn", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus http://enl.me/30zS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://enl.me/30zS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aZ5Dr3fFyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://enl.me/30zS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">enl.me/30zS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-15T09:00:04", "timestamp_epochs": 1389776404, "tweet_id": "423379040977035265", "tweet_url": "/PanamaOn/status/423379040977035265", "user_id": "398786627", "username": "Panam\u00e1 On", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://enl.me/30zL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CostaRicaOn", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus http://enl.me/30zL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://enl.me/30zL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/89zkuOjSpG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://enl.me/30zL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">enl.me/30zL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-15T08:45:03", "timestamp_epochs": 1389775503, "tweet_id": "423375263813357568", "tweet_url": "/CostaRicaOn/status/423375263813357568", "user_id": "408392765", "username": "Costa Rica On", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423196089664016385", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarlaPSB", "user_id": "310599816"}], "retweets": 0, "screen_name": "germanfontalvo3", "text": "@KarlaPSB Mija Donde Vale A Las 6:00 Pm!!! Infecci\u00f3n Humana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"310599816\" dir=\"ltr\" href=\"/KarlaPSB\"><s>@</s><b>KarlaPSB</b></a> Mija Donde Vale A Las 6:00 Pm!!! <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>Humana</strong></p>", "timestamp": "2014-01-14T21:20:46", "timestamp_epochs": 1389734446, "tweet_id": "423203058923732992", "tweet_url": "/germanfontalvo3/status/423203058923732992", "user_id": "597762422", "username": "german", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Moviles_SA", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El 10 de enero de 2014, la Comisi\u00f3n de Salud y Planificaci\u00f3n F...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El 10 de enero de 2014, la Comisi\u00f3n de Salud y Planificaci\u00f3n F...</p>", "timestamp": "2014-01-14T11:07:12", "timestamp_epochs": 1389697632, "tweet_id": "423048647618887680", "tweet_url": "/Moviles_SA/status/423048647618887680", "user_id": "2259204643", "username": "M\u00f3viles S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Moviles_SA", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El Canad\u00e1 ha comunicado a la OMS un caso de infecci\u00f3n humana p...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H5N1) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El Canad\u00e1 ha comunicado a la OMS un caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> p...</p>", "timestamp": "2014-01-14T11:07:11", "timestamp_epochs": 1389697631, "tweet_id": "423048645928566784", "tweet_url": "/Moviles_SA/status/423048645928566784", "user_id": "2259204643", "username": "M\u00f3viles S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Moviles_SA", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El 31 de diciembre de 2013, los Centros para el Control de Enf...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El 31 de diciembre de 2013, los Centros para el Control de Enf...</p>", "timestamp": "2014-01-14T11:07:10", "timestamp_epochs": 1389697630, "tweet_id": "423048641864282112", "tweet_url": "/Moviles_SA/status/423048641864282112", "user_id": "2259204643", "username": "M\u00f3viles S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dpdce1", "text": "@VP \nTheir is a 19 yr old man witv  infection in is leg.DOCTORS are refusing Obamacare, He has insurance  HUMANA .  ST MARYS HOSPITAL WPB,FL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"818910970567344128\" dir=\"ltr\" href=\"/VP\"><s>@</s><b>VP</b></a> \nTheir is a 19 yr old man witv  <strong>infection</strong> in is leg.DOCTORS are refusing Obamacare, He has insurance  <strong>HUMANA</strong> .  ST MARYS HOSPITAL WPB,FL</p>", "timestamp": "2014-01-13T03:20:27", "timestamp_epochs": 1389583227, "tweet_id": "422568801666744320", "tweet_url": "/dpdce1/status/422568801666744320", "user_id": "79009270", "username": "DAVID DIAZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["H5N1", "post519516", "China", "Canad\u00e1", "Am\u00e9ricas", "fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.flutrackers.com/forum/showthread.php?p=519516#post519516"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FluTrackers", "text": "OMS - La infecci\u00f3n humana por gripe aviar #H5N1 - Actualizaci\u00f3n 09 de enero 2014 http://www.flutrackers.com/forum/showthread.php?p=519516#post519516\u00a0\u2026 #China #Canad\u00e1 #Am\u00e9ricas #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS - La <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por gripe aviar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/H5N1?src=hash\"><s>#</s><b>H5N1</b></a> - Actualizaci\u00f3n 09 de enero 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.flutrackers.com/forum/showthread.php?p=519516#post519516\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bwfBTjnK3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.flutrackers.com/forum/showthread.php?p=519516#post519516\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">flutrackers.com/forum/showthre</span><span class=\"invisible\">ad.php?p=519516#post519516</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/China?src=hash\"><s>#</s><b>China</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canad%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Canad\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Am%C3%A9ricas?src=hash\"><s>#</s><b>Am\u00e9ricas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-09T21:00:29", "timestamp_epochs": 1389301229, "tweet_id": "421386012548272129", "tweet_url": "/FluTrackers/status/421386012548272129", "user_id": "19087092", "username": "FluTrackers.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://zl.elsevier.es/es/revista/infectio-351/articulo/participacion-vitamina-d-patogenesis-infeccion-90264275"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "acinnacional", "text": "\"Participaci\u00f3n de la vitamina D en la patog\u00e9nesis de la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana tipo 1\" http://zl.elsevier.es/es/revista/infectio-351/articulo/participacion-vitamina-d-patogenesis-infeccion-90264275\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Participaci\u00f3n de la vitamina D en la patog\u00e9nesis de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> tipo 1\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://zl.elsevier.es/es/revista/infectio-351/articulo/participacion-vitamina-d-patogenesis-infeccion-90264275\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XN076tUgWs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://zl.elsevier.es/es/revista/infectio-351/articulo/participacion-vitamina-d-patogenesis-infeccion-90264275\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">zl.elsevier.es/es/revista/inf</span><span class=\"invisible\">ectio-351/articulo/participacion-vitamina-d-patogenesis-infeccion-90264275</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-09T13:51:24", "timestamp_epochs": 1389275484, "tweet_id": "421278033123631104", "tweet_url": "/acinnacional/status/421278033123631104", "user_id": "397546706", "username": "ACINNACIONAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Priceless"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DanielOceguera6", "text": "#Priceless que literal te corran de la office por ser un saco de infecci\u00f3n humana... Vamos a casita! :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Priceless?src=hash\"><s>#</s><b>Priceless</b></a> que literal te corran de la office por ser un saco de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>... Vamos a casita! :)</p>", "timestamp": "2014-01-08T15:00:34", "timestamp_epochs": 1389193234, "tweet_id": "420933050826895361", "tweet_url": "/DanielOceguera6/status/420933050826895361", "user_id": "116488893", "username": "Daniel Oceguera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Moviles_SA", "text": "Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El 18 y el 19 de diciembre de 2013, la Comisi\u00f3n de Salud y Pla...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) virus \u2013 Actualizaci\u00f3n El 18 y el 19 de diciembre de 2013, la Comisi\u00f3n de Salud y Pla...</p>", "timestamp": "2014-01-07T11:24:55", "timestamp_epochs": 1389093895, "tweet_id": "420516393118081024", "tweet_url": "/Moviles_SA/status/420516393118081024", "user_id": "2259204643", "username": "M\u00f3viles S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agcia87", "text": "My father can't walk or care for himself, has an infection & is barely coherent but @humana wanted him to be discharged ASAP.  Unbelievable", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My father can't walk or care for himself, has an <strong>infection</strong> &amp; is barely coherent but <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24160942\" dir=\"ltr\" href=\"/Humana\"><s>@</s><b><strong>humana</strong></b></a> wanted him to be discharged ASAP.  Unbelievable</p>", "timestamp": "2014-01-04T08:32:29", "timestamp_epochs": 1388824349, "tweet_id": "419385833066479617", "tweet_url": "/agcia87/status/419385833066479617", "user_id": "32884145", "username": "Se form\u00f3 un arroz con mango", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "417805471282917376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DrFlemingM", "user_id": "390832996"}], "retweets": 0, "screen_name": "aliviccabrera", "text": "@DrFlemingM Infecci\u00f3n respiratoria!! suena a cavernas y principios de la era humana..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390832996\" dir=\"ltr\" href=\"/DrFlemingM\"><s>@</s><b>DrFlemingM</b></a> <strong>Infecci\u00f3n</strong> respiratoria!! suena a cavernas y principios de la era <strong>humana</strong>..</p>", "timestamp": "2013-12-31T03:44:32", "timestamp_epochs": 1388461472, "tweet_id": "417863818945892352", "tweet_url": "/aliviccabrera/status/417863818945892352", "user_id": "633355905", "username": "Vivi Chaberon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.infectoweb.com/cuidadomenu1/item/341-infeccion-humana-por-virus-de-la-gripe-aviar-ah7n9-medidas-preventivas-generales-para-los-viajeros"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mquinterosardi", "text": "InfectoWeb - Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9): medidas preventivas generales para los viajeros http://www.infectoweb.com/cuidadomenu1/item/341-infeccion-humana-por-virus-de-la-gripe-aviar-ah7n9-medidas-preventivas-generales-para-los-viajeros\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">InfectoWeb - <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9): medidas preventivas generales para los viajeros <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infectoweb.com/cuidadomenu1/item/341-infeccion-humana-por-virus-de-la-gripe-aviar-ah7n9-medidas-preventivas-generales-para-los-viajeros\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z3ZG9zMC09\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infectoweb.com/cuidadomenu1/item/341-infeccion-humana-por-virus-de-la-gripe-aviar-ah7n9-medidas-preventivas-generales-para-los-viajeros\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infectoweb.com/cuidadomenu1/i</span><span class=\"invisible\">tem/341-infeccion-humana-por-virus-de-la-gripe-aviar-ah7n9-medidas-preventivas-generales-para-los-viajeros</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-12-30T12:14:55", "timestamp_epochs": 1388405695, "tweet_id": "417629874740678656", "tweet_url": "/mquinterosardi/status/417629874740678656", "user_id": "103383698", "username": "Mauro Quintero S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3u6Pyo2Qr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comacmty", "text": "El Virus de Inmunodeficiencia humana (VIH) afecta a las c\u00e9lulas de defensa de nuestro cuerpo, si la infecci\u00f3n no... http://fb.me/3u6Pyo2Qr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Virus de Inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH) afecta a las c\u00e9lulas de defensa de nuestro cuerpo, si la <strong>infecci\u00f3n</strong> no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3u6Pyo2Qr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HrBsFMWDNX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3u6Pyo2Qr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3u6Pyo2Qr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-29T21:02:53", "timestamp_epochs": 1388350973, "tweet_id": "417400350090752000", "tweet_url": "/comacmty/status/417400350090752000", "user_id": "201852615", "username": "COMAC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lnkd.in/dhwvdyA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zecabac", "text": "Pielonefritis enfisematosa en paciente con infecci\u00f3n por virus de inmunodeficiencia humana: reporte de caso https://lnkd.in/dhwvdyA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pielonefritis enfisematosa en paciente con <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong>: reporte de caso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/dhwvdyA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J8T5yg3gpU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/dhwvdyA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/dhwvdyA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T19:12:11", "timestamp_epochs": 1457982731, "tweet_id": "709457112674516992", "tweet_url": "/zecabac/status/709457112674516992", "user_id": "45351424", "username": "Jose Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["H7N9", "China"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdhO7REUUAAHkQj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://xhne.ws/pSvh9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "XHespanol", "text": "Registran nuevo caso de infecci\u00f3n humana de gripe aviar #H7N9 en Hubei, #China http://xhne.ws/pSvh9\u00a0pic.twitter.com/0EsuNRxMp5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Registran nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/H7N9?src=hash\"><s>#</s><b>H7N9</b></a> en Hubei, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/China?src=hash\"><s>#</s><b>China</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://xhne.ws/pSvh9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lP8ea4H4wr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://xhne.ws/pSvh9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">xhne.ws/pSvh9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0EsuNRxMp5\">pic.twitter.com/0EsuNRxMp5</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T15:40:04", "timestamp_epochs": 1457970004, "tweet_id": "709403730249035776", "tweet_url": "/XHespanol/status/709403730249035776", "user_id": "722950850", "username": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/22fsULz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "XinhuaES", "text": "Registrado nuevo caso de infecci\u00f3n humana por H7N9 en China http://bit.ly/22fsULz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Registrado nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por H7N9 en China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/22fsULz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uooG2xO5iY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/22fsULz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/22fsULz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T12:52:59", "timestamp_epochs": 1457959979, "tweet_id": "709361684461146112", "tweet_url": "/XinhuaES/status/709361684461146112", "user_id": "2334316430", "username": "Xinhua Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["virus", "inmunodoficiencia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1pzpGEQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "saberucv", "text": "Infecci\u00f3n por #virus de #inmunodoficiencia humana: Factores predictores de falla virol\u00f3gica y falla inmunol\u00f3gica... http://bit.ly/1pzpGEQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/virus?src=hash\"><s>#</s><b>virus</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/inmunodoficiencia?src=hash\"><s>#</s><b>inmunodoficiencia</b></a> <strong>humana</strong>: Factores predictores de falla virol\u00f3gica y falla inmunol\u00f3gica... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1pzpGEQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t9MTfwQHQy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1pzpGEQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1pzpGEQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-10T15:50:24", "timestamp_epochs": 1457625024, "tweet_id": "707956779297185792", "tweet_url": "/saberucv/status/707956779297185792", "user_id": "216784453", "username": "Repositorio Saber UCV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "703622700930093057", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "15W25", "user_id": "4263540015"}], "retweets": 0, "screen_name": "pacocrego", "text": "@15W25 @MenezRM a ver si este mundo se queda sin basura humana como tu!!!...todos lucharemos por eso!!!....vulgar..creas infeccion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4263540015\" dir=\"ltr\" href=\"/15W25\"><s>@</s><b>15W25</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"769985262726352896\" dir=\"ltr\" href=\"/MenezRM\"><s>@</s><b>MenezRM</b></a> a ver si este mundo se queda sin basura <strong>humana</strong> como tu!!!...todos lucharemos por eso!!!....<img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/>vulgar..creas <strong>infeccion</strong></p>", "timestamp": "2016-02-27T17:05:35", "timestamp_epochs": 1456592735, "tweet_id": "703627047655120897", "tweet_url": "/pacocrego/status/703627047655120897", "user_id": "408498537", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8mega7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MakiaVlo", "text": "Y si el calentamiento global es la forma en que la Tierra quiere librarse de su infecci\u00f3n humana ???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si el calentamiento global es la forma en que la Tierra quiere librarse de su <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> ???</p>", "timestamp": "2016-02-26T23:05:13", "timestamp_epochs": 1456527913, "tweet_id": "703355162266480640", "tweet_url": "/MakiaVlo/status/703355162266480640", "user_id": "567126957", "username": "MAK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://stm.sciencemag.org/content/8/327/327ec31"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alfonso_islas", "text": "Infecci\u00f3n g\u00e1strica de Helicobacter pylori, causante de \u00falceras, tiene efectos ben\u00e9ficos en la salud humana. http://stm.sciencemag.org/content/8/327/327ec31\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> g\u00e1strica de Helicobacter pylori, causante de \u00falceras, tiene efectos ben\u00e9ficos en la salud <strong>humana</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://stm.sciencemag.org/content/8/327/327ec31\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zSaEyzyQVb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://stm.sciencemag.org/content/8/327/327ec31\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">stm.sciencemag.org/content/8/327/</span><span class=\"invisible\">327ec31</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-24T20:15:06", "timestamp_epochs": 1456344906, "tweet_id": "702587577602191360", "tweet_url": "/alfonso_islas/status/702587577602191360", "user_id": "626621248", "username": "Alfonso E Islas R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mundovision.com/?p=28879"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MUNDOVISION", "text": "MUNDOVISION\u00ae Internacional (Sede EE.UU) Noticias MMXVI\n\nInfecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) ... http://www.mundovision.com/?p=28879\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MUNDOVISION\u00ae Internacional (Sede EE.UU) Noticias MMXVI\n\n<strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mundovision.com/?p=28879\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vIW5PmO63z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mundovision.com/?p=28879\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mundovision.com/?p=28879</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-24T15:18:25", "timestamp_epochs": 1456327105, "tweet_id": "702512914914086912", "tweet_url": "/MUNDOVISION/status/702512914914086912", "user_id": "3250068738", "username": "MUNDOVISION\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NewsSalud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/KZpcm7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NewsSalud", "text": "\u2192 \u2605 Infecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2014 China http://dlvr.it/KZpcm7\u00a0 #NewsSalud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605 <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2014 China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/KZpcm7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/umSnmGnzOu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/KZpcm7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/KZpcm7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsSalud?src=hash\"><s>#</s><b>NewsSalud</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-22T19:14:08", "timestamp_epochs": 1456168448, "tweet_id": "701847459216039937", "tweet_url": "/NewsSalud/status/701847459216039937", "user_id": "329746259", "username": "\u25baNoticias de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/20KM89s"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Salud280", "text": "Detectado nuevo caso de infecci\u00f3n humana de gripe aviar H7N9 en China http://buff.ly/20KM89s\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectado nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar H7N9 en China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/20KM89s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rRrT9Vbh4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/20KM89s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/20KM89s</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-20T14:38:15", "timestamp_epochs": 1455979095, "tweet_id": "701053252826222593", "tweet_url": "/Salud280/status/701053252826222593", "user_id": "133443978", "username": "Salud en 280", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salud_omar", "text": "Detectado nuevo caso de infecci\u00f3n humana de gripe aviar H7N9 en China", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectado nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar H7N9 en China</p>", "timestamp": "2016-02-20T07:28:25", "timestamp_epochs": 1455953305, "tweet_id": "700945083919503360", "tweet_url": "/salud_omar/status/700945083919503360", "user_id": "4368422114", "username": "DRSal_Om", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://espanol.cri.cn/2786/2016/02/19/1s376998.htm#.Vse27suaRyc.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LibbysStella", "text": "Detectado nuevo caso de infecci\u00f3n humana de gripe aviar H7N9 en China--CRI Online en espa\u00f1ol http://espanol.cri.cn/2786/2016/02/19/1s376998.htm#.Vse27suaRyc.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectado nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar H7N9 en China--CRI Online en espa\u00f1ol <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://espanol.cri.cn/2786/2016/02/19/1s376998.htm#.Vse27suaRyc.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IQLOOPlmUo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://espanol.cri.cn/2786/2016/02/19/1s376998.htm#.Vse27suaRyc.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">espanol.cri.cn/2786/2016/02/1</span><span class=\"invisible\">9/1s376998.htm#.Vse27suaRyc.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-20T00:44:44", "timestamp_epochs": 1455929084, "tweet_id": "700843491669180416", "tweet_url": "/LibbysStella/status/700843491669180416", "user_id": "2949787888", "username": "Libbys Stella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "priky72", "text": "Detectado nuevo caso de infecci\u00f3n humana de gripe aviar H7N9 - Diario Dominicano http://diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectado nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar H7N9 - Diario Dominicano <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sH4VThzf9e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">diariodominicano.com/internacional/</span><span class=\"invisible\">2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-19T17:23:33", "timestamp_epochs": 1455902613, "tweet_id": "700732466751901697", "tweet_url": "/priky72/status/700732466751901697", "user_id": "217160651", "username": "Peque\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioDomincano", "text": "Detectado nuevo caso de infecci\u00f3n humana de gripe aviar H7N9 - Diario Dominicano http://www.diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectado nuevo caso de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de gripe aviar H7N9 - Diario Dominicano <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OPxh5G0vEb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diariodominicano.com/internacional/2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariodominicano.com/internacional/</span><span class=\"invisible\">2016/02/19/219184/detectado-nuevo-caso-de-infeccion-humana-de-gripe-aviar-h7n9-</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-19T11:47:00", "timestamp_epochs": 1455882420, "tweet_id": "700647768667238401", "tweet_url": "/DiarioDomincano/status/700647768667238401", "user_id": "601466843", "username": "Diario Dominicano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jonatic_bt", "text": "Mariano es la peor infecci\u00f3n humana que existe que puteria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mariano es la peor <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> que existe que puteria</p>", "timestamp": "2016-02-10T04:03:34", "timestamp_epochs": 1455077014, "tweet_id": "697269653735870464", "tweet_url": "/Jonatic_bt/status/697269653735870464", "user_id": "70186410", "username": "\ud835\udda1 \ud835\uddbe \ud835\uddcd \ud835\uddba \ud835\uddc7 \ud835\uddbc \ud835\uddc8 \ud835\uddce \ud835\uddcb \ud835\uddcd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "697139935929856000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JA_Bermudez3", "user_id": "227167706"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mikiriver", "text": "@JA_Bermudez3 nada, eso es dejadez humana.\ncomo tendr\u00e1 que ser su aseo personal, su limpieza de coche o casa.\nNo mees en su wc, infecci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227167706\" dir=\"ltr\" href=\"/JA_Bermudez3\"><s>@</s><b>JA_Bermudez3</b></a> nada, eso es dejadez <strong>humana</strong>.\ncomo tendr\u00e1 que ser su aseo personal, su limpieza de coche o casa.\nNo mees en su wc, <strong>infecci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2016-02-09T21:02:29", "timestamp_epochs": 1455051749, "tweet_id": "697163682325864449", "tweet_url": "/Mikiriver/status/697163682325864449", "user_id": "221597651", "username": "Miki.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/ador3zayn/status/696119227162456065"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rxttenrose", "text": "infecci\u00f3n humana en el mundo\u00bf? https://twitter.com/ador3zayn/status/696119227162456065\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> en el mundo\u00bf? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ador3zayn/status/696119227162456065\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/USY37geCZk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ador3zayn/status/696119227162456065\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ador3zayn/stat</span><span class=\"invisible\">us/696119227162456065</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-07T06:14:08", "timestamp_epochs": 1454825648, "tweet_id": "696215345372270593", "tweet_url": "/rxttenrose/status/696215345372270593", "user_id": "4145966123", "username": "\u2606.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://ow.ly/XYRmI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "seggeriatria", "text": "Documento de Consenso sobre edad avanzada e infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH). http://ow.ly/XYRmI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Documento de Consenso sobre edad avanzada e <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XYRmI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lvQ94BQ2TI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XYRmI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XYRmI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T17:01:42", "timestamp_epochs": 1454691702, "tweet_id": "695653537552953347", "tweet_url": "/seggeriatria/status/695653537552953347", "user_id": "472901201", "username": "Seggeriatria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.geosalud.com/vih-sida/periodo-de-ventana-vih.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "vihvir", "text": "Qu\u00e9 significa el per\u00edodo de ventana en la infecci\u00f3n  por el virus de inmunodeficiencia humana (VIH)?\n\nhttp://www.geosalud.com/vih-sida/periodo-de-ventana-vih.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 significa el per\u00edodo de ventana en la <strong>infecci\u00f3n</strong>  por el virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH)?\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.geosalud.com/vih-sida/periodo-de-ventana-vih.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZiwPDpJVSZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.geosalud.com/vih-sida/periodo-de-ventana-vih.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">geosalud.com/vih-sida/perio</span><span class=\"invisible\">do-de-ventana-vih.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-05T04:19:33", "timestamp_epochs": 1454645973, "tweet_id": "695461736745275393", "tweet_url": "/vihvir/status/695461736745275393", "user_id": "165561410", "username": "Amemos Vihvir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HumanRepro", "text": "Dar una visi\u00f3n que integra el abordaje cient\u00edfico de la infecci\u00f3n por VPH, con una visi\u00f3n preventiva de la sexualidad humana ser\u00eda lo ideal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dar una visi\u00f3n que integra el abordaje cient\u00edfico de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por VPH, con una visi\u00f3n preventiva de la sexualidad <strong>humana</strong> ser\u00eda lo ideal</p>", "timestamp": "2016-02-04T11:48:14", "timestamp_epochs": 1454586494, "tweet_id": "695212264467648512", "tweet_url": "/HumanRepro/status/695212264467648512", "user_id": "2315523516", "username": "Human Reproduction", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NewsSaludpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHQ-2-vUQAAAoQN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/PfBgk6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NewsSalud", "text": "\u2192 \u2605 Infecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China http://dlvr.it/PfBgk6\u00a0 #NewsSaludpic.twitter.com/5oe7Q36lJb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605 <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/PfBgk6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gtV3iwkTdT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/PfBgk6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/PfBgk6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsSalud?src=hash\"><s>#</s><b>NewsSalud</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5oe7Q36lJb\">pic.twitter.com/5oe7Q36lJb</a></p>", "timestamp": "2017-08-15T10:55:14", "timestamp_epochs": 1502794514, "tweet_id": "897411351953391616", "tweet_url": "/NewsSalud/status/897411351953391616", "user_id": "329746259", "username": "\u25baNoticias de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.scielo.org.co/pdf/rcg/v31n4/v31n4a14.pdf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manuelj9", "text": "Colitis ulcerativa grave en paciente con infecci\u00f3n por virus de inmunodeficiencia humana http://www.scielo.org.co/pdf/rcg/v31n4/v31n4a14.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colitis ulcerativa grave en paciente con <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.scielo.org.co/pdf/rcg/v31n4/v31n4a14.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RbWeMxHW92\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.scielo.org.co/pdf/rcg/v31n4/v31n4a14.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">scielo.org.co/pdf/rcg/v31n4/</span><span class=\"invisible\">v31n4a14.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-07T18:50:15", "timestamp_epochs": 1502131815, "tweet_id": "894631793772703745", "tweet_url": "/manuelj9/status/894631793772703745", "user_id": "255949944", "username": "Me. Manuel Montilva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "892468067279785985", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Humana", "user_id": "24160942"}], "retweets": 0, "screen_name": "ConservSelf", "text": "Did that. Got a sinus infection from mold in the rental home and trashed my knee on second day while trying to walk the beach.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Did that. Got a sinus <strong>infection</strong> from mold in the rental home and trashed my knee on second day while trying to walk the beach.</p>", "timestamp": "2017-08-06T19:24:57", "timestamp_epochs": 1502047497, "tweet_id": "894278138838089729", "tweet_url": "/ConservSelf/status/894278138838089729", "user_id": "817954715560538112", "username": "Myself", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FuriaGata", "text": "Una infecci\u00f3n en la garganta me tiene hecha polvo y con mucho dolor. Qu\u00e9 sentir\u00e1 Madre Tierra con tanta plaga humana?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>infecci\u00f3n</strong> en la garganta me tiene hecha polvo y con mucho dolor. Qu\u00e9 sentir\u00e1 Madre Tierra con tanta plaga <strong>humana</strong>?</p>", "timestamp": "2017-08-05T19:50:00", "timestamp_epochs": 1501962600, "tweet_id": "893922054218579968", "tweet_url": "/FuriaGata/status/893922054218579968", "user_id": "374533830", "username": "Furia Gata \u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlguienDo", "text": "El SIDA es la etapa avanzada de la infecci\u00f3n de VIH (Virus de Inmunodeficiencia Humana).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El SIDA es la etapa avanzada de la <strong>infecci\u00f3n</strong> de VIH (Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong>).</p>", "timestamp": "2017-07-31T14:00:03", "timestamp_epochs": 1501509603, "tweet_id": "892022047244681216", "tweet_url": "/AlguienDo/status/892022047244681216", "user_id": "3070205509", "username": "Alguien.do", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887801699951312896", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "DennisG_Shea", "user_id": "1369957316"}], "retweets": 0, "screen_name": "bdhumbert", "text": "You really think health insurance work?  My wonderful wife spent 4 days in hospital with an in infection that Humana declined coverage", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You really think health insurance work?  My wonderful wife spent 4 days in hospital with an in <strong>infection</strong> that <strong>Humana</strong> declined coverage</p>", "timestamp": "2017-07-20T03:04:48", "timestamp_epochs": 1500519888, "tweet_id": "887870879631364098", "tweet_url": "/bdhumbert/status/887870879631364098", "user_id": "15137613", "username": "bdhumbert", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "887416010122211328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "una_psicologa", "user_id": "355628893"}], "retweets": 0, "screen_name": "migpriego", "text": "Son varios factores pero el principal es que la saliva humana tiene m\u00e1s bacterias que pueden producir infecci\u00f3n en la piel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son varios factores pero el principal es que la saliva <strong>humana</strong> tiene m\u00e1s bacterias que pueden producir <strong>infecci\u00f3n</strong> en la piel.</p>", "timestamp": "2017-07-18T23:15:54", "timestamp_epochs": 1500419754, "tweet_id": "887450888259772416", "tweet_url": "/migpriego/status/887450888259772416", "user_id": "81396330", "username": "Dr. Miguel Priego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "migpriego", "text": "Existe el doble de riesgo de infecci\u00f3n por una mordedura humana que por una canina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existe el doble de riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> por una mordedura <strong>humana</strong> que por una canina.</p>", "timestamp": "2017-07-18T20:57:18", "timestamp_epochs": 1500411438, "tweet_id": "887416010122211328", "tweet_url": "/migpriego/status/887416010122211328", "user_id": "81396330", "username": "Dr. Miguel Priego", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "885983712109899777", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElPitazoTV", "user_id": "2828470096"}], "retweets": 0, "screen_name": "el_prieto33", "text": "Piltrafa humana este Boliburgues y la gente aqu\u00ed se muere de una puta infeccion por no tener antibi\u00f3ticos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Piltrafa <strong>humana</strong> este Boliburgues y la gente aqu\u00ed se muere de una puta <strong>infeccion</strong> por no tener antibi\u00f3ticos</p>", "timestamp": "2017-07-15T00:21:38", "timestamp_epochs": 1500078098, "tweet_id": "886017880550252545", "tweet_url": "/el_prieto33/status/886017880550252545", "user_id": "876276460192976896", "username": "Prieto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rsprague1959", "text": "@senrobportman if u vote 4 TC,  insurance companies, Humana, can say we  arent covering preexisting conditions,  like child's ear infection", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18915145\" dir=\"ltr\" href=\"/senrobportman\"><s>@</s><b>senrobportman</b></a> if u vote 4 TC,  insurance companies, <strong>Humana</strong>, can say we  arent covering preexisting conditions,  like child's ear <strong>infection</strong></p>", "timestamp": "2017-07-14T21:35:09", "timestamp_epochs": 1500068109, "tweet_id": "885975984276721664", "tweet_url": "/rsprague1959/status/885975984276721664", "user_id": "887987480", "username": "Robert Sprague", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "myriamemejia", "text": "Alerta con la infecci\u00f3n humana de origen porcino , Influenza A (H3 N2) El Ministerio de salud d\u00f3nde est\u00e1? Ya hay muertos por este virus...!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alerta con la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> de origen porcino , Influenza A (H3 N2) El Ministerio de salud d\u00f3nde est\u00e1? Ya hay muertos por este virus...!</p>", "timestamp": "2017-07-11T12:10:14", "timestamp_epochs": 1499775014, "tweet_id": "884746650887106560", "tweet_url": "/myriamemejia/status/884746650887106560", "user_id": "805576009235959808", "username": "Myriam Mejia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/6uGi50cwcOs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "text": "#Salud C\u00e1psulas de placenta humana causan infecci\u00f3n bacteriana en reci\u00e9n nacido - RPP http://ow.ly/6uGi50cwcOs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> C\u00e1psulas de placenta <strong>humana</strong> causan <strong>infecci\u00f3n</strong> bacteriana en reci\u00e9n nacido - RPP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/6uGi50cwcOs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8uqB2Zv9MM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/6uGi50cwcOs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/6uGi50cwcOs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-30T22:30:45", "timestamp_epochs": 1498861845, "tweet_id": "880916542506106881", "tweet_url": "/PeruNoticiasHoy/status/880916542506106881", "user_id": "2518004870", "username": "Per\u00fa Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Actualidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/dPRL50cw9MC"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PeruNewsweek", "text": "#Actualidad: C\u00e1psulas de placenta humana causan infecci\u00f3n bacteriana en reci\u00e9n nacido http://ow.ly/dPRL50cw9MC\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Actualidad?src=hash\"><s>#</s><b>Actualidad</b></a>: C\u00e1psulas de placenta <strong>humana</strong> causan <strong>infecci\u00f3n</strong> bacteriana en reci\u00e9n nacido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/dPRL50cw9MC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J3nCGuKPFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/dPRL50cw9MC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/dPRL50cw9MC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-30T21:30:46", "timestamp_epochs": 1498858246, "tweet_id": "880901447222792192", "tweet_url": "/PeruNewsweek/status/880901447222792192", "user_id": "729769470764322816", "username": "#Per\u00fa #NewsWeek", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1Z0zH1YY8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeboraNLB", "text": "OMS: Infecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) en China http://fb.me/1Z0zH1YY8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS: <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) en China <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1Z0zH1YY8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O06B8uWuhs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1Z0zH1YY8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1Z0zH1YY8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-28T20:00:41", "timestamp_epochs": 1498680041, "tweet_id": "880154004566798339", "tweet_url": "/DeboraNLB/status/880154004566798339", "user_id": "303297300", "username": "Debora LB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2bFgDyR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PymesOnline_com", "text": "Subvenciones para la prevenci\u00f3n de la infecci\u00f3n por el virus de inmunodeficiencia humana (VIH-Sida) y otras infecc\u2026 http://bit.ly/2bFgDyR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Subvenciones para la prevenci\u00f3n de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH-Sida) y otras infecc\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2bFgDyR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u6d3qReKM0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2bFgDyR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2bFgDyR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-22T08:33:23", "timestamp_epochs": 1498120403, "tweet_id": "877806709728784384", "tweet_url": "/PymesOnline_com/status/877806709728784384", "user_id": "107373994", "username": "PymesOnline.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "875714584392343552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Humana", "user_id": "24160942"}], "retweets": 0, "screen_name": "sylviajhunter", "text": "Go on!! I've had Left hip done twice r/t infection. Right also replaced then right knee.U r an inspiration to me. Congratulation!!! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Go on!! I've had Left hip done twice r/t <strong>infection</strong>. Right also replaced then right knee.U r an inspiration to me. Congratulation!!! <img alt=\"\ud83d\ude36\" aria-label=\"Emoji: Cara sin boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f636.png\" title=\"Cara sin boca\"/><img alt=\"\ud83d\ude36\" aria-label=\"Emoji: Cara sin boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f636.png\" title=\"Cara sin boca\"/><img alt=\"\ud83d\ude36\" aria-label=\"Emoji: Cara sin boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f636.png\" title=\"Cara sin boca\"/><img alt=\"\ud83d\ude36\" aria-label=\"Emoji: Cara sin boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f636.png\" title=\"Cara sin boca\"/></p>", "timestamp": "2017-06-18T02:50:54", "timestamp_epochs": 1497754254, "tweet_id": "876270971153522689", "tweet_url": "/sylviajhunter/status/876270971153522689", "user_id": "727661076452548608", "username": "Sylvia Hunter", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCJd6CQXoAoclqA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/2s3HURn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emergencyglobal", "text": "Infecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China El 19 de mayo de 2017, la Comisi\u00f3n Nacional de Sal\u2026 http://ift.tt/2s3HURn\u00a0pic.twitter.com/Fsu0x0moG4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China El 19 de mayo de 2017, la Comisi\u00f3n Nacional de Sal\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/2s3HURn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/11nK5seLnR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/2s3HURn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2s3HURn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fsu0x0moG4\">pic.twitter.com/Fsu0x0moG4</a></p>", "timestamp": "2017-06-12T20:35:23", "timestamp_epochs": 1497299723, "tweet_id": "874364531740475393", "tweet_url": "/emergencyglobal/status/874364531740475393", "user_id": "2466009575", "username": "Emergency Alerts", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NewsSaludpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DCJbyiDVwAEfjNZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/PLnH1t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NewsSalud", "text": "\u2192 \u2605 Infecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China http://dlvr.it/PLnH1t\u00a0 #NewsSaludpic.twitter.com/RGrWfHeync", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605 <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/PLnH1t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1y6EczEVQC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/PLnH1t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/PLnH1t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsSalud?src=hash\"><s>#</s><b>NewsSalud</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RGrWfHeync\">pic.twitter.com/RGrWfHeync</a></p>", "timestamp": "2017-06-12T20:26:09", "timestamp_epochs": 1497299169, "tweet_id": "874362204354625536", "tweet_url": "/NewsSalud/status/874362204354625536", "user_id": "329746259", "username": "\u25baNoticias de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/PLmdzN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "educaciondecr", "text": "Infecci\u00f3n humana por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China: El 19 de mayo de 2017, la Comisi\u00f3n Nacional de\u2026 http://dlvr.it/PLmdzN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus de la gripe aviar A(H7N9) \u2013 China: El 19 de mayo de 2017, la Comisi\u00f3n Nacional de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/PLmdzN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I92Q7Brqbk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/PLmdzN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/PLmdzN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-12T19:29:13", "timestamp_epochs": 1497295753, "tweet_id": "874347877891416064", "tweet_url": "/educaciondecr/status/874347877891416064", "user_id": "933003360", "username": "Educaci\u00f3n de CR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "872071588157566980", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hcapriles", "user_id": "47491330"}], "retweets": 0, "screen_name": "marithdel", "text": "2/2 miseria humana Eso no es Venezuela es una infecci\u00f3n propagada x el odio-ambici\u00f3n La raiz o lo q queda est\u00e1 en Miraflores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2/2 miseria <strong>humana</strong> Eso no es Venezuela es una <strong>infecci\u00f3n</strong> propagada x el odio-ambici\u00f3n La raiz o lo q queda est\u00e1 en Miraflores</p>", "timestamp": "2017-06-06T13:03:21", "timestamp_epochs": 1496754201, "tweet_id": "872076446516293632", "tweet_url": "/marithdel/status/872076446516293632", "user_id": "52591985", "username": "Marithdel S\u00e1nchez -\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T22:16:51", "timestamp_epochs": 1525558611, "tweet_id": "992890895086358528", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/992890895086358528", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuciferLucerod", "text": "\"SIDA\"\nSon las infecciones como tuberculosis, adem\u00e1s d otras\u00a0infec. oportunistas\u00a0y\u00a0tumores\u00a0q raramente afectan a las personas con un sistema inmunitario indemne.Estos s\u00edntomas tard\u00edos de infecci\u00f3n se conocen como SIDA\nQ aparecen por el VIH virus de la inmunodeficiencia humana\u00a0.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"SIDA\"\nSon las infecciones como tuberculosis, adem\u00e1s d otras\u00a0infec. oportunistas\u00a0y\u00a0tumores\u00a0q raramente afectan a las personas con un sistema inmunitario indemne.Estos s\u00edntomas tard\u00edos de <strong>infecci\u00f3n</strong> se conocen como SIDA\nQ aparecen por el VIH virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>\u00a0.</p>", "timestamp": "2018-05-05T11:09:51", "timestamp_epochs": 1525518591, "tweet_id": "992723041133187072", "tweet_url": "/LuciferLucerod/status/992723041133187072", "user_id": "955124451263295489", "username": "Lucifer el Lucero del Alba.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ScovinoFranc", "text": "Dicen que este problema lo tenemos que resolver los venezolanos. Es como si una infecci\u00f3n en una mano la tiene que resolver la mano. O sea que somos una comunidad humana inorg\u00e1nica. Despierten mirones que una met\u00e1stasis no perdona. \u00a1D\u00e9jennos solitos para que vean la pr\u00f3xima Cuba!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen que este problema lo tenemos que resolver los venezolanos. Es como si una <strong>infecci\u00f3n</strong> en una mano la tiene que resolver la mano. O sea que somos una comunidad <strong>humana</strong> inorg\u00e1nica. Despierten mirones que una met\u00e1stasis no perdona. \u00a1D\u00e9jennos solitos para que vean la pr\u00f3xima Cuba!</p>", "timestamp": "2018-05-05T02:52:27", "timestamp_epochs": 1525488747, "tweet_id": "992597866622476288", "tweet_url": "/ScovinoFranc/status/992597866622476288", "user_id": "1213631286", "username": "francisco scovino", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["GPC"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcNQZbGVwAAkgm3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["http://goo.gl/7oz4FB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Saber_IMSS", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el riesgo de los trabajadores de la salud para contraer la infecci\u00f3n por el virus de inmunodeficiencia humana (VIH), despu\u00e9s de una exposici\u00f3n laboral con material infectado a trav\u00e9s de mucosas o con instrumentos punzo-cortantes? Consulta la #GPC http://goo.gl/7oz4FB\u00a0pic.twitter.com/RRtHnUjjbX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1l es el riesgo de los trabajadores de la salud para contraer la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH), despu\u00e9s de una exposici\u00f3n laboral con material infectado a trav\u00e9s de mucosas o con instrumentos punzo-cortantes? Consulta la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GPC?src=hash\"><s>#</s><b>GPC</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/7oz4FB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7RFpN3x7QE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/7oz4FB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7oz4FB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RRtHnUjjbX\">pic.twitter.com/RRtHnUjjbX</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T23:45:00", "timestamp_epochs": 1525304700, "tweet_id": "991825916207747072", "tweet_url": "/Saber_IMSS/status/991825916207747072", "user_id": "4922824778", "username": "Saber_IMSS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&fecha=02/05/2018", "http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&fecha=02/05/2018"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hmabogadosof", "text": "PROYECTO de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana.\n\nhttp://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&fecha=02/05/2018\u00a0\u2026 http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&fecha=02/05/2018\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PROYECTO de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q9K5Umm4Sk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dof.gob.mx/nota_detalle.p</span><span class=\"invisible\">hp?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q9K5Umm4Sk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dof.gob.mx/nota_detalle.p</span><span class=\"invisible\">hp?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T19:02:11", "timestamp_epochs": 1525287731, "tweet_id": "991754742727618561", "tweet_url": "/hmabogadosof/status/991754742727618561", "user_id": "2806173308", "username": "hmabogados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2jo7TQ1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Afiscalistas", "text": "02_05-2018 Proyecto de NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana. https://bit.ly/2jo7TQ1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">02_05-2018 Proyecto de NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9z7rQyiHKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2jo7TQ1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T18:11:17", "timestamp_epochs": 1525284677, "tweet_id": "991741933923045376", "tweet_url": "/Afiscalistas/status/991741933923045376", "user_id": "2701658772", "username": "Defensa Fiscal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2jo7TQ1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "falconylagunes", "text": "02_05-2018 Proyecto de NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana. https://bit.ly/2jo7TQ1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">02_05-2018 Proyecto de NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jkLmfRj2jj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2jo7TQ1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T18:08:17", "timestamp_epochs": 1525284497, "tweet_id": "991741179619368966", "tweet_url": "/falconylagunes/status/991741179619368966", "user_id": "1327667136", "username": "Falcon & Lagunes SC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&fecha=02/05/2018"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BEMBELECUA08", "text": "MUY IMPORTANTE: Hoy el DOF emite el Proyecto de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana. A partir de este momento se tienen 60 d\u00edas naturales para emitir... http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&fecha=02/05/2018\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MUY IMPORTANTE: Hoy el DOF emite el Proyecto de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>. A partir de este momento se tienen 60 d\u00edas naturales para emitir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3RGhKeifYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dof.gob.mx/nota_detalle.php?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dof.gob.mx/nota_detalle.p</span><span class=\"invisible\">hp?codigo=5521250&amp;fecha=02/05/2018</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T17:09:46", "timestamp_epochs": 1525280986, "tweet_id": "991726453820723202", "tweet_url": "/BEMBELECUA08/status/991726453820723202", "user_id": "123963389", "username": "JIBARO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": ["https://bit.ly/2jo7TQ1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "censida", "text": "El d\u00eda de hoy se public\u00f3 en el @DOF_SEGOB el Proyecto de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la Prevenci\u00f3n y el Control de la Infecci\u00f3n por Virus de la Inmunodeficiencia Humana. \u00a1Cons\u00faltala y participa con tus comentarios y observaciones!  https://bit.ly/2jo7TQ1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda de hoy se public\u00f3 en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"333040959\" dir=\"ltr\" href=\"/DOF_SEGOB\"><s>@</s><b>DOF_SEGOB</b></a> el Proyecto de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la Prevenci\u00f3n y el Control de la <strong>Infecci\u00f3n</strong> por Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong>. \u00a1Cons\u00faltala y participa con tus comentarios y observaciones! <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/my99tAlYTV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2jo7TQ1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T17:04:38", "timestamp_epochs": 1525280678, "tweet_id": "991725163191373825", "tweet_url": "/censida/status/991725163191373825", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://bit.ly/2jo7TQ1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "DOF_SEGOB", "text": "02_05-2018 Proyecto de NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana. https://bit.ly/2jo7TQ1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">02_05-2018 Proyecto de NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hE1PP5z7p2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2jo7TQ1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2jo7TQ1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T15:22:36", "timestamp_epochs": 1525274556, "tweet_id": "991699483493838848", "tweet_url": "/DOF_SEGOB/status/991699483493838848", "user_id": "333040959", "username": "Diario Oficial DOF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DOF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ESOLPR", "text": "#DOF PROYECTO de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la infecci\u00f3n por virus de la inmunodeficiencia humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DOF?src=hash\"><s>#</s><b>DOF</b></a> PROYECTO de Norma Oficial Mexicana NOM-010-SSA2-2018, Para la prevenci\u00f3n y el control de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-02T13:53:22", "timestamp_epochs": 1525269202, "tweet_id": "991677026540048384", "tweet_url": "/ESOLPR/status/991677026540048384", "user_id": "876931550", "username": "Pol\u00edtica Regulatoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2rcftBm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medisur", "text": "Caracterizaci\u00f3n sociodemogr\u00e1fica y conductual de hombres con infecci\u00f3n por el virus de inmunodeficiencia humana. \u00c1rea de salud I. Municipio Cienfuegos. 2014 https://ift.tt/2rcftBm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caracterizaci\u00f3n sociodemogr\u00e1fica y conductual de hombres con <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de inmunodeficiencia <strong>humana</strong>. \u00c1rea de salud I. Municipio Cienfuegos. 2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2rcftBm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YuKhv85Mzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2rcftBm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2rcftBm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-30T23:28:19", "timestamp_epochs": 1525130899, "tweet_id": "991096944142495746", "tweet_url": "/medisur/status/991096944142495746", "user_id": "115708540", "username": "MediSur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "990259553710301185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Marcela45237996", "user_id": "746491692791046148"}, {"screen_name": "dgannio", "user_id": "144026217"}], "retweets": 1, "screen_name": "holasolprieto", "text": "Disculpame pero deber\u00edamos terminar esta conversaci\u00f3n; yo no hablo con gente que se caga en la vida humana y que festeja cuando una mujer pobre se muere en un aborto clandestino y quiere que m\u00e1s y m\u00e1s mujeres sigan muriendo de infecci\u00f3n generalizada. Es un genocidio silencioso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disculpame pero deber\u00edamos terminar esta conversaci\u00f3n; yo no hablo con gente que se caga en la vida <strong>humana</strong> y que festeja cuando una mujer pobre se muere en un aborto clandestino y quiere que m\u00e1s y m\u00e1s mujeres sigan muriendo de <strong>infecci\u00f3n</strong> generalizada. Es un genocidio silencioso.</p>", "timestamp": "2018-04-30T18:15:15", "timestamp_epochs": 1525112115, "tweet_id": "991018157325287427", "tweet_url": "/holasolprieto/status/991018157325287427", "user_id": "9459152", "username": "Sol Prieto", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2018-04-29T21:51:47", "timestamp_epochs": 1525038707, "tweet_id": "990710260787826699", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/990710260787826699", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CreandoConciencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZFfC_YV4AE1vSs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wilsonjalvarezr", "text": "#CreandoConciencia El Mayor Remedio Preventiva para La Infecci\u00f3n por el Virus de la Inmunodeficiencia Humana y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 pic.twitter.com/qW5yoXPzPG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CreandoConciencia?src=hash\"><s>#</s><b>CreandoConciencia</b></a> El Mayor Remedio Preventiva para La <strong>Infecci\u00f3n</strong> por el Virus de la Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> y el S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (VIH/sida)\u200b, esta Registrado en \u00c9xodo 20:14; Deuteronomio 5:18; y 1 Corintios 6:18 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qW5yoXPzPG\">pic.twitter.com/qW5yoXPzPG</a></p>", "timestamp": "2018-04-28T22:14:44", "timestamp_epochs": 1524953684, "tweet_id": "990353650911457281", "tweet_url": "/wilsonjalvarezr/status/990353650911457281", "user_id": "63231329", "username": "Wilson Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hpmhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/bflouisville/status/989943398525292544"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TurnerWest", "text": "\u201cHumana (NYSE: HUM) will provide compensation for improvement in quality metrics such as hospital-associated infection rates, care coordination and palliative care. These areas are intended to produce improvements in a patient's health outcomes, safety and experience.\u201d #hpmhttps://twitter.com/bflouisville/status/989943398525292544\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\u201c<strong>Humana</strong> (NYSE: HUM) will provide compensation for improvement in quality metrics such as hospital-associated <strong>infection</strong> rates, care coordination and palliative care. These areas are intended to produce improvements in a patient's health outcomes, safety and experience.\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hpm?src=hash\"><s>#</s><b>hpm</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bflouisville/status/989943398525292544\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xfy8kti6PS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bflouisville/status/989943398525292544\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bflouisville/s</span><span class=\"invisible\">tatus/989943398525292544</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-28T16:59:15", "timestamp_epochs": 1524934755, "tweet_id": "990274255127502849", "tweet_url": "/TurnerWest/status/990274255127502849", "user_id": "711076460", "username": "Turner West", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ValueBasedProgram"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lnkd.in/dcZUHpk", "https://lnkd.in/d5kGFjf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coreydcham", "text": "@Humana\u00a0Under the Hospital Incentive Program, participating hospitals will get compensation based on quality measures established by The Joint Commission, including infection rates, palliative care and others. #ValueBasedProgram https://lnkd.in/dcZUHpk\u00a0https://lnkd.in/d5kGFjf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24160942\" dir=\"ltr\" href=\"/Humana\"><s>@</s><b><strong>Humana</strong></b></a>\u00a0Under the Hospital Incentive Program, participating hospitals will get compensation based on quality measures established by The Joint Commission, including <strong>infection</strong> rates, palliative care and others. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ValueBasedProgram?src=hash\"><s>#</s><b>ValueBasedProgram</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/dcZUHpk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UdPDRygLpB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/dcZUHpk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/dcZUHpk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/d5kGFjf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/stXdu3mvR5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/d5kGFjf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/d5kGFjf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-27T15:16:29", "timestamp_epochs": 1524842189, "tweet_id": "989886004340371456", "tweet_url": "/coreydcham/status/989886004340371456", "user_id": "121146121", "username": "Corey D Chambers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Educar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "989616908248014851", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SylviaEyzaguirr", "user_id": "2578794968"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChavarriaNut", "text": "Respecto de VIH/SIDA, recordar que no son lo mismo. El VIH es la sigla para denominar al virus de la inmunodeficiencia humana, \u00e9ste es el agente etiol\u00f3gico causante del S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (SIDA). Pasan a\u00f1os desde la primo infecci\u00f3n hasta padecer SIDA.#Educar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Respecto de VIH/SIDA, recordar que no son lo mismo. El VIH es la sigla para denominar al virus de la inmunodeficiencia <strong>humana</strong>, \u00e9ste es el agente etiol\u00f3gico causante del S\u00edndrome de Inmunodeficiencia Adquirida (SIDA). Pasan a\u00f1os desde la primo <strong>infecci\u00f3n</strong> hasta padecer SIDA.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Educar?src=hash\"><s>#</s><b>Educar</b></a>.</p>", "timestamp": "2018-04-27T01:58:35", "timestamp_epochs": 1524794315, "tweet_id": "989685206507507712", "tweet_url": "/ChavarriaNut/status/989685206507507712", "user_id": "749260300239581184", "username": "Christopher Ch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fran_uscanga", "text": "La ehrlichiosis humana es una infecci\u00f3n por las bacterias rickettsiales ocasionada por lo menos por 3 distintas especies de bacterias denominadas Ehrlichia que se contagian a los humanos a trav\u00e9s de las picaduras de garrapatas infectadas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ehrlichiosis <strong>humana</strong> es una <strong>infecci\u00f3n</strong> por las bacterias rickettsiales ocasionada por lo menos por 3 distintas especies de bacterias denominadas Ehrlichia que se contagian a los humanos a trav\u00e9s de las picaduras de garrapatas infectadas.</p>", "timestamp": "2018-04-26T21:47:48", "timestamp_epochs": 1524779268, "tweet_id": "989622095784095744", "tweet_url": "/fran_uscanga/status/989622095784095744", "user_id": "131401930", "username": "Francisco Lara U", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saludp\u00fablica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.animalshealth.es/profesionales/los-veterinarios-alertan-de-infecciones-humanas-por-la-tenia-del-cerdo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "animalshealthes", "text": "El Sindicato de Veterinarios Profesional de Asturias advierte del riesgo de infecci\u00f3n humana por la tenia del cerdo #saludp\u00fablica http://www.animalshealth.es/profesionales/los-veterinarios-alertan-de-infecciones-humanas-por-la-tenia-del-cerdo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Sindicato de Veterinarios Profesional de Asturias advierte del riesgo de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por la tenia del cerdo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludp%C3%BAblica?src=hash\"><s>#</s><b>saludp\u00fablica</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.animalshealth.es/profesionales/los-veterinarios-alertan-de-infecciones-humanas-por-la-tenia-del-cerdo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Pt5Chx8xdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.animalshealth.es/profesionales/los-veterinarios-alertan-de-infecciones-humanas-por-la-tenia-del-cerdo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">animalshealth.es/profesionales/</span><span class=\"invisible\">los-veterinarios-alertan-de-infecciones-humanas-por-la-tenia-del-cerdo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-25T14:15:15", "timestamp_epochs": 1524665715, "tweet_id": "989145819780648961", "tweet_url": "/animalshealthes/status/989145819780648961", "user_id": "920961873910075392", "username": "Animal's Health", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/cbegcp5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AFmedios", "text": "Confirma 109 casos de infecci\u00f3n humana por virus AH7N9 http://tinyurl.com/cbegcp5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirma 109 casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus AH7N9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/cbegcp5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rKjZvfwFLU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/cbegcp5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/cbegcp5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-06T20:54:18", "timestamp_epochs": 1367873658, "tweet_id": "331512268602896386", "tweet_url": "/AFmedios/status/331512268602896386", "user_id": "43926196", "username": "AFmedios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/YqbL2J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FARMANUARIO", "text": "Van 109 casos de infecci\u00f3n por infecci\u00f3n humana por virus de la gripe A(H7N9) confirmados, 22 de ellos mortales. http://bit.ly/YqbL2J\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Van 109 casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> por <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe A(H7N9) confirmados, 22 de ellos mortales. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/YqbL2J\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9A0V0WDiPH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/YqbL2J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YqbL2J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-06T18:40:00", "timestamp_epochs": 1367865600, "tweet_id": "331478469898809344", "tweet_url": "/FARMANUARIO/status/331478469898809344", "user_id": "533470505", "username": "FARMANUARIO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://cnnespanol.cnn.com/2013/05/06/los-mercados-de-aves-son-el-principal-foco-de-propagacion-de-la-gripe-aviar-h7n9-segun-investigador/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvaro_aguirre", "text": "\"Esto es una clara prueba de que los mercados de aves de corral son la principal fuente de infecci\u00f3n humana\" http://cnnespanol.cnn.com/2013/05/06/los-mercados-de-aves-son-el-principal-foco-de-propagacion-de-la-gripe-aviar-h7n9-segun-investigador/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Esto es una clara prueba de que los mercados de aves de corral son la principal fuente de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong>\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cnnespanol.cnn.com/2013/05/06/los-mercados-de-aves-son-el-principal-foco-de-propagacion-de-la-gripe-aviar-h7n9-segun-investigador/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/d1F5zlZsMe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cnnespanol.cnn.com/2013/05/06/los-mercados-de-aves-son-el-principal-foco-de-propagacion-de-la-gripe-aviar-h7n9-segun-investigador/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cnnespanol.cnn.com/2013/05/06/los</span><span class=\"invisible\">-mercados-de-aves-son-el-principal-foco-de-propagacion-de-la-gripe-aviar-h7n9-segun-investigador/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-06T14:22:37", "timestamp_epochs": 1367850157, "tweet_id": "331413695622168576", "tweet_url": "/alvaro_aguirre/status/331413695622168576", "user_id": "26410581", "username": "Alvaro Aguirre", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJY23HACAAELNCk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vihvir", "text": "Infecci\u00f3n X VIH aparece de 2 a  4 semanas despu\u00e9s de la infecci\u00f3n por el virus de la inmunodeficiencia  humana (VIH). pic.twitter.com/9UofuvdKKK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> X VIH aparece de 2 a  4 semanas despu\u00e9s de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el virus de la inmunodeficiencia  <strong>humana</strong> (VIH). <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9UofuvdKKK\">pic.twitter.com/9UofuvdKKK</a></p>", "timestamp": "2013-05-04T02:39:22", "timestamp_epochs": 1367635162, "tweet_id": "330511943049805824", "tweet_url": "/vihvir/status/330511943049805824", "user_id": "165561410", "username": "Amemos Vihvir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vihvir", "text": "Infecci\u00f3n por VIH es causada por virus d la  inmunodeficiencia humana (VIH), un virus que destruye el sistema  inmunitario d manera gradual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> por VIH es causada por virus d la  inmunodeficiencia <strong>humana</strong> (VIH), un virus que destruye el sistema  inmunitario d manera gradual.</p>", "timestamp": "2013-05-04T02:25:20", "timestamp_epochs": 1367634320, "tweet_id": "330508411311636480", "tweet_url": "/vihvir/status/330508411311636480", "user_id": "165561410", "username": "Amemos Vihvir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Adxnsjkl", "text": "La mordida humana tiene un alto indice de infecci\u00f3n,  es como un golpe que cae en dos semanas \u2014 Neil Sutherland", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mordida <strong>humana</strong> tiene un alto indice de <strong>infecci\u00f3n</strong>,  es como un golpe que cae en dos semanas \u2014 Neil Sutherland</p>", "timestamp": "2013-05-03T18:40:15", "timestamp_epochs": 1367606415, "tweet_id": "330391368356753408", "tweet_url": "/Adxnsjkl/status/330391368356753408", "user_id": "353492719", "username": "adan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/6aX2D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InfectoWeb", "text": "OMS informa que se han presentado hasta el momento 109 casos de infecci\u00f3n humana por virus de\u2026 http://goo.gl/fb/6aX2D\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS informa que se han presentado hasta el momento 109 casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/6aX2D\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HQElKwdPMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/6aX2D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/6aX2D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-03T00:01:06", "timestamp_epochs": 1367539266, "tweet_id": "330109726991974403", "tweet_url": "/InfectoWeb/status/330109726991974403", "user_id": "488841806", "username": "InfectoWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://shar.es/l2LdS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "geriatriachile", "text": "Manejo de la infecci\u00f3n por el Virus de Inmunodeficiencia Humana en edad Avanzada. | Geriatria Clinica actualizada http://shar.es/l2LdS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manejo de la <strong>infecci\u00f3n</strong> por el Virus de Inmunodeficiencia <strong>Humana</strong> en edad Avanzada. | Geriatria Clinica actualizada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://shar.es/l2LdS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cKYqyqvhKd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://shar.es/l2LdS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">shar.es/l2LdS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-01T02:39:13", "timestamp_epochs": 1367375953, "tweet_id": "329424740295012353", "tweet_url": "/geriatriachile/status/329424740295012353", "user_id": "180993122", "username": "Geriatria DrGallegos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GerardoSantoyos", "text": "Hasta la fecha se han notificado a la OMS 109 casos de infecci\u00f3n humana por virus de la gripe A( H7N9).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta la fecha se han notificado a la OMS 109 casos de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe A( H7N9).</p>", "timestamp": "2013-04-30T19:00:34", "timestamp_epochs": 1367348434, "tweet_id": "329309319256473601", "tweet_url": "/GerardoSantoyos/status/329309319256473601", "user_id": "255640228", "username": "Gerardo Santoyo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1GtMtZ1ix"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mexicoambiental", "text": "Infecci\u00f3n humana con virus de influenza aviar A (H7N9)\nJos\u00e9 Luis Carrillo Aguado*\n\nCiudad de M\u00e9xico, DF, M\u00e9xico,... http://fb.me/1GtMtZ1ix\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> con virus de influenza aviar A (H7N9)\nJos\u00e9 Luis Carrillo Aguado*\n\nCiudad de M\u00e9xico, DF, M\u00e9xico,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1GtMtZ1ix\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iuWWml5dYB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1GtMtZ1ix\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1GtMtZ1ix</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T17:15:56", "timestamp_epochs": 1367342156, "tweet_id": "329282984794521600", "tweet_url": "/mexicoambiental/status/329282984794521600", "user_id": "98272742", "username": "Mexico Ambiental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guti21", "text": "China notific\u00f3 a la OMS 108 casos confirmados por laboratorio de infecci\u00f3n humana por el virus aviar A (H7N9) , incluyendo 22 muertes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">China notific\u00f3 a la OMS 108 casos confirmados por laboratorio de <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por el virus aviar A (H7N9) , incluyendo 22 muertes.</p>", "timestamp": "2013-04-30T16:00:09", "timestamp_epochs": 1367337609, "tweet_id": "329263916423200769", "tweet_url": "/guti21/status/329263916423200769", "user_id": "62957442", "username": "A\u00edda Guti\u00e9rrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mexicoambiental.com/articulistas.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JlcarrilloaLuis", "text": "Comparto art\u00edculo sobre infecci\u00f3n humana con virus de influenza aviar A (H7N9):\nhttp://www.mexicoambiental.com/articulistas.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparto art\u00edculo sobre <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> con virus de influenza aviar A (H7N9):\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mexicoambiental.com/articulistas.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VAMXwEFXOm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mexicoambiental.com/articulistas.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mexicoambiental.com/articulistas.h</span><span class=\"invisible\">tml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T13:28:36", "timestamp_epochs": 1367328516, "tweet_id": "329225774450216961", "tweet_url": "/JlcarrilloaLuis/status/329225774450216961", "user_id": "1372895570", "username": "Jos\u00e9 Luis Carrillo ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/12qJEUV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cientounero", "text": "WHO | Respuestas sobre la infecci\u00f3n humana causada por el virus de la influenza A(H7N9) en China http://bit.ly/12qJEUV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">WHO | Respuestas sobre la <strong>infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> causada por el virus de la influenza A(H7N9) en China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/12qJEUV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TwaKRDJTO8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/12qJEUV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/12qJEUV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T12:39:59", "timestamp_epochs": 1367325599, "tweet_id": "329213540298784769", "tweet_url": "/cientounero/status/329213540298784769", "user_id": "14115207", "username": "Javier Casas Ciria #UsaMascarilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dreliascordova", "text": "OMS | Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) - Actualizaci\u00f3n http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS | <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) - Actualizaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R56SC9xvR4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">who.int/csr/don/2013_0</span><span class=\"invisible\">4_25/es/index.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-04-30T07:45:40", "timestamp_epochs": 1367307940, "tweet_id": "329139473654886401", "tweet_url": "/dreliascordova/status/329139473654886401", "user_id": "49977944", "username": "Elias C\u00f3rdova Sastr\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html#.UX8Iml8ms8s.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "christiankano1", "text": "OMS | Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) - Actualizaci\u00f3n http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html#.UX8Iml8ms8s.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS | <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) - Actualizaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html#.UX8Iml8ms8s.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f8U3Ng3ieJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.who.int/csr/don/2013_04_25/es/index.html#.UX8Iml8ms8s.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">who.int/csr/don/2013_0</span><span class=\"invisible\">4_25/es/index.html#.UX8Iml8ms8s.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T23:57:34", "timestamp_epochs": 1367279854, "tweet_id": "329021674789945345", "tweet_url": "/christiankano1/status/329021674789945345", "user_id": "930303776", "username": "Cristian Cano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.who.int/csr/don/2013_04_17/es/index.html#.UX7sin3RxEk.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "svpparagua", "text": "OMS | Infecci\u00f3n humana por virus de la gripe aviar A(H7N9) en China - Actualizaci\u00f3n http://www.who.int/csr/don/2013_04_17/es/index.html#.UX7sin3RxEk.twitter\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS | <strong>Infecci\u00f3n</strong> <strong>humana</strong> por virus de la gripe aviar A(H7N9) en China - Actualizaci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.who.int/csr/don/2013_04_17/es/index.html#.UX7sin3RxEk.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fKJo9UnwuZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.who.int/csr/don/2013_04_17/es/index.html#.UX7sin3RxEk.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">who.int/csr/don/2013_0</span><span class=\"invisible\">4_17/es/index.html#.UX7sin3RxEk.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T21:56:40", "timestamp_epochs": 1367272600, "tweet_id": "328991248528572416", "tweet_url": "/svpparagua/status/328991248528572416", "user_id": "303782992", "username": "svpparagua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://adf.ly/O3uTG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Masterk87127168", "text": "OMS: INFECCION HUMANA POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRIPE AVIAR http://adf.ly/O3uTG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS: <strong>INFECCION</strong> <strong>HUMANA</strong> POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRIPE AVIAR <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://adf.ly/O3uTG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eSi2jo0SMl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://adf.ly/O3uTG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">adf.ly/O3uTG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T19:10:15", "timestamp_epochs": 1367262615, "tweet_id": "328949366654119936", "tweet_url": "/Masterk87127168/status/328949366654119936", "user_id": "570170467", "username": "MasterKing", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["noticias", "mundial"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://adf.ly/O3nfG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infoincreible", "text": "OMS: INFECCION HUMANA POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRIPE AVIAR http://adf.ly/O3nfG\u00a0 #noticias #mundial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS: <strong>INFECCION</strong> <strong>HUMANA</strong> POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRIPE AVIAR <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://adf.ly/O3nfG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C1jpz8080z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://adf.ly/O3nfG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">adf.ly/O3nfG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noticias?src=hash\"><s>#</s><b>noticias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mundial?src=hash\"><s>#</s><b>mundial</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T18:37:13", "timestamp_epochs": 1367260633, "tweet_id": "328941053862371328", "tweet_url": "/infoincreible/status/328941053862371328", "user_id": "565301121", "username": "Info Increible", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buscandoladolaverdad.blogspot.com/2013/04/oms-infeccion-humana-por-h7n9-virus-de.html?spref=tw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BLV_MaEl", "text": "Buscando La Verdad: OMS: INFECCION HUMANA POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRI... http://buscandoladolaverdad.blogspot.com/2013/04/oms-infeccion-humana-por-h7n9-virus-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscando La Verdad: OMS: <strong>INFECCION</strong> <strong>HUMANA</strong> POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRI... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buscandoladolaverdad.blogspot.com/2013/04/oms-infeccion-humana-por-h7n9-virus-de.html?spref=tw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Q86jgrbKYv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buscandoladolaverdad.blogspot.com/2013/04/oms-infeccion-humana-por-h7n9-virus-de.html?spref=tw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buscandoladolaverdad.blogspot.com/2013/04/oms-in</span><span class=\"invisible\">feccion-humana-por-h7n9-virus-de.html?spref=tw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T18:30:14", "timestamp_epochs": 1367260214, "tweet_id": "328939297141047296", "tweet_url": "/BLV_MaEl/status/328939297141047296", "user_id": "340945286", "username": "Buscando La Verdad-MaEl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ZM3WGw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UfoVenezuela", "text": "OMS: INFECCION HUMANA POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRIPE AVIAR http://bit.ly/ZM3WGw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMS: <strong>INFECCION</strong> <strong>HUMANA</strong> POR A (H7N9) VIRUS DE LA GRIPE AVIAR <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZM3WGw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eNe5V3FgKy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZM3WGw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZM3WGw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T18:30:13", "timestamp_epochs": 1367260213, "tweet_id": "328939294741913600", "tweet_url": "/UfoVenezuela/status/328939294741913600", "user_id": "176677277", "username": "UFO de Venezuela", "video_url": ""}]