[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leidymarmalade", "text": "Anoche le ofrec\u00ed a @nervioso gastarle una prestohamburguesa a la semana durante a\u00f1o a cambio de informaci\u00f3n confidencial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anoche le ofrec\u00ed a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1487890428\" dir=\"ltr\" href=\"/nervioso\"><s>@</s><b>nervioso</b></a> gastarle una prestohamburguesa a la semana durante <strong>a\u00f1o</strong> a cambio de <strong>informaci\u00f3n</strong> confidencial</p>", "timestamp": "2009-01-24T23:46:17", "timestamp_epochs": 1232840777, "tweet_id": "1145609117", "tweet_url": "/leidymarmalade/status/1145609117", "user_id": "14267076", "username": "Chinaza - \u00a1Resistencia!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pinofarese", "text": "Hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os Pablo Liendo hablaba sobre el \"Diabetes Informaticus\": incapacidad del cuerpo de procesar tanta informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace m\u00e1s de 10 <strong>a\u00f1os</strong> Pablo Liendo hablaba sobre el \"Diabetes Informaticus\": incapacidad del cuerpo de procesar tanta <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2009-01-23T21:16:39", "timestamp_epochs": 1232745399, "tweet_id": "1143058864", "tweet_url": "/pinofarese/status/1143058864", "user_id": "11032372", "username": "Giuseppe Farese", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ameliarueda", "text": "Instituto Polit\u00e9cnico: se abri\u00f3 programa de becas para carrera t\u00e9cnica de 2 a\u00f1os. Informaci\u00f3n en el 25.60.05.07", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Instituto Polit\u00e9cnico: se abri\u00f3 programa de becas para carrera t\u00e9cnica de 2 <strong>a\u00f1os</strong>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> en el 25.60.05.07</p>", "timestamp": "2009-01-22T13:44:23", "timestamp_epochs": 1232631863, "tweet_id": "1139041903", "tweet_url": "/ameliarueda/status/1139041903", "user_id": "15308535", "username": "ameliarueda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alcoy", "text": "Diario Informaci\u00f3n: El Consell y Fomento acercan posturas para cerrar este a\u00f1o el traspaso d.. http://tinyurl.com/buon2u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diario <strong>Informaci\u00f3n</strong>: El Consell y Fomento acercan posturas para cerrar este <strong>a\u00f1o</strong> el traspaso d.. http://tinyurl.com/buon2u</p>", "timestamp": "2009-01-22T05:07:17", "timestamp_epochs": 1232600837, "tweet_id": "1138336838", "tweet_url": "/alcoy/status/1138336838", "user_id": "16579591", "username": "Noticias de Alcoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1134346468", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fusildechispas", "user_id": "14075380"}], "retweets": 0, "screen_name": "tsaitami", "text": "@fusildechispas ninguno: cuando quer\u00e1s te paso el reporte de acceso a la informaci\u00f3n en CR en el que trabaj\u00e9 los \u00faltimos 2 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14075380\" dir=\"ltr\" href=\"/fusildechispas\"><s>@</s><b>fusildechispas</b></a> ninguno: cuando quer\u00e1s te paso el reporte de acceso a la <strong>informaci\u00f3n</strong> en CR en el que trabaj\u00e9 los \u00faltimos 2 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2009-01-20T20:06:57", "timestamp_epochs": 1232482017, "tweet_id": "1134356055", "tweet_url": "/tsaitami/status/1134356055", "user_id": "5389352", "username": "tsaitatami", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "metmex", "text": "Temblor en Los Cabos BCS, el segundo del a\u00f1o. 5.1 grados escala richter. mayor informaci\u00f3n en MetMEX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Temblor en Los Cabos BCS, el segundo del <strong>a\u00f1o</strong>. 5.1 grados escala richter. mayor <strong>informaci\u00f3n</strong> en MetMEX</p>", "timestamp": "2009-01-20T00:22:27", "timestamp_epochs": 1232410947, "tweet_id": "1131854868", "tweet_url": "/metmex/status/1131854868", "user_id": "18348703", "username": "MetMEX | Informaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica y S\u00edsmica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DejameVolar", "text": "kaspersky me saco todo los virachos, mi mejor inversion!, tan solo 34 euros por a\u00f1o y tengo tranquilidad de mi informacion! :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">kaspersky me saco todo los virachos, mi mejor inversion!, tan solo 34 euros por <strong>a\u00f1o</strong> y tengo tranquilidad de mi <strong>informacion</strong>! :)</p>", "timestamp": "2009-01-19T22:36:51", "timestamp_epochs": 1232404611, "tweet_id": "1131628946", "tweet_url": "/DejameVolar/status/1131628946", "user_id": "10045022", "username": "Sebastian Firtman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "segovia_es", "text": "Viaje de una semana a Benidorm para mayores de 60 a\u00f1os por 219 euros. Toda la informaci\u00f3n en http://tinyurl.com/8lnuf7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viaje de una semana a Benidorm para mayores de 60 <strong>a\u00f1os</strong> por 219 euros. Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> en http://tinyurl.com/8lnuf7</p>", "timestamp": "2009-01-19T12:56:30", "timestamp_epochs": 1232369790, "tweet_id": "1130338905", "tweet_url": "/segovia_es/status/1130338905", "user_id": "18970516", "username": "Ayuntamiento de Segovia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TengoBlog", "text": "[Navegarte] Wikipedia: Ya 8 a\u00f1os en l\u00ednea: \nLa m\u00e1s ambiciosa fuente de informaci\u00f3n ha cumplido el pas.. http://tinyurl.com/7dyo7k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[Navegarte] Wikipedia: Ya 8 <strong>a\u00f1os</strong> en l\u00ednea: \nLa m\u00e1s ambiciosa fuente de <strong>informaci\u00f3n</strong> ha cumplido el pas.. http://tinyurl.com/7dyo7k</p>", "timestamp": "2009-01-17T23:38:12", "timestamp_epochs": 1232235492, "tweet_id": "1127115223", "tweet_url": "/TengoBlog/status/1127115223", "user_id": "14661500", "username": "TengoBlog", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_PTB", "text": ":::NavegArte::: Wikipedia: Ya 8 a\u00f1os en l\u00ednea: \nLa m\u00e1s ambiciosa fuente de informaci\u00f3n ha cumplid.. http://tinyurl.com/7dyo7k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">:::NavegArte::: Wikipedia: Ya 8 <strong>a\u00f1os</strong> en l\u00ednea: \nLa m\u00e1s ambiciosa fuente de <strong>informaci\u00f3n</strong> ha cumplid.. http://tinyurl.com/7dyo7k</p>", "timestamp": "2009-01-17T23:33:10", "timestamp_epochs": 1232235190, "tweet_id": "1127106958", "tweet_url": "/_PTB/status/1127106958", "user_id": "17480473", "username": "\u00a1PROMOCIONA TU BLOG!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "balmori", "text": "Poca informaci\u00f3n sobre \"Chanclita Chanclota Van Damme\" en la red, el payaso mexicano confundido con el francotirador de Washington hace a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Poca <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre \"Chanclita Chanclota Van Damme\" en la red, el payaso mexicano confundido con el francotirador de Washington hace <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2009-01-16T17:40:51", "timestamp_epochs": 1232127651, "tweet_id": "1124231724", "tweet_url": "/balmori/status/1124231724", "user_id": "15170992", "username": "Balmori", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Trafico", "text": "Bomberos reportan 41 incendios forestales en lo que va de a\u00f1o: La informaci\u00f3n fue suministrada por Jos\u00e9 L\u00f3pez, c.. http://bit.ly/XDmdP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bomberos reportan 41 incendios forestales en lo que va de <strong>a\u00f1o</strong>: La <strong>informaci\u00f3n</strong> fue suministrada por Jos\u00e9 L\u00f3pez, c.. http://bit.ly/XDmdP</p>", "timestamp": "2009-01-16T05:48:37", "timestamp_epochs": 1232084917, "tweet_id": "1123056795", "tweet_url": "/Trafico/status/1123056795", "user_id": "5937312", "username": "Tr\u00e1fico \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1121595212", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "m4tti", "user_id": "2326211"}], "retweets": 0, "screen_name": "soyoscar", "text": "@m4tti Ok, buscar\u00e9 entonces informaci\u00f3n y te escribir\u00e9 si tengo dudas. Aqu\u00ed en Madrid un buen amigo tiene macs desde hace muuuuchos a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2326211\" dir=\"ltr\" href=\"/m4tti\"><s>@</s><b>m4tti</b></a> Ok, buscar\u00e9 entonces <strong>informaci\u00f3n</strong> y te escribir\u00e9 si tengo dudas. Aqu\u00ed en Madrid un buen amigo tiene macs desde hace muuuuchos <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2009-01-15T18:18:54", "timestamp_epochs": 1232043534, "tweet_id": "1121601663", "tweet_url": "/soyoscar/status/1121601663", "user_id": "15751363", "username": "\u00d3scar L\u00f3pez Rogado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YahooDeportes", "text": "DATOS-FUTBOL-Informaci\u00f3n sobre Jugador del A\u00f1o FIFA, C.Ronaldo (Reuters): Reuters - (Reuters) - A cont.. http://tinyurl.com/7x6odm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DATOS-FUTBOL-Informaci\u00f3n sobre Jugador del A\u00f1o FIFA, C.Ronaldo (Reuters): Reuters - (Reuters) - A cont.. http://tinyurl.com/7x6odm</p>", "timestamp": "2009-01-12T21:31:40", "timestamp_epochs": 1231795900, "tweet_id": "1114075282", "tweet_url": "/YahooDeportes/status/1114075282", "user_id": "17900415", "username": "Yahoo Deportes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jguallar", "text": "clase en la UB: hoy exposiciones de mis alumnos de Fuentes de Informaci\u00f3n ..., caramba, este a\u00f1o lo est\u00e1n haciendo muy bien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">clase en la UB: hoy exposiciones de mis alumnos de Fuentes de <strong>Informaci\u00f3n</strong> ..., caramba, este <strong>a\u00f1o</strong> lo est\u00e1n haciendo muy bien</p>", "timestamp": "2009-01-12T09:19:23", "timestamp_epochs": 1231751963, "tweet_id": "1112734657", "tweet_url": "/jguallar/status/1112734657", "user_id": "17168087", "username": "Javier Guallar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rosacris", "text": "enviando informaci\u00f3n sobre el trabajo aniversario 4F de las pr\u00f3ximas semanas. Me avisan si no les llega hoy. 2009: El A\u00f1o de la Libertad!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">enviando <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el trabajo aniversario 4F de las pr\u00f3ximas semanas. Me avisan si no les llega hoy. 2009: El <strong>A\u00f1o</strong> de la Libertad!!!</p>", "timestamp": "2009-01-11T17:40:01", "timestamp_epochs": 1231695601, "tweet_id": "1111258782", "tweet_url": "/rosacris/status/1111258782", "user_id": "18441350", "username": "Rosa Cristina Parra Lozano #LaAra\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoloPesca", "text": "El litoral del Bajo Segura retrocede hasta 175 metros en 75 a\u00f1os - Informaci\u00f3n: El litoral del Bajo Segura retro.. http://tinyurl.com/9jer47", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El litoral del Bajo Segura retrocede hasta 175 metros en 75 <strong>a\u00f1os</strong> - <strong>Informaci\u00f3n</strong>: El litoral del Bajo Segura retro.. http://tinyurl.com/9jer47</p>", "timestamp": "2009-01-11T04:40:47", "timestamp_epochs": 1231648847, "tweet_id": "1110403531", "tweet_url": "/SoloPesca/status/1110403531", "user_id": "17185231", "username": "SoloPesca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hyperconectado", "text": "Declaro al 2009 como el a\u00f1o de los derechos de petici\u00f3n para buscar informaci\u00f3n. Viva la ley.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Declaro al 2009 como el <strong>a\u00f1o</strong> de los derechos de petici\u00f3n para buscar <strong>informaci\u00f3n</strong>. Viva la ley.</p>", "timestamp": "2009-01-09T14:41:43", "timestamp_epochs": 1231512103, "tweet_id": "1106806963", "tweet_url": "/hyperconectado/status/1106806963", "user_id": "15353297", "username": "Camilo Andr\u00e9s Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "espanya", "text": "La Junta indica que el paro continuar\u00e1 aumentando en el a\u00f1o 2.009 - EXTREMADURA 24 HORAS - Toda la Informaci\u00f3n E.. http://tinyurl.com/8ug8qo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Junta indica que el paro continuar\u00e1 aumentando en el <strong>a\u00f1o</strong> 2.009 - EXTREMADURA 24 HORAS - Toda la <strong>Informaci\u00f3n</strong> E.. http://tinyurl.com/8ug8qo</p>", "timestamp": "2009-01-08T20:24:46", "timestamp_epochs": 1231446286, "tweet_id": "1105132737", "tweet_url": "/espanya/status/1105132737", "user_id": "8380872", "username": "espanya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pablo_rocco", "text": "Desde hace unos a\u00f1os y creo que hasta el a\u00f1o pasado (2008) fue la epoca de almacenar informaci\u00f3n, ahora esa tendencia decae...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde hace unos <strong>a\u00f1os</strong> y creo que hasta el <strong>a\u00f1o</strong> pasado (2008) fue la epoca de almacenar <strong>informaci\u00f3n</strong>, ahora esa tendencia decae...</p>", "timestamp": "2009-01-08T03:22:25", "timestamp_epochs": 1231384945, "tweet_id": "1103535503", "tweet_url": "/pablo_rocco/status/1103535503", "user_id": "17144002", "username": "Pablo \u2710", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Menores", "text": "Menores live el 15 de Oct. en Los Angeles! el concierto de despedida para el a\u00f1o 2009 No se lo pierdan! informacion en myspace.com/menores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menores live el 15 de Oct. en Los Angeles! el concierto de despedida para el <strong>a\u00f1o</strong> 2009 No se lo pierdan! <strong>informacion</strong> en myspace.com/menores</p>", "timestamp": "2009-10-12T21:33:33", "timestamp_epochs": 1255383213, "tweet_id": "4818031810", "tweet_url": "/Menores/status/4818031810", "user_id": "42668126", "username": "Menores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "la_informacion", "text": "Se termina uno de los \u00faltimos puentes del a\u00f1o. \u00bfQu\u00e9 destino recomendar\u00edas a los dem\u00e1s para aprovechar los poquitos que quedan?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se termina uno de los \u00faltimos puentes del <strong>a\u00f1o</strong>. \u00bfQu\u00e9 destino recomendar\u00edas a los dem\u00e1s para aprovechar los poquitos que quedan?</p>", "timestamp": "2009-10-12T17:59:36", "timestamp_epochs": 1255370376, "tweet_id": "4813843764", "tweet_url": "/la_informacion/status/4813843764", "user_id": "18717943", "username": "La Informaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4813687927", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "borrego84", "user_id": "27326581"}], "retweets": 0, "screen_name": "dexter_mm", "text": "@borrego84 Hace 2 a\u00f1os por instalar Ubuntu, me formate\u00f3 mi disco duro y perd\u00ed como 200 GB de videos, m\u00fasica, informaci\u00f3n ... :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27326581\" dir=\"ltr\" href=\"/borrego84\"><s>@</s><b>borrego84</b></a> Hace 2 <strong>a\u00f1os</strong> por instalar Ubuntu, me formate\u00f3 mi disco duro y perd\u00ed como 200 GB de videos, m\u00fasica, <strong>informaci\u00f3n</strong> ... :(</p>", "timestamp": "2009-10-12T17:52:07", "timestamp_epochs": 1255369927, "tweet_id": "4813715140", "tweet_url": "/dexter_mm/status/4813715140", "user_id": "14444925", "username": "Jorge Ram\u00edrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hostingydominio", "text": "Octubre Promocion de dominios desde 5.50 Dolares al a\u00f1o, mayor informacion ingrese a nuestro portal. http://www.hostingydominiosperu.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Octubre Promocion de dominios desde 5.50 Dolares al <strong>a\u00f1o</strong>, mayor <strong>informacion</strong> ingrese a nuestro portal. http://www.hostingydominiosperu.com</p>", "timestamp": "2009-10-12T00:38:10", "timestamp_epochs": 1255307890, "tweet_id": "4796721167", "tweet_url": "/Hostingydominio/status/4796721167", "user_id": "81708355", "username": "Roberto Marticorena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4788314152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elys_22", "user_id": "79641743"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ine83", "text": "@elys_22  No...ese dise\u00f1o es pal a\u00f1o que viene, yo dec\u00eda dise\u00f1o de la informaci\u00f3n...que est\u00e1s cursando\u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79641743\" dir=\"ltr\" href=\"/elys_22\"><s>@</s><b>elys_22</b></a>  No...ese dise\u00f1o es pal <strong>a\u00f1o</strong> que viene, yo dec\u00eda dise\u00f1o de la <strong>informaci\u00f3n</strong>...que est\u00e1s cursando\u00bf?</p>", "timestamp": "2009-10-11T20:48:45", "timestamp_epochs": 1255294125, "tweet_id": "4792267842", "tweet_url": "/Ine83/status/4792267842", "user_id": "24077522", "username": "In\u00e9s Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4777368683", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jairocalixto", "user_id": "39622275"}], "retweets": 0, "screen_name": "molotovich", "text": "@jairocalixto a mi me sorprendio un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os un dia: \"necesito informacion X, no la encuentro en internet\", \"ve a la ... (cont)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39622275\" dir=\"ltr\" href=\"/jairocalixto\"><s>@</s><b>jairocalixto</b></a> a mi me sorprendio un ni\u00f1o de 8 <strong>a\u00f1os</strong> un dia: \"necesito <strong>informacion</strong> X, no la encuentro en internet\", \"ve a la ... (cont)</p>", "timestamp": "2009-10-11T04:23:05", "timestamp_epochs": 1255234985, "tweet_id": "4777407486", "tweet_url": "/molotovich/status/4777407486", "user_id": "16715773", "username": "Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caminatapanama", "text": "\u00bfUn nuevo Canc\u00fan en la Comarca Ng\u00e4be?: Esta informaci\u00f3n es grave. Desde hace a\u00f1os, los inversionistas han estad.. http://bit.ly/aB4AU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfUn nuevo Canc\u00fan en la Comarca Ng\u00e4be?: Esta <strong>informaci\u00f3n</strong> es grave. Desde hace <strong>a\u00f1os</strong>, los inversionistas han estad.. http://bit.ly/aB4AU</p>", "timestamp": "2009-10-10T20:17:54", "timestamp_epochs": 1255205874, "tweet_id": "4767956113", "tweet_url": "/caminatapanama/status/4767956113", "user_id": "69526915", "username": "Ng\u00e4be Bukle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "faboburgos", "text": "1 A\u00f1o De Informaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 <strong>A\u00f1o</strong> De <strong>Informaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2009-10-10T05:30:52", "timestamp_epochs": 1255152652, "tweet_id": "4754956661", "tweet_url": "/faboburgos/status/4754956661", "user_id": "36557226", "username": "Fabo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alcoy", "text": "Diario Informaci\u00f3n: Las promotoras de Alcoy han suspendido este a\u00f1o la construcci\u00f3n de 295 .. http://bit.ly/Z1SlO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diario <strong>Informaci\u00f3n</strong>: Las promotoras de Alcoy han suspendido este <strong>a\u00f1o</strong> la construcci\u00f3n de 295 .. http://bit.ly/Z1SlO</p>", "timestamp": "2009-10-10T04:12:05", "timestamp_epochs": 1255147925, "tweet_id": "4753679494", "tweet_url": "/alcoy/status/4753679494", "user_id": "16579591", "username": "Noticias de Alcoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["leymedios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcrettaz", "text": "Filmus: \"Me comprometo en avanzar con leyes imp. acceso a la informaci\u00f3n y pauta oficial. Podemos trabajar antes de fin de a\u00f1o\" #leymedios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Filmus: \"Me comprometo en avanzar con leyes imp. acceso a la <strong>informaci\u00f3n</strong> y pauta oficial. Podemos trabajar antes de fin de <strong>a\u00f1o</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leymedios?src=hash\"><s>#</s><b>leymedios</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-09T23:34:06", "timestamp_epochs": 1255131246, "tweet_id": "4747904449", "tweet_url": "/jcrettaz/status/4747904449", "user_id": "50778562", "username": "Jos\u00e9 Crettaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mike_sotelo", "text": "WTF... me acaban de notificar que perdieron toda mi informaci\u00f3n de 3 a\u00f1os!!! ODIO LOTUS NOTES!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">WTF... me acaban de notificar que perdieron toda mi <strong>informaci\u00f3n</strong> de 3 <strong>a\u00f1os</strong>!!! ODIO LOTUS NOTES!!!</p>", "timestamp": "2009-10-09T22:23:09", "timestamp_epochs": 1255126989, "tweet_id": "4746371851", "tweet_url": "/mike_sotelo/status/4746371851", "user_id": "24493916", "username": "Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_automocionblog", "text": "M\u00e1s informaci\u00f3n sobre la turbina de energ\u00eda infinita: Ayer os mostraba un invento, de los que cada a\u00f1o salen tr.. http://bit.ly/vQDIy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre la turbina de energ\u00eda infinita: Ayer os mostraba un invento, de los que cada <strong>a\u00f1o</strong> salen tr.. http://bit.ly/vQDIy</p>", "timestamp": "2009-10-09T21:52:47", "timestamp_epochs": 1255125167, "tweet_id": "4745713720", "tweet_url": "/_automocionblog/status/4745713720", "user_id": "52342439", "username": "Automocionblog.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lexcomp", "text": "Ya comenz\u00f3 la acostumbrada \"PROMOCI\u00d3N DE FIN DE A\u00d1O 14 X 12\". Inf\u00f3rmate y aprov\u00e9chala. Solicita m\u00e1s informaci\u00f3n en info@lex-comp.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya comenz\u00f3 la acostumbrada \"PROMOCI\u00d3N DE FIN DE <strong>A\u00d1O</strong> 14 X 12\". Inf\u00f3rmate y aprov\u00e9chala. Solicita m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en info@lex-comp.com</p>", "timestamp": "2009-10-09T20:22:17", "timestamp_epochs": 1255119737, "tweet_id": "4743722539", "tweet_url": "/Lexcomp/status/4743722539", "user_id": "56729996", "username": "Lexcomp", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IED"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MundoContact", "text": "4 exabytes de informaci\u00f3n se generar\u00e1n durante este a\u00f1o; m\u00e1s que en los \u00faltimos 5,000 a\u00f1os #IED", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 exabytes de <strong>informaci\u00f3n</strong> se generar\u00e1n durante este <strong>a\u00f1o</strong>; m\u00e1s que en los \u00faltimos 5,000 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IED?src=hash\"><s>#</s><b>IED</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-09T14:18:22", "timestamp_epochs": 1255097902, "tweet_id": "4735244078", "tweet_url": "/MundoContact/status/4735244078", "user_id": "12619942", "username": "Mundo Contact", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IED"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DatosTIC", "text": "4 exabytes de informaci\u00f3n se generar\u00e1n durante este a\u00f1o; m\u00e1s que en los \u00faltimos 5,000 a\u00f1os #IED", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">4 exabytes de <strong>informaci\u00f3n</strong> se generar\u00e1n durante este <strong>a\u00f1o</strong>; m\u00e1s que en los \u00faltimos 5,000 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IED?src=hash\"><s>#</s><b>IED</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-09T14:18:22", "timestamp_epochs": 1255097902, "tweet_id": "4735243938", "tweet_url": "/DatosTIC/status/4735243938", "user_id": "40082209", "username": "Datos Mundo Contact", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoydeMac", "text": "new post --> Chrome para OS X, a finales de a\u00f1o: \nY esta informaci\u00f3n no es que venga de las alta.. http://bit.ly/auxRB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">new post --&gt; Chrome para OS X, a finales de <strong>a\u00f1o</strong>: \nY esta <strong>informaci\u00f3n</strong> no es que venga de las alta.. http://bit.ly/auxRB</p>", "timestamp": "2009-10-09T14:16:01", "timestamp_epochs": 1255097761, "tweet_id": "4735190516", "tweet_url": "/SoydeMac/status/4735190516", "user_id": "14055537", "username": "Soy de Mac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soylaCe", "text": "Pi\u00f1era: La concertacion lleva 20 a\u00f1os, y el de senador? y due\u00f1o de empresas usureras? usando informacion privilegiada?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pi\u00f1era: La concertacion lleva 20 <strong>a\u00f1os</strong>, y el de senador? y due\u00f1o de empresas usureras? usando <strong>informacion</strong> privilegiada?</p>", "timestamp": "2009-10-09T14:13:23", "timestamp_epochs": 1255097603, "tweet_id": "4735131768", "tweet_url": "/soylaCe/status/4735131768", "user_id": "15210693", "username": "Ce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["debateradial"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fanzoro", "text": "RT @Lostberry: Pi\u00f1era no se escucha, creo que me estoy perdiendo informaci\u00f3n muy importante para mis prox. 20 a\u00f1os #debateradial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157799366\" dir=\"ltr\" href=\"/lostberry\"><s>@</s><b>Lostberry</b></a>: Pi\u00f1era no se escucha, creo que me estoy perdiendo <strong>informaci\u00f3n</strong> muy importante para mis prox. 20 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/debateradial?src=hash\"><s>#</s><b>debateradial</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-09T13:10:53", "timestamp_epochs": 1255093853, "tweet_id": "4733820715", "tweet_url": "/fanzoro/status/4733820715", "user_id": "40261110", "username": "Mauricio Gomez Vera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["debateradial"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mati_ass_", "text": "Pi\u00f1era no se escucha, creo que me estoy perdiendo informaci\u00f3n muy importante para mis prox. 20 a\u00f1os #debateradial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pi\u00f1era no se escucha, creo que me estoy perdiendo <strong>informaci\u00f3n</strong> muy importante para mis prox. 20 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/debateradial?src=hash\"><s>#</s><b>debateradial</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-09T13:09:58", "timestamp_epochs": 1255093798, "tweet_id": "4733802521", "tweet_url": "/Mati_ass_/status/4733802521", "user_id": "29809127", "username": "Mati\u0101ss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "colegioinfanta", "text": "[Foros] Informaci\u00f3n sobre la dulzaina: Buenos d\u00edas, estimados participantes al foro: Este a\u00f1o, nuestra capital .. http://bit.ly/iYkGY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[Foros] <strong>Informaci\u00f3n</strong> sobre la dulzaina: Buenos d\u00edas, estimados participantes al foro: Este <strong>a\u00f1o</strong>, nuestra capital .. http://bit.ly/iYkGY</p>", "timestamp": "2009-10-09T13:02:06", "timestamp_epochs": 1255093326, "tweet_id": "4733652222", "tweet_url": "/colegioinfanta/status/4733652222", "user_id": "52896429", "username": "Col\u00e9gio Infanta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "parq", "text": "La Vivienda en la Sociedad de la Informaci\u00f3n / Proyecto Soci\u00f3polis: \n\nDesde hace ya m\u00e1s de 5 a\u00f1os que en Val.. http://tinyurl.com/24g3p4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Vivienda en la Sociedad de la <strong>Informaci\u00f3n</strong> / Proyecto Soci\u00f3polis: \n\nDesde hace ya m\u00e1s de 5 <strong>a\u00f1os</strong> que en Val.. http://tinyurl.com/24g3p4</p>", "timestamp": "2007-08-18T21:02:10", "timestamp_epochs": 1187470930, "tweet_id": "213236262", "tweet_url": "/parq/status/213236262", "user_id": "5056421", "username": "Plataforma Arquitect", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eldia", "text": "La informaci\u00f3n sobre el \"Mencey Taoro II\" y su rescate se retrasaron un a\u00f1o http://tinyurl.com/2zgxek", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el \"Mencey Taoro II\" y su rescate se retrasaron un a\u00f1o http://tinyurl.com/2zgxek</p>", "timestamp": "2007-08-01T06:52:07", "timestamp_epochs": 1185951127, "tweet_id": "179799772", "tweet_url": "/eldia/status/179799772", "user_id": "5107341", "username": "eldia.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "palulo", "text": "hola chicos twitter a los a\u00f1os de a\u00f1os, les cuento que la ' iGlesia Jobsiana'  ha nacido, para m\u00e1s informaci\u00f3n en www.pandamac.wordpress.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hola chicos twitter a los <strong>a\u00f1os</strong> de <strong>a\u00f1os</strong>, les cuento que la ' iGlesia Jobsiana'  ha nacido, para m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en www.pandamac.wordpress.com</p>", "timestamp": "2007-07-25T15:41:54", "timestamp_epochs": 1185378114, "tweet_id": "167909652", "tweet_url": "/palulo/status/167909652", "user_id": "6821642", "username": "Palulo Ninja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "factoriagris", "text": "A un click (Regi\u00f3n Digital): El sector de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n cierra el a\u00f1o con 103.884 trabaj.. http://tinyurl.com/38zsje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A un click (Regi\u00f3n Digital): El sector de las Tecnolog\u00edas de la <strong>Informaci\u00f3n</strong> cierra el <strong>a\u00f1o</strong> con 103.884 trabaj.. http://tinyurl.com/38zsje</p>", "timestamp": "2007-07-13T08:33:28", "timestamp_epochs": 1184315608, "tweet_id": "147871732", "tweet_url": "/factoriagris/status/147871732", "user_id": "4386021", "username": "FACTORIAGRIS NETWORK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "factoriagris", "text": "INTECO cumple un a\u00f1o trabajando por el desarrollo de la sociedad de la informaci\u00f3n en Espa\u00f1a (Vnunet.es): El.. http://tinyurl.com/yrtlnl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INTECO cumple un <strong>a\u00f1o</strong> trabajando por el desarrollo de la sociedad de la <strong>informaci\u00f3n</strong> en Espa\u00f1a (Vnunet.es): El.. http://tinyurl.com/yrtlnl</p>", "timestamp": "2007-07-11T10:34:19", "timestamp_epochs": 1184150059, "tweet_id": "144551252", "tweet_url": "/factoriagris/status/144551252", "user_id": "4386021", "username": "FACTORIAGRIS NETWORK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "factoriagris", "text": "INTECO cumple un a\u00f1o trabajando por el desarrollo de la sociedad de la informaci\u00f3n en Espa\u00f1a (PCActual): Una.. http://tinyurl.com/2r3btz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INTECO cumple un <strong>a\u00f1o</strong> trabajando por el desarrollo de la sociedad de la <strong>informaci\u00f3n</strong> en Espa\u00f1a (PCActual): Una.. http://tinyurl.com/2r3btz</p>", "timestamp": "2007-07-11T09:37:31", "timestamp_epochs": 1184146651, "tweet_id": "144489362", "tweet_url": "/factoriagris/status/144489362", "user_id": "4386021", "username": "FACTORIAGRIS NETWORK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "factoriagris", "text": "Un a\u00f1o trabajando por el desarrollo de la sociedad de la informaci\u00f3n en Espa\u00f1a (El Pa\u00eds): Una de las princip.. http://tinyurl.com/yt53kw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>a\u00f1o</strong> trabajando por el desarrollo de la sociedad de la <strong>informaci\u00f3n</strong> en Espa\u00f1a (El Pa\u00eds): Una de las princip.. http://tinyurl.com/yt53kw</p>", "timestamp": "2007-07-10T20:04:49", "timestamp_epochs": 1184097889, "tweet_id": "143524682", "tweet_url": "/factoriagris/status/143524682", "user_id": "4386021", "username": "FACTORIAGRIS NETWORK", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Moises", "text": "Errores de n\u00f3mina por m\u00e1s de 10 a\u00f1os, aaa me encanta mi trabajo, acceso a la informaci\u00f3n y transparencia para todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Errores de n\u00f3mina por m\u00e1s de 10 <strong>a\u00f1os</strong>, aaa me encanta mi trabajo, acceso a la <strong>informaci\u00f3n</strong> y transparencia para todos.</p>", "timestamp": "2007-06-01T16:04:35", "timestamp_epochs": 1180713875, "tweet_id": "86988792", "tweet_url": "/Moises/status/86988792", "user_id": "761058", "username": "Mois\u00e9s Ayala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gubatron", "text": "Hace 15 anos, averiguar tanta informacion sin tener que moverse, simplemente no nos pasaba por la mente, esperabamos carros voladores...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace 15 <strong>anos</strong>, averiguar tanta <strong>informacion</strong> sin tener que moverse, simplemente no nos pasaba por la mente, esperabamos carros voladores...</p>", "timestamp": "2007-04-25T21:20:27", "timestamp_epochs": 1177536027, "tweet_id": "39853682", "tweet_url": "/gubatron/status/39853682", "user_id": "802225", "username": "GUBAtron\ud83e\uddd7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enriqueplace", "text": "Bueno, actualizando mi informaci\u00f3n sobre Latex. Hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os que no lo toco (\u00e9poca \"pre-talib\u00e1n\") y lo necesito para crear mis libros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno, actualizando mi <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre Latex. Hace m\u00e1s de 10 <strong>a\u00f1os</strong> que no lo toco (\u00e9poca \"pre-talib\u00e1n\") y lo necesito para crear mis libros</p>", "timestamp": "2007-04-14T16:47:14", "timestamp_epochs": 1176569234, "tweet_id": "28033961", "tweet_url": "/enriqueplace/status/28033961", "user_id": "2990541", "username": "Enrique Place", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blindcube", "text": "Leyendo informacion del Lego (a mis a\u00f1os >.<)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leyendo <strong>informacion</strong> del Lego (a mis <strong>a\u00f1os</strong> &gt;.&lt;)</p>", "timestamp": "2007-03-30T12:32:38", "timestamp_epochs": 1175257958, "tweet_id": "15861371", "tweet_url": "/blindcube/status/15861371", "user_id": "2816131", "username": "Alberto Lietor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "giuseppe", "text": "Haciendo backups de toda la informaci\u00f3n de estos 2 a\u00f1os de trabajo en Mx... so fun!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Haciendo backups de toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de estos 2 <strong>a\u00f1os</strong> de trabajo en Mx... so fun!</p>", "timestamp": "2006-12-19T09:54:35", "timestamp_epochs": 1166522075, "tweet_id": "1358873", "tweet_url": "/giuseppe/status/1358873", "user_id": "42513", "username": "Giuseppe Perri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.codigotres.com", "http://fb.me/7ewlmIz1J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "codigotresrojo1", "text": "LE DAN 17 A\u00d1OS DE C\u00c1RCEL POR ASALTO A TAXISTA!!!\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.codigotres.com\u00a0 http://fb.me/7ewlmIz1J\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LE DAN 17 <strong>A\u00d1OS</strong> DE C\u00c1RCEL POR ASALTO A TAXISTA!!!\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.codigotres.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AntdwDlUfF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.codigotres.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">codigotres.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7ewlmIz1J\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/H9SO4RzTJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7ewlmIz1J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7ewlmIz1J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:53:16", "timestamp_epochs": 1412985196, "tweet_id": "520723771100254208", "tweet_url": "/codigotresrojo1/status/520723771100254208", "user_id": "460847939", "username": "Codigotres Policiaco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.codigotres.com", "http://fb.me/3lMoVDfLl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "codigotresrojo1", "text": "LE DAN 15 A\u00d1OS DE C\u00c1RCEL A \"EL BARY\" POR LA PRIMER VIOLACI\u00d3N EN EL 2012!!!\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.codigotres.com\u00a0 http://fb.me/3lMoVDfLl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LE DAN 15 <strong>A\u00d1OS</strong> DE C\u00c1RCEL A \"EL BARY\" POR LA PRIMER VIOLACI\u00d3N EN EL 2012!!!\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.codigotres.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AntdwDlUfF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.codigotres.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">codigotres.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3lMoVDfLl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lMvJhbO67L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3lMoVDfLl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3lMoVDfLl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:51:17", "timestamp_epochs": 1412985077, "tweet_id": "520723271302799360", "tweet_url": "/codigotresrojo1/status/520723271302799360", "user_id": "460847939", "username": "Codigotres Policiaco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iDarlinO", "text": "@cabolivarudo NI quiere informaci\u00f3n  \u00bfQue pasar\u00e1? \u00bfVamos a estudiar este a\u00f1o o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@cabolivarudo NI quiere <strong>informaci\u00f3n</strong>  \u00bfQue pasar\u00e1? \u00bfVamos a estudiar este <strong>a\u00f1o</strong> o no?</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:48:47", "timestamp_epochs": 1412984927, "tweet_id": "520722642404651009", "tweet_url": "/iDarlinO/status/520722642404651009", "user_id": "153570371", "username": "Darlin Ochoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CursoIntegral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Recomendao", "text": "#CursoIntegral Intermedio CARACAS 09 de noviembre de 2014. Ultimo del a\u00f1o. Informacion:  cursosmt@hotmail.com/04141803837 @MaquillajeTips", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CursoIntegral?src=hash\"><s>#</s><b>CursoIntegral</b></a> Intermedio CARACAS 09 de noviembre de 2014. Ultimo del <strong>a\u00f1o</strong>. <strong>Informacion</strong>:  cursosmt@hotmail.com/04141803837 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347942487\" dir=\"ltr\" href=\"/MaquillajeTips\"><s>@</s><b>MaquillajeTips</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:24:43", "timestamp_epochs": 1412983483, "tweet_id": "520716586681114624", "tweet_url": "/Recomendao/status/520716586681114624", "user_id": "329908689", "username": "Recomendao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pipicro", "text": "\"A pesar de tama\u00f1a informaci\u00f3n y de los a\u00f1os en que pasaron tras ser difundida, la empresa La Naci\u00f3n no ha fijado posici\u00f3n al respecto\"CG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"A pesar de tama\u00f1a <strong>informaci\u00f3n</strong> y de los <strong>a\u00f1os</strong> en que pasaron tras ser difundida, la empresa La Naci\u00f3n no ha fijado posici\u00f3n al respecto\"CG</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:22:34", "timestamp_epochs": 1412983354, "tweet_id": "520716047192969216", "tweet_url": "/pipicro/status/520716047192969216", "user_id": "152821325", "username": "#CFKEsMiPresidenta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LoQueNoSeDijo", "text": "Reserva @GobiernoDF por 4 a\u00f1os la informaci\u00f3n sobre la compra de 158 mil luminarias, las cuales costar\u00e1n 2 mil 600 mdp: @jrisco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reserva <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4839885382\" dir=\"ltr\" href=\"/GobiernoDF\"><s>@</s><b>GobiernoDF</b></a> por 4 <strong>a\u00f1os</strong> la <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre la compra de 158 mil luminarias, las cuales costar\u00e1n 2 mil 600 mdp: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8044452\" dir=\"ltr\" href=\"/jrisco\"><s>@</s><b>jrisco</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:17:52", "timestamp_epochs": 1412983072, "tweet_id": "520714864877379584", "tweet_url": "/LoQueNoSeDijo/status/520714864877379584", "user_id": "918055705", "username": "LQNSD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://fb.me/6OrLRTGN5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PalacioLeloir", "text": "Estas pensando en la FIESTA DE FIN DE A\u00d1O de tu empresa??\nTenemos una gran promo!\nPara mas informaci\u00f3n esperamos... http://fb.me/6OrLRTGN5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estas pensando en la FIESTA DE FIN DE <strong>A\u00d1O</strong> de tu empresa??\nTenemos una gran promo!\nPara mas <strong>informaci\u00f3n</strong> esperamos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6OrLRTGN5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V7dNMTlsFj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6OrLRTGN5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6OrLRTGN5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:17:38", "timestamp_epochs": 1412983058, "tweet_id": "520714802969456641", "tweet_url": "/PalacioLeloir/status/520714802969456641", "user_id": "268993604", "username": "Palacio Leloir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1n7dtmYPF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PalacioLeloir", "text": "ESTAS PENSANDO EN LA FIESTA DE FIN DE A\u00d1O DE TU EMPRESA?\nTENEMOS UNA SUPER PROMO!\nPara mas informaci\u00f3n esperamos... http://fb.me/1n7dtmYPF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTAS PENSANDO EN LA FIESTA DE FIN DE <strong>A\u00d1O</strong> DE TU EMPRESA?\nTENEMOS UNA SUPER PROMO!\nPara mas <strong>informaci\u00f3n</strong> esperamos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1n7dtmYPF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mORturGuTo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1n7dtmYPF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1n7dtmYPF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:15:45", "timestamp_epochs": 1412982945, "tweet_id": "520714331567452161", "tweet_url": "/PalacioLeloir/status/520714331567452161", "user_id": "268993604", "username": "Palacio Leloir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Universidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "520480937315160064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maretiss", "user_id": "237332269"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlexPachMartz", "text": "@Maretiss @dobleemeerre @informacion_es y hace 20 a\u00f1os cuando yo entr\u00e9 en la #Universidad ya era as\u00ed. Voluntarias y pagando por la fiesta.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237332269\" dir=\"ltr\" href=\"/Maretiss\"><s>@</s><b>Maretiss</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"478046503\" dir=\"ltr\" href=\"/dobleemeerre\"><s>@</s><b>dobleemeerre</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92002486\" dir=\"ltr\" href=\"/informacion_es\"><s>@</s><b><strong>informacion</strong>_es</b></a> y hace 20 <strong>a\u00f1os</strong> cuando yo entr\u00e9 en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Universidad?src=hash\"><s>#</s><b>Universidad</b></a> ya era as\u00ed. Voluntarias y pagando por la fiesta.</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:09:11", "timestamp_epochs": 1412982551, "tweet_id": "520712677149380609", "tweet_url": "/AlexPachMartz/status/520712677149380609", "user_id": "388528252", "username": "\u00c1lex P.M.\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520695531254067200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lisbethG18", "user_id": "258819182"}], "retweets": 0, "screen_name": "lisbethG18", "text": "@CarreraColor Desde el a\u00f1o pasado he intentado asistir y nunca encuentro la informaci\u00f3n necesaria para saber las fechas de inscripci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"587113965\" dir=\"ltr\" href=\"/CarreraColor\"><s>@</s><b>CarreraColor</b></a> Desde el <strong>a\u00f1o</strong> pasado he intentado asistir y nunca encuentro la <strong>informaci\u00f3n</strong> necesaria para saber las fechas de inscripci\u00f3n</p>", "timestamp": "2014-10-10T23:05:28", "timestamp_epochs": 1412982328, "tweet_id": "520711741538570240", "tweet_url": "/lisbethG18/status/520711741538570240", "user_id": "258819182", "username": "Lisbeth G\u00f3mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KeryAle", "text": "Malala Yousafzai, a sus 17 a\u00f1os, es la m\u00e1s joven ganadora del premio Nobel de la Paz...y yo aqu\u00ed buscando informaci\u00f3n del tema", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Malala Yousafzai, a sus 17 <strong>a\u00f1os</strong>, es la m\u00e1s joven ganadora del premio Nobel de la Paz...y yo aqu\u00ed buscando <strong>informaci\u00f3n</strong> del tema</p>", "timestamp": "2014-10-10T22:55:24", "timestamp_epochs": 1412981724, "tweet_id": "520709210058010624", "tweet_url": "/KeryAle/status/520709210058010624", "user_id": "28212404", "username": "Kery Alejandrina GM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/72jpMx4hT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCCaujaro", "text": "Desaparecida menor de 16 a\u00f1os de nombre Alba Delgado cualquier informacion llamar a los telefonos 0286-9531481... http://fb.me/72jpMx4hT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desaparecida menor de 16 <strong>a\u00f1os</strong> de nombre Alba Delgado cualquier <strong>informacion</strong> llamar a los telefonos 0286-9531481... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/72jpMx4hT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hw3BWVPJTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/72jpMx4hT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/72jpMx4hT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:53:30", "timestamp_epochs": 1412981610, "tweet_id": "520708731332354048", "tweet_url": "/CCCaujaro/status/520708731332354048", "user_id": "1915059374", "username": "C.C. El Caujaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Anuncios"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sO0zht"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ViajesPamar", "text": "Fin De A\u00f1o En New York, Viajes Pamar te lleva a New York en Fin de A\u00f1o: Para Mayor Informaci\u00f3n \u00b7\u00b7-> http://bit.ly/1sO0zht\u00a0 #Anuncios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fin De <strong>A\u00f1o</strong> En New York, Viajes Pamar te lleva a New York en Fin de <strong>A\u00f1o</strong>: Para Mayor <strong>Informaci\u00f3n</strong> \u00b7\u00b7-&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sO0zht\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WIUx58F9Id\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sO0zht\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sO0zht</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Anuncios?src=hash\"><s>#</s><b>Anuncios</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:52:06", "timestamp_epochs": 1412981526, "tweet_id": "520708378343903232", "tweet_url": "/ViajesPamar/status/520708378343903232", "user_id": "571384657", "username": "Agencia Viajes Pamar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "520629894787518465", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "netsariane", "user_id": "131234124"}], "retweets": 0, "screen_name": "ryr_koreamar", "text": "@netsariane Buenas tardes, necesito que nos siga para darle la informaci\u00f3n por privado y que nos informe que motor y a\u00f1o es su veh\u00edculo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131234124\" dir=\"ltr\" href=\"/netsariane\"><s>@</s><b>netsariane</b></a> Buenas tardes, necesito que nos siga para darle la <strong>informaci\u00f3n</strong> por privado y que nos informe que motor y <strong>a\u00f1o</strong> es su veh\u00edculo.</p>", "timestamp": "2014-10-10T22:50:05", "timestamp_epochs": 1412981405, "tweet_id": "520707869931732992", "tweet_url": "/ryr_koreamar/status/520707869931732992", "user_id": "2780423524", "username": "Repuestos Koreamar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520703480215121920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jasminbandres", "user_id": "141057317"}], "retweets": 1, "screen_name": "gasolinaverde", "text": "Entonces el BCV di\u00f3 informacion errada hasta hace muy poco RT @jasminbandres en el a\u00f1o 1999 el pais no tenia reservas internacionales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces el BCV di\u00f3 <strong>informacion</strong> errada hasta hace muy poco RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141057317\" dir=\"ltr\" href=\"/jasminbandres\"><s>@</s><b>jasminbandres</b></a> en el <strong>a\u00f1o</strong> 1999 el pais no tenia reservas internacionales</p>", "timestamp": "2014-10-10T22:43:07", "timestamp_epochs": 1412980987, "tweet_id": "520706119699038208", "tweet_url": "/gasolinaverde/status/520706119699038208", "user_id": "238739010", "username": "Esteban Miccich\u00e8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GDF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1o0vy5la1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noticiudadana1", "text": "El #GDF reserv\u00f3 por cuatro a\u00f1os la informaci\u00f3n relacionada con la compra de 158 mil luminarias, las cuales... http://fb.me/1o0vy5la1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GDF?src=hash\"><s>#</s><b>GDF</b></a> reserv\u00f3 por cuatro <strong>a\u00f1os</strong> la <strong>informaci\u00f3n</strong> relacionada con la compra de 158 mil luminarias, las cuales... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1o0vy5la1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vW5w21WZOS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1o0vy5la1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1o0vy5la1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:37:45", "timestamp_epochs": 1412980665, "tweet_id": "520704769225408512", "tweet_url": "/noticiudadana1/status/520704769225408512", "user_id": "42297782", "username": "Armando Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/7btQ4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CculturalChacao", "text": "\u00a1Estimula la creatividad de tu hijo con el Taller Expresi\u00f3n Express-V\u00eddeo! Ni\u00f1os 8-10 a\u00f1os. Informaci\u00f3n 04167045519. http://ow.ly/i/7btQ4\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Estimula la creatividad de tu hijo con el Taller Expresi\u00f3n Express-V\u00eddeo! Ni\u00f1os 8-10 <strong>a\u00f1os</strong>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> 04167045519. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/7btQ4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/x1f8Hhz0gR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/7btQ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/7btQ4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:30:08", "timestamp_epochs": 1412980208, "tweet_id": "520702848984969218", "tweet_url": "/CculturalChacao/status/520702848984969218", "user_id": "339896411", "username": "Centro Cultural Chacao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "estefaniaruizr_", "text": "Cualquier informaci\u00f3n acerda de la acampada del cocacola music expirence  de este a\u00f1o contactar con @AcampadaCCME_14", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquier <strong>informaci\u00f3n</strong> acerda de la acampada del cocacola music expirence  de este <strong>a\u00f1o</strong> contactar con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2819678691\" dir=\"ltr\" href=\"/AcampadaCCME_14\"><s>@</s><b>AcampadaCCME_14</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:24:37", "timestamp_epochs": 1412979877, "tweet_id": "520701461689552896", "tweet_url": "/estefaniaruizr_/status/520701461689552896", "user_id": "1437737160", "username": "Estefan\u00eda Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["enviaMaletas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://enviaMaletas.com/contacto/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "enviaMaletas", "text": "\u00bfSab\u00edas que en #enviaMaletas te atendemos las 24 horas del d\u00eda, los 365 d\u00edas del a\u00f1o? Para m\u00e1s informaci\u00f3n visita: http://enviaMaletas.com/contacto/\u00a0 ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enviaMaletas?src=hash\"><s>#</s><b>enviaMaletas</b></a> te atendemos las 24 horas del d\u00eda, los 365 d\u00edas del <strong>a\u00f1o</strong>? Para m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> visita: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://enviaMaletas.com/contacto/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FCfhb0rBlZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://enviaMaletas.com/contacto/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">enviaMaletas.com/contacto/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:23:00", "timestamp_epochs": 1412979780, "tweet_id": "520701054850445312", "tweet_url": "/enviaMaletas/status/520701054850445312", "user_id": "1095221401", "username": "enviaMaletas.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2wudJjPI8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DESIERTO_ISAD", "text": "Egresados a\u00f1o 2012 y anteriores y aun no te has titulado, esta informaci\u00f3n es importante para que concluyas tu... http://fb.me/2wudJjPI8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Egresados <strong>a\u00f1o</strong> 2012 y anteriores y aun no te has titulado, esta <strong>informaci\u00f3n</strong> es importante para que concluyas tu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2wudJjPI8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RlPaTzIuKY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2wudJjPI8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2wudJjPI8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T22:22:55", "timestamp_epochs": 1412979775, "tweet_id": "520701035992453121", "tweet_url": "/DESIERTO_ISAD/status/520701035992453121", "user_id": "158111839", "username": "ISAD Alta Especializaci\u00f3n en Arquitectura y Dise\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237239426323996672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "estebanedul", "user_id": "165888824"}], "retweets": 0, "screen_name": "jesopazzo", "text": "@estebanedul gracias esteban por la informacion sobre saja... este a\u00f1o esteban A LOS MARTIN FIERRO AL MEJOR PERIDISTA DEPORTIVO!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165888824\" dir=\"ltr\" href=\"/estebanedul\"><s>@</s><b>estebanedul</b></a> gracias esteban por la <strong>informacion</strong> sobre saja... este <strong>a\u00f1o</strong> esteban A LOS MARTIN FIERRO AL MEJOR PERIDISTA DEPORTIVO!!!!!</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:59:00", "timestamp_epochs": 1345420740, "tweet_id": "237337904735731712", "tweet_url": "/jesopazzo/status/237337904735731712", "user_id": "148503924", "username": "nayra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237336103869370368", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JosejuanV", "user_id": "105566684"}], "retweets": 0, "screen_name": "FaBiOlveRa17", "text": "@JosejuanV Sii y lo que estoy viendo es que como lo cambiaron ya no esta guardada tu informaci\u00f3n del a\u00f1o pasado :S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105566684\" dir=\"ltr\" href=\"/JosejuanV\"><s>@</s><b>JosejuanV</b></a> Sii y lo que estoy viendo es que como lo cambiaron ya no esta guardada tu <strong>informaci\u00f3n</strong> del <strong>a\u00f1o</strong> pasado :S</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:57:04", "timestamp_epochs": 1345420624, "tweet_id": "237337416686526464", "tweet_url": "/FaBiOlveRa17/status/237337416686526464", "user_id": "32207162", "username": "Fabiola Olvera Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.abc.es/20120820/ciencia/abci-codifican-libro-201208171941.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Contimasque", "text": "Toda la informaci\u00f3n que genera la humanidad en un a\u00f1o cabe en cuatro gramos de \u00abm\u00f3leculas de la vida\u00bb: http://www.abc.es/20120820/ciencia/abci-codifican-libro-201208171941.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> que genera la humanidad en un <strong>a\u00f1o</strong> cabe en cuatro gramos de \u00abm\u00f3leculas de la vida\u00bb: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.abc.es/20120820/ciencia/abci-codifican-libro-201208171941.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FTEG21zO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.abc.es/20120820/ciencia/abci-codifican-libro-201208171941.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">abc.es/20120820/cienc</span><span class=\"invisible\">ia/abci-codifican-libro-201208171941.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T23:50:14", "timestamp_epochs": 1345420214, "tweet_id": "237335696875081728", "tweet_url": "/Contimasque/status/237335696875081728", "user_id": "203686821", "username": "Hugo Marchant Q. (Apruebo)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["informacion", "mexico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/epAK4", "http://bit.ly/OO7y5H"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LicBernardini", "text": "http://goo.gl/epAK4\u00a0 Rescatan a menor de trata en Chiapas: Una menor de 15 a\u00f1os de edad, de ... http://bit.ly/OO7y5H\u00a0 #informacion #mexico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/epAK4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2CoZwUxK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/epAK4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/epAK4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Rescatan a menor de trata en Chiapas: Una menor de 15 <strong>a\u00f1os</strong> de edad, de ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OO7y5H\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ce1PbrDc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OO7y5H\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OO7y5H</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/informacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>informacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mexico?src=hash\"><s>#</s><b>mexico</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T23:35:25", "timestamp_epochs": 1345419325, "tweet_id": "237331969145450496", "tweet_url": "/LicBernardini/status/237331969145450496", "user_id": "99656450", "username": "Bernardini Alliance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237295744166531072", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Conchiip", "user_id": "306620466"}], "retweets": 0, "screen_name": "soongpe", "text": "@Conchiip puse toda la informacion en orden por a\u00f1os pero no se si sea suficiente y tampoco tengo el local", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"306620466\" dir=\"ltr\" href=\"/Conchiip\"><s>@</s><b>Conchiip</b></a> puse toda la <strong>informacion</strong> en orden por <strong>a\u00f1os</strong> pero no se si sea suficiente y tampoco tengo el local</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:34:42", "timestamp_epochs": 1345419282, "tweet_id": "237331788001865730", "tweet_url": "/soongpe/status/237331788001865730", "user_id": "79618261", "username": "sonia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ElOtroDj", "text": "Pero que pasa!! Este a\u00f1o no hay ni ESTUDIO ESTADIO o ke!?. Pq los Futboleros y Punto Pelota no los tomo como Informacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero que pasa!! Este <strong>a\u00f1o</strong> no hay ni ESTUDIO ESTADIO o ke!?. Pq los Futboleros y Punto Pelota no los tomo como <strong>Informacion</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:02:51", "timestamp_epochs": 1345417371, "tweet_id": "237323774448529408", "tweet_url": "/ElOtroDj/status/237323774448529408", "user_id": "368604344", "username": "Ivan Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PES2013"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daniel_Muras", "text": "Desde luego este a\u00f1o konami el juego #PES2013 muy bueno pero en tema de informaci\u00f3n.. NEFASTO! No dan fechas,ni tampoco detalles del DLC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde luego este <strong>a\u00f1o</strong> konami el juego <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PES2013?src=hash\"><s>#</s><b>PES2013</b></a> muy bueno pero en tema de <strong>informaci\u00f3n</strong>.. NEFASTO! No dan fechas,ni tampoco detalles del DLC</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:36:23", "timestamp_epochs": 1345415783, "tweet_id": "237317113772130304", "tweet_url": "/Daniel_Muras/status/237317113772130304", "user_id": "165904378", "username": "Daniel Muras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Sa6w3f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SinaiFmTucani", "text": "INFORMACION; Sismo de magnitud 4,0 al sureste de Per\u00fa: En lo que va del a\u00f1o hubo en Per\u00fa alrededor de 135 sismos... http://bit.ly/Sa6w3f\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACION</strong>; Sismo de magnitud 4,0 al sureste de Per\u00fa: En lo que va del <strong>a\u00f1o</strong> hubo en Per\u00fa alrededor de 135 sismos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Sa6w3f\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ss6qvCAN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Sa6w3f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Sa6w3f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:26:39", "timestamp_epochs": 1345415199, "tweet_id": "237314661408714752", "tweet_url": "/SinaiFmTucani/status/237314661408714752", "user_id": "530867545", "username": "Sinai 100.5 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Sa6w3f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PORTALMERIDA", "text": "INFORMACION; Sismo de magnitud 4,0 al sureste de Per\u00fa: En lo que va del a\u00f1o hubo en Per\u00fa alrededor de 135 sismos... http://bit.ly/Sa6w3f\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INFORMACION</strong>; Sismo de magnitud 4,0 al sureste de Per\u00fa: En lo que va del <strong>a\u00f1o</strong> hubo en Per\u00fa alrededor de 135 sismos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Sa6w3f\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/a2zAockx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Sa6w3f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Sa6w3f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:26:38", "timestamp_epochs": 1345415198, "tweet_id": "237314658724360193", "tweet_url": "/PORTALMERIDA/status/237314658724360193", "user_id": "302650532", "username": "PORTAL MERIDE\u00d1O", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CelopanYT", "text": "Quiero felicitar a mi amigo @DidacPG por tantos a\u00f1os dando informaci\u00f3n de las \u00faltimas noticias del Bar\u00e7a y en catal\u00e1n. Et mereixes molt!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quiero felicitar a mi amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"825757389840343040\" dir=\"ltr\" href=\"/DidacPG\"><s>@</s><b>DidacPG</b></a> por tantos <strong>a\u00f1os</strong> dando <strong>informaci\u00f3n</strong> de las \u00faltimas noticias del Bar\u00e7a y en catal\u00e1n. Et mereixes molt!</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:26:09", "timestamp_epochs": 1345415169, "tweet_id": "237314535537659904", "tweet_url": "/CelopanYT/status/237314535537659904", "user_id": "430916286", "username": "Celopan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/toros/tecnicas-para-llenar-una-plaza-de-toros-si-tienes-menos-de-30-anos-el-juli-te-paga-la-mitad-de-la-entrada_TPt5Gaaxuy3dJEOfoMoFn5/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayuye_69", "text": "En @la_informacion T\u00e9cnicas para llenar una plaza de toros: Si tienes menos de 30 a\u00f1os 'El Juli' te paga  :-| http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/toros/tecnicas-para-llenar-una-plaza-de-toros-si-tienes-menos-de-30-anos-el-juli-te-paga-la-mitad-de-la-entrada_TPt5Gaaxuy3dJEOfoMoFn5/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a> T\u00e9cnicas para llenar una plaza de toros: Si tienes menos de 30 <strong>a\u00f1os</strong> 'El Juli' te paga  :-| <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/toros/tecnicas-para-llenar-una-plaza-de-toros-si-tienes-menos-de-30-anos-el-juli-te-paga-la-mitad-de-la-entrada_TPt5Gaaxuy3dJEOfoMoFn5/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3tbBZyuA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/toros/tecnicas-para-llenar-una-plaza-de-toros-si-tienes-menos-de-30-anos-el-juli-te-paga-la-mitad-de-la-entrada_TPt5Gaaxuy3dJEOfoMoFn5/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y</span><span class=\"invisible\">-espectaculos/toros/tecnicas-para-llenar-una-plaza-de-toros-si-tienes-menos-de-30-anos-el-juli-te-paga-la-mitad-de-la-entrada_TPt5Gaaxuy3dJEOfoMoFn5/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:05:32", "timestamp_epochs": 1345413932, "tweet_id": "237309347447832576", "tweet_url": "/mayuye_69/status/237309347447832576", "user_id": "202460955", "username": "La Lurds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["UTEL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/LATIutel"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UTEL_", "text": "\u00bfSab\u00edas que la oferta laboral del \u00e1rea de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n aumentar\u00e1 un 24% en los pr\u00f3ximos a\u00f1os? #UTEL http://bit.ly/LATIutel\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que la oferta laboral del \u00e1rea de Tecnolog\u00edas de la <strong>Informaci\u00f3n</strong> aumentar\u00e1 un 24% en los pr\u00f3ximos <strong>a\u00f1os</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UTEL?src=hash\"><s>#</s><b>UTEL</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/LATIutel\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gjtvMOIb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/LATIutel\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/LATIutel</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T22:01:28", "timestamp_epochs": 1345413688, "tweet_id": "237308327678337024", "tweet_url": "/UTEL_/status/237308327678337024", "user_id": "322413718", "username": "UTEL Universidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["unA\u00f1oEnTwitter"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "garturete", "text": "Casi me olvido de que hoy cumplo #unA\u00f1oEnTwitter Un a\u00f1o de informaci\u00f3n al segundo, contraste de ideas y chorradas divertid\u00edsimas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casi me olvido de que hoy cumplo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unA%C3%B1oEnTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>unA\u00f1oEnTwitter</b></a> Un <strong>a\u00f1o</strong> de <strong>informaci\u00f3n</strong> al segundo, contraste de ideas y chorradas divertid\u00edsimas</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:01:03", "timestamp_epochs": 1345413663, "tweet_id": "237308220828430336", "tweet_url": "/garturete/status/237308220828430336", "user_id": "358406755", "username": "Arturo de C\u00e1ceres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.periodistadigital.com/salud/maternidad/2012/08/18/ed-houben-virgen-semental-holandes-82-hijos.shtml#.UDFhfu9M3fI.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "juanBz1", "text": "Ed,el 'semental'a domicilio holand\u00e9s:v\u00edrgen a ls34 a\u00f1os,tiene ya 82hijos   http://www.periodistadigital.com/salud/maternidad/2012/08/18/ed-houben-virgen-semental-holandes-82-hijos.shtml#.UDFhfu9M3fI.twitter\u00a0\u2026 Esta informacion no tiene nada q ver cn UPyD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ed,el 'semental'a domicilio holand\u00e9s:v\u00edrgen a ls34 <strong>a\u00f1os</strong>,tiene ya 82hijos   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.periodistadigital.com/salud/maternidad/2012/08/18/ed-houben-virgen-semental-holandes-82-hijos.shtml#.UDFhfu9M3fI.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iQTORT70\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.periodistadigital.com/salud/maternidad/2012/08/18/ed-houben-virgen-semental-holandes-82-hijos.shtml#.UDFhfu9M3fI.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">periodistadigital.com/salud/maternid</span><span class=\"invisible\">ad/2012/08/18/ed-houben-virgen-semental-holandes-82-hijos.shtml#.UDFhfu9M3fI.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Esta <strong>informacion</strong> no tiene nada q ver cn UPyD</p>", "timestamp": "2012-08-19T22:00:40", "timestamp_epochs": 1345413640, "tweet_id": "237308123264741376", "tweet_url": "/juanBz1/status/237308123264741376", "user_id": "329591463", "username": "Boqueron acorralao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237304794316943360", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vivisofiodemora", "user_id": "418780513"}], "retweets": 0, "screen_name": "Andescaro", "text": "@vivisofiodemora gracias por la informaci\u00f3n , a ver si el a\u00f1o que viene estoy ya jugando en este club .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"418780513\" dir=\"ltr\" href=\"/vivisofiodemora\"><s>@</s><b>vivisofiodemora</b></a> gracias por la <strong>informaci\u00f3n</strong> , a ver si el <strong>a\u00f1o</strong> que viene estoy ya jugando en este club .</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:55:47", "timestamp_epochs": 1345413347, "tweet_id": "237306893838733312", "tweet_url": "/Andescaro/status/237306893838733312", "user_id": "447428289", "username": "Andr\u00e9s Carranza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Vida_en_Rojo", "text": "RT @empleos_qroo: @La_Vida_en_Rojo tenemos un amiga. De 68 a\u00f1os que la necesita ! Mandenos informaci\u00f3n // RT @canacocancun:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"617746543\" dir=\"ltr\" href=\"/Empleos_QRoo\"><s>@</s><b>empleos_qroo</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"583231227\" dir=\"ltr\" href=\"/La_Vida_en_Rojo\"><s>@</s><b>La_Vida_en_Rojo</b></a> tenemos un amiga. De 68 <strong>a\u00f1os</strong> que la necesita ! Mandenos <strong>informaci\u00f3n</strong> // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"474189995\" dir=\"ltr\" href=\"/CanacoCancun\"><s>@</s><b>canacocancun</b></a>:</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:45:04", "timestamp_epochs": 1345412704, "tweet_id": "237304198599950336", "tweet_url": "/La_Vida_en_Rojo/status/237304198599950336", "user_id": "583231227", "username": "Indra Rojo Chapman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "166984322237210624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AsercaAirlines", "user_id": "352370759"}], "retweets": 0, "screen_name": "EdwardsDelgado", "text": "@AsercaAirlines1.informacion x fa cuanto cuesta l pasaje para caracas de puerto ordaz para 1 adulto y dos menores una de 10 y uno de 2 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@AsercaAirlines1.<strong>informacion</strong> x fa cuanto cuesta l pasaje para caracas de puerto ordaz para 1 adulto y dos menores una de 10 y uno de 2 <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:37:33", "timestamp_epochs": 1345412253, "tweet_id": "237302306318729216", "tweet_url": "/EdwardsDelgado/status/237302306318729216", "user_id": "322282143", "username": "maria de edwards", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.marthacolmenares.com/2012/08/19/informacion-sobre-la-autora-a-5-anos-de-este-blog/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kkarinnna77", "text": "Martha Colmenares | Informaci\u00f3n \u201cSobre la Autora\u201d a 5 a\u00f1os de este blog http://www.marthacolmenares.com/2012/08/19/informacion-sobre-la-autora-a-5-anos-de-este-blog/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Martha Colmenares | <strong>Informaci\u00f3n</strong> \u201cSobre la Autora\u201d a 5 <strong>a\u00f1os</strong> de este blog <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.marthacolmenares.com/2012/08/19/informacion-sobre-la-autora-a-5-anos-de-este-blog/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/yCaiwjOY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.marthacolmenares.com/2012/08/19/informacion-sobre-la-autora-a-5-anos-de-este-blog/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">marthacolmenares.com/2012/08/19/inf</span><span class=\"invisible\">ormacion-sobre-la-autora-a-5-anos-de-este-blog/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:24:03", "timestamp_epochs": 1345411443, "tweet_id": "237298909213491200", "tweet_url": "/Kkarinnna77/status/237298909213491200", "user_id": "309210897", "username": "karinnna \u2721 \u2721 \u2721 \u2721 \u2721 \u2721", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JosuaSilva", "text": "@UNAM_MX Puedo terminar mi ultimo a\u00f1o de licenciatura con ustedes como puedo tener informaci\u00f3n???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50626996\" dir=\"ltr\" href=\"/UNAM_MX\"><s>@</s><b>UNAM_MX</b></a> Puedo terminar mi ultimo <strong>a\u00f1o</strong> de licenciatura con ustedes como puedo tener <strong>informaci\u00f3n</strong>???</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:20:39", "timestamp_epochs": 1345411239, "tweet_id": "237298054938652673", "tweet_url": "/JosuaSilva/status/237298054938652673", "user_id": "259428826", "username": "Josu\u00e9 Silva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["informacion", "mexico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/epAK4", "http://bit.ly/SbWpfM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LicBernardini", "text": "http://goo.gl/epAK4\u00a0 72.000 Euros al a\u00f1o durante 25 a\u00f1os al n\u00famero 06.967 de la serie 047: E... http://bit.ly/SbWpfM\u00a0 #informacion #mexico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/epAK4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2CoZwUxK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/epAK4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/epAK4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> 72.000 Euros al <strong>a\u00f1o</strong> durante 25 <strong>a\u00f1os</strong> al n\u00famero 06.967 de la serie 047: E... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SbWpfM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZECWrnId\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SbWpfM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SbWpfM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/informacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>informacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mexico?src=hash\"><s>#</s><b>mexico</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:09:20", "timestamp_epochs": 1345410560, "tweet_id": "237295205945049089", "tweet_url": "/LicBernardini/status/237295205945049089", "user_id": "99656450", "username": "Bernardini Alliance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/KFKrKv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Cinegarage", "text": "Libros, BluRays, entrevistas y un video en la celebraci\u00f3n de los 90 a\u00f1os de la MGM. Esta es toda la informaci\u00f3n http://bit.ly/KFKrKv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Libros, BluRays, entrevistas y un video en la celebraci\u00f3n de los 90 <strong>a\u00f1os</strong> de la MGM. Esta es toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/KFKrKv\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tposMvVHAF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/KFKrKv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/KFKrKv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:31:15", "timestamp_epochs": 1390433475, "tweet_id": "426134998815899648", "tweet_url": "/Cinegarage/status/426134998815899648", "user_id": "40115494", "username": "Cinegarage.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2Iy1vxxZG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElMexicanOnline", "text": "Veinte a\u00f1os han sido mucho, estoy listo: Tamayo\n\nA las 4 de la tarde ser\u00e1 ejecutado. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:... http://fb.me/2Iy1vxxZG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Veinte <strong>a\u00f1os</strong> han sido mucho, estoy listo: Tamayo\n\nA las 4 de la tarde ser\u00e1 ejecutado. \n\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>:... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2Iy1vxxZG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xsgxj4Z9Fn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2Iy1vxxZG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2Iy1vxxZG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:28:00", "timestamp_epochs": 1390433280, "tweet_id": "426134182218047488", "tweet_url": "/ElMexicanOnline/status/426134182218047488", "user_id": "1202181098", "username": "El Mexicano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PaoVesga23", "text": "@infoufps @UFPSCUCUTA @ufpsradio solicito me regalen informacion a cerca de las becas para discapacitados menotes de 25 a\u00f1os.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1111820850\" dir=\"ltr\" href=\"/infoufps\"><s>@</s><b>infoufps</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188745351\" dir=\"ltr\" href=\"/UFPSCUCUTA\"><s>@</s><b>UFPSCUCUTA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90699488\" dir=\"ltr\" href=\"/ufpsradio\"><s>@</s><b>ufpsradio</b></a> solicito me regalen <strong>informacion</strong> a cerca de las becas para discapacitados menotes de 25 <strong>a\u00f1os</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:27:54", "timestamp_epochs": 1390433274, "tweet_id": "426134156998115329", "tweet_url": "/PaoVesga23/status/426134156998115329", "user_id": "509407812", "username": "PA!TO-VESGA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426011758755868672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LifeFSport", "user_id": "1873303801"}], "retweets": 0, "screen_name": "FredyOrquera", "text": "@LifeFSport donde puedo obtener informacion detallada. Es posible que sea participe mi hijo que tiene 16 a\u00f1os?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1873303801\" dir=\"ltr\" href=\"/LifeFSport\"><s>@</s><b>LifeFSport</b></a> donde puedo obtener <strong>informacion</strong> detallada. Es posible que sea participe mi hijo que tiene 16 <strong>a\u00f1os</strong>?</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:22:02", "timestamp_epochs": 1390432922, "tweet_id": "426132680905084928", "tweet_url": "/FredyOrquera/status/426132680905084928", "user_id": "326325410", "username": "Fredy Orquera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeticiaMigrania", "text": "Ya se que est\u00e1n en otra, pero juro que esta va a ser \u00fatil para alguien: Tendr\u00e1n informaci\u00f3n sobre el a\u00f1o nuevo chino en Bs As?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya se que est\u00e1n en otra, pero juro que esta va a ser \u00fatil para alguien: Tendr\u00e1n <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el <strong>a\u00f1o</strong> nuevo chino en Bs As?</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:20:56", "timestamp_epochs": 1390432856, "tweet_id": "426132400280567808", "tweet_url": "/LeticiaMigrania/status/426132400280567808", "user_id": "438397335", "username": "Pasajera en Trance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Soledalta", "text": "@MECpy que hay sobre becas universitarias para el a\u00f1o 2014 requisitos informacion general gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216334777\" dir=\"ltr\" href=\"/MECpy\"><s>@</s><b>MECpy</b></a> que hay sobre becas universitarias para el <strong>a\u00f1o</strong> 2014 requisitos <strong>informacion</strong> general gracias</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:20:20", "timestamp_epochs": 1390432820, "tweet_id": "426132250573279232", "tweet_url": "/Soledalta/status/426132250573279232", "user_id": "1105180363", "username": " Solo Famosos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "paulacardenas21", "text": "@colconciertos hola, ustedes tienen alguna informaci\u00f3n de Fall Out Boy en Latinoam\u00e9rica este a\u00f1o?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1319601326\" dir=\"ltr\" href=\"/colconciertos\"><s>@</s><b>colconciertos</b></a> hola, ustedes tienen alguna <strong>informaci\u00f3n</strong> de Fall Out Boy en Latinoam\u00e9rica este <strong>a\u00f1o</strong>?</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:17:02", "timestamp_epochs": 1390432622, "tweet_id": "426131420764209152", "tweet_url": "/paulacardenas21/status/426131420764209152", "user_id": "924403320", "username": "Paula C\u00e1rdenas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "caminolosada", "text": "Que no. Que me dice la sesera que aqu\u00ed no cabe m\u00e1s informaci\u00f3n. Que ya me puedo meter lo que queda de temario por el ano, que aqu\u00ed no entra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que no. Que me dice la sesera que aqu\u00ed no cabe m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>. Que ya me puedo meter lo que queda de temario por el <strong>ano</strong>, que aqu\u00ed no entra.</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:09:45", "timestamp_epochs": 1390432185, "tweet_id": "426129587522007040", "tweet_url": "/caminolosada/status/426129587522007040", "user_id": "549325646", "username": "Cele\u00aa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426090421811707904", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "salvarezdelara", "user_id": "257853040"}], "retweets": 0, "screen_name": "LASAnimal", "text": "@salvarezdelara tienes toda la informaci\u00f3n en el enlace, tiene un a\u00f1o y es de tama\u00f1o mediano como una bodeguerita!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"257853040\" dir=\"ltr\" href=\"/salvarezdelara\"><s>@</s><b>salvarezdelara</b></a> tienes toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> en el enlace, tiene un <strong>a\u00f1o</strong> y es de tama\u00f1o mediano como una bodeguerita!!</p>", "timestamp": "2014-01-22T23:07:58", "timestamp_epochs": 1390432078, "tweet_id": "426129140195266560", "tweet_url": "/LASAnimal/status/426129140195266560", "user_id": "1073812441", "username": "La Sonrisa Animal\u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BenpCPoCEAELblD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Errios", "text": "A la venta moto DR200 Suzuky a\u00f1o 2008 en 75mil, informacion por esta via. pic.twitter.com/JZjIC2D6Ul", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la venta moto DR200 Suzuky <strong>a\u00f1o</strong> 2008 en 75mil, <strong>informacion</strong> por esta via. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JZjIC2D6Ul\">pic.twitter.com/JZjIC2D6Ul</a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:02:54", "timestamp_epochs": 1390431774, "tweet_id": "426127864711241728", "tweet_url": "/Errios/status/426127864711241728", "user_id": "138398139", "username": "Edgar Rafael R\u00edos.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RevistaViveNatural"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1itO8C5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "100Natural", "text": "Toda la informaci\u00f3n que necesitas para empezar el a\u00f1o al 100 encu\u00e9ntrala en tu #RevistaViveNatural, desc\u00e1rgala gratis http://bit.ly/1itO8C5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> que necesitas para empezar el <strong>a\u00f1o</strong> al 100 encu\u00e9ntrala en tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RevistaViveNatural?src=hash\"><s>#</s><b>RevistaViveNatural</b></a>, desc\u00e1rgala gratis <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1itO8C5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ug6CQC0wwk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1itO8C5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1itO8C5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:54:30", "timestamp_epochs": 1390431270, "tweet_id": "426125751234990081", "tweet_url": "/100Natural/status/426125751234990081", "user_id": "95708744", "username": "100%Natural", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CostaRica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.fundacionqt.org/contenido/2014-el-ano-de-la-fqt/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FundQuirosTanzi", "text": "Tenemos un a\u00f1o cargado de retos para mejorar la educaci\u00f3n de #CostaRica, ingres\u00e1 al link y conoc\u00e9 m\u00e1s informaci\u00f3n. http://www.fundacionqt.org/contenido/2014-el-ano-de-la-fqt/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tenemos un <strong>a\u00f1o</strong> cargado de retos para mejorar la educaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CostaRica?src=hash\"><s>#</s><b>CostaRica</b></a>, ingres\u00e1 al link y conoc\u00e9 m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.fundacionqt.org/contenido/2014-el-ano-de-la-fqt/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BB2l908rcH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.fundacionqt.org/contenido/2014-el-ano-de-la-fqt/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">fundacionqt.org/contenido/2014</span><span class=\"invisible\">-el-ano-de-la-fqt/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:49:05", "timestamp_epochs": 1390430945, "tweet_id": "426124385116635136", "tweet_url": "/FundQuirosTanzi/status/426124385116635136", "user_id": "214089792", "username": "Fund. Quir\u00f3s Tanzi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bitacoradelser", "text": "El 25/01/2014 nuestro primer taller de este a\u00f1o: \"Cerrando y Abriendo Ciclos de \u00c9xito\". Informaci\u00f3n: 04246509242", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 25/01/2014 nuestro primer taller de este <strong>a\u00f1o</strong>: \"Cerrando y Abriendo Ciclos de \u00c9xito\". <strong>Informaci\u00f3n</strong>: 04246509242</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:30:15", "timestamp_epochs": 1390429815, "tweet_id": "426119648858628096", "tweet_url": "/bitacoradelser/status/426119648858628096", "user_id": "272714102", "username": "Bit\u00e1cora del Ser", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MercaVentasSJM", "text": "en venta moto gn Suzuki a\u00f1o dic 2013 o km de paquetico. informaci\u00f3n x el telf. 0426 4674085 0424 3505903", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en venta moto gn Suzuki <strong>a\u00f1o</strong> dic 2013 o km de paquetico. <strong>informaci\u00f3n</strong> x el telf. 0426 4674085 0424 3505903</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:30:02", "timestamp_epochs": 1390429802, "tweet_id": "426119590771699712", "tweet_url": "/MercaVentasSJM/status/426119590771699712", "user_id": "1915139400", "username": "MercadoVentasSanJuan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["THEMEXICANJAGUAR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "I_AmTitaForever", "text": "Bueno\n1.- Adrian Eivar : tengo 16 a\u00f1os.\n2.- La informacion de si sting regresara no la tengo, pero si regresa seria genial #THEMEXICANJAGUAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno\n1.- Adrian Eivar : tengo 16 <strong>a\u00f1os</strong>.\n2.- La <strong>informacion</strong> de si sting regresara no la tengo, pero si regresa seria genial <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/THEMEXICANJAGUAR?src=hash\"><s>#</s><b>THEMEXICANJAGUAR</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:27:08", "timestamp_epochs": 1390429628, "tweet_id": "426118862950920192", "tweet_url": "/I_AmTitaForever/status/426118862950920192", "user_id": "1038061536", "username": "WWE EN VIVO& ESPA\u00d1OL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ExBoca"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BJ_Informacion", "text": "#ExBoca Nicol\u00e1s Burdisso, jugara un a\u00f1o y seis meses en el Genoa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ExBoca?src=hash\"><s>#</s><b>ExBoca</b></a> Nicol\u00e1s Burdisso, jugara un <strong>a\u00f1o</strong> y seis meses en el Genoa.</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:19:36", "timestamp_epochs": 1390429176, "tweet_id": "426116966013620224", "tweet_url": "/BJ_Informacion/status/426116966013620224", "user_id": "2283736110", "username": "BJ_Informacion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Molovan_", "text": "Barcelona en Facebook - \"necesitamos comprar partidos este a\u00f1o, informaci\u00f3n por Inbox\" \n\n*Levante Fc te ha enviado un Inbox*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Barcelona en Facebook - \"necesitamos comprar partidos este <strong>a\u00f1o</strong>, <strong>informaci\u00f3n</strong> por Inbox\" \n\n*Levante Fc te ha enviado un Inbox*</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:12:59", "timestamp_epochs": 1390428779, "tweet_id": "426115301084643328", "tweet_url": "/Molovan_/status/426115301084643328", "user_id": "135749196", "username": "Luis Garc\u00eda.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BenauLPCcAAVJPw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diadafotografica.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "martimorro", "text": "Este a\u00f1o viene cargado de novedades!!!! muy pronto toda la informaci\u00f3n en http://www.diadafotografica.com\u00a0pic.twitter.com/8VBVjjIFDx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> viene cargado de novedades!!!! muy pronto toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diadafotografica.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qq9IM2vKo3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diadafotografica.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diadafotografica.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8VBVjjIFDx\">pic.twitter.com/8VBVjjIFDx</a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:00:22", "timestamp_epochs": 1390428022, "tweet_id": "426112126583730177", "tweet_url": "/martimorro/status/426112126583730177", "user_id": "31304701", "username": "Mart\u00ed Morro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SantaellaKUDETA", "text": "MADRID UNIVERSITY VIP   \n\nMUY PRONTO MAS INFORMACI\u00d3N, LA MEJOR FIESTA UNIVERSITARIA DEL A\u00d1O...  \n\nhttps://twitter.com/Madrid_Fiesta/status/425343977844264960/photo/1pic.twitter.com/IVL2qStziY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MADRID UNIVERSITY VIP   \n\nMUY PRONTO MAS <strong>INFORMACI\u00d3N</strong>, LA MEJOR FIESTA UNIVERSITARIA DEL <strong>A\u00d1O</strong>...  \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Madrid_Fiesta/status/425343977844264960/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IVL2qStziY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Madrid_Fiesta/status/425343977844264960/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/Madrid_Fiesta/status/425343977844264960/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/IVL2qStziY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:55:15", "timestamp_epochs": 1390427715, "tweet_id": "426110838806573056", "tweet_url": "/SantaellaKUDETA/status/426110838806573056", "user_id": "2298373070", "username": "A.Santaella KUDETA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EstebanRojasRiv", "text": "Se vende XR 400 A\u00d1O 2002 informaci\u00f3n msj privado o 87084654", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se vende XR 400 <strong>A\u00d1O</strong> 2002 <strong>informaci\u00f3n</strong> msj privado o 87084654</p>", "timestamp": "2014-01-22T21:52:14", "timestamp_epochs": 1390427534, "tweet_id": "426110080983916544", "tweet_url": "/EstebanRojasRiv/status/426110080983916544", "user_id": "377828073", "username": "Esteban Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramiro8_", "text": "Buscando informacion en google y tenia la cuadernola del a\u00f1o pasado-.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscando <strong>informacion</strong> en google y tenia la cuadernola del <strong>a\u00f1o</strong> pasado-.-</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:59:05", "timestamp_epochs": 1435449545, "tweet_id": "614946081294651392", "tweet_url": "/ramiro8_/status/614946081294651392", "user_id": "2854131971", "username": "Ramiro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614940090498969601", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BJ_Informacion", "user_id": "2283736110"}], "retweets": 0, "screen_name": "melfidario", "text": "@BJ_Informacion aplaudan al DT que en el partido mas importante del a\u00f1o lo dejo afuera...dos veces nos elimino River y sigue.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2283736110\" dir=\"ltr\" href=\"/BJ_Informacion\"><s>@</s><b>BJ_<strong>Informacion</strong></b></a> aplaudan al DT que en el partido mas importante del <strong>a\u00f1o</strong> lo dejo afuera...dos veces nos elimino River y sigue.</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:36:53", "timestamp_epochs": 1435448213, "tweet_id": "614940495610019840", "tweet_url": "/melfidario/status/614940495610019840", "user_id": "77237442", "username": "dario melfi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614933068281835520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlbertoRavell", "user_id": "75883996"}], "retweets": 0, "screen_name": "negrura1412", "text": "@AlbertoRavell ojala y les llegue la informaci\u00f3n aunque ese guiso tiene 16 a\u00f1os carne e perro despues q explopiaron tantas haciendas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75883996\" dir=\"ltr\" href=\"/AlbertoRavell\"><s>@</s><b>AlbertoRavell</b></a> ojala y les llegue la <strong>informaci\u00f3n</strong> aunque ese guiso tiene 16 <strong>a\u00f1os</strong> carne e perro despues q explopiaron tantas haciendas</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:15:40", "timestamp_epochs": 1435446940, "tweet_id": "614935154914557952", "tweet_url": "/negrura1412/status/614935154914557952", "user_id": "499363961", "username": "ligia blanco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIisQdeWUAAxGWX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CIisQc8W8AAsHSb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CIisQqQWwAAnbIQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CIis0CjWwAA8HBn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MilaRodri_", "text": "Feliz d\u00eda para todos los Periodistas!Quienes son los m\u00e9dicos de la informaci\u00f3n,porque trabajan todos los d\u00edas del a\u00f1o pic.twitter.com/s9oxlbHBlB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz d\u00eda para todos los Periodistas!Quienes son los m\u00e9dicos de la <strong>informaci\u00f3n</strong>,porque trabajan todos los d\u00edas del <strong>a\u00f1o</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/s9oxlbHBlB\">pic.twitter.com/s9oxlbHBlB</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T23:00:49", "timestamp_epochs": 1435446049, "tweet_id": "614931418196668416", "tweet_url": "/MilaRodri_/status/614931418196668416", "user_id": "329361572", "username": "Milagros Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "camilittabora", "text": "A Carlos le hago una pregunta sobre f\u00fatbol y me da toda la informaci\u00f3n detallada con fecha y horario y capaz es algo de hace mil a\u00f1os atr\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Carlos le hago una pregunta sobre f\u00fatbol y me da toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> detallada con fecha y horario y capaz es algo de hace mil <strong>a\u00f1os</strong> atr\u00e1s</p>", "timestamp": "2015-06-27T22:57:41", "timestamp_epochs": 1435445861, "tweet_id": "614930630225305600", "tweet_url": "/camilittabora/status/614930630225305600", "user_id": "1692626138", "username": "super mario 64", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_herotwins_", "text": "RT 0RTOGRAFIA: Para las personas interesadas en el modelaje, inscripciones abiertas para hombres y mujeres de 4 a 26 a\u00f1os. Informaci\u00f3n en S\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT 0RTOGRAFIA: Para las personas interesadas en el modelaje, inscripciones abiertas para hombres y mujeres de 4 a 26 <strong>a\u00f1os</strong>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> en S\u2026</p>", "timestamp": "2015-06-27T22:36:44", "timestamp_epochs": 1435444604, "tweet_id": "614925357720956928", "tweet_url": "/_herotwins_/status/614925357720956928", "user_id": "736994514", "username": "gemeliers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laurita5013", "text": "Para las personas interesadas en el modelaje, inscripciones abiertas para hombres y mujeres de 4 a 26 a\u00f1os. Informaci\u00f3n en @Splend...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para las personas interesadas en el modelaje, inscripciones abiertas para hombres y mujeres de 4 a 26 <strong>a\u00f1os</strong>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21572411\" dir=\"ltr\" href=\"/Splend\"><s>@</s><b>Splend</b></a>...</p>", "timestamp": "2015-06-27T22:30:13", "timestamp_epochs": 1435444213, "tweet_id": "614923718851227648", "tweet_url": "/laurita5013/status/614923718851227648", "user_id": "3165498257", "username": "Lala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/EstamosMirando/status/614549167323631616"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salimasy", "text": "habra chequeado la  informaci\u00f3n??? Dante que hiciste  peque\u00f1o con  tan  solo  siete  a\u00f1os  de edad??  https://twitter.com/EstamosMirando/status/614549167323631616\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">habra chequeado la  <strong>informaci\u00f3n</strong>??? Dante que hiciste  peque\u00f1o con  tan  solo  siete  <strong>a\u00f1os</strong>  de edad??  <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EstamosMirando/status/614549167323631616\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qrwiHudk3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EstamosMirando/status/614549167323631616\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/EstamosMirando</span><span class=\"invisible\">/status/614549167323631616</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:24:07", "timestamp_epochs": 1435443847, "tweet_id": "614922183517806592", "tweet_url": "/salimasy/status/614922183517806592", "user_id": "135518785", "username": "lau rita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MAE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/yexg5b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiploMix", "text": "#MAE @francediplo_ES: RT @CMNUCC La @ONU_es celebra 70 a\u00f1os. Toda la informaci\u00f3n: historia, logros, retos...\u2026 https://goo.gl/yexg5b\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MAE?src=hash\"><s>#</s><b>MAE</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1008920664\" dir=\"ltr\" href=\"/francediplo_ES\"><s>@</s><b>francediplo_ES</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2992138403\" dir=\"ltr\" href=\"/CMNUCC\"><s>@</s><b>CMNUCC</b></a> La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119844526\" dir=\"ltr\" href=\"/ONU_es\"><s>@</s><b>ONU_es</b></a> celebra 70 <strong>a\u00f1os</strong>. Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong>: historia, logros, retos...\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/yexg5b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UY1iL0Tlhe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/yexg5b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/yexg5b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:16:03", "timestamp_epochs": 1435443363, "tweet_id": "614920153306783744", "tweet_url": "/DiploMix/status/614920153306783744", "user_id": "244013273", "username": "DiploMix", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RHjZvo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuitermann", "text": "En estado grave un var\u00f3n de 50 a\u00f1os herido por arma blanca en Madrid http://bit.ly/1RHjZvo\u00a0 @la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estado grave un var\u00f3n de 50 <strong>a\u00f1os</strong> herido por arma blanca en Madrid <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RHjZvo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kWSZxtmIaE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RHjZvo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RHjZvo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:15:40", "timestamp_epochs": 1435443340, "tweet_id": "614920055168458752", "tweet_url": "/tuitermann/status/614920055168458752", "user_id": "1337716646", "username": "Federico J. Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4cgKi9wXs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BALDEZ30", "text": "La Vendo 2 a\u00f1o de garantia\udbba\udf9f \nPara Mas Informacion whatsapp  829-663-1107 http://fb.me/4cgKi9wXs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Vendo 2 <strong>a\u00f1o</strong> de garantia\udbba\udf9f \nPara Mas <strong>Informacion</strong> whatsapp  829-663-1107 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4cgKi9wXs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lAoRpju21e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4cgKi9wXs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4cgKi9wXs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:15:25", "timestamp_epochs": 1435443325, "tweet_id": "614919991884926976", "tweet_url": "/BALDEZ30/status/614919991884926976", "user_id": "1280894425", "username": "yancarlo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diarioinformacion.com/elche/2015/06/27/oposicion-volvera-mesa-contratacion-4/1649667.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aingerulaguna", "text": "Elche: La oposici\u00f3n volver\u00e1 a estar en la mesa de contrataci\u00f3n tras 4 a\u00f1os http://www.diarioinformacion.com/elche/2015/06/27/oposicion-volvera-mesa-contratacion-4/1649667.html\u00a0\u2026 v\u00eda @informacion_es", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elche: La oposici\u00f3n volver\u00e1 a estar en la mesa de contrataci\u00f3n tras 4 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diarioinformacion.com/elche/2015/06/27/oposicion-volvera-mesa-contratacion-4/1649667.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p9xzNpEqJ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diarioinformacion.com/elche/2015/06/27/oposicion-volvera-mesa-contratacion-4/1649667.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diarioinformacion.com/elche/2015/06/</span><span class=\"invisible\">27/oposicion-volvera-mesa-contratacion-4/1649667.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92002486\" dir=\"ltr\" href=\"/informacion_es\"><s>@</s><b><strong>informacion</strong>_es</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T22:08:43", "timestamp_epochs": 1435442923, "tweet_id": "614918305116233728", "tweet_url": "/aingerulaguna/status/614918305116233728", "user_id": "2934822281", "username": "\u00c1ngel Zurita", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UN70pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIbZkVUXAAAzzce.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://un.org/un70/es"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "francediplo_ES", "text": "RT  @CMNUCC La @ONU_es celebra 70 a\u00f1os. Toda la informaci\u00f3n: historia, logros, retos... http://un.org/un70/es\u00a0 #UN70pic.twitter.com/1UkQvOs7zn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2992138403\" dir=\"ltr\" href=\"/CMNUCC\"><s>@</s><b>CMNUCC</b></a> La <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119844526\" dir=\"ltr\" href=\"/ONU_es\"><s>@</s><b>ONU_es</b></a> celebra 70 <strong>a\u00f1os</strong>. Toda la <strong>informaci\u00f3n</strong>: historia, logros, retos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://un.org/un70/es\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/v7mTnCLZHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://un.org/un70/es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">un.org/un70/es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UN70?src=hash\"><s>#</s><b>UN70</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1UkQvOs7zn\">pic.twitter.com/1UkQvOs7zn</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:49:01", "timestamp_epochs": 1435441741, "tweet_id": "614913350389010432", "tweet_url": "/francediplo_ES/status/614913350389010432", "user_id": "1008920664", "username": "Francia Diplomacia\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614596207944540160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DrLudwigJohnson", "user_id": "74016929"}], "retweets": 0, "screen_name": "lop_magaly", "text": "@DrLudwigJohnson @IsmaelMundo saludos doctor quisiera mas informacion mi nena tiene 8 a\u00f1os y tiene diabetes tipo 1 gracias saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74016929\" dir=\"ltr\" href=\"/DrLudwigJohnson\"><s>@</s><b>DrLudwigJohnson</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1537596494\" dir=\"ltr\" href=\"/IsmaelMundo\"><s>@</s><b>IsmaelMundo</b></a> saludos doctor quisiera mas <strong>informacion</strong> mi nena tiene 8 <strong>a\u00f1os</strong> y tiene diabetes tipo 1 gracias saludos</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:48:38", "timestamp_epochs": 1435441718, "tweet_id": "614913251877462016", "tweet_url": "/lop_magaly/status/614913251877462016", "user_id": "3255686510", "username": "Magaly Rodriguez Lop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7yRb8ju3e"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Night_DreamPERU", "text": "LINDO VESTIDO FLORAL - STOCK\n\nTALLA: 2/3 A\u00d1OS 3/4 A\u00d1OS\n\nENV\u00cdANOS UN INBOX PARA MAYOR INFORMACI\u00d3N http://fb.me/7yRb8ju3e\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LINDO VESTIDO FLORAL - STOCK\n\nTALLA: 2/3 <strong>A\u00d1OS</strong> 3/4 <strong>A\u00d1OS</strong>\n\nENV\u00cdANOS UN INBOX PARA MAYOR <strong>INFORMACI\u00d3N</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7yRb8ju3e\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pQf60PtLvq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7yRb8ju3e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7yRb8ju3e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:30:01", "timestamp_epochs": 1435440601, "tweet_id": "614908568492482561", "tweet_url": "/Night_DreamPERU/status/614908568492482561", "user_id": "723310136", "username": "Nightmares & Dreams", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://cnn.mx/n002I6Y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "ExpPolitica", "text": "El INAI reduce de 12 a 2 a\u00f1os la reserva de la informaci\u00f3n sobre Tlatlaya http://cnn.mx/n002I6Y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El INAI reduce de 12 a 2 <strong>a\u00f1os</strong> la reserva de la <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre Tlatlaya <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cnn.mx/n002I6Y\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qoRhh08X8q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cnn.mx/n002I6Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.mx/n002I6Y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:02:24", "timestamp_epochs": 1435438944, "tweet_id": "614901616106438656", "tweet_url": "/ExpPolitica/status/614901616106438656", "user_id": "380567317", "username": "Expansi\u00f3n Pol\u00edtica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "uav_621", "text": "Y ahora peor ...la informacion sera resguardada dos a\u00f1os . Por favor no mas impunidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ahora peor ...la <strong>informacion</strong> sera resguardada dos <strong>a\u00f1os</strong> . Por favor no mas impunidad</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:00:10", "timestamp_epochs": 1435438810, "tweet_id": "614901057018200065", "tweet_url": "/uav_621/status/614901057018200065", "user_id": "3256255099", "username": "Borderline ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/44Oiu6dIk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Night_DreamPERU", "text": "LINDO VESTIDO PEPPA ANIMAL PRINT - STOCK\n\nTALLA: 3/4 A\u00d1OS Y 4/5 A\u00d1OS\n\nENV\u00cdANOS UN INBOX PARA MAYOR INFORMACION http://fb.me/44Oiu6dIk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LINDO VESTIDO PEPPA ANIMAL PRINT - STOCK\n\nTALLA: 3/4 <strong>A\u00d1OS</strong> Y 4/5 <strong>A\u00d1OS</strong>\n\nENV\u00cdANOS UN INBOX PARA MAYOR <strong>INFORMACION</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/44Oiu6dIk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C22GNOBZb5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/44Oiu6dIk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/44Oiu6dIk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T21:00:01", "timestamp_epochs": 1435438801, "tweet_id": "614901016723628033", "tweet_url": "/Night_DreamPERU/status/614901016723628033", "user_id": "723310136", "username": "Nightmares & Dreams", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kachete", "text": "Para las personas interesadas en el modelaje, inscripciones abiertas para hombres y mujeres de 4 a 26 a\u00f1os. Informaci\u00f3n en SplendorAgencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para las personas interesadas en el modelaje, inscripciones abiertas para hombres y mujeres de 4 a 26 <strong>a\u00f1os</strong>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> en SplendorAgencia</p>", "timestamp": "2015-06-27T20:58:59", "timestamp_epochs": 1435438739, "tweet_id": "614900757154930688", "tweet_url": "/kachete/status/614900757154930688", "user_id": "17951256", "username": "Alexis E. Valera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maxugaz", "text": "Leido en el HBR de este mes: Schmidt estima que tomara 300 a\u00f1os para que Google complete la mision de organizar la informacion del mundo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leido en el HBR de este mes: Schmidt estima que tomara 300 <strong>a\u00f1os</strong> para que Google complete la mision de organizar la <strong>informacion</strong> del mundo!!</p>", "timestamp": "2008-05-04T09:27:50", "timestamp_epochs": 1209893270, "tweet_id": "803102547", "tweet_url": "/maxugaz/status/803102547", "user_id": "8218002", "username": "Max Ugaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "periodistas", "text": "Nueve periodistas han muerto este a\u00f1o por dar informaci\u00f3n - El Peri\u00f3dico: Nueve periodistas han muert.. http://tinyurl.com/47cnp9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueve periodistas han muerto este <strong>a\u00f1o</strong> por dar <strong>informaci\u00f3n</strong> - El Peri\u00f3dico: Nueve periodistas han muert.. http://tinyurl.com/47cnp9</p>", "timestamp": "2008-05-04T00:47:50", "timestamp_epochs": 1209862070, "tweet_id": "802906048", "tweet_url": "/periodistas/status/802906048", "user_id": "8381522", "username": "Periodistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "espanya", "text": "La Casa del Mediterr\u00e1neo empezar\u00e1 a tener actividad este a\u00f1o sin sede - Informaci\u00f3n: La Casa del Mediterr.. http://tinyurl.com/6djs9l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Casa del Mediterr\u00e1neo empezar\u00e1 a tener actividad este <strong>a\u00f1o</strong> sin sede - <strong>Informaci\u00f3n</strong>: La Casa del Mediterr.. http://tinyurl.com/6djs9l</p>", "timestamp": "2008-04-22T05:15:44", "timestamp_epochs": 1208841344, "tweet_id": "794081303", "tweet_url": "/espanya/status/794081303", "user_id": "8380872", "username": "espanya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zumodeblogs", "text": "Programa PADRE: Descarga e informaci\u00f3n: \nYa estamos a mediados de abril y, como todos los a\u00f1os, llega..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Programa PADRE: Descarga e <strong>informaci\u00f3n</strong>: \nYa estamos a mediados de abril y, como todos los <strong>a\u00f1os</strong>, llega..</p>", "timestamp": "2008-04-20T23:05:03", "timestamp_epochs": 1208732703, "tweet_id": "793225692", "tweet_url": "/zumodeblogs/status/793225692", "user_id": "10663102", "username": "zumodeblogs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cjumbo", "text": "Lo que vale tu informaci\u00f3n privada en el mercado negro: Durante los a\u00f1os 90, los virus computacionales b\u00e1s..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que vale tu <strong>informaci\u00f3n</strong> privada en el mercado negro: Durante los <strong>a\u00f1os</strong> 90, los virus computacionales b\u00e1s..</p>", "timestamp": "2008-04-20T22:24:23", "timestamp_epochs": 1208730263, "tweet_id": "793203755", "tweet_url": "/cjumbo/status/793203755", "user_id": "2289831", "username": "Carlos Jumbo G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tecnosquad", "text": "Por fin hay m\u00e1s informaci\u00f3n del MID de BenQ: \nA comienzos de a\u00f1os les contamos que BenQ pensaba lanzar.. http://tinyurl.com/62nvfj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por fin hay m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> del MID de BenQ: \nA comienzos de <strong>a\u00f1os</strong> les contamos que BenQ pensaba lanzar.. http://tinyurl.com/62nvfj</p>", "timestamp": "2008-04-20T21:14:09", "timestamp_epochs": 1208726049, "tweet_id": "793173290", "tweet_url": "/tecnosquad/status/793173290", "user_id": "9874262", "username": "tecnosquad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zumodeblogs", "text": "Programa PADRE: Descarga e informaci\u00f3n: \nYa estamos a mediados de abril y, como todos los a\u00f1os, llega.. http://tinyurl.com/5a76nd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Programa PADRE: Descarga e <strong>informaci\u00f3n</strong>: \nYa estamos a mediados de abril y, como todos los <strong>a\u00f1os</strong>, llega.. http://tinyurl.com/5a76nd</p>", "timestamp": "2008-04-20T16:09:07", "timestamp_epochs": 1208707747, "tweet_id": "793043356", "tweet_url": "/zumodeblogs/status/793043356", "user_id": "10663102", "username": "zumodeblogs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cjumbo", "text": "Lo que vale tu informaci\u00f3n privada en el mercado negro: Durante los a\u00f1os 90, los virus computacionales b\u00e1s.. http://tinyurl.com/53ckxo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que vale tu <strong>informaci\u00f3n</strong> privada en el mercado negro: Durante los <strong>a\u00f1os</strong> 90, los virus computacionales b\u00e1s.. http://tinyurl.com/53ckxo</p>", "timestamp": "2008-04-19T19:24:10", "timestamp_epochs": 1208633050, "tweet_id": "792624569", "tweet_url": "/cjumbo/status/792624569", "user_id": "2289831", "username": "Carlos Jumbo G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elcomerciodigit", "text": "Los j\u00f3venes tendr\u00e1n este a\u00f1o una oficina de informaci\u00f3n permanente sobre drogas y alcohol: Estar\u00e1.. http://tinyurl.com/6y3yg5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los j\u00f3venes tendr\u00e1n este <strong>a\u00f1o</strong> una oficina de <strong>informaci\u00f3n</strong> permanente sobre drogas y alcohol: Estar\u00e1.. http://tinyurl.com/6y3yg5</p>", "timestamp": "2008-04-14T06:24:10", "timestamp_epochs": 1208154250, "tweet_id": "788660899", "tweet_url": "/elcomerciodigit/status/788660899", "user_id": "14225088", "username": "EL COMERCIO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fayerwayer", "text": "Lo que vale tu informaci\u00f3n privada en el mercado negro: \nDurante los a\u00f1os 90, los virus computacionale.. http://tinyurl.com/5ta5fx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que vale tu <strong>informaci\u00f3n</strong> privada en el mercado negro: \nDurante los <strong>a\u00f1os</strong> 90, los virus computacionale.. http://tinyurl.com/5ta5fx</p>", "timestamp": "2008-04-11T19:42:52", "timestamp_epochs": 1207942972, "tweet_id": "787405255", "tweet_url": "/fayerwayer/status/787405255", "user_id": "7697762", "username": "FayerWayer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isonauta", "text": "http://tinyurl.com/4m7bh3 informaci\u00f3n a velocidad de a\u00f1os luz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">http://tinyurl.com/4m7bh3 <strong>informaci\u00f3n</strong> a velocidad de <strong>a\u00f1os</strong> luz</p>", "timestamp": "2008-04-10T16:57:09", "timestamp_epochs": 1207846629, "tweet_id": "786586788", "tweet_url": "/isonauta/status/786586788", "user_id": "14061649", "username": "Isonauta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HPTX_Apple", "text": "Informaci\u00f3n del segundo cuarto del a\u00f1o fiscal 2008 http://tinyurl.com/5qgbas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> del segundo cuarto del <strong>a\u00f1o</strong> fiscal 2008 http://tinyurl.com/5qgbas</p>", "timestamp": "2008-04-08T06:23:02", "timestamp_epochs": 1207635782, "tweet_id": "784883987", "tweet_url": "/HPTX_Apple/status/784883987", "user_id": "766909", "username": "HPTX Apple", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xdelrey", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1en 2006 se gener\u00f3 m\u00e1s informaci\u00f3n que en los 5.000 a\u00f1os anteriores!!! http://fon.gs/informacion - at twitxr.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1\u00a1\u00a1en 2006 se gener\u00f3 m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> que en los 5.000 <strong>a\u00f1os</strong> anteriores!!! http://fon.gs/informacion - at twitxr.com</p>", "timestamp": "2008-04-07T21:02:47", "timestamp_epochs": 1207602167, "tweet_id": "784643775", "tweet_url": "/xdelrey/status/784643775", "user_id": "3130321", "username": "xabi del rey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "784616061", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kasandra_cgs", "user_id": "12297432"}], "retweets": 0, "screen_name": "jkusunoki", "text": "@kasandrits el 18 armaremos uno genial en mochileros... pronto mas informacion ademas inBITado cumple un a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@kasandrits el 18 armaremos uno genial en mochileros... pronto mas <strong>informacion</strong> ademas inBITado cumple un <strong>a\u00f1o</strong></p>", "timestamp": "2008-04-07T20:14:00", "timestamp_epochs": 1207599240, "tweet_id": "784616954", "tweet_url": "/jkusunoki/status/784616954", "user_id": "769964", "username": "Jos\u00e9 Kusunoki", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "taringapost", "text": "Dark-Alex cumple un a\u00f1o (0 puntos): Bueno si tienes la psp flasheada ves a informacion de sitema y fi.. http://tinyurl.com/yntooq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dark-Alex cumple un <strong>a\u00f1o</strong> (0 puntos): Bueno si tienes la psp flasheada ves a <strong>informacion</strong> de sitema y fi.. http://tinyurl.com/yntooq</p>", "timestamp": "2008-04-02T12:19:05", "timestamp_epochs": 1207138745, "tweet_id": "781429392", "tweet_url": "/taringapost/status/781429392", "user_id": "11386012", "username": "taringapost", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quotesul", "text": "Noticia de ULTIMO minuto: El estacionamiento principal estar\u00e1 cerrado 1 a\u00f1o. Lean sus correos para m\u00e1s informacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noticia de ULTIMO minuto: El estacionamiento principal estar\u00e1 cerrado 1 <strong>a\u00f1o</strong>. Lean sus correos para m\u00e1s <strong>informacion</strong>.</p>", "timestamp": "2008-04-01T01:32:33", "timestamp_epochs": 1207013553, "tweet_id": "780534168", "tweet_url": "/quotesul/status/780534168", "user_id": "12764412", "username": "quotesul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andrewgarci", "text": "http://tinyurl.com/2xdjgy esto es la memoria de feddi deportiva del a\u00f1o 2006 donde podeis encontar mucha informacion deport", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">http://tinyurl.com/2xdjgy esto es la memoria de feddi deportiva del <strong>a\u00f1o</strong> 2006 donde podeis encontar mucha <strong>informacion</strong> deport</p>", "timestamp": "2008-03-26T15:12:53", "timestamp_epochs": 1206544373, "tweet_id": "777414395", "tweet_url": "/andrewgarci/status/777414395", "user_id": "10629172", "username": "andrewgarci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gezric", "text": "\u00bfVEREMOS A LOCKE DE JOVEN?: \u00a1ATENCI\u00d3N!Contiene informaci\u00f3n con spoilersEn el 4x11 aparece un ni\u00f1o de 5 a\u00f1o.. http://tinyurl.com/26xfny", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfVEREMOS A LOCKE DE JOVEN?: \u00a1ATENCI\u00d3N!Contiene <strong>informaci\u00f3n</strong> con spoilersEn el 4x11 aparece un ni\u00f1o de 5 <strong>a\u00f1o</strong>.. http://tinyurl.com/26xfny</p>", "timestamp": "2008-03-15T23:24:17", "timestamp_epochs": 1205623457, "tweet_id": "772132733", "tweet_url": "/gezric/status/772132733", "user_id": "8092302", "username": "Gezric", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "771899657", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bucio", "user_id": "8252202"}], "retweets": 0, "screen_name": "Hsilamot", "text": "@Bucio xD, yo tengo en lo de las luces del norte mas de 8 a\u00f1os buscando, y no tengo demasiada informaci\u00f3n, a lo mucho 2 o 3 p\u00e1ginas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8252202\" dir=\"ltr\" href=\"/Bucio\"><s>@</s><b>Bucio</b></a> xD, yo tengo en lo de las luces del norte mas de 8 <strong>a\u00f1os</strong> buscando, y no tengo demasiada <strong>informaci\u00f3n</strong>, a lo mucho 2 o 3 p\u00e1ginas</p>", "timestamp": "2008-03-15T10:48:53", "timestamp_epochs": 1205578133, "tweet_id": "771899920", "tweet_url": "/Hsilamot/status/771899920", "user_id": "10956392", "username": "Hidalgo Rionda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Darth_Jam", "text": "completando la informacion en mi agenda de este a\u00f1o..nombre..carrera..domicilio, ciudad, telefono...\u00bf\u00bffotolog??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">completando la <strong>informacion</strong> en mi agenda de este <strong>a\u00f1o</strong>..nombre..carrera..domicilio, ciudad, telefono...\u00bf\u00bffotolog??</p>", "timestamp": "2008-03-15T04:27:28", "timestamp_epochs": 1205555248, "tweet_id": "771815099", "tweet_url": "/Darth_Jam/status/771815099", "user_id": "10821992", "username": "Takayuki Hiba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ExtremeDamage", "text": "+1 (a\u00f1os que no se que es perder un informaci\u00f3n) RT @fefa_rock: yo tengo 5 a\u00f1os que no se lo que es un virus \u00bfy tu? :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+1 (<strong>a\u00f1os</strong> que no se que es perder un <strong>informaci\u00f3n</strong>) RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"504860370\" dir=\"ltr\" href=\"/fefa_rock\"><s>@</s><b>fefa_rock</b></a>: yo tengo 5 <strong>a\u00f1os</strong> que no se lo que es un virus \u00bfy tu? :)</p>", "timestamp": "2010-06-30T23:40:22", "timestamp_epochs": 1277941222, "tweet_id": "17450042543", "tweet_url": "/ExtremeDamage/status/17450042543", "user_id": "46806220", "username": "Miriam Meza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17446985331", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ErasmoProvenza", "user_id": "51429968"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodrigorv10", "text": "@ErasmoProvenza ese es el problema! Una pregunta tienes informacion de que ha pasado con ronald vargas?otro a\u00f1o en brujas?deberia irse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51429968\" dir=\"ltr\" href=\"/ErasmoProvenza\"><s>@</s><b>ErasmoProvenza</b></a> ese es el problema! Una pregunta tienes <strong>informacion</strong> de que ha pasado con ronald vargas?otro <strong>a\u00f1o</strong> en brujas?deberia irse</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:48:58", "timestamp_epochs": 1277938138, "tweet_id": "17447119822", "tweet_url": "/rodrigorv10/status/17447119822", "user_id": "82804859", "username": "Rodrigo Villegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dy_mulato", "text": "Redes sociales RT @PRODUCTO: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Redes sociales RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48738741\" dir=\"ltr\" href=\"/PRODUCTO\"><s>@</s><b>PRODUCTO</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:27:55", "timestamp_epochs": 1277936875, "tweet_id": "17445957035", "tweet_url": "/dy_mulato/status/17445957035", "user_id": "37758294", "username": "dyffre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IniciativaMexico", "Teleton", "Azteca"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pasotti_", "text": "Mientras mas veo informaci\u00f3n de #IniciativaMexico mas miedo me da. Ya les dije, este a\u00f1o al #Teleton seguro le entra #Azteca, ya veran!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras mas veo <strong>informaci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IniciativaMexico?src=hash\"><s>#</s><b>IniciativaMexico</b></a> mas miedo me da. Ya les dije, este <strong>a\u00f1o</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Teleton?src=hash\"><s>#</s><b>Teleton</b></a> seguro le entra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Azteca?src=hash\"><s>#</s><b>Azteca</b></a>, ya veran!</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:03:04", "timestamp_epochs": 1277935384, "tweet_id": "17444600002", "tweet_url": "/pasotti_/status/17444600002", "user_id": "37495602", "username": "Virgilio Pasotti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SME", "LYFC"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AlineMMx", "text": "IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC.Se revoca la reserva de informaci\u00f3n por 2 a\u00f1os que dio el SAE http://bit.ly/dcbjLN #SME #LYFC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC.Se revoca la reserva de <strong>informaci\u00f3n</strong> por 2 <strong>a\u00f1os</strong> que dio el SAE http://bit.ly/dcbjLN <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SME?src=hash\"><s>#</s><b>SME</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LYFC?src=hash\"><s>#</s><b>LYFC</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-30T21:43:10", "timestamp_epochs": 1277934190, "tweet_id": "17443536631", "tweet_url": "/AlineMMx/status/17443536631", "user_id": "131508659", "username": "Alina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticieros_MEX", "text": "@411Baja Revoca la reserva de informaci\u00f3n por dos a\u00f1os que dio el Servicio de Administraci\u00f3n y Enajenaci... http://bit.ly/d6mjjE @411Mexico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133572407\" dir=\"ltr\" href=\"/411Baja\"><s>@</s><b>411Baja</b></a> Revoca la reserva de <strong>informaci\u00f3n</strong> por dos <strong>a\u00f1os</strong> que dio el Servicio de Administraci\u00f3n y Enajenaci... http://bit.ly/d6mjjE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133575317\" dir=\"ltr\" href=\"/411Mexico\"><s>@</s><b>411Mexico</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-30T21:36:22", "timestamp_epochs": 1277933782, "tweet_id": "17443179795", "tweet_url": "/Noticieros_MEX/status/17443179795", "user_id": "143659189", "username": "Noticieros de Mexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ensiz_news", "text": "IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC: Revoca la reserva de informaci\u00f3n por dos a\u00f1os que dio el Servicio ... http://bit.ly/9qJdd2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC: Revoca la reserva de <strong>informaci\u00f3n</strong> por dos <strong>a\u00f1os</strong> que dio el Servicio ... http://bit.ly/9qJdd2</p>", "timestamp": "2010-06-30T21:36:04", "timestamp_epochs": 1277933764, "tweet_id": "17443163485", "tweet_url": "/ensiz_news/status/17443163485", "user_id": "43378165", "username": "Enrique Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shepnigga", "text": "Universal Online> IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC: Revoca la reserva de informaci\u00f3n por dos a\u00f1os qu... http://bit.ly/9qJdd2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Universal Online&gt; IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC: Revoca la reserva de <strong>informaci\u00f3n</strong> por dos <strong>a\u00f1os</strong> qu... http://bit.ly/9qJdd2</p>", "timestamp": "2010-06-30T21:36:00", "timestamp_epochs": 1277933760, "tweet_id": "17443160279", "tweet_url": "/shepnigga/status/17443160279", "user_id": "14645358", "username": "BorregoDespierto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FRodriguezG", "text": "Desde M\u00e9xico IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC: Revoca la reserva de informaci\u00f3n por dos a\u00f1os que dio... http://bit.ly/a25OgP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde M\u00e9xico IFAI manda difundir datos de extinci\u00f3n de LyFC: Revoca la reserva de <strong>informaci\u00f3n</strong> por dos <strong>a\u00f1os</strong> que dio... http://bit.ly/a25OgP</p>", "timestamp": "2010-06-30T21:27:03", "timestamp_epochs": 1277933223, "tweet_id": "17442676203", "tweet_url": "/FRodriguezG/status/17442676203", "user_id": "128118246", "username": "Fernando Rodr\u00edguez\uf8ff\u2122 #Rechazo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MargeSiguenza", "text": "Por suerte tengo respaldo de toda mi informaci\u00f3n, pero hoy me enter\u00e9 que la memoria USB en la que respald\u00e9 mis fotos de 2 a\u00f1os de vida...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por suerte tengo respaldo de toda mi <strong>informaci\u00f3n</strong>, pero hoy me enter\u00e9 que la memoria USB en la que respald\u00e9 mis fotos de 2 <strong>a\u00f1os</strong> de vida...</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:24:02", "timestamp_epochs": 1277929442, "tweet_id": "17439355404", "tweet_url": "/MargeSiguenza/status/17439355404", "user_id": "130287569", "username": "Margarita Sig\u00fcenza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RossTruisi", "text": "@DaveMorin: ya tenemos 5 a\u00f1os q entendemos q la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente #CumbreDelFuturo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a>: ya tenemos 5 <strong>a\u00f1os</strong> q entendemos q la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-30T20:14:16", "timestamp_epochs": 1277928856, "tweet_id": "17438852016", "tweet_url": "/RossTruisi/status/17438852016", "user_id": "17081780", "username": "Rosangela Truisi J", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crackberrista", "text": "RT @angelmendezm: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18049260\" dir=\"ltr\" href=\"/AngelMendezM\"><s>@</s><b>angelmendezm</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:12:00", "timestamp_epochs": 1277928720, "tweet_id": "17438736527", "tweet_url": "/crackberrista/status/17438736527", "user_id": "33247276", "username": "Antonio Perera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngelMendezM", "text": "@PRODUCTO: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48738741\" dir=\"ltr\" href=\"/PRODUCTO\"><s>@</s><b>PRODUCTO</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:11:13", "timestamp_epochs": 1277928673, "tweet_id": "17438696084", "tweet_url": "/AngelMendezM/status/17438696084", "user_id": "18049260", "username": "Angel M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "beto_salas", "text": "RT @Theresa_Dunn: \u00bfAlguien tiene material/informacion s/ la tasa de apertura comercial de costa rica en estos a\u00f1os?  Es urgente :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21325987\" dir=\"ltr\" href=\"/Theresa_Dunn\"><s>@</s><b>Theresa_Dunn</b></a>: \u00bfAlguien tiene material/<strong>informacion</strong> s/ la tasa de apertura comercial de costa rica en estos <strong>a\u00f1os</strong>?  Es urgente :(</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:10:43", "timestamp_epochs": 1277928643, "tweet_id": "17438670703", "tweet_url": "/beto_salas/status/17438670703", "user_id": "61851230", "username": "Alberto Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RogelioCardenas", "text": "2.- El IVA, se elimina la obligaci\u00f3n de presentar la informaci\u00f3n al concluir el a\u00f1o, manteniendo \u00fanicamente la declaraci\u00f3n mensual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2.- El IVA, se elimina la obligaci\u00f3n de presentar la <strong>informaci\u00f3n</strong> al concluir el <strong>a\u00f1o</strong>, manteniendo \u00fanicamente la declaraci\u00f3n mensual.</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:23:45", "timestamp_epochs": 1277925825, "tweet_id": "17436239446", "tweet_url": "/RogelioCardenas/status/17436239446", "user_id": "91161738", "username": "Rogelio Cardenas E.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vhanedelgado", "text": "RT @TendenciasD: RT @PRODUCTO: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23820788\" dir=\"ltr\" href=\"/TendenciasD\"><s>@</s><b>TendenciasD</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48738741\" dir=\"ltr\" href=\"/PRODUCTO\"><s>@</s><b>PRODUCTO</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:15:08", "timestamp_epochs": 1277925308, "tweet_id": "17435783357", "tweet_url": "/vhanedelgado/status/17435783357", "user_id": "84978414", "username": "Vane Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FB", "cumbredelfuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pemica17", "text": "Morin nos resume que Internet los \u00faltimos 5 a\u00f1os ha cambiado el foco de informaci\u00f3n al de personas. #FB es un ejm. #cumbredelfuturo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Morin nos resume que Internet los \u00faltimos 5 <strong>a\u00f1os</strong> ha cambiado el foco de <strong>informaci\u00f3n</strong> al de personas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FB?src=hash\"><s>#</s><b>FB</b></a> es un ejm. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cumbredelfuturo?src=hash\"><s>#</s><b>cumbredelfuturo</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-30T19:12:13", "timestamp_epochs": 1277925133, "tweet_id": "17435632414", "tweet_url": "/pemica17/status/17435632414", "user_id": "112764071", "username": "Pemica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerWeb01", "text": "RT @PRODUCTO: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48738741\" dir=\"ltr\" href=\"/PRODUCTO\"><s>@</s><b>PRODUCTO</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:09:30", "timestamp_epochs": 1277924970, "tweet_id": "17435489500", "tweet_url": "/SerWeb01/status/17435489500", "user_id": "138078516", "username": "Inversiones SerWeb01", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chess0009", "text": "RT @PRODUCTO: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48738741\" dir=\"ltr\" href=\"/PRODUCTO\"><s>@</s><b>PRODUCTO</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:06:25", "timestamp_epochs": 1277924785, "tweet_id": "17435328123", "tweet_url": "/Chess0009/status/17435328123", "user_id": "78806915", "username": "Anthonny J. Cubides", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CumbreDelFuturo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jowipr", "text": "RT @PRODUCTO: \"Hace 5 a\u00f1os entendimos que la web no se trataba de informaci\u00f3n, sino de gente\" (@DaveMorin #CumbreDelFuturo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48738741\" dir=\"ltr\" href=\"/PRODUCTO\"><s>@</s><b>PRODUCTO</b></a>: \"Hace 5 <strong>a\u00f1os</strong> entendimos que la web no se trataba de <strong>informaci\u00f3n</strong>, sino de gente\" (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475\" dir=\"ltr\" href=\"/davemorin\"><s>@</s><b>DaveMorin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CumbreDelFuturo?src=hash\"><s>#</s><b>CumbreDelFuturo</b></a>)</p>", "timestamp": "2010-06-30T19:06:16", "timestamp_epochs": 1277924776, "tweet_id": "17435320825", "tweet_url": "/jowipr/status/17435320825", "user_id": "86146195", "username": "Jowanna Palermo R.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["feliza\u00f1o", "DJFFpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/AfxykB4CIAAvUKM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DJFerFuenmayor", "text": "El lunes tendremos toda la informaci\u00f3n del simulacro...\n\"Feliz A\u00f1o Nuevo 2012\"\n\n#feliza\u00f1o\n#DJFFpic.twitter.com/TdkeGaY3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El lunes tendremos toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> del simulacro...\n\"Feliz <strong>A\u00f1o</strong> Nuevo 2012\"\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feliza%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>feliza\u00f1o</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DJFF?src=hash\"><s>#</s><b>DJFF</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TdkeGaY3\">pic.twitter.com/TdkeGaY3</a></p>", "timestamp": "2011-12-03T23:51:50", "timestamp_epochs": 1322956310, "tweet_id": "143115251464937472", "tweet_url": "/DJFerFuenmayor/status/143115251464937472", "user_id": "66441264", "username": "DJ Fer Fuenmayor \u00ae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elmensajero2012", "text": "me da tristeza que los medios de comunicacion desvien cualquier informacion sobre el fin de la humanidad en el a\u00f1o 2012 (FIN DEL MUNDO)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me da tristeza que los medios de comunicacion desvien cualquier <strong>informacion</strong> sobre el fin de la humanidad en el <strong>a\u00f1o</strong> 2012 (FIN DEL MUNDO)</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:50:52", "timestamp_epochs": 1322956252, "tweet_id": "143115013584994304", "tweet_url": "/elmensajero2012/status/143115013584994304", "user_id": "391672321", "username": "elias montes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Barricada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/spi86M"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lmcordova", "text": "\u201c@la_informacion: 'El Drogas' abandona #Barricada despu\u00e9s de 30 a\u00f1os http://bit.ly/spi86M\u00a0\u201d esta es la Espa\u00f1a que nos deja Zapatero...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a>: 'El Drogas' abandona <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Barricada?src=hash\"><s>#</s><b>Barricada</b></a> despu\u00e9s de 30 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/spi86M\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3t6Hh6eQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/spi86M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/spi86M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d esta es la Espa\u00f1a que nos deja Zapatero...</p>", "timestamp": "2011-12-03T23:27:01", "timestamp_epochs": 1322954821, "tweet_id": "143109011439489025", "tweet_url": "/lmcordova/status/143109011439489025", "user_id": "132645908", "username": "Luis Miguel C\u00f3rdova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Tienes derecho a informaci\u00f3n y a consulta m\u00e9dica sin permiso de tus padres despu\u00e9s de los 14 a\u00f1os!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tienes derecho a <strong>informaci\u00f3n</strong> y a consulta m\u00e9dica sin permiso de tus padres despu\u00e9s de los 14 <strong>a\u00f1os</strong>!</p>", "timestamp": "2011-12-03T22:59:08", "timestamp_epochs": 1322953148, "tweet_id": "143101993307750400", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/143101993307750400", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yfrog.com/gylizg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VENDE_TUTI", "text": "via @nelsonros1: Vendo Ipod Apple Touch 32GB 4G de paquete 1 a\u00f1o de garantia Bs. \n3850,00 informacion 0414 7910665 http://yfrog.com/gylizg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4298467517\" dir=\"ltr\" href=\"/NelsonRos1\"><s>@</s><b>nelsonros1</b></a>: Vendo Ipod Apple Touch 32GB 4G de paquete 1 <strong>a\u00f1o</strong> de garantia Bs. \n3850,00 <strong>informacion</strong> 0414 7910665 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yfrog.com/gylizg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cnJL6rqj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yfrog.com/gylizg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yfrog.com/gylizg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T22:23:16", "timestamp_epochs": 1322950996, "tweet_id": "143092965559111680", "tweet_url": "/VENDE_TUTI/status/143092965559111680", "user_id": "116264723", "username": "VENTAS Y ALGO MAS...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yfrog.com/gylizg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VENDE_TUTI", "text": "via @nelsonros1: Vendo Ipod Apple Touch 8GB 4G de paquete 1 a\u00f1o de garantia Bs. \n2.800,00 informacion 0414 7910665 http://yfrog.com/gylizg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4298467517\" dir=\"ltr\" href=\"/NelsonRos1\"><s>@</s><b>nelsonros1</b></a>: Vendo Ipod Apple Touch 8GB 4G de paquete 1 <strong>a\u00f1o</strong> de garantia Bs. \n2.800,00 <strong>informacion</strong> 0414 7910665 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yfrog.com/gylizg\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cnJL6rqj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yfrog.com/gylizg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yfrog.com/gylizg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T22:23:13", "timestamp_epochs": 1322950993, "tweet_id": "143092953991221249", "tweet_url": "/VENDE_TUTI/status/143092953991221249", "user_id": "116264723", "username": "VENTAS Y ALGO MAS...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143073783069147136", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PABLOO_VILLA", "user_id": "165616890"}], "retweets": 0, "screen_name": "ReynaRuvalcaba_", "text": "@PABLOO_VILLA @JekaPeppers @Jahz13 Mendigo!! Y para tu informaci\u00f3n tengo 20 a\u00f1os!! No todos somo ya tan viejos como tu!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165616890\" dir=\"ltr\" href=\"/PABLOO_VILLA\"><s>@</s><b>PABLOO_VILLA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110494867\" dir=\"ltr\" href=\"/JekaPeppers\"><s>@</s><b>JekaPeppers</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79866912\" dir=\"ltr\" href=\"/Jahz13\"><s>@</s><b>Jahz13</b></a> Mendigo!! Y para tu <strong>informaci\u00f3n</strong> tengo 20 <strong>a\u00f1os</strong>!! No todos somo ya tan viejos como tu!!</p>", "timestamp": "2011-12-03T21:25:03", "timestamp_epochs": 1322947503, "tweet_id": "143078315341783040", "tweet_url": "/ReynaRuvalcaba_/status/143078315341783040", "user_id": "234559465", "username": "ReynaR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["informacion", "mexico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/epAK4", "http://bit.ly/trII1T"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LicBernardini", "text": "http://goo.gl/epAK4\u00a0 Buscan en Guadix (Granada) a una mujer de 31 a\u00f1os desaparecida hace tre... http://bit.ly/trII1T\u00a0 #informacion #mexico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/epAK4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2Cp44uyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/epAK4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/epAK4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Buscan en Guadix (Granada) a una mujer de 31 <strong>a\u00f1os</strong> desaparecida hace tre... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/trII1T\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kV1jXzjt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/trII1T\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/trII1T</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/informacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>informacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mexico?src=hash\"><s>#</s><b>mexico</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T21:09:25", "timestamp_epochs": 1322946565, "tweet_id": "143074383366324224", "tweet_url": "/LicBernardini/status/143074383366324224", "user_id": "99656450", "username": "Bernardini Alliance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143069759636914176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rialjorge", "user_id": "124779370"}], "retweets": 0, "screen_name": "Nestor_slam", "text": "@rialjorge la necesito por q entro a la universidad al a\u00f1o y no podre pagar un pc. me ayudaria muchisimo para buscar informacion. gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124779370\" dir=\"ltr\" href=\"/rialjorge\"><s>@</s><b>rialjorge</b></a> la necesito por q entro a la universidad al <strong>a\u00f1o</strong> y no podre pagar un pc. me ayudaria muchisimo para buscar <strong>informacion</strong>. gracias</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:54:23", "timestamp_epochs": 1322945663, "tweet_id": "143070598506090496", "tweet_url": "/Nestor_slam/status/143070598506090496", "user_id": "227587915", "username": "N\u00e9stor Bravo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://solar.cl/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maureira10", "text": "VENDO ENTRADAS para el carrete de a\u00f1o nuevo .Mas informaci\u00f3n en http://solar.cl/\u00a0 vendo entradas a 15 mil pesos hasta ma\u00f1ana (domingo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VENDO ENTRADAS para el carrete de <strong>a\u00f1o</strong> nuevo .Mas <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://solar.cl/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2V8QD8fP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://solar.cl/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">solar.cl</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> vendo entradas a 15 mil pesos hasta ma\u00f1ana (domingo)</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:53:50", "timestamp_epochs": 1322945630, "tweet_id": "143070459573977088", "tweet_url": "/Maureira10/status/143070459573977088", "user_id": "198397428", "username": "\u00c1lvaro Maureira S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fans_lovg", "text": "Y os estamos cargando de informaci\u00f3n, tenemos una nueva EXCLUSIVA las votaciones a mejor disco del a\u00f1o FINALIZAN ESTE MARTES .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y os estamos cargando de <strong>informaci\u00f3n</strong>, tenemos una nueva EXCLUSIVA las votaciones a mejor disco del <strong>a\u00f1o</strong> FINALIZAN ESTE MARTES .</p>", "timestamp": "2011-12-03T20:21:48", "timestamp_epochs": 1322943708, "tweet_id": "143062398083928064", "tweet_url": "/fans_lovg/status/143062398083928064", "user_id": "413199937", "username": "Fans Lovg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["miracle"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143034767850479616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sarriaelflaco", "user_id": "336100219"}], "retweets": 0, "screen_name": "sergiocaraballo", "text": "@sarriaelflaco no Sr, uno nuevo q tengo y le hab\u00eda da\u00f1ado una cosa. para su informaci\u00f3n, cumplo un a\u00f1o con mi BB la otra semana #miracle", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336100219\" dir=\"ltr\" href=\"/sarriaelflaco\"><s>@</s><b>sarriaelflaco</b></a> no Sr, uno nuevo q tengo y le hab\u00eda da\u00f1ado una cosa. para su <strong>informaci\u00f3n</strong>, cumplo un <strong>a\u00f1o</strong> con mi BB la otra semana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miracle?src=hash\"><s>#</s><b>miracle</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T20:10:48", "timestamp_epochs": 1322943048, "tweet_id": "143059632133373952", "tweet_url": "/sergiocaraballo/status/143059632133373952", "user_id": "216691588", "username": "Sergio Caraballo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["informacion", "mexico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/epAK4", "http://bit.ly/u0sCkJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LicBernardini", "text": "http://goo.gl/epAK4\u00a0 M\u00e1s de 15.000 visitantes acuden este a\u00f1o a las puertas abiertas del Con... http://bit.ly/u0sCkJ\u00a0 #informacion #mexico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/epAK4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2Cp44uyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/epAK4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/epAK4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> M\u00e1s de 15.000 visitantes acuden este <strong>a\u00f1o</strong> a las puertas abiertas del Con... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/u0sCkJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PXncNqg2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/u0sCkJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/u0sCkJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/informacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>informacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mexico?src=hash\"><s>#</s><b>mexico</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T20:08:00", "timestamp_epochs": 1322942880, "tweet_id": "143058924130676736", "tweet_url": "/LicBernardini/status/143058924130676736", "user_id": "99656450", "username": "Bernardini Alliance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "143052827063894016", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "tonio0o10", "user_id": "279536246"}], "retweets": 0, "screen_name": "TeletonMexico", "text": "@tonio0o10 Por el momento no tenemos informaci\u00f3n de que este a\u00f1o se vayan a vender las playeras.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279536246\" dir=\"ltr\" href=\"/tonio0o10\"><s>@</s><b>tonio0o10</b></a> Por el momento no tenemos <strong>informaci\u00f3n</strong> de que este <strong>a\u00f1o</strong> se vayan a vender las playeras.</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:44:38", "timestamp_epochs": 1322941478, "tweet_id": "143053045822009344", "tweet_url": "/TeletonMexico/status/143053045822009344", "user_id": "34290778", "username": "Telet\u00f3n M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bonifacio2_5", "text": "Se acaban de robar una jeepeta infiniti negra a\u00f1o 2005 placa G024824  cualquier informacion me dejan saber.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se acaban de robar una jeepeta infiniti negra <strong>a\u00f1o</strong> 2005 placa G024824  cualquier <strong>informacion</strong> me dejan saber.</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:41:47", "timestamp_epochs": 1322941307, "tweet_id": "143052329346793472", "tweet_url": "/Bonifacio2_5/status/143052329346793472", "user_id": "341863552", "username": "Rafael Bonifacio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thecarlosblack", "text": "ma caen mal los morros de entre 13 y 17 a\u00f1os (y uno k otro mas grande) k ponen en face pura informacion k son de los antrax, de sinaloa etc,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ma caen mal los morros de entre 13 y 17 <strong>a\u00f1os</strong> (y uno k otro mas grande) k ponen en face pura <strong>informacion</strong> k son de los antrax, de sinaloa etc,</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:39:40", "timestamp_epochs": 1322941180, "tweet_id": "143051793524461568", "tweet_url": "/thecarlosblack/status/143051793524461568", "user_id": "62139291", "username": "Monspiet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jeffy_Mupy", "text": "En la informaci\u00f3n si anotas sexo femenino, en forma autom\u00e1tica no preguntar a\u00f1o de nacimiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la <strong>informaci\u00f3n</strong> si anotas sexo femenino, en forma autom\u00e1tica no preguntar <strong>a\u00f1o</strong> de nacimiento</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:37:48", "timestamp_epochs": 1322941068, "tweet_id": "143051327516323840", "tweet_url": "/Jeffy_Mupy/status/143051327516323840", "user_id": "376054487", "username": "Becker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://empo.com.mx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FunkEarth", "text": "Hoy +m\u00e1s label presenta m\u00e1s nescafe a\u00f1o 8 con dj chukie y r\u00f3ger shah en six flags, para m\u00e1s informacion visten http://empo.com.mx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy +m\u00e1s label presenta m\u00e1s nescafe <strong>a\u00f1o</strong> 8 con dj chukie y r\u00f3ger shah en six flags, para m\u00e1s <strong>informacion</strong> visten <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://empo.com.mx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/75qSyGm8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://empo.com.mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">empo.com.mx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T19:37:19", "timestamp_epochs": 1322941039, "tweet_id": "143051204149256192", "tweet_url": "/FunkEarth/status/143051204149256192", "user_id": "144611038", "username": "Miguel Angel Quijano Albornoz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Solar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.solar.cl/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maureira10", "text": "Quieres ser Parte de la MEJOR FIESTA DE A\u00d1O NUEVO? #Solar ES PARA TI! http://www.solar.cl/\u00a0 Entradas,informaci\u00f3n por DM . RT POR FA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quieres ser Parte de la MEJOR FIESTA DE <strong>A\u00d1O</strong> NUEVO? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Solar?src=hash\"><s>#</s><b>Solar</b></a> ES PARA TI! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.solar.cl/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cxKmUgjq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.solar.cl/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">solar.cl</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Entradas,<strong>informaci\u00f3n</strong> por DM . RT POR FA!</p>", "timestamp": "2011-12-03T19:32:39", "timestamp_epochs": 1322940759, "tweet_id": "143050028087382016", "tweet_url": "/Maureira10/status/143050028087382016", "user_id": "198397428", "username": "\u00c1lvaro Maureira S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/una-mujer-de-76-anos-se-instala-en-una-tienda-frente-a-su-casa-tras-ser-desahuciada-por-avalar-a-su-hijo_DEgdx2Zxs95OFGq388u3C1/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sgambarte", "text": "En @la_informacion: Una mujer de 76 a\u00f1os se instala en una tienda frente a su casa tras ser desahuciada por avalar a... http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/una-mujer-de-76-anos-se-instala-en-una-tienda-frente-a-su-casa-tras-ser-desahuciada-por-avalar-a-su-hijo_DEgdx2Zxs95OFGq388u3C1/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a>: Una mujer de 76 <strong>a\u00f1os</strong> se instala en una tienda frente a su casa tras ser desahuciada por avalar a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/una-mujer-de-76-anos-se-instala-en-una-tienda-frente-a-su-casa-tras-ser-desahuciada-por-avalar-a-su-hijo_DEgdx2Zxs95OFGq388u3C1/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/amJphXmI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/una-mujer-de-76-anos-se-instala-en-una-tienda-frente-a-su-casa-tras-ser-desahuciada-por-avalar-a-su-hijo_DEgdx2Zxs95OFGq388u3C1/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">noticias.lainformacion.com/asuntos-social</span><span class=\"invisible\">es/una-mujer-de-76-anos-se-instala-en-una-tienda-frente-a-su-casa-tras-ser-desahuciada-por-avalar-a-su-hijo_DEgdx2Zxs95OFGq388u3C1/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T19:23:33", "timestamp_epochs": 1322940213, "tweet_id": "143047739989688321", "tweet_url": "/sgambarte/status/143047739989688321", "user_id": "26486075", "username": "Silvia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331912168830300160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xanara72", "user_id": "585116816"}], "retweets": 0, "screen_name": "Carmendaraxa", "text": "@xanara72 esta a\u00f1o muxo, denmasiada informacion de fuera por el propio programa y la expulsion de argy una verguenza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"585116816\" dir=\"ltr\" href=\"/xanara72\"><s>@</s><b>xanara72</b></a> esta <strong>a\u00f1o</strong> muxo, denmasiada <strong>informacion</strong> de fuera por el propio programa y la expulsion de argy una verguenza</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:56:17", "timestamp_epochs": 1367970977, "tweet_id": "331920451775385600", "tweet_url": "/Carmendaraxa/status/331920451775385600", "user_id": "610333010", "username": "Daraxa \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BJs3ygzCYAAU1Zc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Pablosky8a", "text": "Menor de 14 a\u00f1os extraviada desde Comuna de Trehuaco Regi\u00f3n del Bio Bio informaci\u00f3n al 133 RT pic.twitter.com/3KVJp6DGrt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menor de 14 <strong>a\u00f1os</strong> extraviada desde Comuna de Trehuaco Regi\u00f3n del Bio Bio <strong>informaci\u00f3n</strong> al 133 RT <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3KVJp6DGrt\">pic.twitter.com/3KVJp6DGrt</a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:55:50", "timestamp_epochs": 1367970950, "tweet_id": "331920338470461440", "tweet_url": "/Pablosky8a/status/331920338470461440", "user_id": "135726534", "username": "Pablosky8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331558223100407808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carladeangeliz", "user_id": "1399965067"}], "retweets": 0, "screen_name": "PabloFCortes", "text": "@carladeangeliz Por eso estamos ac\u00e1.Twitter nos permite expresarnos. A Clarin no le debe gustar. Muchos a\u00f1os fueron due\u00f1os de la informaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1399965067\" dir=\"ltr\" href=\"/carladeangeliz\"><s>@</s><b>carladeangeliz</b></a> Por eso estamos ac\u00e1.Twitter nos permite expresarnos. A Clarin no le debe gustar. Muchos <strong>a\u00f1os</strong> fueron due\u00f1os de la <strong>informaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:53:44", "timestamp_epochs": 1367970824, "tweet_id": "331919810961211392", "tweet_url": "/PabloFCortes/status/331919810961211392", "user_id": "150085590", "username": "Pablo Cort\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YohaRobledo", "text": "Le llega tarde la informacion jajajaj, fue el a\u00f1o pasado eso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le llega tarde la <strong>informacion</strong> jajajaj, fue el <strong>a\u00f1o</strong> pasado eso.</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:46:53", "timestamp_epochs": 1367970413, "tweet_id": "331918088561901568", "tweet_url": "/YohaRobledo/status/331918088561901568", "user_id": "811455025", "username": "Yoha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/0Sk85"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "losmocanos54", "text": "Prisi\u00f3n para delivery acusado de violar ni\u00f1o de 4 a\u00f1os.: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana\u2026 http://goo.gl/fb/0Sk85\u00a0 Mas Informacion Aqui", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prisi\u00f3n para delivery acusado de violar ni\u00f1o de 4 <strong>a\u00f1os</strong>.: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/0Sk85\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EWJo8rkMUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/0Sk85\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/0Sk85</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Mas <strong>Informacion</strong> Aqui</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:34:31", "timestamp_epochs": 1367969671, "tweet_id": "331914974429585408", "tweet_url": "/losmocanos54/status/331914974429585408", "user_id": "74210896", "username": "Edson Reinoso ERN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/kLUsd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lamzelok", "text": "CIENCIA: El cambio clim\u00e1tico extingui\u00f3 la megafauna en Australia hace 40.000 a\u00f1os - http://ow.ly/kLUsd\u00a0 - v\u00eda @la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CIENCIA: El cambio clim\u00e1tico extingui\u00f3 la megafauna en Australia hace 40.000 <strong>a\u00f1os</strong> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/kLUsd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Y9T8nrWe7d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/kLUsd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/kLUsd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> - v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:31:44", "timestamp_epochs": 1367969504, "tweet_id": "331914276430303232", "tweet_url": "/Lamzelok/status/331914276430303232", "user_id": "48525470", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea JoseMa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/pCXjY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lorincelys2307", "text": "\"@hayaquero: Pas\u00f3 un a\u00f1o sin Internet y \u201csobrevivi\u00f3\u201d para contarlo. M\u00e1s informaci\u00f3n y VIDEO: [http://goo.gl/pCXjY\u00a0]\" jajajja cdlr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"229663117\" dir=\"ltr\" href=\"/hayaquero\"><s>@</s><b>hayaquero</b></a>: Pas\u00f3 un <strong>a\u00f1o</strong> sin Internet y \u201csobrevivi\u00f3\u201d para contarlo. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> y VIDEO: [<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/pCXjY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aVZRaTTu0X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/pCXjY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/pCXjY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>]\" jajajja cdlr</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:29:50", "timestamp_epochs": 1367969390, "tweet_id": "331913796140552194", "tweet_url": "/Lorincelys2307/status/331913796140552194", "user_id": "68343348", "username": "Lorincelys A Mar\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cat_senpai", "text": "NECESITO ESTA INFORMACION  URGENTE para el colegio.\n\u00bfCuando naci\u00f3  @nikoarrieta Mes, a\u00f1o & d\u00eda? PORFAVOOOOOOOR:'( es con calificaci\u00f3n plz:(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NECESITO ESTA <strong>INFORMACION</strong>  URGENTE para el colegio.\n\u00bfCuando naci\u00f3  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28840516\" dir=\"ltr\" href=\"/nikoarrieta\"><s>@</s><b>nikoarrieta</b></a> Mes, <strong>a\u00f1o</strong> &amp; d\u00eda? PORFAVOOOOOOOR:'( es con calificaci\u00f3n plz:(</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:28:51", "timestamp_epochs": 1367969331, "tweet_id": "331913550291423234", "tweet_url": "/cat_senpai/status/331913550291423234", "user_id": "636361153", "username": "bored af", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/pCXjY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hayaquero", "text": "Pas\u00f3 un a\u00f1o sin Internet y \u201csobrevivi\u00f3\u201d para contarlo. M\u00e1s informaci\u00f3n y VIDEO: [http://goo.gl/pCXjY\u00a0]", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pas\u00f3 un <strong>a\u00f1o</strong> sin Internet y \u201csobrevivi\u00f3\u201d para contarlo. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> y VIDEO: [<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/pCXjY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Rsw2IdqbB6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/pCXjY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/pCXjY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>]</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:28:29", "timestamp_epochs": 1367969309, "tweet_id": "331913459077873664", "tweet_url": "/hayaquero/status/331913459077873664", "user_id": "229663117", "username": "carlos miquilena\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2wHTRU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaCabanaDelPibe", "text": "Producci\u00f3n brasile\u00f1a de acero crecer\u00e1 5,8 % en este a\u00f1o - Centro de Informaci\u00f3n por Internet de China http://ow.ly/2wHTRU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Producci\u00f3n brasile\u00f1a de acero crecer\u00e1 5,8 % en este <strong>a\u00f1o</strong> - Centro de <strong>Informaci\u00f3n</strong> por Internet de China <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2wHTRU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NcMHTazj9p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2wHTRU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2wHTRU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:27:13", "timestamp_epochs": 1367969233, "tweet_id": "331913138050064386", "tweet_url": "/LaCabanaDelPibe/status/331913138050064386", "user_id": "1126452396", "username": "La Caba\u00f1a del Pibe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VendominavePue", "text": "La informaci\u00f3n m\u00e1s importante que  debes incluir en tus ofertas es: el modelo, el a\u00f1o, el precio, la ubicaci\u00f3n  y una foto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>informaci\u00f3n</strong> m\u00e1s importante que  debes incluir en tus ofertas es: el modelo, el <strong>a\u00f1o</strong>, el precio, la ubicaci\u00f3n  y una foto</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:16:47", "timestamp_epochs": 1367968607, "tweet_id": "331910512558362624", "tweet_url": "/VendominavePue/status/331910512558362624", "user_id": "896843660", "username": "Vendominave Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VendominaveMTY", "text": "La informaci\u00f3n m\u00e1s importante que  debes incluir en tus ofertas es: el modelo, el a\u00f1o, el precio, la ubicaci\u00f3n  y una foto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>informaci\u00f3n</strong> m\u00e1s importante que  debes incluir en tus ofertas es: el modelo, el <strong>a\u00f1o</strong>, el precio, la ubicaci\u00f3n  y una foto</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:06:59", "timestamp_epochs": 1367968019, "tweet_id": "331908045321932801", "tweet_url": "/VendominaveMTY/status/331908045321932801", "user_id": "906974551", "username": "VendominaveMTY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rsanchezc1", "text": "@eabarzua recopilando informaci\u00f3n, y definitivamente voy a escribir s\u00f3lo de Elias, todos los dem\u00e1s est\u00e1n a\u00f1os luz por detr\u00e1s de Mister Lujo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94583266\" dir=\"ltr\" href=\"/eabarzua\"><s>@</s><b>eabarzua</b></a> recopilando <strong>informaci\u00f3n</strong>, y definitivamente voy a escribir s\u00f3lo de Elias, todos los dem\u00e1s est\u00e1n <strong>a\u00f1os</strong> luz por detr\u00e1s de Mister Lujo</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:02:24", "timestamp_epochs": 1367967744, "tweet_id": "331906891804467200", "tweet_url": "/rsanchezc1/status/331906891804467200", "user_id": "449021104", "username": "El BETO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "VidaActiv4", "text": "@DonDatos : Personas >23 a\u00f1os, Sea Distribuidor Independiente, Genera Ingresos en tu Tiempo Libre. Interesados Pedir Informacion RT.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327776933\" dir=\"ltr\" href=\"/DonDatos\"><s>@</s><b>DonDatos</b></a> : Personas &gt;23 <strong>a\u00f1os</strong>, Sea Distribuidor Independiente, Genera Ingresos en tu Tiempo Libre. Interesados Pedir <strong>Informacion</strong> RT.</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:01:24", "timestamp_epochs": 1367967684, "tweet_id": "331906640062337027", "tweet_url": "/VidaActiv4/status/331906640062337027", "user_id": "627014351", "username": "#VidaSaludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331902683046871041", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CulturaRiver", "user_id": "579406501"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ga_Gallinita", "text": "@CulturaRiver Los que hablan no tienen idea, no tienen informacion, ni memoria, si es q pudieron vivir los a\u00f1os de gloria que le dio al club", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"579406501\" dir=\"ltr\" href=\"/CulturaRiver\"><s>@</s><b>CulturaRiver</b></a> Los que hablan no tienen idea, no tienen <strong>informacion</strong>, ni memoria, si es q pudieron vivir los <strong>a\u00f1os</strong> de gloria que le dio al club</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:49:44", "timestamp_epochs": 1367966984, "tweet_id": "331903705190391808", "tweet_url": "/Ga_Gallinita/status/331903705190391808", "user_id": "350567047", "username": "GALLINA, GALLARDISTA, MESSISTA..\ud83d\udc14\ud83d\udc9a\ud83d\udc3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maruchis", "text": "A mi pobre compa\u00f1era le va a dar algo, creo que le acaban de borrar toda la informaci\u00f3n de 1 a\u00f1o y medio de trabajo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi pobre compa\u00f1era le va a dar algo, creo que le acaban de borrar toda la <strong>informaci\u00f3n</strong> de 1 <strong>a\u00f1o</strong> y medio de trabajo.</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:48:10", "timestamp_epochs": 1367966890, "tweet_id": "331903309130629121", "tweet_url": "/maruchis/status/331903309130629121", "user_id": "22926996", "username": "Maruchis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VendominaveGto", "text": "La informaci\u00f3n m\u00e1s importante que  debes incluir en tus ofertas es: el modelo, el a\u00f1o, el precio, la ubicaci\u00f3n  y una foto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>informaci\u00f3n</strong> m\u00e1s importante que  debes incluir en tus ofertas es: el modelo, el <strong>a\u00f1o</strong>, el precio, la ubicaci\u00f3n  y una foto</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:46:16", "timestamp_epochs": 1367966776, "tweet_id": "331902831642697728", "tweet_url": "/VendominaveGto/status/331902831642697728", "user_id": "906910424", "username": "VendominaveGto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/photo.php?fbid=280550542081611&set=a.203460623123937.53050.203426233127376&type=1&theater"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EricTamezNews", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os de c\u00e1rcel se merece la mujer que se robo al beb\u00e9 del Metropolitano?, clic en la informaci\u00f3n: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=280550542081611&set=a.203460623123937.53050.203426233127376&type=1&theater\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1ntos <strong>a\u00f1os</strong> de c\u00e1rcel se merece la mujer que se robo al beb\u00e9 del Metropolitano?, clic en la <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=280550542081611&amp;set=a.203460623123937.53050.203426233127376&amp;type=1&amp;theater\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h4IGcfY18E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=280550542081611&amp;set=a.203460623123937.53050.203426233127376&amp;type=1&amp;theater\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/photo.php?fbid</span><span class=\"invisible\">=280550542081611&amp;set=a.203460623123937.53050.203426233127376&amp;type=1&amp;theater</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:40:26", "timestamp_epochs": 1367966426, "tweet_id": "331901364726796289", "tweet_url": "/EricTamezNews/status/331901364726796289", "user_id": "71021024", "username": "#TVADICTO \ud83d\udcfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/6fbN0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UCatolicaCol", "text": "Panel Jornada en torno al A\u00f1o de la Fe. Mayo 9. Entrada libre. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://goo.gl/6fbN0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Panel Jornada en torno al <strong>A\u00f1o</strong> de la Fe. Mayo 9. Entrada libre. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/6fbN0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZUSc5vyAoN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/6fbN0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/6fbN0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T22:40:10", "timestamp_epochs": 1367966410, "tweet_id": "331901296594530304", "tweet_url": "/UCatolicaCol/status/331901296594530304", "user_id": "119108089", "username": "Universidad Cat\u00f3lica de Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "olopezluna24", "text": "Pinches cuentas tan est\u00fapidas que aseguran tener contactos e informaci\u00f3n de los clubes y hasta de los t\u00e9cnicos.. De verdad como puede haber gente que les cree sus chaquetas mentales... Yo por eso aprend\u00ed en estos a\u00f1os que hasta que no lo pongan en la cuenta oficial no me emociono", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pinches cuentas tan est\u00fapidas que aseguran tener contactos e <strong>informaci\u00f3n</strong> de los clubes y hasta de los t\u00e9cnicos.. De verdad como puede haber gente que les cree sus chaquetas mentales... Yo por eso aprend\u00ed en estos <strong>a\u00f1os</strong> que hasta que no lo pongan en la cuenta oficial no me emociono</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:59:38", "timestamp_epochs": 1525478378, "tweet_id": "992554376601354240", "tweet_url": "/olopezluna24/status/992554376601354240", "user_id": "241757365", "username": "Omar L\u00f3pez Luna \u26be\ud83c\udfc8\u26bd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "jotadege90", "text": "Todo este tema de Paolo Guerrero ha demostrado lo precario que es nuestro manejo de la informaci\u00f3n: que un empleado del Swissotel confes\u00f3, que en verdad hab\u00eda una carta, que la FIFA pidi\u00f3 un a\u00f1o, que en verdad nunca hizo eso. Y rebotamos la informaci\u00f3n sin responsabilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo este tema de Paolo Guerrero ha demostrado lo precario que es nuestro manejo de la <strong>informaci\u00f3n</strong>: que un empleado del Swissotel confes\u00f3, que en verdad hab\u00eda una carta, que la FIFA pidi\u00f3 un <strong>a\u00f1o</strong>, que en verdad nunca hizo eso. Y rebotamos la <strong>informaci\u00f3n</strong> sin responsabilidad.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:50:27", "timestamp_epochs": 1525477827, "tweet_id": "992552065078571008", "tweet_url": "/jotadege90/status/992552065078571008", "user_id": "42678403", "username": "JotaDeGe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcZAvSMWAAAZ1KC.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://goo.gl/1FvxuG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MVU_mx", "text": "\u00a1PREP\u00c1RATE! Campamento para j\u00f3venes.\nSi tienes entre 17 y 23 a\u00f1os, esto es para ti.\nTres d\u00edas y dos noches en Morelos, M\u00e9xico. \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n cont\u00e1ctanos.\nConoce un poco m\u00e1s, aqu\u00ed: https://goo.gl/1FvxuG\u00a0pic.twitter.com/71q4fheqFK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1PREP\u00c1RATE! Campamento para j\u00f3venes.\nSi tienes entre 17 y 23 <strong>a\u00f1os</strong>, esto es para ti.\nTres d\u00edas y dos noches en Morelos, M\u00e9xico. \nPara m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> cont\u00e1ctanos.\nConoce un poco m\u00e1s, aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/1FvxuG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n54USjU70A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/1FvxuG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/1FvxuG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/71q4fheqFK\">pic.twitter.com/71q4fheqFK</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:50:00", "timestamp_epochs": 1525477800, "tweet_id": "992551951131922433", "tweet_url": "/MVU_mx/status/992551951131922433", "user_id": "3333027254", "username": "MVU Latam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "992537787634278401", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NSANoticias", "user_id": "884231684723486724"}], "retweets": 0, "screen_name": "SomercristianOk", "text": "Bien hecho!!! Yo estudio periodismo y me ense\u00f1an que hay que corroborar la informaci\u00f3n antes de darla, y estos que hace a\u00f1os est\u00e1n recibidos no lo puedo creer. Hay bastante m\u00e1s medios que hacen esto aparte de Tyc Sports y ole.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bien hecho!!! Yo estudio periodismo y me ense\u00f1an que hay que corroborar la <strong>informaci\u00f3n</strong> antes de darla, y estos que hace <strong>a\u00f1os</strong> est\u00e1n recibidos no lo puedo creer. Hay bastante m\u00e1s medios que hacen esto aparte de Tyc Sports y ole.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:42:06", "timestamp_epochs": 1525477326, "tweet_id": "992549963866558464", "tweet_url": "/SomercristianOk/status/992549963866558464", "user_id": "2897848702", "username": "Somer Cristian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "barretomariano", "text": "@RockstarGames hola tengo un problema\nya pasaron como 5 a\u00f1os y todavia no veo novedades sobre el proximo GTA, tienen algo de informacion?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29758446\" dir=\"ltr\" href=\"/RockstarGames\"><s>@</s><b>RockstarGames</b></a> hola tengo un problema\nya pasaron como 5 <strong>a\u00f1os</strong> y todavia no veo novedades sobre el proximo GTA, tienen algo de <strong>informacion</strong>?</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:36:16", "timestamp_epochs": 1525476976, "tweet_id": "992548494740217856", "tweet_url": "/barretomariano/status/992548494740217856", "user_id": "503589580", "username": "marovid-19", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY9dYpWkAA7iOM.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Mita_amoreterno", "text": "Buenas noche, necesito con urgencia tratamiento oncol\u00f3gico para mi mam\u00e1 de 72 a\u00f1os diagn\u00f3sticada con C.A. mam\u00e1 izquierda localmente avanzado, requiere:  le agradezco de coraz\u00f3n cualquier informaci\u00f3n y ayuda q me puedan dar pic.twitter.com/G2mIiWVR76", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noche, necesito con urgencia tratamiento oncol\u00f3gico para mi mam\u00e1 de 72 <strong>a\u00f1os</strong> diagn\u00f3sticada con C.A. mam\u00e1 izquierda localmente avanzado, requiere:  le agradezco de coraz\u00f3n cualquier <strong>informaci\u00f3n</strong> y ayuda q me puedan dar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G2mIiWVR76\">pic.twitter.com/G2mIiWVR76</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:35:49", "timestamp_epochs": 1525476949, "tweet_id": "992548379820527621", "tweet_url": "/Mita_amoreterno/status/992548379820527621", "user_id": "2931842367", "username": "Andreina Fuenmayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992413216025317377", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OscarMu36991939", "user_id": "2522101624"}, {"screen_name": "petrogustavo", "user_id": "49849732"}], "retweets": 0, "screen_name": "Miguel92488623", "text": "@OscarMu36991939 viejo por favor si vas a dar tu opini\u00f3n sobre alg\u00fan tema, una ofensa no es una OPINI\u00d3N! y te lo dice un joven de 22 a\u00f1os,y si quieres juzgar a alguien tambi\u00e9n debes tener informaci\u00f3n verificable sobre tu acusado contigo no siento hablar con un abogado capaz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2522101624\" dir=\"ltr\" href=\"/OscarMu36991939\"><s>@</s><b>OscarMu36991939</b></a> viejo por favor si vas a dar tu opini\u00f3n sobre alg\u00fan tema, una ofensa no es una OPINI\u00d3N! y te lo dice un joven de 22 <strong>a\u00f1os</strong>,y si quieres juzgar a alguien tambi\u00e9n debes tener <strong>informaci\u00f3n</strong> verificable sobre tu acusado contigo no siento hablar con un abogado capaz</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:34:17", "timestamp_epochs": 1525476857, "tweet_id": "992547996146552832", "tweet_url": "/Miguel92488623/status/992547996146552832", "user_id": "984979533127471104", "username": "Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ServicioSocial"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY838qW4AAFXbw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "Quadratin_Qtro", "text": "#ServicioSocial | Familiares buscan a Alan Garc\u00eda de 21 a\u00f1os de edad\nSali\u00f3 el d\u00eda 2 de mayo del 2018 alas 2:00 de la tarde de su casa ubicada en la colonia Insurgentes  y no ha regresado\nSe agradecer\u00e1 cualquier informaci\u00f3n al respecto al n\u00famero 4421268017 pic.twitter.com/fpsYXQZH0T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ServicioSocial?src=hash\"><s>#</s><b>ServicioSocial</b></a> | Familiares buscan a Alan Garc\u00eda de 21 <strong>a\u00f1os</strong> de edad\nSali\u00f3 el d\u00eda 2 de mayo del 2018 alas 2:00 de la tarde de su casa ubicada en la colonia Insurgentes  y no ha regresado\nSe agradecer\u00e1 cualquier <strong>informaci\u00f3n</strong> al respecto al n\u00famero 4421268017 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fpsYXQZH0T\">pic.twitter.com/fpsYXQZH0T</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:33:07", "timestamp_epochs": 1525476787, "tweet_id": "992547701215686656", "tweet_url": "/Quadratin_Qtro/status/992547701215686656", "user_id": "1648866114", "username": "Quadratin_Qtro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "992271251187032066", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcekiks", "user_id": "2484933704"}, {"screen_name": "niomani", "user_id": "105967614"}, {"screen_name": "FelipeCalderon", "user_id": "144376833"}], "retweets": 0, "screen_name": "emiliobettech", "text": "Que no te vendan informaci\u00f3n maquillada , Felipe Calder\u00f3n ha sido el mejor presidente en los \u00faltimos 24 a\u00f1os , cuando menos el m\u00e1s congruente y con el valor suficiente para enfrentar a la delincuencia organizada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que no te vendan <strong>informaci\u00f3n</strong> maquillada , Felipe Calder\u00f3n ha sido el mejor presidente en los \u00faltimos 24 <strong>a\u00f1os</strong> , cuando menos el m\u00e1s congruente y con el valor suficiente para enfrentar a la delincuencia organizada.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:30:11", "timestamp_epochs": 1525476611, "tweet_id": "992546962917310465", "tweet_url": "/emiliobettech/status/992546962917310465", "user_id": "787009037216854016", "username": "Emilio Bettech", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NosDejesDeLeer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/8IXV30jQtf5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ntrzacatecas", "text": "#NosDejesDeLeer Desde hace 8 a\u00f1os, el Sistema de Informaci\u00f3n Cultural (SIC) est\u00e1 sin operar en todos los municipios de la entidad, pese a ser la v\u00eda para obtener o mantener recursos econ\u00f3micos para la realizaci\u00f3n de eventos culturales. http://ow.ly/8IXV30jQtf5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NosDejesDeLeer?src=hash\"><s>#</s><b>NosDejesDeLeer</b></a> Desde hace 8 <strong>a\u00f1os</strong>, el Sistema de <strong>Informaci\u00f3n</strong> Cultural (SIC) est\u00e1 sin operar en todos los municipios de la entidad, pese a ser la v\u00eda para obtener o mantener recursos econ\u00f3micos para la realizaci\u00f3n de eventos culturales. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/8IXV30jQtf5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/04ifZBXnvu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/8IXV30jQtf5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/8IXV30jQtf5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:30:05", "timestamp_epochs": 1525476605, "tweet_id": "992546939702009856", "tweet_url": "/ntrzacatecas/status/992546939702009856", "user_id": "104977066", "username": "NTR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY8DlVWAAM7p7J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "javiitrucksone", "text": "NEW DAY NEW TRUCK\nVOLVO FM 12 460 Equipo hidraulico.autom\u00e1tico a\u00f1o 2004..\nmas informaci\u00f3n\nventas@itrucksone.com pic.twitter.com/HhofmP71AQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NEW DAY NEW TRUCK\nVOLVO FM 12 460 Equipo hidraulico.autom\u00e1tico <strong>a\u00f1o</strong> 2004..\nmas <strong>informaci\u00f3n</strong>\nventas@itrucksone.com <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HhofmP71AQ\">pic.twitter.com/HhofmP71AQ</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:29:39", "timestamp_epochs": 1525476579, "tweet_id": "992546829391859713", "tweet_url": "/javiitrucksone/status/992546829391859713", "user_id": "2269049220", "username": "ITRUCKSONE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MentallyxFucked", "text": "Mi mente almacena muy bien informaci\u00f3n de tipo:\n-lyrics de Britney\n-fechas especificas de hace 4 a\u00f1os\n-en qu\u00e9 pagina deje de leer un libro el a\u00f1o pasado\n\nPara retener lo que estoy estudiando,te la debo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mente almacena muy bien <strong>informaci\u00f3n</strong> de tipo:\n-lyrics de Britney\n-fechas especificas de hace 4 <strong>a\u00f1os</strong>\n-en qu\u00e9 pagina deje de leer un libro el <strong>a\u00f1o</strong> pasado\n\nPara retener lo que estoy estudiando,te la debo.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:18:42", "timestamp_epochs": 1525475922, "tweet_id": "992544072010227712", "tweet_url": "/MentallyxFucked/status/992544072010227712", "user_id": "74535399", "username": "\ud83d\udc9a Sarah Connor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/aldua_/status/992468675260133377"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanPabloViltia", "text": "Informaci\u00f3n que ayuda.\n\nEl PRI sigue la misma estrategia de hace a\u00f1os, al parecer no se han dado cuanta que existe la red social.\n https://twitter.com/aldua_/status/992468675260133377\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> que ayuda.<img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Thumbs up (tono de piel claro)\"/>\n\nEl PRI sigue la misma estrategia de hace <strong>a\u00f1os</strong>, al parecer no se han dado cuanta que existe la red social.\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/aldua_/status/992468675260133377\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zyxoG3ws8A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/aldua_/status/992468675260133377\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/aldua_/status/</span><span class=\"invisible\">992468675260133377</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:17:03", "timestamp_epochs": 1525475823, "tweet_id": "992543657847803904", "tweet_url": "/JuanPabloViltia/status/992543657847803904", "user_id": "1122454334", "username": "Juan_Viltia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcSMzL6VMAU0TXQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "HoyEnMerida", "text": "RT @overqvyc tienes de 4 a 15 a\u00f1os y posees habilidades de canto y baile, podr\u00e1s participar en el Gran Show de Talentos Q-Kids y Ganar 4 D\u00edas y 3 Noches en Margarita para 4 personas y M\u00e1s\nMas informacion\noverqpublicidadymercadeo@gmail.com \n0426-5770117 \npic.twitter.com/TcHQB4g4p0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770605461502566401\" dir=\"ltr\" href=\"/overqvyc\"><s>@</s><b>overqvyc</b></a> tienes de 4 a 15 <strong>a\u00f1os</strong> y posees habilidades de canto y baile, podr\u00e1s participar en el Gran Show de Talentos Q-Kids y Ganar 4 D\u00edas y 3 Noches en Margarita para 4 personas y M\u00e1s\nMas <strong>informacion</strong>\noverqpublicidadymercadeo@gmail.com \n0426-5770117 \n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TcHQB4g4p0\">pic.twitter.com/TcHQB4g4p0</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:15:04", "timestamp_epochs": 1525475704, "tweet_id": "992543160965455872", "tweet_url": "/HoyEnMerida/status/992543160965455872", "user_id": "2242946880", "username": "\ud83d\udea0Hoy en M\u00e9rida\ud83c\udfd4\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["INFOMEX", "Transparencia"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY3nT3UwAApLkE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/nGL930jP0vY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sefiplanqroo", "text": "Para responder a solicitudes de informaci\u00f3n, el @iedqroo1 atendi\u00f3 9 solicitudes por medio del sistema #INFOMEX que en su primer a\u00f1o tuvo 100 visitas en su portal #Transparencia http://ow.ly/nGL930jP0vY\u00a0pic.twitter.com/O4GyH7wYYo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para responder a solicitudes de <strong>informaci\u00f3n</strong>, el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4330381515\" dir=\"ltr\" href=\"/iedqroo1\"><s>@</s><b>iedqroo1</b></a> atendi\u00f3 9 solicitudes por medio del sistema <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INFOMEX?src=hash\"><s>#</s><b>INFOMEX</b></a> que en su primer <strong>a\u00f1o</strong> tuvo 100 visitas en su portal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Transparencia?src=hash\"><s>#</s><b>Transparencia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/nGL930jP0vY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XyiaYdbEtT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/nGL930jP0vY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/nGL930jP0vY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O4GyH7wYYo\">pic.twitter.com/O4GyH7wYYo</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:10:08", "timestamp_epochs": 1525475408, "tweet_id": "992541920193929216", "tweet_url": "/Sefiplanqroo/status/992541920193929216", "user_id": "2364426348", "username": "SEFIPLAN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992469115695763457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CGurisattiNTN24", "user_id": "124355265"}, {"screen_name": "sofiorozco", "user_id": "167571290"}], "retweets": 0, "screen_name": "rmenesesn", "text": "Estupidez nivel Dios. Quien dijo que una enfermedad de m\u00e1s 35 a\u00f1os se iba acabar de la noche a la ma\u00f1ana, y menos va  avanzar con generan ciza\u00f1a y no valor desde la informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estupidez nivel Dios. Quien dijo que una enfermedad de m\u00e1s 35 <strong>a\u00f1os</strong> se iba acabar de la noche a la ma\u00f1ana, y menos va  avanzar con generan ciza\u00f1a y no valor desde la <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:09:35", "timestamp_epochs": 1525475375, "tweet_id": "992541778149552128", "tweet_url": "/rmenesesn/status/992541778149552128", "user_id": "1043695783", "username": "Ricardo Meneses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlAire"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FunnelsYEventos", "text": "Aprende Locuci\u00f3n en el taller de Radio para ni\u00f1os y ni\u00f1as de 8 a 12 a\u00f1os escr\u00edbenos para m\u00e1s informaci\u00f3n #AlAire", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprende Locuci\u00f3n en el taller de Radio para ni\u00f1os y ni\u00f1as de 8 a 12 <strong>a\u00f1os</strong> escr\u00edbenos para m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlAire?src=hash\"><s>#</s><b>AlAire</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:09:32", "timestamp_epochs": 1525475372, "tweet_id": "992541766929788928", "tweet_url": "/FunnelsYEventos/status/992541766929788928", "user_id": "907954084493361152", "username": "Funnels Marketing BKR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CIAM", "Protecci\u00f3nConsular"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcY2dQzVwAAamPO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.gob.mx/ciam"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConsulMexDen", "text": "\u00bfNecesitas informaci\u00f3n o asistencia en horario inh\u00e1bil? \u00a1No te preocupes! el #CIAM trabaja los 365 d\u00edas del a\u00f1o, las 24 horas del d\u00eda. Llama al 1 855 4636 395 desde EE UU o al 001 520 623 7874 desde MX #Protecci\u00f3nConsular https://www.gob.mx/ciam\u00a0pic.twitter.com/frXxJF1IfA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfNecesitas <strong>informaci\u00f3n</strong> o asistencia en horario inh\u00e1bil? \u00a1No te preocupes! el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CIAM?src=hash\"><s>#</s><b>CIAM</b></a> trabaja los 365 d\u00edas del <strong>a\u00f1o</strong>, las 24 horas del d\u00eda. Llama al 1 855 4636 395 desde EE UU o al 001 520 623 7874 desde MX <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Protecci%C3%B3nConsular?src=hash\"><s>#</s><b>Protecci\u00f3nConsular</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.gob.mx/ciam\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CiwUwQRvRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.gob.mx/ciam\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">gob.mx/ciam</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/frXxJF1IfA\">pic.twitter.com/frXxJF1IfA</a></p>", "timestamp": "2018-05-04T23:05:05", "timestamp_epochs": 1525475105, "tweet_id": "992540646027218944", "tweet_url": "/ConsulMexDen/status/992540646027218944", "user_id": "120202500", "username": "Consulmex Denver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992463880277245952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gobmx", "user_id": "39630199"}, {"screen_name": "NvoAeropuertoMX", "user_id": "4669858274"}], "retweets": 0, "screen_name": "TOME_MX", "text": "excelente informacion....ideal para que el proximo a\u00f1o sea cancelado ese aeropuerto que tiene muchos recursos despilfarrados en constructoras , empresas y personas que compran licitaciones y no voy a decir nombres porque slim ohl pinfra etc se enojan. BAI.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">excelente <strong>informacion</strong>....ideal para que el proximo <strong>a\u00f1o</strong> sea cancelado ese aeropuerto que tiene muchos recursos despilfarrados en constructoras , empresas y personas que compran licitaciones y no voy a decir nombres porque slim ohl pinfra etc se enojan. BAI.</p>", "timestamp": "2018-05-04T23:01:54", "timestamp_epochs": 1525474914, "tweet_id": "992539848274726912", "tweet_url": "/TOME_MX/status/992539848274726912", "user_id": "459655520", "username": "Perderse es la mejor manera de encontrarse.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lfsantecchia", "text": "En un a\u00f1o de laburo s\u00f3lo aprend\u00ed a manejar una empresa. Ahora en una semana me ense\u00f1aron DIEZ  la cabeza me explota de informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un <strong>a\u00f1o</strong> de laburo s\u00f3lo aprend\u00ed a manejar una empresa. Ahora en una semana me ense\u00f1aron DIEZ <img alt=\"\ud83d\udd90\" aria-label=\"Emoji: Mano alzada con los dedos abiertos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f590.png\" title=\"Mano alzada con los dedos abiertos\"/><img alt=\"\ud83d\udd90\" aria-label=\"Emoji: Mano alzada con los dedos abiertos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f590.png\" title=\"Mano alzada con los dedos abiertos\"/> la cabeza me explota de <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:57:54", "timestamp_epochs": 1480463874, "tweet_id": "803749863154450437", "tweet_url": "/lfsantecchia/status/803749863154450437", "user_id": "161489566", "username": "Luli \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyd3SP7XUAAnItR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TecmilenioCVA", "text": "Empieza el a\u00f1o con una gran meta, estudia una Carrera Ejecutiva. M\u00e1s informaci\u00f3n al 230 0351 Ext. 4401 y 4404 pic.twitter.com/jzQoOTuMmj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empieza el <strong>a\u00f1o</strong> con una gran meta, estudia una Carrera Ejecutiva. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> al 230 0351 Ext. 4401 y 4404 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzQoOTuMmj\">pic.twitter.com/jzQoOTuMmj</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:27:31", "timestamp_epochs": 1480462051, "tweet_id": "803742216128753667", "tweet_url": "/TecmilenioCVA/status/803742216128753667", "user_id": "761581617718493184", "username": "Posgrados Tecmilenio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1yhqfoszS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Myrnare", "text": "Peppa pig de picnic, en los dos a\u00f1os de Krystal \n\u00a1Trabajamos para sorprenderte! Informaci\u00f3n, cotizaciones y... http://fb.me/1yhqfoszS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Peppa pig de picnic, en los dos <strong>a\u00f1os</strong> de Krystal \n<img alt=\"\ud83d\udd38\" aria-label=\"Emoji: Rombo naranja peque\u00f1o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f538.png\" title=\"Rombo naranja peque\u00f1o\"/>\u00a1Trabajamos para sorprenderte! <img alt=\"\ud83d\udd38\" aria-label=\"Emoji: Rombo naranja peque\u00f1o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f538.png\" title=\"Rombo naranja peque\u00f1o\"/><strong>Informaci\u00f3n</strong>, cotizaciones y... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1yhqfoszS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7PIao3kj8i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1yhqfoszS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1yhqfoszS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:22:48", "timestamp_epochs": 1480461768, "tweet_id": "803741026552672256", "tweet_url": "/Myrnare/status/803741026552672256", "user_id": "211721104", "username": "Myrna Arevalo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyd0o4IXcAArTYm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 51, "screen_name": "miguechagas", "text": "Rodrigo Vidarte tiene 17 a\u00f1os. Desapareci\u00f3 el 10 de octubre. Su familia lo est\u00e1 buscando. Informaci\u00f3n al 152 4639. pic.twitter.com/RNp5oqvPMR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rodrigo Vidarte tiene 17 <strong>a\u00f1os</strong>. Desapareci\u00f3 el 10 de octubre. Su familia lo est\u00e1 buscando. <strong>Informaci\u00f3n</strong> al 152 4639. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RNp5oqvPMR\">pic.twitter.com/RNp5oqvPMR</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:15:59", "timestamp_epochs": 1480461359, "tweet_id": "803739311917002752", "tweet_url": "/miguechagas/status/803739311917002752", "user_id": "3076195558", "username": "Miguel \u00c1ngel Chagas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efrainsuarezp", "text": "@NicolasMaduro Es falsa la informaci\u00f3n de la emisi\u00f3n de billetes nuevos. La misma ya tiene un atraso de al menos un par de a\u00f1os. Eficiencia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1252764865\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasMaduro\"><s>@</s><b>NicolasMaduro</b></a> Es falsa la <strong>informaci\u00f3n</strong> de la emisi\u00f3n de billetes nuevos. La misma ya tiene un atraso de al menos un par de <strong>a\u00f1os</strong>. Eficiencia!</p>", "timestamp": "2016-11-29T23:10:31", "timestamp_epochs": 1480461031, "tweet_id": "803737938056122368", "tweet_url": "/efrainsuarezp/status/803737938056122368", "user_id": "209303657", "username": "Efra\u00edn Su\u00e1rez Porras", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydxswTUoAAmyJJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/XXV_Cumbre_Ibero"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "senadomexicano", "text": ".@CGBSenado comparte informaci\u00f3n sobre los XXV a\u00f1os de la Cumbre Iberoamericana. http://bit.ly/XXV_Cumbre_Ibero\u00a0\u2026pic.twitter.com/iTAQ9TiVvR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1561165364\" dir=\"ltr\" href=\"/CGBSenado\"><s>@</s><b>CGBSenado</b></a> comparte <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre los XXV <strong>a\u00f1os</strong> de la Cumbre Iberoamericana. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/XXV_Cumbre_Ibero\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uE4oUu4isj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/XXV_Cumbre_Ibero\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/XXV_Cumbre_Ibe</span><span class=\"invisible\">ro</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iTAQ9TiVvR\">pic.twitter.com/iTAQ9TiVvR</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T23:03:14", "timestamp_epochs": 1480460594, "tweet_id": "803736105195479040", "tweet_url": "/senadomexicano/status/803736105195479040", "user_id": "156720463", "username": "Senado de M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydvuM-UUAAHCNG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dolphins_Travel", "text": "El Cid Mazatlan del 01 al 04 de Dic. Con tarifa de $ 1,281 por persona por noche y menores de 6 a 12 a\u00f1os. $250. Solicita m\u00e1s informaci\u00f3n.!! pic.twitter.com/94UR2y9uCW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Cid Mazatlan del 01 al 04 de Dic. Con tarifa de $ 1,281 por persona por noche y menores de 6 a 12 <strong>a\u00f1os</strong>. $250. Solicita m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>.!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/94UR2y9uCW\">pic.twitter.com/94UR2y9uCW</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:56:12", "timestamp_epochs": 1480460172, "tweet_id": "803734335736061952", "tweet_url": "/Dolphins_Travel/status/803734335736061952", "user_id": "552880057", "username": "Dolphins Travels", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ADEP_Py", "text": "\"Hablamos de los resultados de la Ley 1.335/99 y de la informaci\u00f3n recopilada a lo largo de estos a\u00f1os de servicio en el MRE\" @LizHCoronelC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Hablamos de los resultados de la Ley 1.335/99 y de la <strong>informaci\u00f3n</strong> recopilada a lo largo de estos <strong>a\u00f1os</strong> de servicio en el MRE\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632095316\" dir=\"ltr\" href=\"/LizHCoronelC\"><s>@</s><b>LizHCoronelC</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:50:41", "timestamp_epochs": 1480459841, "tweet_id": "803732946817601537", "tweet_url": "/ADEP_Py/status/803732946817601537", "user_id": "707919281779032064", "username": "ADEP Paraguay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lainformacion.com/policia-y-justicia/policia/Detenido-abordar-punetazos-bajaba-basura_0_976403865.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Lund__Ilsa", "text": "Detenido un joven por abordar a pu\u00f1etazos a su vecino de 86 a\u00f1os mientras bajaba la basura http://www.lainformacion.com/policia-y-justicia/policia/Detenido-abordar-punetazos-bajaba-basura_0_976403865.html\u00a0\u2026 v\u00eda @la_informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detenido un joven por abordar a pu\u00f1etazos a su vecino de 86 <strong>a\u00f1os</strong> mientras bajaba la basura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lainformacion.com/policia-y-justicia/policia/Detenido-abordar-punetazos-bajaba-basura_0_976403865.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M15SSyQ51A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lainformacion.com/policia-y-justicia/policia/Detenido-abordar-punetazos-bajaba-basura_0_976403865.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lainformacion.com/policia-y-just</span><span class=\"invisible\">icia/policia/Detenido-abordar-punetazos-bajaba-basura_0_976403865.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:45:34", "timestamp_epochs": 1480459534, "tweet_id": "803731656184041472", "tweet_url": "/Lund__Ilsa/status/803731656184041472", "user_id": "535640873", "username": "Baeloclaudia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwWEESEWEAAuZRI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zona925fm", "text": "Son 3 a\u00f1os AlAIRE trabajando para ofrecerles a nuestros oyentes entretenimiento, diversi\u00f3n e informaci\u00f3n veraz pic.twitter.com/A6KKgNuuxp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son 3 <strong>a\u00f1os</strong> AlAIRE trabajando para ofrecerles a nuestros oyentes entretenimiento, diversi\u00f3n e <strong>informaci\u00f3n</strong> veraz <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A6KKgNuuxp\">pic.twitter.com/A6KKgNuuxp</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:45:25", "timestamp_epochs": 1480459525, "tweet_id": "803731619735621633", "tweet_url": "/zona925fm/status/803731619735621633", "user_id": "881256662", "username": "ZONA 92.5 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Empleo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/WUZi306Eedt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tenempleo", "text": "#Empleo 2 vacantes para Azafata en punto de informaci\u00f3n \n\nDotes comerciales\n25-35 a\u00f1os\nBuena presencia\nHablar ingl\u00e9s\nhttp://ow.ly/WUZi306Eedt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empleo?src=hash\"><s>#</s><b>Empleo</b></a> 2 vacantes para Azafata en punto de <strong>informaci\u00f3n</strong> \n\nDotes comerciales\n25-35 <strong>a\u00f1os</strong>\nBuena presencia\nHablar ingl\u00e9s\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/WUZi306Eedt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x9dd0eWZd2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/WUZi306Eedt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/WUZi306Eedt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:37:48", "timestamp_epochs": 1480459068, "tweet_id": "803729703035174912", "tweet_url": "/Tenempleo/status/803729703035174912", "user_id": "4798408703", "username": "Empleo en Canarias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YarielSalazar", "text": "Para el otro a\u00f1o estaba pensando si cambiar el carro o irme de vacaciones, pero ya ped\u00ed informaci\u00f3n en una agencia... Se tom\u00f3 una decisi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para el otro <strong>a\u00f1o</strong> estaba pensando si cambiar el carro o irme de vacaciones, pero ya ped\u00ed <strong>informaci\u00f3n</strong> en una agencia... Se tom\u00f3 una decisi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:28:39", "timestamp_epochs": 1480458519, "tweet_id": "803727401293410304", "tweet_url": "/YarielSalazar/status/803727401293410304", "user_id": "264564215", "username": "Yariel Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8dK6TCtPN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "franklinsuaza", "text": "En este diciembre compra  un port\u00e1til que te dure m\u00e1s de 2 a\u00f1os. M\u00e1s informaci\u00f3n en el inbox http://fb.me/8dK6TCtPN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este diciembre compra <img alt=\"\ud83d\udecd\" aria-label=\"Emoji: Bolsas de la compra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6cd.png\" title=\"Bolsas de la compra\"/> un port\u00e1til que te dure m\u00e1s de 2 <strong>a\u00f1os</strong>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en el inbox<img alt=\"\ud83d\udcf1\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f1.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8dK6TCtPN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vqtU4wZU10\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8dK6TCtPN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8dK6TCtPN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:24:44", "timestamp_epochs": 1480458284, "tweet_id": "803726414499319808", "tweet_url": "/franklinsuaza/status/803726414499319808", "user_id": "122489481", "username": "Franklin Suaza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/68xBdBe08"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GamersXChile", "text": "Volante Logitech G920 Driving Force XBOX ONE & PC\n\nESPECIFICACIONES\n\nINFORMACI\u00d3N DE GARANT\u00cdA\nDos a\u00f1os de garant\u00eda... http://fb.me/68xBdBe08\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volante Logitech G920 Driving Force XBOX ONE &amp; PC\n\nESPECIFICACIONES\n\n<strong>INFORMACI\u00d3N</strong> DE GARANT\u00cdA\nDos <strong>a\u00f1os</strong> de garant\u00eda... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/68xBdBe08\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8tcZHaQy8r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/68xBdBe08\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/68xBdBe08</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:15:33", "timestamp_epochs": 1480457733, "tweet_id": "803724104251555840", "tweet_url": "/GamersXChile/status/803724104251555840", "user_id": "2354251748", "username": "GamersX Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "katizsche", "text": "\"No s\u00e9 qu\u00e9 hacer con esa informaci\u00f3n\" fue mi frase de este a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No s\u00e9 qu\u00e9 hacer con esa <strong>informaci\u00f3n</strong>\" fue mi frase de este <strong>a\u00f1o</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-29T22:09:31", "timestamp_epochs": 1480457371, "tweet_id": "803722586731540481", "tweet_url": "/katizsche/status/803722586731540481", "user_id": "702718477510045697", "username": "\u00c9owyn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/N96t306EaCJ", "http://fb.me/5w9tKxdRG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CadenaAzul", "text": "El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 a\u00f1os.M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \u25ba http://ow.ly/N96t306EaCJ\u00a0 http://fb.me/5w9tKxdRG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 <strong>a\u00f1os</strong>.M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qjR53G32F6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/N96t306EaCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5w9tKxdRG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ikSxOfSX5N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5w9tKxdRG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5w9tKxdRG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:03:38", "timestamp_epochs": 1480457018, "tweet_id": "803721105408135168", "tweet_url": "/CadenaAzul/status/803721105408135168", "user_id": "46894903", "username": "Cadena Azul 1550 AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/N96t306EaCJ", "http://fb.me/6pE4dAeR0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPoderosa670", "text": "El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 a\u00f1os.M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \u25ba http://ow.ly/N96t306EaCJ\u00a0 http://fb.me/6pE4dAeR0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 <strong>a\u00f1os</strong>.M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Eae2QKnApA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/N96t306EaCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6pE4dAeR0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TGodEBmEK5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6pE4dAeR0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6pE4dAeR0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:03:38", "timestamp_epochs": 1480457018, "tweet_id": "803721104820989952", "tweet_url": "/LaPoderosa670/status/803721104820989952", "user_id": "46893608", "username": "WWFE La Poderosa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydkEDXXcAEiJJX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/N96t306EaCJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaPoderosa670", "text": "El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 a\u00f1os.M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \u25ba http://ow.ly/N96t306EaCJ\u00a0pic.twitter.com/SMpNC0yXHX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 <strong>a\u00f1os</strong>.M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Eae2QKnApA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/N96t306EaCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SMpNC0yXHX\">pic.twitter.com/SMpNC0yXHX</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:03:33", "timestamp_epochs": 1480457013, "tweet_id": "803721081949458437", "tweet_url": "/LaPoderosa670/status/803721081949458437", "user_id": "46893608", "username": "WWFE La Poderosa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydkEDNW8AE-wIR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/N96t306EaCJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HogarClub", "text": "El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 a\u00f1os.M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \u25ba http://ow.ly/N96t306EaCJ\u00a0pic.twitter.com/gDGPmeHhNk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 <strong>a\u00f1os</strong>.M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HMp8bv5Php\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/N96t306EaCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gDGPmeHhNk\">pic.twitter.com/gDGPmeHhNk</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:03:32", "timestamp_epochs": 1480457012, "tweet_id": "803721081504878596", "tweet_url": "/HogarClub/status/803721081504878596", "user_id": "3918693018", "username": "HogarClub", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CydkEDFW8AEySzd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/N96t306EaCJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CadenaAzul", "text": "El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 a\u00f1os.M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \u25ba http://ow.ly/N96t306EaCJ\u00a0pic.twitter.com/A5vMbzUpza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El F\u00fatbol Club Barcelona cumple 117 <strong>a\u00f1os</strong>.M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed \u25ba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qjR53G32F6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/N96t306EaCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/N96t306EaCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A5vMbzUpza\">pic.twitter.com/A5vMbzUpza</a></p>", "timestamp": "2016-11-29T22:03:32", "timestamp_epochs": 1480457012, "tweet_id": "803721081446133762", "tweet_url": "/CadenaAzul/status/803721081446133762", "user_id": "46894903", "username": "Cadena Azul 1550 AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275896617556680705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vezaah", "user_id": "43824618"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariephernalia", "text": "No s\u00e9 por qu\u00e9 esa informaci\u00f3n no se conoce popularmente, yo tampoco ten\u00eda idea hasta hace un par de a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00e9 por qu\u00e9 esa <strong>informaci\u00f3n</strong> no se conoce popularmente, yo tampoco ten\u00eda idea hasta hace un par de <strong>a\u00f1os</strong></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:42", "timestamp_epochs": 1593043182, "tweet_id": "1275941701656379392", "tweet_url": "/mariephernalia/status/1275941701656379392", "user_id": "349873018", "username": "mariephernalia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CB1JmbbnwlT/?igshid=85iee60i8cm5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salvamentos", "text": " Marca : HYUNDAI GETZ A\u00f1o : 2010Motor : ok Transmisi\u00f3n: Mec\u00e1nicaNota Importante : Vehiculo De Salvamento  Aire Acondicionado  PRECIO SALVAMENTOS Y USADOS : 11.990.000 pesos  para mas informacion y rapida\u2026 https://www.instagram.com/p/CB1JmbbnwlT/?igshid=85iee60i8cm5\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude98\" aria-label=\"Emoji: Autom\u00f3vil aproxim\u00e1ndose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f698.png\" title=\"Autom\u00f3vil aproxim\u00e1ndose\"/> Marca : HYUNDAI GETZ <img alt=\"\ud83d\udcc5\" aria-label=\"Emoji: Calendario\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4c5.png\" title=\"Calendario\"/><strong>A\u00f1o</strong> : 2010<img alt=\"\ud83c\udfc1\" aria-label=\"Emoji: Bandera a cuadros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c1.png\" title=\"Bandera a cuadros\"/>Motor : ok Transmisi\u00f3n: Mec\u00e1nica<img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memor\u00e1ndum\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memor\u00e1ndum\"/>Nota Importante<img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/> : Vehiculo De Salvamento <img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/> Aire Acondicionado <img alt=\"\ud83d\udcb5\" aria-label=\"Emoji: Billete con signo de d\u00f3lar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4b5.png\" title=\"Billete con signo de d\u00f3lar\"/> PRECIO SALVAMENTOS Y USADOS : 11.990.000<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/> pesos  para mas <strong>informacion</strong> y rapida\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CB1JmbbnwlT/?igshid=85iee60i8cm5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ctsl4Mg61k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CB1JmbbnwlT/?igshid=85iee60i8cm5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CB1JmbbnwlT/</span><span class=\"invisible\">?igshid=85iee60i8cm5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:33", "timestamp_epochs": 1593043173, "tweet_id": "1275941664796954624", "tweet_url": "/salvamentos/status/1275941664796954624", "user_id": "1196617768680009728", "username": "salvamentos y usados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.laventanaindiscretadejulia.com/2020/06/atencion-sobre-las-elecciones-del-ano.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "osvaldo_varela", "text": "\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!! Sobre las elecciones del a\u00f1o pr\u00f3ximo\nEsta es la informaci\u00f3n que se hizo correr hace un rato...\nhttp://www.laventanaindiscretadejulia.com/2020/06/atencion-sobre-las-elecciones-del-ano.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!! Sobre las elecciones del <strong>a\u00f1o</strong> pr\u00f3ximo\nEsta es la <strong>informaci\u00f3n</strong> que se hizo correr hace un rato...\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.laventanaindiscretadejulia.com/2020/06/atencion-sobre-las-elecciones-del-ano.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RhM418Xexl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.laventanaindiscretadejulia.com/2020/06/atencion-sobre-las-elecciones-del-ano.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">laventanaindiscretadejulia.com/2020/06/atenci</span><span class=\"invisible\">on-sobre-las-elecciones-del-ano.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:14", "timestamp_epochs": 1593043154, "tweet_id": "1275941584723480576", "tweet_url": "/osvaldo_varela/status/1275941584723480576", "user_id": "1038365857", "username": "osvaldo varela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275923316000337920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JHONGER04", "user_id": "475133382"}, {"screen_name": "UrbLaFloridaCCS", "user_id": "1229122298088652802"}], "retweets": 0, "screen_name": "PedroJoseDiaz17", "text": "Buenas noches vecino Ser.Jhonger04. Viendo la informacion que aparece en el grupo de Residencias la Pedrera,donde nos avisan que los que tenemos los tlfnos averiados le informemos.Mi apto es el 10A y 10B.Mi telefono No:7313589  tiene mas de tres anos que no funciona.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noches vecino Ser.Jhonger04. Viendo la <strong>informacion</strong> que aparece en el grupo de Residencias la Pedrera,donde nos avisan que los que tenemos los tlfnos averiados le informemos.Mi apto es el 10A y 10B.Mi telefono No:7313589  tiene mas de tres <strong>anos</strong> que no funciona.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:59:06", "timestamp_epochs": 1593043146, "tweet_id": "1275941550359543814", "tweet_url": "/PedroJoseDiaz17/status/1275941550359543814", "user_id": "1144670952791449600", "username": "Pedro Jose Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.minutouno.com/c5112382"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atanimaciones", "text": "At Diario  Informaci\u00f3n. Liga espa\u00f1ola: Luka Romero debut\u00f3 con menos de 16 a\u00f1os y es el m\u00e1s joven de la historia https://m.minutouno.com/c5112382\u00a0 v\u00eda @minutounocom", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">At Diario <img alt=\"\ud83d\udcf0\" aria-label=\"Emoji: Peri\u00f3dico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f0.png\" title=\"Peri\u00f3dico\"/> <strong>Informaci\u00f3n</strong>. Liga espa\u00f1ola: Luka Romero debut\u00f3 con menos de 16 <strong>a\u00f1os</strong> y es el m\u00e1s joven de la historia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.minutouno.com/c5112382\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IzjWhF5g2L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.minutouno.com/c5112382\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.minutouno.com/c5112382</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86219321\" dir=\"ltr\" href=\"/minutounocom\"><s>@</s><b>minutounocom</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:58:39", "timestamp_epochs": 1593043119, "tweet_id": "1275941438224830464", "tweet_url": "/atanimaciones/status/1275941438224830464", "user_id": "2888113696", "username": "Fabian Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucerocarreon18", "text": "Querido cerebro:\nAmo y valoro much\u00edsimo que almacenes tanta informaci\u00f3n h\u00edper valiosa, pero no te la pases traduciendo autom\u00e1ticamente todo lo que leo en todos los idiomas que te ense\u00f1\u00e9 durante estos 20 a\u00f1os.\nPor tu atenci\u00f3n, Gracias ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido cerebro:\nAmo y valoro much\u00edsimo que almacenes tanta <strong>informaci\u00f3n</strong> h\u00edper valiosa, pero no te la pases traduciendo autom\u00e1ticamente todo lo que leo en todos los idiomas que te ense\u00f1\u00e9 durante estos 20 <strong>a\u00f1os</strong>.\nPor tu atenci\u00f3n, Gracias <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/><img alt=\"\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o hacia la izquierda (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91b-1f3fb.png\" title=\"Pu\u00f1o hacia la izquierda (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:58:16", "timestamp_epochs": 1593043096, "tweet_id": "1275941343588544512", "tweet_url": "/lucerocarreon18/status/1275941343588544512", "user_id": "1116064473603661824", "username": "L\u00fa\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RiddickBrito", "text": "Si wey el polvo del sahara no es cada a\u00f1o, es un complot para hacer mas culero solo el 2020.\nLa puta ignorancia galopando a lo cabr\u00f3n en este mundo de tanta informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si wey el polvo del sahara no es cada <strong>a\u00f1o</strong>, es un complot para hacer mas culero solo el 2020.\nLa puta ignorancia galopando a lo cabr\u00f3n en este mundo de tanta <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:57:40", "timestamp_epochs": 1593043060, "tweet_id": "1275941192178585600", "tweet_url": "/RiddickBrito/status/1275941192178585600", "user_id": "4606251808", "username": "Riddick John B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1275891731045777408"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FCafebarvip", "text": "@VickyDavilaH. Sea acertiva con la noticia fue una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os y no de 11. Parece loro repitiendo sin tener credibilidad la informaci\u00f3n https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1275891731045777408\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242730842\" dir=\"ltr\" href=\"/VickyDavilaH\"><s>@</s><b>VickyDavilaH</b></a>. Sea acertiva con la noticia fue una ni\u00f1a de 13 <strong>a\u00f1os</strong> y no de 11. Parece loro repitiendo sin tener credibilidad la <strong>informaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1275891731045777408\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8vVaIkbxKi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1275891731045777408\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/VickyDavilaH/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1275891731045777408</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:57:15", "timestamp_epochs": 1593043035, "tweet_id": "1275941086536613889", "tweet_url": "/FCafebarvip/status/1275941086536613889", "user_id": "3345434098", "username": "FarandulaCAFEBARVIP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275500632926040065", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "BOLSO_O_MUERTE", "user_id": "1042958738515283968"}, {"screen_name": "GolNacional6x0", "user_id": "787678938776629248"}], "retweets": 0, "screen_name": "mirasol189128", "text": "El presidente de San Lorenzo puede decir lo que quiera,La informaci\u00f3n que escribe el diario si luego no tiene su correlativo en una resoluci\u00f3n de @afa o en la Memoria de ese a\u00f1o no tiene valor alguno. En la Memoria de AFA esta documentado que La Copa Aldao de 1946 no se disput\u00f3.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente de San Lorenzo puede decir lo que quiera,La <strong>informaci\u00f3n</strong> que escribe el diario si luego no tiene su correlativo en una resoluci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2495214973\" dir=\"ltr\" href=\"/afa\"><s>@</s><b>afa</b></a> o en la Memoria de ese <strong>a\u00f1o</strong> no tiene valor alguno. En la Memoria de AFA esta documentado que La Copa Aldao de 1946 no se disput\u00f3.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:57:15", "timestamp_epochs": 1593043035, "tweet_id": "1275941085567684609", "tweet_url": "/mirasol189128/status/1275941085567684609", "user_id": "845684668158660608", "username": "PE\u00d1AROL, Asado y Cerveza \ud83d\udd90\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUNdFLXYAEPysY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VisionBanco", "text": "\u00a1Nosotros te bancamos para que cumplas todos tus objetivos!  Con el Pr\u00e9stamo Emprendedor de Visi\u00f3n Banco pod\u00e9s impulsar tu negocio  Adem\u00e1s, pag\u00e1s la primera cuota reci\u00e9n en enero del a\u00f1o que viene.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n, llamanos a la l\u00ednea directa 021 414 3050 pic.twitter.com/l1ghpO0qCv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Nosotros te bancamos para que cumplas todos tus objetivos! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/> Con el Pr\u00e9stamo Emprendedor de Visi\u00f3n Banco pod\u00e9s impulsar tu negocio <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/> Adem\u00e1s, pag\u00e1s la primera cuota reci\u00e9n en enero del <strong>a\u00f1o</strong> que viene. <img alt=\"\ud83d\uddd3\" aria-label=\"Emoji: Calendario espiralado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5d3.png\" title=\"Calendario espiralado\"/> Para m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>, llamanos a la l\u00ednea directa 021 414 3050 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l1ghpO0qCv\">pic.twitter.com/l1ghpO0qCv</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:56:24", "timestamp_epochs": 1593042984, "tweet_id": "1275940871020728321", "tweet_url": "/VisionBanco/status/1275940871020728321", "user_id": "169313305", "username": "Visi\u00f3n Banco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1275904155584954369", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VillordoMaria", "user_id": "619208578"}, {"screen_name": "LANACION", "user_id": "33989170"}], "retweets": 1, "screen_name": "Srtaluuu", "text": "Administre la sucursal de una imprenta durante 6 a\u00f1os, que en en mayo del 2019 tuvo que cerrar junto con otras 5 sucursales. \nPor? Solamente si lo viviste podes opinar? Porque yo opino con sentido com\u00fan y con informaci\u00f3n comprobable, pero tambi\u00e9n lo padec\u00ed jaaa!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Administre la sucursal de una imprenta durante 6 <strong>a\u00f1os</strong>, que en en mayo del 2019 tuvo que cerrar junto con otras 5 sucursales. \nPor? Solamente si lo viviste podes opinar? Porque yo opino con sentido com\u00fan y con <strong>informaci\u00f3n</strong> comprobable, pero tambi\u00e9n lo padec\u00ed jaaa!</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:55:34", "timestamp_epochs": 1593042934, "tweet_id": "1275940662538637317", "tweet_url": "/Srtaluuu/status/1275940662538637317", "user_id": "4825097745", "username": "SrtaLu", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUMXy0WAAAg0k6.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbUMYCqX0AIArAO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "analu_362010", "text": "Calentadores de agua electricos de paso.\nIdeal para salones de belleza, cocina y ducha. \nPrecio en promoci\u00f3n Q1500 + 1 a\u00f1o de garant\u00eda.\nMayor informaci\u00f3n por MD y al n\u00famero de tel\u00e9fono 35237978.\nSer\u00e1 un gusto atenderle. \nAgradezco mucho retweet  pic.twitter.com/333WkJikcB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Calentadores de agua electricos de paso.\nIdeal para salones de belleza, cocina y ducha. \nPrecio en promoci\u00f3n Q1500 + 1 <strong>a\u00f1o</strong> de garant\u00eda.\nMayor <strong>informaci\u00f3n</strong> por MD y al n\u00famero de tel\u00e9fono 35237978.\nSer\u00e1 un gusto atenderle. \nAgradezco mucho retweet <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/333WkJikcB\">pic.twitter.com/333WkJikcB</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:51:40", "timestamp_epochs": 1593042700, "tweet_id": "1275939680333201414", "tweet_url": "/analu_362010/status/1275939680333201414", "user_id": "257203909", "username": "Ana Lu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1275906370999652354", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "peponila", "user_id": "186682805"}, {"screen_name": "Licmarialopez", "user_id": "2178028787"}], "retweets": 5, "screen_name": "Sorge6", "text": "AP, acci\u00f3n psicol\u00f3gica de parte de un gobierno cuya estrategia es conducir a la sociedad a un callej\u00f3n sin salida, objetivo, Socialismo Siglo XXI, no es teor\u00eda es informaci\u00f3n basada en an\u00e1lisis que se ven\u00edan elaborando desde el a\u00f1o 2003.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AP, acci\u00f3n psicol\u00f3gica de parte de un gobierno cuya estrategia es conducir a la sociedad a un callej\u00f3n sin salida, objetivo, Socialismo Siglo XXI, no es teor\u00eda es <strong>informaci\u00f3n</strong> basada en an\u00e1lisis que se ven\u00edan elaborando desde el <strong>a\u00f1o</strong> 2003.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:51:33", "timestamp_epochs": 1593042693, "tweet_id": "1275939651170287617", "tweet_url": "/Sorge6/status/1275939651170287617", "user_id": "471175733", "username": "Sorge", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CB1j-sklxLn/?igshid=18m6wn42b78p2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SomosCalama", "text": "Informaci\u00f3n oficial: Comunidad de Ayquina suspende definitivamente la festividad de este a\u00f1o\n\nLa Comunidad Ind\u00edgena Atacame\u00f1a de Ayquina- Turi Panire, dio a conocer hoy que que a ra\u00edz de la crisis que se vive por el\u2026 https://www.instagram.com/p/CB1j-sklxLn/?igshid=18m6wn42b78p2\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> oficial: Comunidad de Ayquina suspende definitivamente la festividad de este <strong>a\u00f1o</strong>\n\nLa Comunidad Ind\u00edgena Atacame\u00f1a de Ayquina- Turi Panire, dio a conocer hoy que que a ra\u00edz de la crisis que se vive por el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CB1j-sklxLn/?igshid=18m6wn42b78p2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nbd6zmPuQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CB1j-sklxLn/?igshid=18m6wn42b78p2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CB1j-sklxLn/</span><span class=\"invisible\">?igshid=18m6wn42b78p2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:51:03", "timestamp_epochs": 1593042663, "tweet_id": "1275939524581998592", "tweet_url": "/SomosCalama/status/1275939524581998592", "user_id": "90441249", "username": "Somos Calama Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://racingclubfutbol.blogspot.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mellardo", "text": "@diegodeolivos \nHola soy Eduardo tengo algunos blogs donde intento recopilar las fichas de los partidos de cada club. Uno de ellos es http://racingclubfutbol.blogspot.com\u00a0. Tom\u00e9 informaci\u00f3n de tus twits de los a\u00f1os 80. Me gustar\u00eda que lo visites y comentes. Abrazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302388029\" dir=\"ltr\" href=\"/diegodeolivos\"><s>@</s><b>diegodeolivos</b></a> \nHola soy Eduardo tengo algunos blogs donde intento recopilar las fichas de los partidos de cada club. Uno de ellos es <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://racingclubfutbol.blogspot.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P8VpBb7l9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://racingclubfutbol.blogspot.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">racingclubfutbol.blogspot.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. Tom\u00e9 <strong>informaci\u00f3n</strong> de tus twits de los <strong>a\u00f1os</strong> 80. Me gustar\u00eda que lo visites y comentes. Abrazo</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:50:53", "timestamp_epochs": 1593042653, "tweet_id": "1275939482974461953", "tweet_url": "/Mellardo/status/1275939482974461953", "user_id": "146246560", "username": "Eduardo Mellino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275935363194896393", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DPdelinterior", "user_id": "348658631"}, {"screen_name": "Yaninaemajurado", "user_id": "173165545"}, {"screen_name": "GobiernoSalta", "user_id": "299682469"}], "retweets": 0, "screen_name": "medicenmaricon", "text": "Si es por el periodista que p\u00fablico informaci\u00f3n falsa no es \"ATENTAR CONTRA LA LIBERTAD DE PRENSA\" bajo ese criterio publiquemos FAKE NEW todo el tiempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si es por el periodista que p\u00fablico <strong>informaci\u00f3n</strong> falsa no es \"ATENTAR CONTRA LA LIBERTAD DE PRENSA\" bajo ese criterio publiquemos FAKE NEW todo el tiempo</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:50:42", "timestamp_epochs": 1593042642, "tweet_id": "1275939437441138693", "tweet_url": "/medicenmaricon/status/1275939437441138693", "user_id": "1236657777902333953", "username": "Del Ano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CB1jG20Hwyn/?igshid=1kxh86etr203u"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rsbc1987", "text": "Torta de Cars para celebrar el cumplea\u00f1os de Santhiago \n\nFelices 3 a\u00f1os  \nRegalo especial de su mami Oriana \nInformaci\u00f3n escribir al WhatsApp  (enlace directo en mi biograf\u00eda) o al DM\n\n.\n.\n.\n\nTorta\u2026 https://www.instagram.com/p/CB1jG20Hwyn/?igshid=1kxh86etr203u\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Torta de Cars para celebrar el cumplea\u00f1os de Santhiago <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Ca\u00f1\u00f3n de serpentina\"/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/>\n\nFelices 3 <strong>a\u00f1os</strong> <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/> \nRegalo especial de su mami Oriana <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Estrellas en los ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Estrellas en los ojos\"/>\n<strong>Informaci\u00f3n</strong> escribir al WhatsApp  (enlace directo en mi biograf\u00eda) o al DM\n\n.\n.\n.\n\nTorta\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CB1jG20Hwyn/?igshid=1kxh86etr203u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I7Q1c6u6sf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CB1jG20Hwyn/?igshid=1kxh86etr203u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CB1jG20Hwyn/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1kxh86etr203u</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:43:25", "timestamp_epochs": 1593042205, "tweet_id": "1275937604966535172", "tweet_url": "/rsbc1987/status/1275937604966535172", "user_id": "362689521", "username": "Blanco Rosmargarit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/guardiacivil/status/1275375547153911810"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauraFrancoSFC", "text": "Imaginaos a qu\u00e9 nivel de estr\u00e9s puede llegar una persona que se plantea tomar pastis por estudiar m\u00e1s.\nNo eval\u00faan m\u00e1s que nuestra capacidad de retenci\u00f3n en ese momento, vomitamos la informaci\u00f3n en un examen y en 4 a\u00f1os se nos ha olvidado el 90%. https://twitter.com/guardiacivil/status/1275375547153911810\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Imaginaos a qu\u00e9 nivel de estr\u00e9s puede llegar una persona que se plantea tomar pastis por estudiar m\u00e1s.\nNo eval\u00faan m\u00e1s que nuestra capacidad de retenci\u00f3n en ese momento, vomitamos la <strong>informaci\u00f3n</strong> en un examen y en 4 <strong>a\u00f1os</strong> se nos ha olvidado el 90%. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/guardiacivil/status/1275375547153911810\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xrrDmYxsBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/guardiacivil/status/1275375547153911810\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/guardiacivil/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1275375547153911810</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:43:15", "timestamp_epochs": 1593042195, "tweet_id": "1275937565300981761", "tweet_url": "/LauraFrancoSFC/status/1275937565300981761", "user_id": "163204065", "username": "L\u03b1\u03c5r\u03b1 \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1275929245542277120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CallMeSassu", "user_id": "4553814134"}], "retweets": 0, "screen_name": "zicuiran1", "text": "Ya mero pero no aun, me podrias repetir la informacion en unos a\u00f1os mas? Que sea en la ma\u00f1ana cuando segun la memoria funciona mejor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya mero pero no aun, me podrias repetir la <strong>informacion</strong> en unos <strong>a\u00f1os</strong> mas? Que sea en la ma\u00f1ana cuando segun la memoria funciona mejor.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:43:08", "timestamp_epochs": 1593042188, "tweet_id": "1275937533868814336", "tweet_url": "/zicuiran1/status/1275937533868814336", "user_id": "129648056", "username": "Emiliano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbUKONsWkAAiUTR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.sanutricion.org.ar"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NutricionSan", "text": "Este segundo a\u00f1o 2020 se llama a subsidio en el \u00e1rea B\u00e1sica. Los subsidios ser\u00e1n asignados a Socios o a Comit\u00e9s de Trabajo indistintamente.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n\u00a0http://www.sanutricion.org.ar\u00a0pic.twitter.com/MITkHHbKfH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este segundo <strong>a\u00f1o</strong> 2020 se llama a subsidio en el \u00e1rea B\u00e1sica. Los subsidios ser\u00e1n asignados a Socios o a Comit\u00e9s de Trabajo indistintamente.\n\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.sanutricion.org.ar\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4owsmsP29D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.sanutricion.org.ar\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">sanutricion.org.ar</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MITkHHbKfH\">pic.twitter.com/MITkHHbKfH</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T23:42:16", "timestamp_epochs": 1593042136, "tweet_id": "1275937314108248065", "tweet_url": "/NutricionSan/status/1275937314108248065", "user_id": "1103378078565322753", "username": "SAN nutrici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709520254922149888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "user_id": "171299971"}], "retweets": 0, "screen_name": "aguilaguarico", "text": "@CaraotaDigital Que ridicules en el aviso se nota la fecha del a\u00f1o 2014, que informacion tan malintencionada y nefasta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171299971\" dir=\"ltr\" href=\"/CaraotaDigital\"><s>@</s><b>CaraotaDigital</b></a> Que ridicules en el aviso se nota la fecha del <strong>a\u00f1o</strong> 2014, que <strong>informacion</strong> tan malintencionada y nefasta</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:47:10", "timestamp_epochs": 1457999230, "tweet_id": "709526315821563904", "tweet_url": "/aguilaguarico/status/709526315821563904", "user_id": "346155435", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Canal9"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "todosporchuhut", "text": "M\u00e1s de 50 a\u00f1os en el aire, y siendo uno de los canales de informaci\u00f3n m\u00e1s importante de la ciudad. #Canal9 apaga su pantalla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 50 <strong>a\u00f1os</strong> en el aire, y siendo uno de los canales de <strong>informaci\u00f3n</strong> m\u00e1s importante de la ciudad. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canal9?src=hash\"><s>#</s><b>Canal9</b></a> apaga su pantalla</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:40:38", "timestamp_epochs": 1457998838, "tweet_id": "709524670505226241", "tweet_url": "/todosporchuhut/status/709524670505226241", "user_id": "709372975112392704", "username": "Todosporchubut", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Educaci\u00f3ndeAdultos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdi7rHfW4AMAI4v.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://ow.ly/ZrXqt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Educacion_Fch", "text": "Hoy comienza el a\u00f1o lectivo de #Educaci\u00f3ndeAdultos. Informaci\u00f3n al respecto en @educarchile http://ow.ly/ZrXqt\u00a0pic.twitter.com/vvFUvOfe8E", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy comienza el <strong>a\u00f1o</strong> lectivo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Educaci%C3%B3ndeAdultos?src=hash\"><s>#</s><b>Educaci\u00f3ndeAdultos</b></a>. <strong>Informaci\u00f3n</strong> al respecto en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26992500\" dir=\"ltr\" href=\"/educarchile\"><s>@</s><b>educarchile</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/ZrXqt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lrhd4WvtOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/ZrXqt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/ZrXqt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vvFUvOfe8E\">pic.twitter.com/vvFUvOfe8E</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:35:09", "timestamp_epochs": 1457998509, "tweet_id": "709523291027992576", "tweet_url": "/Educacion_Fch/status/709523291027992576", "user_id": "384905254", "username": "Educaci\u00f3n Fch", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BC87ooAOaUs/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "COROTEMIA", "text": "En venta: silla estilo dan\u00e9s, a\u00f1os 1950's. \nPara informaci\u00f3n escribir a corotemia@gmail.com https://www.instagram.com/p/BC87ooAOaUs/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En venta: silla estilo dan\u00e9s, <strong>a\u00f1os</strong> 1950's. \nPara <strong>informaci\u00f3n</strong> escribir a corotemia@gmail.com <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BC87ooAOaUs/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/px1IzFCkso\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BC87ooAOaUs/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BC87ooAOaUs/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:34:35", "timestamp_epochs": 1457998475, "tweet_id": "709523146475442176", "tweet_url": "/COROTEMIA/status/709523146475442176", "user_id": "2834597176", "username": "COROTEMIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "709487233150152705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Eurocops1", "user_id": "2203404986"}], "retweets": 0, "screen_name": "JmpUip", "text": "@Eurocops1 @la_informacion cuando hice el psicotecnico, le renovaron a un hombre de 90 a\u00f1os en silla de ruedas y no se podia ni mover... 1/2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203404986\" dir=\"ltr\" href=\"/Eurocops1\"><s>@</s><b>Eurocops1</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18717943\" dir=\"ltr\" href=\"/la_informacion\"><s>@</s><b>la_<strong>informacion</strong></b></a> cuando hice el psicotecnico, le renovaron a un hombre de 90 <strong>a\u00f1os</strong> en silla de ruedas y no se podia ni mover... 1/2</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:32:00", "timestamp_epochs": 1457998320, "tweet_id": "709522497230807040", "tweet_url": "/JmpUip/status/709522497230807040", "user_id": "551704827", "username": "UIP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chantalgds", "text": "Se solicita para una beb\u00e9 de 2 a\u00f1os fulgram suspensi\u00f3n de 600 mg si tiene informaci\u00f3n por favor 0412-2154062", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se solicita para una beb\u00e9 de 2 <strong>a\u00f1os</strong> fulgram suspensi\u00f3n de 600 mg si tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> por favor 0412-2154062</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:31:52", "timestamp_epochs": 1457998312, "tweet_id": "709522462795390976", "tweet_url": "/chantalgds/status/709522462795390976", "user_id": "429441064", "username": "chantalgds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marisolzgs", "text": "Se solicita para una beb\u00e9 de 2 a\u00f1os fulgram suspensi\u00f3n de 600 mg si tiene informaci\u00f3n por favor 0412-2154062", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se solicita para una beb\u00e9 de 2 <strong>a\u00f1os</strong> fulgram suspensi\u00f3n de 600 mg si tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> por favor 0412-2154062</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:31:51", "timestamp_epochs": 1457998311, "tweet_id": "709522459989385216", "tweet_url": "/marisolzgs/status/709522459989385216", "user_id": "138235762", "username": "MAR Y SOL GONCALVES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "709520588927311873", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OxlackCastro", "user_id": "158523014"}], "retweets": 0, "screen_name": "reenzojesus", "text": "@OxlackCastro \u00bfComo estas? Tengo aproximadamente 2 a\u00f1os siguiendo cada video, muy buen trabajo, es incre\u00edble cada veraz informaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158523014\" dir=\"ltr\" href=\"/OxlackCastro\"><s>@</s><b>OxlackCastro</b></a> \u00bfComo estas? Tengo aproximadamente 2 <strong>a\u00f1os</strong> siguiendo cada video, muy buen trabajo, es incre\u00edble cada veraz <strong>informaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:28:25", "timestamp_epochs": 1457998105, "tweet_id": "709521596432703492", "tweet_url": "/reenzojesus/status/709521596432703492", "user_id": "358148297", "username": "Jesus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BALLET", "C\u00facuta", "AFK"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fitnessforkidsc", "text": "Conoce nuestra  categoria #BALLET para ni\u00f1as desde 4 a\u00f1os. M\u00e1s informaci\u00f3n 5772845 Cel: 3176469282 - 3138304243 #C\u00facuta #AFK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce nuestra  categoria <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BALLET?src=hash\"><s>#</s><b>BALLET</b></a> para ni\u00f1as desde 4 <strong>a\u00f1os</strong>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> 5772845 Cel: 3176469282 - 3138304243 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%BAcuta?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00facuta</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFK?src=hash\"><s>#</s><b>AFK</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:25:20", "timestamp_epochs": 1457997920, "tweet_id": "709520822478708738", "tweet_url": "/fitnessforkidsc/status/709520822478708738", "user_id": "3120111629", "username": "Afitnessforkids", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/BFlCaY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "F1Humbser", "text": "\"Boullier: 'Alonso ser\u00eda tonto si decidiera parar despu\u00e9s de tres a\u00f1os'\". M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: http://goo.gl/BFlCaY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Boullier: 'Alonso ser\u00eda tonto si decidiera parar despu\u00e9s de tres <strong>a\u00f1os</strong>'\". M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/BFlCaY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/URxiU4KXkE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/BFlCaY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/BFlCaY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:20:24", "timestamp_epochs": 1457997624, "tweet_id": "709519579769348098", "tweet_url": "/F1Humbser/status/709519579769348098", "user_id": "1440033901", "username": "Pablo Humbser F1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/8mczep1P7bE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Raphael_Z1K4", "text": "feliz a\u00f1o nuevo especial con informacion XD https://youtu.be/8mczep1P7bE\u00a0 via @YouTube", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">feliz <strong>a\u00f1o</strong> nuevo especial con <strong>informacion</strong> XD <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/8mczep1P7bE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ii9Z4kbfUP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/8mczep1P7bE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/8mczep1P7bE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:15:43", "timestamp_epochs": 1457997343, "tweet_id": "709518402210160642", "tweet_url": "/Raphael_Z1K4/status/709518402210160642", "user_id": "4877834121", "username": "Raphael_Roberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AristeguiTeQueremosAlAire"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HECTORVALLARTA1", "text": "hace un a\u00f1o y  tu ausencia nos limita a la oscuridad  en la informacion #AristeguiTeQueremosAlAire", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hace un <strong>a\u00f1o</strong> y  tu ausencia nos limita a la oscuridad  en la <strong>informacion</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AristeguiTeQueremosAlAire?src=hash\"><s>#</s><b>AristeguiTeQueremosAlAire</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:14:23", "timestamp_epochs": 1457997263, "tweet_id": "709518064446889984", "tweet_url": "/HECTORVALLARTA1/status/709518064446889984", "user_id": "519921924", "username": "HECTOR VALLARTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AristeguiTeQueremosAlAire"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TaniuxRL", "text": "#AristeguiTeQueremosAlAire, un a\u00f1o de mutismo de la realidad Nacional, es un derecho tener informaci\u00f3n completa y fidedigna", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AristeguiTeQueremosAlAire?src=hash\"><s>#</s><b>AristeguiTeQueremosAlAire</b></a>, un <strong>a\u00f1o</strong> de mutismo de la realidad Nacional, es un derecho tener <strong>informaci\u00f3n</strong> completa y fidedigna</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:13:48", "timestamp_epochs": 1457997228, "tweet_id": "709517918757740544", "tweet_url": "/TaniuxRL/status/709517918757740544", "user_id": "956161015", "username": "Tania RL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Vac\u00fanateContraLaInfluenza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdi01DsWEAExkOr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://web.minsal.cl/vacunacion-influenza-2016"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "ministeriosalud", "text": "Si tienes m\u00e1s de 65 a\u00f1os #Vac\u00fanateContraLaInfluenza. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://web.minsal.cl/vacunacion-influenza-2016\u00a0\u2026pic.twitter.com/kACMz55EHV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes m\u00e1s de 65 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vac%C3%BAnateContraLaInfluenza?src=hash\"><s>#</s><b>Vac\u00fanateContraLaInfluenza</b></a>. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://web.minsal.cl/vacunacion-influenza-2016\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JNAm3uE142\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://web.minsal.cl/vacunacion-influenza-2016\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">web.minsal.cl/vacunacion-inf</span><span class=\"invisible\">luenza-2016</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kACMz55EHV\">pic.twitter.com/kACMz55EHV</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:05:15", "timestamp_epochs": 1457996715, "tweet_id": "709515765301571585", "tweet_url": "/ministeriosalud/status/709515765301571585", "user_id": "153825949", "username": "Ministerio de Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiMovistarMX", "text": "@Chatyss Toma tu tiempo, estamos 24 horas al d\u00eda, los 365 d\u00edas del a\u00f1o. Esperamos tu informaci\u00f3n y quedamos al pendiente!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"815200\" dir=\"ltr\" href=\"/Chatyss\"><s>@</s><b>Chatyss</b></a> Toma tu tiempo, estamos 24 horas al d\u00eda, los 365 d\u00edas del <strong>a\u00f1o</strong>. Esperamos tu <strong>informaci\u00f3n</strong> y quedamos al pendiente!!</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:01:47", "timestamp_epochs": 1457996507, "tweet_id": "709514893636927488", "tweet_url": "/MiMovistarMX/status/709514893636927488", "user_id": "45886921", "username": "Atenci\u00f3n Movistar MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4qlqqDCEI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CescarCom", "text": "CESCAR VENDE: Marca: Ford, Tipo: Cami\u00f3n, Modelo: S\u00faper Duty, Km: 0, A\u00f1o: 2015. Para mayor informaci\u00f3n: LLAMAR:... http://fb.me/4qlqqDCEI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CESCAR VENDE: Marca: Ford, Tipo: Cami\u00f3n, Modelo: S\u00faper Duty, Km: 0, <strong>A\u00f1o</strong>: 2015. Para mayor <strong>informaci\u00f3n</strong>: LLAMAR:... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4qlqqDCEI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TBmkMOFylG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4qlqqDCEI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4qlqqDCEI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:58:02", "timestamp_epochs": 1457996282, "tweet_id": "709513949692080129", "tweet_url": "/CescarCom/status/709513949692080129", "user_id": "2526385082", "username": "CescarCom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4pjKzoBGD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anti_Pinera", "text": "Mucha atenci\u00f3n con esta informaci\u00f3n.\n[ V\u00cdDEO ] \u201cOJO\u201d: Ac\u00e1 La Nueva Normativa Que Impide Que Menores De 12 A\u00f1os... http://fb.me/4pjKzoBGD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mucha atenci\u00f3n con esta <strong>informaci\u00f3n</strong>.\n[ V\u00cdDEO ] \u201cOJO\u201d: Ac\u00e1 La Nueva Normativa Que Impide Que Menores De 12 <strong>A\u00f1os</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4pjKzoBGD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8MQjxyxSVS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4pjKzoBGD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4pjKzoBGD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:53:10", "timestamp_epochs": 1457995990, "tweet_id": "709512726880591874", "tweet_url": "/Anti_Pinera/status/709512726880591874", "user_id": "844723854", "username": "Pi\u00f1era Pdte Rid\u00edculo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdivFC_UIAIJIAH.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/ciencias-humanas/antropologia/ADN-nuclear-hominidos-Sima-Huesos_0_898411425.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "la_informacion", "text": "El ADN de 400.000 a\u00f1os revela el origen de los hom\u00ednidos de la Sima de los Huesos http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/ciencias-humanas/antropologia/ADN-nuclear-hominidos-Sima-Huesos_0_898411425.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/mu2DXjGcmb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ADN de 400.000 <strong>a\u00f1os</strong> revela el origen de los hom\u00ednidos de la Sima de los Huesos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/ciencias-humanas/antropologia/ADN-nuclear-hominidos-Sima-Huesos_0_898411425.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QlnfRmWbtI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/ciencias-humanas/antropologia/ADN-nuclear-hominidos-Sima-Huesos_0_898411425.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecn</span><span class=\"invisible\">ologia/ciencias-humanas/antropologia/ADN-nuclear-hominidos-Sima-Huesos_0_898411425.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mu2DXjGcmb\">pic.twitter.com/mu2DXjGcmb</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:40:07", "timestamp_epochs": 1457995207, "tweet_id": "709509442883162112", "tweet_url": "/la_informacion/status/709509442883162112", "user_id": "18717943", "username": "La Informaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3OJAglUtc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juansantanard1", "text": "Hace cuatro a\u00f1os compart\u00eda esta informaci\u00f3n que hoy, sigue vigente! http://fb.me/3OJAglUtc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace cuatro <strong>a\u00f1os</strong> compart\u00eda esta <strong>informaci\u00f3n</strong> que hoy, sigue vigente! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3OJAglUtc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qpfSfAXlC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3OJAglUtc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3OJAglUtc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:40:03", "timestamp_epochs": 1457995203, "tweet_id": "709509424830746624", "tweet_url": "/juansantanard1/status/709509424830746624", "user_id": "103915115", "username": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 JuanSantanaRD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "empreside", "text": "Hoy en d\u00eda un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os tiene mayor acceso a la informaci\u00f3n que el presidente de U.S.A en los a\u00f1os 70\u00b4s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en d\u00eda un ni\u00f1o de 7 <strong>a\u00f1os</strong> tiene mayor acceso a la <strong>informaci\u00f3n</strong> que el presidente de U.S.A en los <strong>a\u00f1os</strong> 70\u00b4s.</p>", "timestamp": "2016-03-14T22:37:12", "timestamp_epochs": 1457995032, "tweet_id": "709508709106327552", "tweet_url": "/empreside/status/709508709106327552", "user_id": "700438659422560257", "username": "Empreside", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pjedlickaz", "text": "RT @cierc: Informaci\u00f3n completa sobre la competencia de arbitraje a desarrollarse este a\u00f1o en Buenos Aires, en http://bit.ly/ewdQCx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116258204\" dir=\"ltr\" href=\"/cierc\"><s>@</s><b>cierc</b></a>: <strong>Informaci\u00f3n</strong> completa sobre la competencia de arbitraje a desarrollarse este <strong>a\u00f1o</strong> en Buenos Aires, en http://bit.ly/ewdQCx</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:51:07", "timestamp_epochs": 1300405867, "tweet_id": "48531844047712256", "tweet_url": "/pjedlickaz/status/48531844047712256", "user_id": "64619227", "username": "Pedro A Jedlicka", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48529378577104896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Elias_Jimenez13", "user_id": "195064400"}], "retweets": 0, "screen_name": "RatingChile", "text": "@eliot_13 El Tiempo No Hay Informacion A\u00f1o 0 (En Bruto) Menos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3313469725\" dir=\"ltr\" href=\"/Eliot_13\"><s>@</s><b>eliot_13</b></a> El Tiempo No Hay <strong>Informacion</strong> <strong>A\u00f1o</strong> 0 (En Bruto) Menos!</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:42:12", "timestamp_epochs": 1300405332, "tweet_id": "48529596508934144", "tweet_url": "/RatingChile/status/48529596508934144", "user_id": "229167165", "username": "Rating Chile!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HMENONI", "text": "Aristide alegre de regresar a Hait\u00ed tras siete a\u00f1os de exilio en Sud\u00e1frica: De acuerdo a la informaci\u00f3n suminist... http://bit.ly/hO05gz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aristide alegre de regresar a Hait\u00ed tras siete <strong>a\u00f1os</strong> de exilio en Sud\u00e1frica: De acuerdo a la <strong>informaci\u00f3n</strong> suminist... http://bit.ly/hO05gz</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:40:50", "timestamp_epochs": 1300405250, "tweet_id": "48529256057290752", "tweet_url": "/HMENONI/status/48529256057290752", "user_id": "79630624", "username": "Humberto Menoni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "RevistaSumma", "text": "GBM Panam\u00e1 presenta Soluciones de Seguridad para la Informaci\u00f3n: Por cuarto a\u00f1o consecutivo, GBM participa del... http://dlvr.it/KdhJw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GBM Panam\u00e1 presenta Soluciones de Seguridad para la <strong>Informaci\u00f3n</strong>: Por cuarto <strong>a\u00f1o</strong> consecutivo, GBM participa del... http://dlvr.it/KdhJw</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:36:06", "timestamp_epochs": 1300404966, "tweet_id": "48528064598126594", "tweet_url": "/RevistaSumma/status/48528064598126594", "user_id": "129995892", "username": "Revista Summa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Internet"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DhenebWho", "text": "Atribuyen una ca\u00edda del 37% en la audiencia de CNN -con respecto al a\u00f1o pasado- a la b\u00fasqueda de informaci\u00f3n en #Internet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atribuyen una ca\u00edda del 37% en la audiencia de CNN -con respecto al <strong>a\u00f1o</strong> pasado- a la b\u00fasqueda de <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Internet?src=hash\"><s>#</s><b>Internet</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:13:15", "timestamp_epochs": 1300403595, "tweet_id": "48522311053230081", "tweet_url": "/DhenebWho/status/48522311053230081", "user_id": "137712260", "username": "DhB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["idiotas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anapaolasm", "text": "Que tristee que haya gente que te hable para sacar informacion y extorcionartee como si tuvieras 3 a\u00f1os #idiotas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tristee que haya gente que te hable para sacar <strong>informacion</strong> y extorcionartee como si tuvieras 3 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/idiotas?src=hash\"><s>#</s><b>idiotas</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:12:29", "timestamp_epochs": 1300403549, "tweet_id": "48522118614360064", "tweet_url": "/Anapaolasm/status/48522118614360064", "user_id": "81238103", "username": "Ana paola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RevistaSumma", "text": "GBM Panam\u00e1 presenta Soluciones de Seguridad para la Informaci\u00f3n: Por cuarto a\u00f1o consecutivo, GBM participa del... http://dlvr.it/KdY4l", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GBM Panam\u00e1 presenta Soluciones de Seguridad para la <strong>Informaci\u00f3n</strong>: Por cuarto <strong>a\u00f1o</strong> consecutivo, GBM participa del... http://dlvr.it/KdY4l</p>", "timestamp": "2011-03-17T22:51:39", "timestamp_epochs": 1300402299, "tweet_id": "48516877542113280", "tweet_url": "/RevistaSumma/status/48516877542113280", "user_id": "129995892", "username": "Revista Summa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["redessocialesusal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maxibongio", "text": "#redessocialesusal a qui\u00e9n le importaba tuiter hace 5 a\u00f1os? Sin embsrgo hoy es una fuente de informaci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/redessocialesusal?src=hash\"><s>#</s><b>redessocialesusal</b></a> a qui\u00e9n le importaba tuiter hace 5 <strong>a\u00f1os</strong>? Sin embsrgo hoy es una fuente de <strong>informaci\u00f3n</strong>...</p>", "timestamp": "2011-03-17T22:25:31", "timestamp_epochs": 1300400731, "tweet_id": "48510301804576768", "tweet_url": "/maxibongio/status/48510301804576768", "user_id": "7658762", "username": "Maxi Bongiovanni", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lavddleden", "text": "@NachoRgz no te imaginas la informacion que junte a traves de estos 6 a\u00f1os especialmente para los andradistas, tu dices cuando nos reunimos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68723105\" dir=\"ltr\" href=\"/NachoRgz\"><s>@</s><b>NachoRgz</b></a> no te imaginas la <strong>informacion</strong> que junte a traves de estos 6 <strong>a\u00f1os</strong> especialmente para los andradistas, tu dices cuando nos reunimos</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:58:43", "timestamp_epochs": 1300399123, "tweet_id": "48503555505664000", "tweet_url": "/lavddleden/status/48503555505664000", "user_id": "267953434", "username": "juan pri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vientodeoriente", "text": "Esta es la informaci\u00f3n para los nuevos cursos de chino mandar\u00edn para adultos (a partir de los 16 a\u00f1os), el grupo... http://fb.me/EcaNexBl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta es la <strong>informaci\u00f3n</strong> para los nuevos cursos de chino mandar\u00edn para adultos (a partir de los 16 <strong>a\u00f1os</strong>), el grupo... http://fb.me/EcaNexBl</p>", "timestamp": "2011-03-17T21:18:00", "timestamp_epochs": 1300396680, "tweet_id": "48493308217004032", "tweet_url": "/vientodeoriente/status/48493308217004032", "user_id": "149262868", "username": "Viento de Oriente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48486970539778049", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Piulina", "user_id": "8408802"}], "retweets": 0, "screen_name": "karinquiroz", "text": "@Piulina lo pienso y lo digo de hace a\u00f1os , no hay informacion oculta ac\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8408802\" dir=\"ltr\" href=\"/Piulina\"><s>@</s><b>Piulina</b></a> lo pienso y lo digo de hace <strong>a\u00f1os</strong> , no hay <strong>informacion</strong> oculta ac\u00e1</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:53:42", "timestamp_epochs": 1300395222, "tweet_id": "48487194607886336", "tweet_url": "/karinquiroz/status/48487194607886336", "user_id": "13724282", "username": "KQS \"Distanciado Social\"", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Manu_Sainz", "text": "Manuel Pablo renovara con el Depor, si o si... Informacion, no opinion. El capi se queda un a\u00f1o mas en La Coru\u00f1a...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manuel Pablo renovara con el Depor, si o si... <strong>Informacion</strong>, no opinion. El capi se queda un <strong>a\u00f1o</strong> mas en La Coru\u00f1a...</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:24:51", "timestamp_epochs": 1300393491, "tweet_id": "48479932413784064", "tweet_url": "/Manu_Sainz/status/48479932413784064", "user_id": "115756430", "username": "Manu Sainz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ShogunTnk", "text": "Hace a\u00f1os el best seller d Yordi Rosado en el ba\u00f1o d @kikonmisterio , y la neta la informacion brindada seguramente ayudo a mas de uno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace <strong>a\u00f1os</strong> el best seller d Yordi Rosado en el ba\u00f1o d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65589759\" dir=\"ltr\" href=\"/kikonmisterio\"><s>@</s><b>kikonmisterio</b></a> , y la neta la <strong>informacion</strong> brindada seguramente ayudo a mas de uno</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:23:24", "timestamp_epochs": 1300393404, "tweet_id": "48479569367408640", "tweet_url": "/ShogunTnk/status/48479569367408640", "user_id": "35299916", "username": "Rodo Tnk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvaromsouto", "text": "Que imaginar\u00eda hace no tantos a\u00f1os que una red social (en este caso Twitter) se utilizar\u00eda como fuente de informaci\u00f3n en los Telediarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que imaginar\u00eda hace no tantos <strong>a\u00f1os</strong> que una red social (en este caso Twitter) se utilizar\u00eda como fuente de <strong>informaci\u00f3n</strong> en los Telediarios.</p>", "timestamp": "2011-03-17T20:14:25", "timestamp_epochs": 1300392865, "tweet_id": "48477309396721664", "tweet_url": "/alvaromsouto/status/48477309396721664", "user_id": "14444775", "username": "\u00e1lvaro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LGPM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Davidasecas", "text": "\"Asunto: Muchas Gracias ...te recomiendo subir la informaci\u00f3n de Bridgestone...80 a\u00f1os\" #LGPM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Asunto: Muchas Gracias ...te recomiendo subir la <strong>informaci\u00f3n</strong> de Bridgestone...80 <strong>a\u00f1os</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LGPM?src=hash\"><s>#</s><b>LGPM</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T20:02:46", "timestamp_epochs": 1300392166, "tweet_id": "48474374386364417", "tweet_url": "/Davidasecas/status/48474374386364417", "user_id": "41233579", "username": "DAVID-19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oswaldogarciaj", "text": "No tengo los datos duros pero me imagino q estos sobre vuelos ya llevan algunos a\u00f1os.  Lo importante es determinar q tipo de Informaci\u00f3n....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tengo los datos duros pero me imagino q estos sobre vuelos ya llevan algunos <strong>a\u00f1os</strong>.  Lo importante es determinar q tipo de <strong>Informaci\u00f3n</strong>....</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:47:02", "timestamp_epochs": 1300391222, "tweet_id": "48470417282830336", "tweet_url": "/oswaldogarciaj/status/48470417282830336", "user_id": "226087208", "username": "Oswaldo Garc\u00eda J", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticierosGREM", "text": "Transportistas p\u00fablicos de Torre\u00f3n solicitan informaci\u00f3n sobre las m\u00e1s de 2 mil concesiones que expirar\u00e1n despu\u00e9s de 15 a\u00f1os en julio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Transportistas p\u00fablicos de Torre\u00f3n solicitan <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre las m\u00e1s de 2 mil concesiones que expirar\u00e1n despu\u00e9s de 15 <strong>a\u00f1os</strong> en julio.</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:45:48", "timestamp_epochs": 1300391148, "tweet_id": "48470106879168513", "tweet_url": "/NoticierosGREM/status/48470106879168513", "user_id": "260370353", "username": "Noticieros GREM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fmaire94", "text": "tambien puedo subastar mi cuaderno de matematicas de 4to a\u00f1o, tiene mucha informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tambien puedo subastar mi cuaderno de matematicas de 4to <strong>a\u00f1o</strong>, tiene mucha <strong>informacion</strong></p>", "timestamp": "2011-03-17T19:28:59", "timestamp_epochs": 1300390139, "tweet_id": "48465873358438400", "tweet_url": "/Fmaire94/status/48465873358438400", "user_id": "105619251", "username": "Maire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imysteriously", "text": "jo\u00e9 la facultad de ciencias de la informaci\u00f3n no ha cambiado absolutamente nada en m\u00e1s de 10 a\u00f1os (s\u00f3lo el color de las puertas...)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jo\u00e9 la facultad de ciencias de la <strong>informaci\u00f3n</strong> no ha cambiado absolutamente nada en m\u00e1s de 10 <strong>a\u00f1os</strong> (s\u00f3lo el color de las puertas...)</p>", "timestamp": "2011-03-17T18:52:15", "timestamp_epochs": 1300387935, "tweet_id": "48456628244185088", "tweet_url": "/imysteriously/status/48456628244185088", "user_id": "255386639", "username": "Iris Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZJbE3WoAAsk8R.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": ["https://www.elinformadorchile.com/2019/01/haitiano-mato-su-sobrina-de-un-ano-en.html"], "parent_tweet_id": "1087133081906151425", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_DonGoyo", "user_id": "3385295099"}, {"screen_name": "soychilecl", "user_id": "289629680"}], "retweets": 19, "screen_name": "FafuC", "text": " As\u00ed tal cual debi\u00f3 ser el Titular de \u00e9sta Dolorosa noticia  en todos la Prensa  \n s\u00e1bado, 19 de enero de 2019\n\nHaitiano mat\u00f3 a su sobrina de un a\u00f1o en Lo Prado\nLA INFORMACI\u00d3N ES DE RADIO BIO BIO\n\nhttps://www.elinformadorchile.com/2019/01/haitiano-mato-su-sobrina-de-un-ano-en.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/OPCNdL9To8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> As\u00ed tal cual debi\u00f3 ser el Titular de \u00e9sta Dolorosa noticia  en todos la Prensa  <img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/><img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/><img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo rojo\"/> s\u00e1bado, 19 de enero de 2019\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\nHaitiano mat\u00f3 a su sobrina de un <strong>a\u00f1o</strong> en Lo Prado\nLA <strong>INFORMACI\u00d3N</strong> ES DE RADIO BIO BIO\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.elinformadorchile.com/2019/01/haitiano-mato-su-sobrina-de-un-ano-en.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kj27Ri7Ui2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elinformadorchile.com/2019/01/haitiano-mato-su-sobrina-de-un-ano-en.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elinformadorchile.com/2019/01/haitia</span><span class=\"invisible\">no-mato-su-sobrina-de-un-ano-en.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OPCNdL9To8\">pic.twitter.com/OPCNdL9To8</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:57:38", "timestamp_epochs": 1548028658, "tweet_id": "1087137103409016832", "tweet_url": "/FafuC/status/1087137103409016832", "user_id": "874824751", "username": "fafu \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/myles_cb/status/1087135171835580416"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rivaaas10_", "text": "Si necesitais informaci\u00f3n de primera mano sobre hoedt aqu\u00ed la ten\u00e9is,en el south este a\u00f1o era b\u00e1sicamente esto https://twitter.com/myles_cb/status/1087135171835580416\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si necesitais <strong>informaci\u00f3n</strong> de primera mano sobre hoedt aqu\u00ed la ten\u00e9is,en el south este <strong>a\u00f1o</strong> era b\u00e1sicamente esto <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/myles_cb/status/1087135171835580416\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X4wutO8B8G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/myles_cb/status/1087135171835580416\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/myles_cb/statu</span><span class=\"invisible\">s/1087135171835580416</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:53:39", "timestamp_epochs": 1548028419, "tweet_id": "1087136103390474242", "tweet_url": "/rivaaas10_/status/1087136103390474242", "user_id": "1189142432", "username": "Sofiane Boufan \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1087133880530935808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ObservadBinario", "user_id": "193808486"}], "retweets": 4, "screen_name": "CyrusRuben", "text": "El diputado Americo envi\u00f3 un mensaje, tiene informaci\u00f3n que el TSJ Chimbo va ratificar la presidencia de la AN del a\u00f1o 2016 la que supuestamente  esta en \"desacato\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El diputado Americo envi\u00f3 un mensaje, tiene <strong>informaci\u00f3n</strong> que el TSJ Chimbo va ratificar la presidencia de la AN del <strong>a\u00f1o</strong> 2016 la que supuestamente  esta en \"desacato\"</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:50:26", "timestamp_epochs": 1548028226, "tweet_id": "1087135291461304320", "tweet_url": "/CyrusRuben/status/1087135291461304320", "user_id": "551106872", "username": "Estoy como Nunca y en la Uni\u00f3n Esta la Fuerza.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/Bs4BlHYBPv9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m0tsfm953u57"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rinconprojects", "text": "Hemos estado en silencio desde el a\u00f1o pasado pero iniciamos el 2019 con una noticia! nos mudamos de espacio! est\u00e9n atentos a m\u00e1s informaci\u00f3n en las pr\u00f3ximas semanas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs4BlHYBPv9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m0tsfm953u57\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemos estado en silencio desde el <strong>a\u00f1o</strong> pasado pero iniciamos el 2019 con una noticia! nos mudamos de espacio! est\u00e9n atentos a m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en las pr\u00f3ximas semanas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs4BlHYBPv9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m0tsfm953u57\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rwgNzWHoQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs4BlHYBPv9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m0tsfm953u57\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs4BlHYBPv9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m0tsfm953u57</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:49:02", "timestamp_epochs": 1548028142, "tweet_id": "1087134941031354369", "tweet_url": "/rinconprojects/status/1087134941031354369", "user_id": "180480936", "username": "Rinc\u00f3n Projects", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZF4IcX4AEqWpr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mrlopez05", "text": "Compa\u00f1ero periodista @JVizcano y @zonacero  los invito a investigar, e indagar m\u00e1s sobre la informaci\u00f3n que entregan al p\u00fablico. Se supone que el ten\u00eda 18 a\u00f1os como en 2011 a los (10) a\u00f1os y 2013 a los (12)  pudo cometer tales delitos. Ojo no desinformen. pic.twitter.com/swcEkP4fIN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Compa\u00f1ero periodista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"316804063\" dir=\"ltr\" href=\"/JVizcano\"><s>@</s><b>JVizcano</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122960146\" dir=\"ltr\" href=\"/zonacero\"><s>@</s><b>zonacero</b></a>  los invito a investigar, e indagar m\u00e1s sobre la <strong>informaci\u00f3n</strong> que entregan al p\u00fablico. Se supone que el ten\u00eda 18 <strong>a\u00f1os</strong> como en 2011 a los (10) <strong>a\u00f1os</strong> y 2013 a los (12)  pudo cometer tales delitos. Ojo no desinformen. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/swcEkP4fIN\">pic.twitter.com/swcEkP4fIN</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:42:09", "timestamp_epochs": 1548027729, "tweet_id": "1087133207135469568", "tweet_url": "/Mrlopez05/status/1087133207135469568", "user_id": "881678275998863360", "username": "Carmelo Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1086357364855500800", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sou_2014", "user_id": "2264296188"}, {"screen_name": "AlberdianoArg", "user_id": "279334127"}, {"screen_name": "jlsantana", "user_id": "31418919"}], "retweets": 0, "screen_name": "salvinamusica", "text": "Tiene raz\u00f3n Abdon. Presidente del Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica,  no es el Jefe actual de obstetricia. S\u00ed es obstetra asociado del Italiano con 40 a\u00f1os de trayectoria. Voy a borrar el tuit porque la informaci\u00f3n de la Fuente tiene un error importante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tiene raz\u00f3n Abdon. Presidente del Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica,  no es el Jefe actual de obstetricia. S\u00ed es obstetra asociado del Italiano con 40 <strong>a\u00f1os</strong> de trayectoria. Voy a borrar el tuit porque la <strong>informaci\u00f3n</strong> de la Fuente tiene un error importante</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:39:45", "timestamp_epochs": 1548027585, "tweet_id": "1087132606053974017", "tweet_url": "/salvinamusica/status/1087132606053974017", "user_id": "187385739", "username": "LaReinaDeLosHurones \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RayoArte"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxZDjC4WkAMFQDL.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 818, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 35, "reply_to_users": [], "retweets": 257, "screen_name": "rayovirtual", "text": "Hace 100 a\u00f1os se fundaba la Bauhaus, que fue la primera escuela de dise\u00f1o, arte y arquitectura.\nFue en Weimar, Alemania. Y su creador y director fue Walter Gropius.\n\nEs muy conocida, pero muy mal conocida.\nEste #RayoArte tratar\u00e1 de permitirles acceder a mejor informaci\u00f3n. pic.twitter.com/w7bIeQTmBo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace 100 <strong>a\u00f1os</strong> se fundaba la Bauhaus, que fue la primera escuela de dise\u00f1o, arte y arquitectura.\nFue en Weimar, Alemania. Y su creador y director fue Walter Gropius.\n\nEs muy conocida, pero muy mal conocida.\nEste <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RayoArte?src=hash\"><s>#</s><b>RayoArte</b></a> tratar\u00e1 de permitirles acceder a mejor <strong>informaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w7bIeQTmBo\">pic.twitter.com/w7bIeQTmBo</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:31:55", "timestamp_epochs": 1548027115, "tweet_id": "1087130633812480005", "tweet_url": "/rayovirtual/status/1087130633812480005", "user_id": "90187575", "username": "daniel molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/BPHYGf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Streaming_Arg", "text": "Servicio de Informaci\u00f3n de SI! -->>   \"Trauma\": la obsesi\u00f3n despu\u00e9s del dolor - Esta minisiere brit\u00e1nica, que esta noche vuelve a la TV argentina, relata sin concesiones el v\u00ednculo entre el padre de un chico de 15 a\u00f1os que acaba de ... https://goo.gl/BPHYGf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Servicio de <strong>Informaci\u00f3n</strong> de SI! --&gt;&gt;   \"Trauma\": la obsesi\u00f3n despu\u00e9s del dolor - Esta minisiere brit\u00e1nica, que esta noche vuelve a la TV argentina, relata sin concesiones el v\u00ednculo entre el padre de un chico de 15 <strong>a\u00f1os</strong> que acaba de ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/BPHYGf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hk9Ou6KRh5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/BPHYGf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/BPHYGf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:19:51", "timestamp_epochs": 1548026391, "tweet_id": "1087127597622931458", "tweet_url": "/Streaming_Arg/status/1087127597622931458", "user_id": "157465302", "username": "Streaming Radio y TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lavozdemichoacan.com.mx/espectaculos/lee-unkrich-renuncia-a-pixar-se-despide-con-emotiva-carta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vozmichoacan", "text": "Lee Unkrich, director de \u201cCoco\u201d renuncia a Pixar tras 25 a\u00f1os.\n\nInformaci\u00f3n: http://www.lavozdemichoacan.com.mx/espectaculos/lee-unkrich-renuncia-a-pixar-se-despide-con-emotiva-carta/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lee Unkrich, director de \u201cCoco\u201d renuncia a Pixar tras 25 <strong>a\u00f1os</strong>.\n\n<strong>Informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lavozdemichoacan.com.mx/espectaculos/lee-unkrich-renuncia-a-pixar-se-despide-con-emotiva-carta/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xlmhrAiaIL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lavozdemichoacan.com.mx/espectaculos/lee-unkrich-renuncia-a-pixar-se-despide-con-emotiva-carta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lavozdemichoacan.com.mx/espectaculos/l</span><span class=\"invisible\">ee-unkrich-renuncia-a-pixar-se-despide-con-emotiva-carta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:15:03", "timestamp_epochs": 1548026103, "tweet_id": "1087126387666964482", "tweet_url": "/vozmichoacan/status/1087126387666964482", "user_id": "163160657", "username": "La Voz de Michoac\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://calendar.google.com/calendar/b/2/r/settings/calendar/bWxhZjY3aWxuYjQyb3RuYXY0Zm1lbmJ2aTRAZ3JvdXAuY2FsZW5kYXIuZ29vZ2xlLmNvbQ", "https://twitter.com/varevalo_/status/1082204570888138753"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "hectorsaz", "text": "He cogido este tuit de @varevalo_ y he volcado su informaci\u00f3n en este calendario de gmail, por si os interesa tener los ciclos lunares y eventos astron\u00f3micos y planetarios del a\u00f1o a\u00f1adidos en vuestra cuenta: https://calendar.google.com/calendar/b/2/r/settings/calendar/bWxhZjY3aWxuYjQyb3RuYXY0Zm1lbmJ2aTRAZ3JvdXAuY2FsZW5kYXIuZ29vZ2xlLmNvbQ\u00a0\u2026 Muchas gracias por la info, Arevalaids https://twitter.com/varevalo_/status/1082204570888138753\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">He cogido este tuit de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2223678595\" dir=\"ltr\" href=\"/varevalo_\"><s>@</s><b>varevalo_</b></a> y he volcado su <strong>informaci\u00f3n</strong> en este calendario de gmail, por si os interesa tener los ciclos lunares y eventos astron\u00f3micos y planetarios del <strong>a\u00f1o</strong> a\u00f1adidos en vuestra cuenta: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://calendar.google.com/calendar/b/2/r/settings/calendar/bWxhZjY3aWxuYjQyb3RuYXY0Zm1lbmJ2aTRAZ3JvdXAuY2FsZW5kYXIuZ29vZ2xlLmNvbQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0kAKMGRjK4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://calendar.google.com/calendar/b/2/r/settings/calendar/bWxhZjY3aWxuYjQyb3RuYXY0Zm1lbmJ2aTRAZ3JvdXAuY2FsZW5kYXIuZ29vZ2xlLmNvbQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">calendar.google.com/calendar/b/2/r</span><span class=\"invisible\">/settings/calendar/bWxhZjY3aWxuYjQyb3RuYXY0Zm1lbmJ2aTRAZ3JvdXAuY2FsZW5kYXIuZ29vZ2xlLmNvbQ</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Muchas gracias por la info, Arevalaids <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos sonrientes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Cara sonriente con ojos sonrientes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/varevalo_/status/1082204570888138753\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fq3t5vgNdR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/varevalo_/status/1082204570888138753\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/varevalo_/stat</span><span class=\"invisible\">us/1082204570888138753</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:12:53", "timestamp_epochs": 1548025973, "tweet_id": "1087125845016276992", "tweet_url": "/hectorsaz/status/1087125845016276992", "user_id": "218477907", "username": "H\u00e9ctor Saz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://gop.com/two-years-of-monumental-accomplishments-maga-rsr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "somosgop", "text": "Los estadounidenses en la Florida se est\u00e1n beneficiando gracias a las pol\u00edticas del Presidente @realdonaldtrump.  Obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los logros de los \u00faltimos dos a\u00f1os: https://gop.com/two-years-of-monumental-accomplishments-maga-rsr\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los estadounidenses en la Florida se est\u00e1n beneficiando gracias a las pol\u00edticas del Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25073877\" dir=\"ltr\" href=\"/realDonaldTrump\"><s>@</s><b>realdonaldtrump</b></a>.  Obtenga m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre los logros de los \u00faltimos dos <strong>a\u00f1os</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://gop.com/two-years-of-monumental-accomplishments-maga-rsr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Smsm0AIGtc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://gop.com/two-years-of-monumental-accomplishments-maga-rsr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">gop.com/two-years-of-m</span><span class=\"invisible\">onumental-accomplishments-maga-rsr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:10:08", "timestamp_epochs": 1548025808, "tweet_id": "1087125149953024001", "tweet_url": "/somosgop/status/1087125149953024001", "user_id": "3342990226", "username": "Somos GOP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HoyEnPortico", "Zacatecas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://porticoonline.mx/2019/01/20/celebra-zigzag-14-anos-acercar-la-ciencia-a-la-sociedad-zacatecana"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "porticoomx", "text": "#HoyEnPortico: Celebra Zigzag 14 a\u00f1os de acercar la ciencia a la sociedad zacatecana M\u00e1s informaci\u00f3n en: http://porticoonline.mx/2019/01/20/celebra-zigzag-14-anos-acercar-la-ciencia-a-la-sociedad-zacatecana\u00a0\u2026 #Zacatecas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HoyEnPortico?src=hash\"><s>#</s><b>HoyEnPortico</b></a>: Celebra Zigzag 14 <strong>a\u00f1os</strong> de acercar la ciencia a la sociedad zacatecana M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://porticoonline.mx/2019/01/20/celebra-zigzag-14-anos-acercar-la-ciencia-a-la-sociedad-zacatecana\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G3Jla24any\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://porticoonline.mx/2019/01/20/celebra-zigzag-14-anos-acercar-la-ciencia-a-la-sociedad-zacatecana\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">porticoonline.mx/2019/01/20/cel</span><span class=\"invisible\">ebra-zigzag-14-anos-acercar-la-ciencia-a-la-sociedad-zacatecana</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zacatecas?src=hash\"><s>#</s><b>Zacatecas</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:09:18", "timestamp_epochs": 1548025758, "tweet_id": "1087124939881234432", "tweet_url": "/porticoomx/status/1087124939881234432", "user_id": "260295711", "username": "P\u00f3rtico MX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086579074095554560", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RaquelBlascoR", "user_id": "263906729"}, {"screen_name": "EvidNutrition", "user_id": "1343703050"}], "retweets": 0, "screen_name": "SaludCientifica", "text": "Si, deber\u00edan.... de todas maneras pienso que gracias al internet vivimos en un mundo con acceso libre a la informaci\u00f3n y que las nuevas generaciones estan cada vez mas informadas y son mas dif\u00edciles de enga\u00f1ar que hace 20 a\u00f1os por ej, que uno no pod\u00eda buscar si algo era real", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si, deber\u00edan.... de todas maneras pienso que gracias al internet vivimos en un mundo con acceso libre a la <strong>informaci\u00f3n</strong> y que las nuevas generaciones estan cada vez mas informadas y son mas dif\u00edciles de enga\u00f1ar que hace 20 <strong>a\u00f1os</strong> por ej, que uno no pod\u00eda buscar si algo era real</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:05:06", "timestamp_epochs": 1548025506, "tweet_id": "1087123886095953920", "tweet_url": "/SaludCientifica/status/1087123886095953920", "user_id": "1086471906696548356", "username": "Salud Cient\u00edfica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SeamosOptimistas", "MutualistaPichincha", "TienesUnSue\u00f1oConstruy\u00e1moslopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwWDIY2X4AAMerS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://bit.ly/2yfzFoG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mpichincha", "text": "Este a\u00f1o empieza construyendo tus sue\u00f1os, construyendo tu casa. Si cuentas con terreno propio accede a el sistema sismo resistente Casa Lista. M\u00e1s informaci\u00f3n d\u00e9janos tu datos aqu\u00ed: https://bit.ly/2yfzFoG\u00a0 #SeamosOptimistas #MutualistaPichincha #TienesUnSue\u00f1oConstruy\u00e1moslopic.twitter.com/zSONgNghCK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>a\u00f1o</strong> empieza construyendo tus sue\u00f1os, construyendo tu casa. Si cuentas con terreno propio accede a el sistema sismo resistente Casa Lista. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> d\u00e9janos tu datos aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2yfzFoG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/szzWAFlbOH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2yfzFoG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2yfzFoG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeamosOptimistas?src=hash\"><s>#</s><b>SeamosOptimistas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MutualistaPichincha?src=hash\"><s>#</s><b>MutualistaPichincha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TienesUnSue%C3%B1oConstruy%C3%A1moslo?src=hash\"><s>#</s><b>TienesUnSue\u00f1oConstruy\u00e1moslo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zSONgNghCK\">pic.twitter.com/zSONgNghCK</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:00:01", "timestamp_epochs": 1548025201, "tweet_id": "1087122603444191233", "tweet_url": "/mpichincha/status/1087122603444191233", "user_id": "391358409", "username": "Mutualista Pichincha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084594688093503489", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MUSICA_ACADEMIA", "user_id": "479940804"}], "retweets": 0, "screen_name": "fmaryerys", "text": "Hola, el 9 de mayo cumple Los 5 Anos. He intentado llamar al nro de tlf q aparece en su informacion pero no response. En q horario puedo llamar? Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, el 9 de mayo cumple Los 5 <strong>Anos</strong>. He intentado llamar al nro de tlf q aparece en su <strong>informacion</strong> pero no response. En q horario puedo llamar? Gracias</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:59:19", "timestamp_epochs": 1548025159, "tweet_id": "1087122428881457153", "tweet_url": "/fmaryerys/status/1087122428881457153", "user_id": "84705469", "username": "Maryerys Flores", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Jalisco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxY7QdRUYAAULrK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "LaAlamedaJal", "text": "V\u00eda @ProtocoloAlba MAR\u00cdA JOS\u00c9 VERD\u00cdAS CARRILLO, 20 a\u00f1os #Jalisco \n\nSi tienes alguna informaci\u00f3n comun\u00edcate al 911 o al 3837-6000 ext. 16145 y 16146. pic.twitter.com/arEt3DPvU7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"431601827\" dir=\"ltr\" href=\"/ProtocoloAlba\"><s>@</s><b>ProtocoloAlba</b></a> MAR\u00cdA JOS\u00c9 VERD\u00cdAS CARRILLO, 20 <strong>a\u00f1os</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Jalisco?src=hash\"><s>#</s><b>Jalisco</b></a> \n\nSi tienes alguna <strong>informaci\u00f3n</strong> comun\u00edcate al 911 o al 3837-6000 ext. 16145 y 16146. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/arEt3DPvU7\">pic.twitter.com/arEt3DPvU7</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:55:43", "timestamp_epochs": 1548024943, "tweet_id": "1087121522949607424", "tweet_url": "/LaAlamedaJal/status/1087121522949607424", "user_id": "2203319689", "username": "LaAlamedaJalisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087047517144076290", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "j_leyvapichardo", "user_id": "988894264712155136"}, {"screen_name": "INEEmx", "user_id": "65132242"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "REobservatorio", "text": "El inee fomenta transparencia? durante a\u00f1os hemos solicitado informaci\u00f3n sobre r\u00fabricas de evaluaci\u00f3n, resultados de estudios espec\u00edficos y han reservado la informaci\u00f3n. La 1a ocasi\u00f3n argumentaron que el da\u00f1o de publicar la informaci\u00f3n era mayor que el beneficio de saber.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El inee fomenta transparencia? durante <strong>a\u00f1os</strong> hemos solicitado <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre r\u00fabricas de evaluaci\u00f3n, resultados de estudios espec\u00edficos y han reservado la <strong>informaci\u00f3n</strong>. La 1a ocasi\u00f3n argumentaron que el da\u00f1o de publicar la <strong>informaci\u00f3n</strong> era mayor que el beneficio de saber.</p>", "timestamp": "2019-01-20T22:55:40", "timestamp_epochs": 1548024940, "tweet_id": "1087121509087408129", "tweet_url": "/REobservatorio/status/1087121509087408129", "user_id": "702690199243870209", "username": "Observatorio Docente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.Ciudadpanama500.org"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SalPimientapa", "text": "Para mas informaci\u00f3n sobre las actividades de celebraci\u00f3n de los 500 a\u00f1os de Panam\u00e1 la Vieja\nhttp://www.Ciudadpanama500.org\u00a0 @Ciudadpanama500", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mas <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre las actividades de celebraci\u00f3n de los 500 <strong>a\u00f1os</strong> de Panam\u00e1 la Vieja\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.Ciudadpanama500.org\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1oCgM30fUg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.Ciudadpanama500.org\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">Ciudadpanama500.org</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3179653657\" dir=\"ltr\" href=\"/Ciudadpanama500\"><s>@</s><b>Ciudadpanama500</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:59:40", "timestamp_epochs": 1503014380, "tweet_id": "898333536737927169", "tweet_url": "/SalPimientapa/status/898333536737927169", "user_id": "3057983620", "username": "Sal y Pimienta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "sr_mon", "text": "No hay una puta televisi\u00f3n en Espa\u00f1a que d\u00e9 informaci\u00f3n en directo de lo Cambrils? En el d\u00eda m\u00e1s negro en a\u00f1os...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay una puta televisi\u00f3n en Espa\u00f1a que d\u00e9 <strong>informaci\u00f3n</strong> en directo de lo Cambrils? En el d\u00eda m\u00e1s negro en <strong>a\u00f1os</strong>...</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:54:46", "timestamp_epochs": 1503014086, "tweet_id": "898332306582118400", "tweet_url": "/sr_mon/status/898332306582118400", "user_id": "112477806", "username": "Mister Mon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://fb.me/80I2i8Lkx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cozybebe", "text": "duda mucho si te dan informaci\u00f3n diferente a lo que dice la OMS, lactancia materna dos a\u00f1os y exclusiva los... http://fb.me/80I2i8Lkx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">duda mucho si te dan <strong>informaci\u00f3n</strong> diferente a lo que dice la OMS, lactancia materna dos <strong>a\u00f1os</strong> y exclusiva los... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/80I2i8Lkx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CQOnKCOsVX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/80I2i8Lkx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/80I2i8Lkx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:47:07", "timestamp_epochs": 1503013627, "tweet_id": "898330378489942016", "tweet_url": "/cozybebe/status/898330378489942016", "user_id": "71286666", "username": "Ana Charf\u00e9n, IBCLC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sanchezdelreal", "text": "A lo que dais lecciones de periodismo os vais 5 a\u00f1os a la facultad de Ciencias de la Informaci\u00f3n y 25 a\u00f1os en medios /docencia antes.Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A lo que dais lecciones de periodismo os vais 5 <strong>a\u00f1os</strong> a la facultad de Ciencias de la <strong>Informaci\u00f3n</strong> y 25 <strong>a\u00f1os</strong> en medios /docencia antes.Gracias</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:38:47", "timestamp_epochs": 1503013127, "tweet_id": "898328283078467584", "tweet_url": "/sanchezdelreal/status/898328283078467584", "user_id": "53517943", "username": "V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mundo_viperino", "text": "EQUIPO:\nSigo archivando informaci\u00f3n. Estoy conectada con el nick que sol\u00eda utilizar el a\u00f1o pasado. Falta C. Mirad la bandeja de entrada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc0d\" aria-label=\"Emoji: Serpiente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f40d.png\" title=\"Serpiente\"/>EQUIPO:<img alt=\"\ud83d\udc0d\" aria-label=\"Emoji: Serpiente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f40d.png\" title=\"Serpiente\"/>\nSigo archivando <strong>informaci\u00f3n</strong>. Estoy conectada con el nick que sol\u00eda utilizar el <strong>a\u00f1o</strong> pasado. Falta C. Mirad la bandeja de entrada.</p>", "timestamp": "2017-08-17T23:22:49", "timestamp_epochs": 1503012169, "tweet_id": "898324266516594688", "tweet_url": "/mundo_viperino/status/898324266516594688", "user_id": "753218130491629568", "username": "Alba Lobera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MetepecTeResponde"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChirafaR", "text": "@MetepecGobierno  D\u00f3nde encuentro informaci\u00f3n de obras realizadas en a\u00f1os anteriores? #MetepecTeResponde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95491512\" dir=\"ltr\" href=\"/MetepecGobierno\"><s>@</s><b>MetepecGobierno</b></a>  D\u00f3nde encuentro <strong>informaci\u00f3n</strong> de obras realizadas en <strong>a\u00f1os</strong> anteriores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MetepecTeResponde?src=hash\"><s>#</s><b>MetepecTeResponde</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T23:11:02", "timestamp_epochs": 1503011462, "tweet_id": "898321297867976704", "tweet_url": "/ChirafaR/status/898321297867976704", "user_id": "897873518502662144", "username": "Chirafa Ree", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://youtu.be/V8TEyZ9R2YU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "LordTuckerYT", "text": "Confirmada la pel\u00edcula de Obi Wan\n\nInformaci\u00f3n completa en espa\u00f1ol \n\n2 a\u00f1os a la cabeza informando sobre \u00e9sto.\n\nRT\n\nhttps://youtu.be/V8TEyZ9R2YU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirmada la pel\u00edcula de Obi Wan\n\n<strong>Informaci\u00f3n</strong> completa en espa\u00f1ol \n\n2 <strong>a\u00f1os</strong> a la cabeza informando sobre \u00e9sto.\n\nRT\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/V8TEyZ9R2YU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wkBov5PTYY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/V8TEyZ9R2YU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/V8TEyZ9R2YU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:43:31", "timestamp_epochs": 1503009811, "tweet_id": "898314376796622850", "tweet_url": "/LordTuckerYT/status/898314376796622850", "user_id": "2201100624", "username": "Lord Tucker \u2741", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897874419917479940", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PacoAyon", "user_id": "33797423"}], "retweets": 0, "screen_name": "a9b0e22531fc42d", "text": "Buenos d\u00edas yo sal\u00ed id\u00f3neo en el examen de oposici\u00f3n de este a\u00f1o, inclusive con una buena posici\u00f3n Quedaron de mandar la informaci\u00f3n y nada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas yo sal\u00ed id\u00f3neo en el examen de oposici\u00f3n de este <strong>a\u00f1o</strong>, inclusive con una buena posici\u00f3n Quedaron de mandar la <strong>informaci\u00f3n</strong> y nada</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:40:30", "timestamp_epochs": 1503009630, "tweet_id": "898313616272666626", "tweet_url": "/a9b0e22531fc42d/status/898313616272666626", "user_id": "817461125063262208", "username": "Diego Michel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["informaci\u00f3n", "hospital"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdxGQzVoAA0ZXP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": ["http://consalud.es/saludigital/seedigital.php?id=597&revista=72"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "SaluDigital_es", "text": "\u00bfCu\u00e1nta cantidad de #informaci\u00f3n es capaz de generar un #hospital en un a\u00f1o?  http://consalud.es/saludigital/seedigital.php?id=597&revista=72\u00a0\u2026pic.twitter.com/vrxzeuvRT0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1nta cantidad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/informaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>informaci\u00f3n</strong></b></a> es capaz de generar un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hospital?src=hash\"><s>#</s><b>hospital</b></a> en un <strong>a\u00f1o</strong>? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://consalud.es/saludigital/seedigital.php?id=597&amp;revista=72\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BsY8hp9R62\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://consalud.es/saludigital/seedigital.php?id=597&amp;revista=72\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">consalud.es/saludigital/se</span><span class=\"invisible\">edigital.php?id=597&amp;revista=72</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vrxzeuvRT0\">pic.twitter.com/vrxzeuvRT0</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:30:08", "timestamp_epochs": 1503009008, "tweet_id": "898311005691813888", "tweet_url": "/SaluDigital_es/status/898311005691813888", "user_id": "1156780578", "username": "SaluDigital.es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BX6WGirAlYo/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OfertaRapido", "text": "Informaci\u00f3n por directo \nMarca: Jeep\nA\u00f1o: 1992\nModelo: Wrangler Bestia.\nMotor: 4.0\u2026 https://www.instagram.com/p/BX6WGirAlYo/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Informaci\u00f3n</strong> por directo <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>\nMarca: Jeep\n<strong>A\u00f1o</strong>: 1992\nModelo: Wrangler Bestia.\nMotor: 4.0\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BX6WGirAlYo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DCfKuB0KNQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BX6WGirAlYo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BX6WGirAlYo/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:27:40", "timestamp_epochs": 1503008860, "tweet_id": "898310387103178752", "tweet_url": "/OfertaRapido/status/898310387103178752", "user_id": "870618615111979009", "username": "OfertaRapido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898236933981302784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "socuthedoggo", "user_id": "251065098"}, {"screen_name": "ChupyKusa", "user_id": "1250009976753590272"}, {"screen_name": "eldiarioes", "user_id": "535707261"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lola_HdezCerezo", "text": "Llevamos en alerta hace a\u00f1os... desde 2015, para tu informaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevamos en alerta hace <strong>a\u00f1os</strong>... desde 2015, para tu <strong>informaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:22:30", "timestamp_epochs": 1503008550, "tweet_id": "898309086625714176", "tweet_url": "/Lola_HdezCerezo/status/898309086625714176", "user_id": "168619320", "username": "Lola Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "lu_naris", "text": "leer rrss en una tragedia te da mas informaci\u00f3n sobre el autentico yo de cada uno que una camara siguiendoles un a\u00f1o dia y noche", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">leer rrss en una tragedia te da mas <strong>informaci\u00f3n</strong> sobre el autentico yo de cada uno que una camara siguiendoles un <strong>a\u00f1o</strong> dia y noche</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:17:16", "timestamp_epochs": 1503008236, "tweet_id": "898307768167346177", "tweet_url": "/lu_naris/status/898307768167346177", "user_id": "321590341", "username": "lu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "898303932044386306", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "_anapastor_", "user_id": "65369125"}], "retweets": 8, "screen_name": "_World_Be_Free_", "text": "PQ el PP ha bloqueado durante 7 a\u00f1os, y hasta el mes pasado, el acceso de los Mossos a informaci\u00f3n de lucha contra el terrorismo islamista??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PQ el PP ha bloqueado durante 7 <strong>a\u00f1os</strong>, y hasta el mes pasado, el acceso de los Mossos a <strong>informaci\u00f3n</strong> de lucha contra el terrorismo islamista??</p>", "timestamp": "2017-08-17T22:03:29", "timestamp_epochs": 1503007409, "tweet_id": "898304301591810050", "tweet_url": "/_World_Be_Free_/status/898304301591810050", "user_id": "746266707388411905", "username": "Irnerius \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u262e", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHdpAsNUIAAueZg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://muropolitico.mx/2017/08/17/aumenta-empleo-en-quinto-mes-del-ano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MuroPoliticoMX", "text": "Aumenta m\u00e1s el empleo en el quinto mes del a\u00f1o\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: http://muropolitico.mx/2017/08/17/aumenta-empleo-en-quinto-mes-del-ano/\u00a0\u2026pic.twitter.com/6e9DwARcBj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aumenta m\u00e1s el empleo en el quinto mes del <strong>a\u00f1o</strong>\n\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://muropolitico.mx/2017/08/17/aumenta-empleo-en-quinto-mes-del-ano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yq12WBspFb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://muropolitico.mx/2017/08/17/aumenta-empleo-en-quinto-mes-del-ano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">muropolitico.mx/2017/08/17/aum</span><span class=\"invisible\">enta-empleo-en-quinto-mes-del-ano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6e9DwARcBj\">pic.twitter.com/6e9DwARcBj</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:54:48", "timestamp_epochs": 1503006888, "tweet_id": "898302113461092352", "tweet_url": "/MuroPoliticoMX/status/898302113461092352", "user_id": "2908505805", "username": "Muro Pol\u00edtico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianopoisson", "text": "Parece que para deconstruir el brete del manejo de la informaci\u00f3n hoy en d\u00eda debemos volver 400 a\u00f1os atras y readoptar la duda met\u00f3dica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parece que para deconstruir el brete del manejo de la <strong>informaci\u00f3n</strong> hoy en d\u00eda debemos volver 400 <strong>a\u00f1os</strong> atras y readoptar la duda met\u00f3dica.</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:49:02", "timestamp_epochs": 1503006542, "tweet_id": "898300662047494144", "tweet_url": "/marianopoisson/status/898300662047494144", "user_id": "227482237", "username": "mariano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/istoremx/status/898288171485585409"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_iRisu_", "text": " informaci\u00f3n que cura... 10 a\u00f1o despu\u00e9s me entero https://twitter.com/istoremx/status/898288171485585409\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person tipping hand (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-1f3fb.png\" title=\"Person tipping hand (tono de piel claro)\"/> <strong>informaci\u00f3n</strong> que cura... 10 <strong>a\u00f1o</strong> despu\u00e9s me entero <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/istoremx/status/898288171485585409\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IDj9VZXkAG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/istoremx/status/898288171485585409\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/istoremx/statu</span><span class=\"invisible\">s/898288171485585409</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:47:04", "timestamp_epochs": 1503006424, "tweet_id": "898300169678147584", "tweet_url": "/_iRisu_/status/898300169678147584", "user_id": "114667297", "username": "Bond, A. Bond", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2nIvHkS"], "parent_tweet_id": "898209261955756032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "XtianJesed", "user_id": "3033653651"}, {"screen_name": "Dmorazevallos", "user_id": "516592477"}], "retweets": 0, "screen_name": "AAFPOficial", "text": "\u00a1Hola, @JesedXtian ! Existen 3 bonos que reconocen tus aportaciones a la ONP hasta el a\u00f1o 2001. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://bit.ly/2nIvHkS\u00a0 \n;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hola, @JesedXtian ! Existen 3 bonos que reconocen tus aportaciones a la ONP hasta el <strong>a\u00f1o</strong> 2001. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2nIvHkS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HnJlsf67mj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2nIvHkS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2nIvHkS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \n;)</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:43:44", "timestamp_epochs": 1503006224, "tweet_id": "898299331501051904", "tweet_url": "/AAFPOficial/status/898299331501051904", "user_id": "2746647882", "username": "Asociaci\u00f3n de AFP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "898294302975168512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoseManuelAcbal", "user_id": "1215520928"}], "retweets": 1, "screen_name": "blancaolco", "text": ".Si CIA avis\u00f3, lo hizo a a la Polic\u00eda Nacional o GC... \nResulta que interior niega acceso a la informaci\u00f3n a @mossos lo reclaman hace a\u00f1os..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.Si CIA avis\u00f3, lo hizo a a la Polic\u00eda Nacional o GC... \nResulta que interior niega acceso a la <strong>informaci\u00f3n</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110946158\" dir=\"ltr\" href=\"/mossos\"><s>@</s><b>mossos</b></a> lo reclaman hace <strong>a\u00f1os</strong>..</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:43:03", "timestamp_epochs": 1503006183, "tweet_id": "898299158238339073", "tweet_url": "/blancaolco/status/898299158238339073", "user_id": "723086874697297920", "username": "Blanca #RepubliCAT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2nIvHkS"], "parent_tweet_id": "898209672167116800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "XtianJesed", "user_id": "3033653651"}, {"screen_name": "PrimaAFPOficial", "user_id": "3041096860"}], "retweets": 0, "screen_name": "AAFPOficial", "text": "\u00a1Hola, @JesedXtian ! Existen 3 bonos que reconocen tus aportaciones a la ONP hasta el a\u00f1o 2001. M\u00e1s informaci\u00f3n:  http://bit.ly/2nIvHkS\u00a0\n;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hola, @JesedXtian ! Existen 3 bonos que reconocen tus aportaciones a la ONP hasta el <strong>a\u00f1o</strong> 2001. M\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong>:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2nIvHkS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HnJlseOvXJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2nIvHkS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2nIvHkS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n;)</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:41:58", "timestamp_epochs": 1503006118, "tweet_id": "898298886543908864", "tweet_url": "/AAFPOficial/status/898298886543908864", "user_id": "2746647882", "username": "Asociaci\u00f3n de AFP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KimYoJongUy", "text": "RT sallelorier: Hace 4 a\u00f1os que denunci\u00e9 la regasificadora y la Justicia pide informaci\u00f3n financiera de los sospechosos este mes. Es un chi\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT sallelorier: Hace 4 <strong>a\u00f1os</strong> que denunci\u00e9 la regasificadora y la Justicia pide <strong>informaci\u00f3n</strong> financiera de los sospechosos este mes. Es un chi\u2026</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:41:17", "timestamp_epochs": 1503006077, "tweet_id": "898298711775858689", "tweet_url": "/KimYoJongUy/status/898298711775858689", "user_id": "548792956", "username": "Kim Yo-Jong", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["YoVeoNoticiasUno"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUHLy3WwAA8tzE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "altavozeditores", "text": "#YoVeoNoticiasUno Un paso por el profesionalismo y la investigaci\u00f3n en el periodismo y un agradecimiento a 28 a\u00f1os de informaci\u00f3n seria. pic.twitter.com/wprYbGn3Ri", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoVeoNoticiasUno?src=hash\"><s>#</s><b>YoVeoNoticiasUno</b></a> Un paso por el profesionalismo y la investigaci\u00f3n en el periodismo y un agradecimiento a 28 <strong>a\u00f1os</strong> de <strong>informaci\u00f3n</strong> seria. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wprYbGn3Ri\">pic.twitter.com/wprYbGn3Ri</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:59:21", "timestamp_epochs": 1570492761, "tweet_id": "1181358380696375296", "tweet_url": "/altavozeditores/status/1181358380696375296", "user_id": "297659829", "username": "altavozeditores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181003706197839872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Univ_Estados", "user_id": "404341177"}], "retweets": 0, "screen_name": "tlahuadgo", "text": "Esa informaci\u00f3n es de hace un a\u00f1o. Es ver\u00eddica pero no reciente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa <strong>informaci\u00f3n</strong> es de hace un <strong>a\u00f1o</strong>. Es ver\u00eddica pero no reciente.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:59:10", "timestamp_epochs": 1570492750, "tweet_id": "1181358334001201153", "tweet_url": "/tlahuadgo/status/1181358334001201153", "user_id": "95536265", "username": "El Pretor \u26be\ufe0f\ud83d\ude9c\ud83c\udf48\ud83c\udf3d\ud83c\udf49\ud83d\udcd6\ud83d\uddde\ud83c\udf7b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SilvioRodr\u00edguez", "FestivalInternacionalDeTrova"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://www.lajornadamaya.mx/2019-10-07/Confirman-concierto-de-Silvio-Rodriguez-en-Merida"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "LaJornadaMaya", "text": "Tras cinco a\u00f1os de ausencia, el cantautor cubano y representante de la Nueva Trova, #SilvioRodr\u00edguez, regresar\u00e1 a M\u00e9xico con una \u00fanica fecha en M\u00e9rida. \n\n#FestivalInternacionalDeTrova   Lee m\u00e1s informaci\u00f3n  https://www.lajornadamaya.mx/2019-10-07/Confirman-concierto-de-Silvio-Rodriguez-en-Merida\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tras cinco <strong>a\u00f1os</strong> de ausencia, el cantautor cubano y representante de la Nueva Trova, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SilvioRodr%C3%ADguez?src=hash\"><s>#</s><b>SilvioRodr\u00edguez</b></a>, regresar\u00e1 a M\u00e9xico con una \u00fanica fecha en M\u00e9rida. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FestivalInternacionalDeTrova?src=hash\"><s>#</s><b>FestivalInternacionalDeTrova</b></a>   Lee m\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lajornadamaya.mx/2019-10-07/Confirman-concierto-de-Silvio-Rodriguez-en-Merida\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ppwYbIrAnF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lajornadamaya.mx/2019-10-07/Confirman-concierto-de-Silvio-Rodriguez-en-Merida\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lajornadamaya.mx/2019-10-07/Con</span><span class=\"invisible\">firman-concierto-de-Silvio-Rodriguez-en-Merida</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:56:31", "timestamp_epochs": 1570492591, "tweet_id": "1181357667081740288", "tweet_url": "/LaJornadaMaya/status/1181357667081740288", "user_id": "2749764192", "username": "La Jornada Maya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Nathalie_A21", "text": "Alguien me puede dar informaci\u00f3n de que tanto dijo boo el a\u00f1o pasado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien me puede dar <strong>informaci\u00f3n</strong> de que tanto dijo boo el <strong>a\u00f1o</strong> pasado<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:55:14", "timestamp_epochs": 1570492514, "tweet_id": "1181357345324044290", "tweet_url": "/Nathalie_A21/status/1181357345324044290", "user_id": "4664345984", "username": "La Santa \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DreamersFutbol", "text": "Se vende\n\nAveo family a\u00f1o 2015 \nUn solo due\u00f1o \n9500 negociable \nInformaci\u00f3n 0978959332", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se vende\n\nAveo family <strong>a\u00f1o</strong> 2015 \nUn solo due\u00f1o \n9500 negociable \n<strong>Informaci\u00f3n</strong> 0978959332</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:53:44", "timestamp_epochs": 1570492424, "tweet_id": "1181356966549098496", "tweet_url": "/DreamersFutbol/status/1181356966549098496", "user_id": "281118635", "username": "Dreamers F\u00fatbol Club", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Curiosity", "Marte"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 51, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "criordor", "text": "-Salares marcianos-\n1) El #Curiosity en su recorrido por el crater Gale ha entregado informaci\u00f3n muy valiosa sobre #Marte. Hoy se public\u00f3 un art\u00edculo en @NatureGeosci donde se analizaron sedimentos cuya qu\u00edmica demuestra que en el pasado (3500 mill a\u00f1os) hubo lagos salados.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Salares marcianos-\n1) El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Curiosity?src=hash\"><s>#</s><b>Curiosity</b></a> en su recorrido por el crater Gale ha entregado <strong>informaci\u00f3n</strong> muy valiosa sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Marte?src=hash\"><s>#</s><b>Marte</b></a>. Hoy se public\u00f3 un art\u00edculo en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248742334\" dir=\"ltr\" href=\"/NatureGeosci\"><s>@</s><b>NatureGeosci</b></a> donde se analizaron sedimentos cuya qu\u00edmica demuestra que en el pasado (3500 mill <strong>a\u00f1os</strong>) hubo lagos salados.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:51:22", "timestamp_epochs": 1570492282, "tweet_id": "1181356371285028864", "tweet_url": "/criordor/status/1181356371285028864", "user_id": "2209884625", "username": "Cristina Dorador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/30U8Lz1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaNotaDiaria", "text": "El director general del IMSS, Zo\u00e9 Robledo Aburto, asegur\u00f3 que para impulsar el cambio de rumbo en el instituto, el pr\u00f3ximo a\u00f1o se destinar\u00e1n alrededor de 12 mil 712 millones de pesos para infraestructura y equipo.\nM\u00e1s informaci\u00f3n http://bit.ly/30U8Lz1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El director general del IMSS, Zo\u00e9 Robledo Aburto, asegur\u00f3 que para impulsar el cambio de rumbo en el instituto, el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong> se destinar\u00e1n alrededor de 12 mil 712 millones de pesos para infraestructura y equipo.\nM\u00e1s <strong>informaci\u00f3n</strong><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/30U8Lz1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zhp4EyHjm6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/30U8Lz1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/30U8Lz1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:50:02", "timestamp_epochs": 1570492202, "tweet_id": "1181356036768305153", "tweet_url": "/LaNotaDiaria/status/1181356036768305153", "user_id": "4912349294", "username": "La Nota Diaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3VgLIoAKa3/?igshid=guo3ls3gy694"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArtistassVe", "text": "Ivan Sperandio de 34 a\u00f1os de edad fue localizado muerto en una zona boscosa de El Junquito en Caracas.\n-\nSeg\u00fan la informaci\u00f3n\u00a0fue ubicado por funcionarios del Cicpc quienes ten\u00edan en su lista la desaparici\u00f3n del\u2026 https://www.instagram.com/p/B3VgLIoAKa3/?igshid=guo3ls3gy694\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ivan Sperandio de 34 <strong>a\u00f1os</strong> de edad fue localizado muerto en una zona boscosa de El Junquito en Caracas.\n-\nSeg\u00fan la <strong>informaci\u00f3n</strong>\u00a0fue ubicado por funcionarios del Cicpc quienes ten\u00edan en su lista la desaparici\u00f3n del\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3VgLIoAKa3/?igshid=guo3ls3gy694\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LJ40UsovZ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3VgLIoAKa3/?igshid=guo3ls3gy694\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3VgLIoAKa3/</span><span class=\"invisible\">?igshid=guo3ls3gy694</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:48:10", "timestamp_epochs": 1570492090, "tweet_id": "1181355566058426368", "tweet_url": "/ArtistassVe/status/1181355566058426368", "user_id": "3048446122", "username": "IG: ArtistasVe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1181225602176737291", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "opsuoficial", "user_id": "2851452490"}], "retweets": 1, "screen_name": "emana2love", "text": "Cuando se dignaran a dar respuesta a los muchachos que se esforzaron por 5 a\u00f1os para lograr un \u00edndice acad\u00e9mico superior a los 18 puntos y que ustedes de manera irresponsable han dejado sin cupo, tan irresponsables que ni personalmente ni por redes dan informacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando se dignaran a dar respuesta a los muchachos que se esforzaron por 5 <strong>a\u00f1os</strong> para lograr un \u00edndice acad\u00e9mico superior a los 18 puntos y que ustedes de manera irresponsable han dejado sin cupo, tan irresponsables que ni personalmente ni por redes dan <strong>informacion</strong></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:46:04", "timestamp_epochs": 1570491964, "tweet_id": "1181355037517373440", "tweet_url": "/emana2love/status/1181355037517373440", "user_id": "185268399", "username": "Emily Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["BuenDomingopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGMIRGpW4AA9DtZ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElPumaArgentino", "text": "El avi\u00f3n sanitario de Tucum\u00e1n vol\u00f3 el equivalente a 22 vueltas al mundo en cinco a\u00f1os y se us\u00f3 solo 3 veces para hacer viajes \"sanitarios\", seg\u00fan la informaci\u00f3n que consta en el Registro Oficial de Vuelos del gobierno de Tucum\u00e1n\n#BuenDomingopic.twitter.com/aIvCJOROQ5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El avi\u00f3n sanitario de Tucum\u00e1n vol\u00f3 el equivalente a 22 vueltas al mundo en cinco <strong>a\u00f1os</strong> y se us\u00f3 solo 3 veces para hacer viajes \"sanitarios\", seg\u00fan la <strong>informaci\u00f3n</strong> que consta en el Registro Oficial de Vuelos del gobierno de Tucum\u00e1n<img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Mano de victoria\"/><img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Mano de victoria\"/><img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Mano de victoria\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenDomingo?src=hash\"><s>#</s><b>BuenDomingo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aIvCJOROQ5\">pic.twitter.com/aIvCJOROQ5</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:44:41", "timestamp_epochs": 1570491881, "tweet_id": "1181354690048659456", "tweet_url": "/ElPumaArgentino/status/1181354690048659456", "user_id": "123080934", "username": "El Puma \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83c\udfc9\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udeac", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/CthulhuSudaca/status/1181289097920438272"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "melonamelon", "text": "En vez de cancelar y prohibir fiestas electr\u00f3nicas como desde hace a\u00f1os, EL ESTADO DEBER\u00cdA DIFUNDIR INFORMACI\u00d3N SOBRE COMO NO MORIR COMO ESTE SER DE LUZ PORQUE VA A A SEGUIR PASANDOOO https://twitter.com/CthulhuSudaca/status/1181289097920438272\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En vez de cancelar y prohibir fiestas electr\u00f3nicas como desde hace <strong>a\u00f1os</strong>, EL ESTADO DEBER\u00cdA DIFUNDIR <strong>INFORMACI\u00d3N</strong> SOBRE COMO NO MORIR COMO ESTE SER DE LUZ PORQUE VA A A SEGUIR PASANDOOO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CthulhuSudaca/status/1181289097920438272\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OmOwSc1Jpn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CthulhuSudaca/status/1181289097920438272\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CthulhuSudaca/</span><span class=\"invisible\">status/1181289097920438272</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:44:36", "timestamp_epochs": 1570491876, "tweet_id": "1181354669244866560", "tweet_url": "/melonamelon/status/1181354669244866560", "user_id": "252173599", "username": "Mel \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["vehiculoenventa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUDfaKWkAAv-cb.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGUDgILWwAAtlCn.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGUDiMKXkAApfkY.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGUDjDwXUAAUixi.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "con_enterate", "text": "#vehiculoenventa\nInformacion del Vehiculo\nJepeta Escape XLT 4x2\nAno 2012, Motor 2500\nCombustible Gasolina\nTransmision Automatica\nTraccion 2wD,Sunrool\nValor RD 525,000.00\nLlamar al Sr Angel Florenzan\nTEL 8092077241. pic.twitter.com/uXQLzybTDB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vehiculoenventa?src=hash\"><s>#</s><b>vehiculoenventa</b></a>\n<strong>Informacion</strong> del Vehiculo\nJepeta Escape XLT 4x2\n<strong>Ano</strong> 2012, Motor 2500\nCombustible Gasolina\nTransmision Automatica\nTraccion 2wD,Sunrool\nValor RD 525,000.00\nLlamar al Sr Angel Florenzan\nTEL 8092077241. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uXQLzybTDB\">pic.twitter.com/uXQLzybTDB</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:43:32", "timestamp_epochs": 1570491812, "tweet_id": "1181354400566190082", "tweet_url": "/con_enterate/status/1181354400566190082", "user_id": "1009818667494858753", "username": "Ent\u00e9rate Con Nicole", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGUCDvVWoAU0mlu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://ventana-sur.com/en/blood-window/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CinematecaNic", "text": "Se extienden las inscripciones de Ventana Sur, donde seleccionar\u00e1n algunas pel\u00edculas para el Blood Window Showcase en el Festival de Cine de Cannes el pr\u00f3ximo a\u00f1o.\n\nMayor informaci\u00f3n en https://ventana-sur.com/en/blood-window/\u00a0\u2026pic.twitter.com/XCRD6abyWl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se extienden las inscripciones de Ventana Sur, donde seleccionar\u00e1n algunas pel\u00edculas para el Blood Window Showcase en el Festival de Cine de Cannes el pr\u00f3ximo <strong>a\u00f1o</strong>.\n\nMayor <strong>informaci\u00f3n</strong> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ventana-sur.com/en/blood-window/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8jWKOpOyX9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ventana-sur.com/en/blood-window/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ventana-sur.com/en/blood-windo</span><span class=\"invisible\">w/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XCRD6abyWl\">pic.twitter.com/XCRD6abyWl</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:36:57", "timestamp_epochs": 1570491417, "tweet_id": "1181352746273951747", "tweet_url": "/CinematecaNic/status/1181352746273951747", "user_id": "1451247313", "username": "Cinemateca Nacional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheFenyxx", "text": "Es incre\u00edble que lleve DOS A\u00d1OS intentando entrar a mi banca personal y despues de 8 o 10 cambios de contrase\u00f1a y usuario siga sin poder entrar a ver mi informaci\u00f3n. 2 a\u00f1os. Dos a\u00f1os. DOS (2) A\u00d1OS @Colpatria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es incre\u00edble que lleve DOS <strong>A\u00d1OS</strong> intentando entrar a mi banca personal y despues de 8 o 10 cambios de contrase\u00f1a y usuario siga sin poder entrar a ver mi <strong>informaci\u00f3n</strong>. 2 <strong>a\u00f1os</strong>. Dos <strong>a\u00f1os</strong>. DOS (2) <strong>A\u00d1OS</strong> @Colpatria</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:36:52", "timestamp_epochs": 1570491412, "tweet_id": "1181352725449203712", "tweet_url": "/TheFenyxx/status/1181352725449203712", "user_id": "244651303", "username": "Milton Fl\u00f3r\u00c6z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180167352979218432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "unapersona093", "user_id": "2750951402"}, {"screen_name": "Budin_chigurh", "user_id": "1139589016288976896"}], "retweets": 0, "screen_name": "Oruga_invisible", "text": "\u00bfIron\u00eda? \u00bfInsultar a todo un pais (cuyo rencor u odio tuyo por una colonizaci\u00f3n que ni siquiera viviste hace casi 500 a\u00f1os, es m\u00e1s que obvio) por algo que ni siquiera es ver\u00eddico, es iron\u00eda? \u00bfY a donde narices quer\u00edas llegar con eso?\nY para tu informaci\u00f3n, soy de origen latino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfIron\u00eda? \u00bfInsultar a todo un pais (cuyo rencor u odio tuyo por una colonizaci\u00f3n que ni siquiera viviste hace casi 500 <strong>a\u00f1os</strong>, es m\u00e1s que obvio) por algo que ni siquiera es ver\u00eddico, es iron\u00eda? \u00bfY a donde narices quer\u00edas llegar con eso?\nY para tu <strong>informaci\u00f3n</strong>, soy de origen latino.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:31:20", "timestamp_epochs": 1570491080, "tweet_id": "1181351333309403137", "tweet_url": "/Oruga_invisible/status/1181351333309403137", "user_id": "3485044095", "username": "C\u00e1llate pupa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://www.elciudadanoweb.com/la-senora-del-satelite-el-poeta-sevillano-y-el-abogado-tuitero/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elciudadanoweb", "text": "CUMPLIMOS 21 A\u00d1OS\n\u00bfQu\u00e9 hace que en el indicador de Google una informaci\u00f3n sin producci\u00f3n ni valor period\u00edstico figure entre las m\u00e1s visitadas y otra en la que un redactor estruj\u00f3 neuronas, consult\u00f3 fuentes y aport\u00f3 experiencia no tuviera impacto?\n\nhttps://www.elciudadanoweb.com/la-senora-del-satelite-el-poeta-sevillano-y-el-abogado-tuitero/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUMPLIMOS 21 <strong>A\u00d1OS</strong>\n\u00bfQu\u00e9 hace que en el indicador de Google una <strong>informaci\u00f3n</strong> sin producci\u00f3n ni valor period\u00edstico figure entre las m\u00e1s visitadas y otra en la que un redactor estruj\u00f3 neuronas, consult\u00f3 fuentes y aport\u00f3 experiencia no tuviera impacto?\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elciudadanoweb.com/la-senora-del-satelite-el-poeta-sevillano-y-el-abogado-tuitero/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PUqX7xkAiD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elciudadanoweb.com/la-senora-del-satelite-el-poeta-sevillano-y-el-abogado-tuitero/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elciudadanoweb.com/la-senora-del-</span><span class=\"invisible\">satelite-el-poeta-sevillano-y-el-abogado-tuitero/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:30:57", "timestamp_epochs": 1570491057, "tweet_id": "1181351234705465345", "tweet_url": "/elciudadanoweb/status/1181351234705465345", "user_id": "88714239", "username": "Diario El Ciudadano", "video_url": ""}]