[{"has_media": false, "hashtags": ["cosasporhacer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "judaaf", "text": "#cosasporhacer  1. Invertarme algo para que las mujeres no nos pasen los efectos secundarios de la menstruacion. @PakikoP se le ocurre algo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cosasporhacer?src=hash\"><s>#</s><b>cosasporhacer</b></a>  1. Invertarme algo para que las mujeres no nos pasen los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62062979\" dir=\"ltr\" href=\"/PakikoP\"><s>@</s><b>PakikoP</b></a> se le ocurre algo?</p>", "timestamp": "2009-10-10T17:39:02", "timestamp_epochs": 1255196342, "tweet_id": "4764907414", "tweet_url": "/judaaf/status/4764907414", "user_id": "14506646", "username": "judaaf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["cosasporhacer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "judaaf", "text": "#cosasporhacer  1. Invertarme algo para que las mujeres no nos pasen los efectos secundarios de la menstruacion. @PakikoP se le ocurre algo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cosasporhacer?src=hash\"><s>#</s><b>cosasporhacer</b></a>  1. Invertarme algo para que las mujeres no nos pasen los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62062979\" dir=\"ltr\" href=\"/PakikoP\"><s>@</s><b>PakikoP</b></a> se le ocurre algo?</p>", "timestamp": "2009-10-10T17:39:02", "timestamp_epochs": 1255196342, "tweet_id": "4764907414", "tweet_url": "/judaaf/status/4764907414", "user_id": "14506646", "username": "judaaf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "unchorrodecosas", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: Muchas mujeres le temen a \"esos d\u00edas del mes\" porque vienen acompa\u00f1ado... http://bit.ly/bRvBL1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: Muchas mujeres le temen a \"esos d\u00edas del mes\" porque vienen acompa\u00f1ado... http://bit.ly/bRvBL1</p>", "timestamp": "2010-08-20T13:04:05", "timestamp_epochs": 1282309445, "tweet_id": "21662546084", "tweet_url": "/unchorrodecosas/status/21662546084", "user_id": "105267018", "username": "Un Chorro De Cosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "unchorrodecosas", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: Muchas mujeres le temen a \"esos d\u00edas del mes\" porque vienen acompa\u00f1ado... http://bit.ly/bRvBL1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: Muchas mujeres le temen a \"esos d\u00edas del mes\" porque vienen acompa\u00f1ado... http://bit.ly/bRvBL1</p>", "timestamp": "2010-08-20T13:04:05", "timestamp_epochs": 1282309445, "tweet_id": "21662546084", "tweet_url": "/unchorrodecosas/status/21662546084", "user_id": "105267018", "username": "Un Chorro De Cosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 304, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "osolano07", "text": "\u2014La menstruaci\u00f3n es hermosa \n\u2014Acabamos de crear esta pastilla que la quita sin ning\u00fan efecto secundario.\n\u2014D\u00c9NMELA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es hermosa <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>\n\u2014Acabamos de crear esta pastilla que la quita sin ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>.\n\u2014D\u00c9NMELA.</p>", "timestamp": "2017-08-16T15:17:16", "timestamp_epochs": 1502896636, "tweet_id": "897839683249504257", "tweet_url": "/osolano07/status/897839683249504257", "user_id": "55076987", "username": "\u2796\u00d3scar Solano\u2796", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StephiMireles", "text": "Cuando estoy inflamada por efecto secundario de la menstruaci\u00f3n me gusta jugar a qe estoy embarazada,aborto con un gancho y muero desangrada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando estoy inflamada por efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me gusta jugar a qe estoy embarazada,aborto con un gancho y muero desangrada</p>", "timestamp": "2017-07-28T00:10:34", "timestamp_epochs": 1501200634, "tweet_id": "890726136937799680", "tweet_url": "/StephiMireles/status/890726136937799680", "user_id": "66905008", "username": "Stephanie Mireles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarlynZarahyz", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus malditos efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus malditos efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-25T22:38:33", "timestamp_epochs": 1501022313, "tweet_id": "889978203741310976", "tweet_url": "/MarlynZarahyz/status/889978203741310976", "user_id": "181038019", "username": "Marlyn Cyrus.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-X9dR4XgAEZ6lC.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea. pic.twitter.com/LR05AtUaa5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LR05AtUaa5\">pic.twitter.com/LR05AtUaa5</a></p>", "timestamp": "2017-04-26T23:05:08", "timestamp_epochs": 1493247908, "tweet_id": "857369987652231168", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/857369987652231168", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "825375664924717056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "teknomagic", "user_id": "92606758"}, {"screen_name": "_nesita_", "user_id": "118658829"}], "retweets": 0, "screen_name": "teknomagic", "text": "pero vamos, si saliese ma\u00f1ana algo que me evitase la menstruaci\u00f3n sin efectos secundarios saldr\u00eda pitando a por ello, as\u00ed que xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero vamos, si saliese ma\u00f1ana algo que me evitase la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> sin efectos <strong>secundarios</strong> saldr\u00eda pitando a por ello, as\u00ed que xD</p>", "timestamp": "2017-01-28T20:24:47", "timestamp_epochs": 1485635087, "tweet_id": "825439498897149952", "tweet_url": "/teknomagic/status/825439498897149952", "user_id": "92606758", "username": "Gatasombrabot - ya falta menos para Halloween", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "822598522822344705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EcosDeHuesos", "user_id": "1395012853"}], "retweets": 0, "screen_name": "wtfwithmybody_", "text": "segun google podria ser \"falsa menstruacion\", puede ser un trantorno de la menstruacion o efectos secundarios de pastillas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">segun google podria ser \"falsa <strong>menstruacion</strong>\", puede ser un trantorno de la <strong>menstruacion</strong> o efectos <strong>secundarios</strong> de pastillas</p>", "timestamp": "2017-01-21T02:33:38", "timestamp_epochs": 1484966018, "tweet_id": "822633221527666690", "tweet_url": "/wtfwithmybody_/status/822633221527666690", "user_id": "3038506804", "username": "Apocalipsis", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DrRegojoBalboa", "DIU", "menopausia", "menstruacion", "anticonceptivospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C2SlfQCXEAA5j4M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2hPCuqq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dudas_de_mujer", "text": "#DrRegojoBalboa responde sobre los efectos secundarios del #DIU en la pre-#menopausia http://bit.ly/2hPCuqq\u00a0 #menstruacion #anticonceptivospic.twitter.com/KwMzONzeOp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DrRegojoBalboa?src=hash\"><s>#</s><b>DrRegojoBalboa</b></a> responde sobre los efectos <strong>secundarios</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b>DIU</b></a> en la pre-<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menopausia?src=hash\"><s>#</s><b>menopausia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hPCuqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wKsp79rXgv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hPCuqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hPCuqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KwMzONzeOp\">pic.twitter.com/KwMzONzeOp</a></p>", "timestamp": "2017-01-16T11:56:50", "timestamp_epochs": 1484567810, "tweet_id": "820963014300094464", "tweet_url": "/dudas_de_mujer/status/820963014300094464", "user_id": "2695628162", "username": "Dudas de Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twilightomens_", "text": "Aprovecho mi twitter para maldecir la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios de mierda, en especial los cambios de humor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovecho mi twitter para maldecir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> de mierda, en especial los cambios de humor.</p>", "timestamp": "2017-01-06T17:56:17", "timestamp_epochs": 1483725377, "tweet_id": "817429597570695168", "tweet_url": "/twilightomens_/status/817429597570695168", "user_id": "110493702", "username": "Denise \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DrRegojoBalboa", "DIU", "menopausia", "menstruacion", "anticonceptivospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C0HB6G3WQAAuOuk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2hPCuqq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dudas_de_mujer", "text": "#DrRegojoBalboa responde sobre los efectos secundarios del #DIU en la pre-#menopausia http://bit.ly/2hPCuqq\u00a0 #menstruacion #anticonceptivospic.twitter.com/NzppAtYHqb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DrRegojoBalboa?src=hash\"><s>#</s><b>DrRegojoBalboa</b></a> responde sobre los efectos <strong>secundarios</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b>DIU</b></a> en la pre-<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menopausia?src=hash\"><s>#</s><b>menopausia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hPCuqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wKsp79rXgv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hPCuqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hPCuqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NzppAtYHqb\">pic.twitter.com/NzppAtYHqb</a></p>", "timestamp": "2016-12-20T09:40:32", "timestamp_epochs": 1482226832, "tweet_id": "811144244484313088", "tweet_url": "/dudas_de_mujer/status/811144244484313088", "user_id": "2695628162", "username": "Dudas de Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 304, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 24, "screen_name": "osolano07", "text": "\u2014La menstruaci\u00f3n es hermosa \n\u2014Acabamos de crear esta pastilla que la quita sin ning\u00fan efecto secundario.\n\u2014D\u00c9NMELA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2014La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es hermosa <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>\n\u2014Acabamos de crear esta pastilla que la quita sin ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>.\n\u2014D\u00c9NMELA.</p>", "timestamp": "2017-08-16T15:17:16", "timestamp_epochs": 1502896636, "tweet_id": "897839683249504257", "tweet_url": "/osolano07/status/897839683249504257", "user_id": "55076987", "username": "\u2796\u00d3scar Solano\u2796", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StephiMireles", "text": "Cuando estoy inflamada por efecto secundario de la menstruaci\u00f3n me gusta jugar a qe estoy embarazada,aborto con un gancho y muero desangrada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando estoy inflamada por efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me gusta jugar a qe estoy embarazada,aborto con un gancho y muero desangrada</p>", "timestamp": "2017-07-28T00:10:34", "timestamp_epochs": 1501200634, "tweet_id": "890726136937799680", "tweet_url": "/StephiMireles/status/890726136937799680", "user_id": "66905008", "username": "Stephanie Mireles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarlynZarahyz", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus malditos efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus malditos efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-25T22:38:33", "timestamp_epochs": 1501022313, "tweet_id": "889978203741310976", "tweet_url": "/MarlynZarahyz/status/889978203741310976", "user_id": "181038019", "username": "Marlyn Cyrus.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C-X9dR4XgAEZ6lC.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea. pic.twitter.com/LR05AtUaa5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LR05AtUaa5\">pic.twitter.com/LR05AtUaa5</a></p>", "timestamp": "2017-04-26T23:05:08", "timestamp_epochs": 1493247908, "tweet_id": "857369987652231168", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/857369987652231168", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "825375664924717056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "teknomagic", "user_id": "92606758"}, {"screen_name": "_nesita_", "user_id": "118658829"}], "retweets": 0, "screen_name": "teknomagic", "text": "pero vamos, si saliese ma\u00f1ana algo que me evitase la menstruaci\u00f3n sin efectos secundarios saldr\u00eda pitando a por ello, as\u00ed que xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero vamos, si saliese ma\u00f1ana algo que me evitase la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> sin efectos <strong>secundarios</strong> saldr\u00eda pitando a por ello, as\u00ed que xD</p>", "timestamp": "2017-01-28T20:24:47", "timestamp_epochs": 1485635087, "tweet_id": "825439498897149952", "tweet_url": "/teknomagic/status/825439498897149952", "user_id": "92606758", "username": "Gatasombrabot - ya falta menos para Halloween", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "822598522822344705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "EcosDeHuesos", "user_id": "1395012853"}], "retweets": 0, "screen_name": "wtfwithmybody_", "text": "segun google podria ser \"falsa menstruacion\", puede ser un trantorno de la menstruacion o efectos secundarios de pastillas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">segun google podria ser \"falsa <strong>menstruacion</strong>\", puede ser un trantorno de la <strong>menstruacion</strong> o efectos <strong>secundarios</strong> de pastillas</p>", "timestamp": "2017-01-21T02:33:38", "timestamp_epochs": 1484966018, "tweet_id": "822633221527666690", "tweet_url": "/wtfwithmybody_/status/822633221527666690", "user_id": "3038506804", "username": "Apocalipsis", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DrRegojoBalboa", "DIU", "menopausia", "menstruacion", "anticonceptivospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C2SlfQCXEAA5j4M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2hPCuqq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dudas_de_mujer", "text": "#DrRegojoBalboa responde sobre los efectos secundarios del #DIU en la pre-#menopausia http://bit.ly/2hPCuqq\u00a0 #menstruacion #anticonceptivospic.twitter.com/KwMzONzeOp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DrRegojoBalboa?src=hash\"><s>#</s><b>DrRegojoBalboa</b></a> responde sobre los efectos <strong>secundarios</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b>DIU</b></a> en la pre-<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menopausia?src=hash\"><s>#</s><b>menopausia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hPCuqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wKsp79rXgv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hPCuqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hPCuqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KwMzONzeOp\">pic.twitter.com/KwMzONzeOp</a></p>", "timestamp": "2017-01-16T11:56:50", "timestamp_epochs": 1484567810, "tweet_id": "820963014300094464", "tweet_url": "/dudas_de_mujer/status/820963014300094464", "user_id": "2695628162", "username": "Dudas de Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twilightomens_", "text": "Aprovecho mi twitter para maldecir la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios de mierda, en especial los cambios de humor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovecho mi twitter para maldecir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> de mierda, en especial los cambios de humor.</p>", "timestamp": "2017-01-06T17:56:17", "timestamp_epochs": 1483725377, "tweet_id": "817429597570695168", "tweet_url": "/twilightomens_/status/817429597570695168", "user_id": "110493702", "username": "Denise \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DrRegojoBalboa", "DIU", "menopausia", "menstruacion", "anticonceptivospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C0HB6G3WQAAuOuk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2hPCuqq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dudas_de_mujer", "text": "#DrRegojoBalboa responde sobre los efectos secundarios del #DIU en la pre-#menopausia http://bit.ly/2hPCuqq\u00a0 #menstruacion #anticonceptivospic.twitter.com/NzppAtYHqb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DrRegojoBalboa?src=hash\"><s>#</s><b>DrRegojoBalboa</b></a> responde sobre los efectos <strong>secundarios</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIU?src=hash\"><s>#</s><b>DIU</b></a> en la pre-<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menopausia?src=hash\"><s>#</s><b>menopausia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2hPCuqq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wKsp79rXgv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2hPCuqq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2hPCuqq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivos?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NzppAtYHqb\">pic.twitter.com/NzppAtYHqb</a></p>", "timestamp": "2016-12-20T09:40:32", "timestamp_epochs": 1482226832, "tweet_id": "811144244484313088", "tweet_url": "/dudas_de_mujer/status/811144244484313088", "user_id": "2695628162", "username": "Dudas de Mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614215555105558528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yenitanueva", "user_id": "2384109091"}], "retweets": 0, "screen_name": "DivaDelEdomex", "text": "@YenitaLibre no, mi menstruaci\u00f3n est\u00e1 ausente como efecto secundario del implante subd\u00e9rmico anticonceptivo que tengo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@YenitaLibre no, mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> est\u00e1 ausente como efecto <strong>secundario</strong> del implante subd\u00e9rmico anticonceptivo que tengo.</p>", "timestamp": "2015-06-26T00:22:08", "timestamp_epochs": 1435278128, "tweet_id": "614227104993931264", "tweet_url": "/DivaDelEdomex/status/614227104993931264", "user_id": "153959100", "username": "La Reina de los perritos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Endocolombia", "text": "Durante la menopausia el cuerpo no s\u00f3lo experimenta el cese permanente de la menstruaci\u00f3n debido a cambio hormonal s\u00edntomas secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante la menopausia el cuerpo no s\u00f3lo experimenta el cese permanente de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> debido a cambio hormonal s\u00edntomas <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2015-06-15T22:33:34", "timestamp_epochs": 1434407614, "tweet_id": "610575904360763392", "tweet_url": "/Endocolombia/status/610575904360763392", "user_id": "61583291", "username": "EndometriosiColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludSexual"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AzulPositivo", "text": "\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de emergencia puede acarrear efectos secundarios como mareos, n\u00e1useas y menstruaci\u00f3n irregular? #SaludSexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de emergencia puede acarrear efectos <strong>secundarios</strong> como mareos, n\u00e1useas y <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-05T18:08:28", "timestamp_epochs": 1433527708, "tweet_id": "606885310463655936", "tweet_url": "/AzulPositivo/status/606885310463655936", "user_id": "116877635", "username": "AZULPOSITIVO.ORG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "591384729338937344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CrystalEntropy", "user_id": "1400266070"}], "retweets": 0, "screen_name": "AkiuSerket", "text": "@DancingTotheEnd @szkafen seguro que se inventaria algun medicamento para paliar los efectos secundarios de la menstruacion y la ovulacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@DancingTotheEnd <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3039925474\" dir=\"ltr\" href=\"/szkafen\"><s>@</s><b>szkafen</b></a> seguro que se inventaria algun medicamento para paliar los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> y la ovulacion</p>", "timestamp": "2015-04-24T07:33:32", "timestamp_epochs": 1429860812, "tweet_id": "591505234423259136", "tweet_url": "/AkiuSerket/status/591505234423259136", "user_id": "188484213", "username": "This Venerable Bitch, Tionisio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "582261756745113600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lacordobella", "user_id": "204560592"}], "retweets": 0, "screen_name": "mamamantis", "text": "@JaraMaJose Debe ser un efecto secundario de la menstruaci\u00f3n, Majito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"856973472064557056\" dir=\"ltr\" href=\"/JaramaJose\"><s>@</s><b>JaraMaJose</b></a> Debe ser un efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, Majito.</p>", "timestamp": "2015-03-29T19:25:42", "timestamp_epochs": 1427657142, "tweet_id": "582262373513326592", "tweet_url": "/mamamantis/status/582262373513326592", "user_id": "156118283", "username": "Huevodurer \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ainhoasinh", "text": "Eso se llama efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso se llama efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> :-)</p>", "timestamp": "2015-02-05T19:00:16", "timestamp_epochs": 1423162816, "tweet_id": "563411803024416768", "tweet_url": "/ainhoasinh/status/563411803024416768", "user_id": "591047733", "username": "ainhoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WHsexyboy", "text": "\"@KaelieCDS_LAT: Efectos secundarios del per\u00edodo de menstruaci\u00f3n. c:\" ya dec\u00eda yo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@KaelieCDS_LAT: Efectos <strong>secundarios</strong> del per\u00edodo de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. c:\" ya dec\u00eda yo.</p>", "timestamp": "2015-01-28T04:24:03", "timestamp_epochs": 1422419043, "tweet_id": "560292194276626432", "tweet_url": "/WHsexyboy/status/560292194276626432", "user_id": "2768548633", "username": "William Owen.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DavidVendries", "text": "Cada vez confirmo m\u00e1s esa teor\u00eda de que a algunos hombres les viene la menstruaci\u00f3n, con todo y sus efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez confirmo m\u00e1s esa teor\u00eda de que a algunos hombres les viene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, con todo y sus efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2015-01-23T03:56:19", "timestamp_epochs": 1421985379, "tweet_id": "558473275505143808", "tweet_url": "/DavidVendries/status/558473275505143808", "user_id": "173623341", "username": "David Vendries V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VenezolanoS0Y", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios bro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> bro.</p>", "timestamp": "2014-12-02T17:48:49", "timestamp_epochs": 1417542529, "tweet_id": "539838613262180353", "tweet_url": "/VenezolanoS0Y/status/539838613262180353", "user_id": "1950836653", "username": "John \ud83c\udf3d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["WhatsApp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "R13bobb", "text": "Las autoridades sanitarias recomiendan no utilizar #WhatsApp en la semana de menstruacion ! Puede tener efectos secundarios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades sanitarias recomiendan no utilizar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WhatsApp?src=hash\"><s>#</s><b>WhatsApp</b></a> en la semana de <strong>menstruacion</strong> ! Puede tener efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-11-15T21:37:20", "timestamp_epochs": 1416087440, "tweet_id": "533735526034317312", "tweet_url": "/R13bobb/status/533735526034317312", "user_id": "772104919", "username": "bobb \ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "opracerdoazul", "text": "Quedoume algo cursi, pero estudar prov\u00f3came os mesmos efectos secundarios que a menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quedoume algo cursi, pero estudar prov\u00f3came os mesmos efectos <strong>secundarios</strong> que a <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-11-13T00:22:16", "timestamp_epochs": 1415838136, "tweet_id": "532689869794205697", "tweet_url": "/opracerdoazul/status/532689869794205697", "user_id": "605752049", "username": "adrenaline", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SkyMtt", "text": "Esos d\u00edas en los que me deprimo porque si, puta menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esos d\u00edas en los que me deprimo porque si, puta <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2014-11-07T23:32:15", "timestamp_epochs": 1415403135, "tweet_id": "530865342382628864", "tweet_url": "/SkyMtt/status/530865342382628864", "user_id": "107176382", "username": "Sk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaishlee69", "text": "Soy de las pocas nenas que aceptan que los efectos secundarios de la menstruacion son solo show de uno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy de las pocas nenas que aceptan que los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> son solo show de uno.</p>", "timestamp": "2014-11-04T02:45:38", "timestamp_epochs": 1415069138, "tweet_id": "529464458343890944", "tweet_url": "/jaishlee69/status/529464458343890944", "user_id": "1123395187", "username": "Sashimi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elnicoFleitas", "text": "El calor acelera los efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El calor acelera los efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>..</p>", "timestamp": "2014-11-03T22:39:44", "timestamp_epochs": 1415054384, "tweet_id": "529402577348464640", "tweet_url": "/elnicoFleitas/status/529402577348464640", "user_id": "388641929", "username": "Mil\u00e1n\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614215555105558528", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "yenitanueva", "user_id": "2384109091"}], "retweets": 0, "screen_name": "DivaDelEdomex", "text": "@YenitaLibre no, mi menstruaci\u00f3n est\u00e1 ausente como efecto secundario del implante subd\u00e9rmico anticonceptivo que tengo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@YenitaLibre no, mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> est\u00e1 ausente como efecto <strong>secundario</strong> del implante subd\u00e9rmico anticonceptivo que tengo.</p>", "timestamp": "2015-06-26T00:22:08", "timestamp_epochs": 1435278128, "tweet_id": "614227104993931264", "tweet_url": "/DivaDelEdomex/status/614227104993931264", "user_id": "153959100", "username": "La Reina de los perritos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Endocolombia", "text": "Durante la menopausia el cuerpo no s\u00f3lo experimenta el cese permanente de la menstruaci\u00f3n debido a cambio hormonal s\u00edntomas secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante la menopausia el cuerpo no s\u00f3lo experimenta el cese permanente de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> debido a cambio hormonal s\u00edntomas <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2015-06-15T22:33:34", "timestamp_epochs": 1434407614, "tweet_id": "610575904360763392", "tweet_url": "/Endocolombia/status/610575904360763392", "user_id": "61583291", "username": "EndometriosiColombia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludSexual"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AzulPositivo", "text": "\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de emergencia puede acarrear efectos secundarios como mareos, n\u00e1useas y menstruaci\u00f3n irregular? #SaludSexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que el anticonceptivo de emergencia puede acarrear efectos <strong>secundarios</strong> como mareos, n\u00e1useas y <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludSexual?src=hash\"><s>#</s><b>SaludSexual</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-05T18:08:28", "timestamp_epochs": 1433527708, "tweet_id": "606885310463655936", "tweet_url": "/AzulPositivo/status/606885310463655936", "user_id": "116877635", "username": "AZULPOSITIVO.ORG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "591384729338937344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "CrystalEntropy", "user_id": "1400266070"}], "retweets": 0, "screen_name": "AkiuSerket", "text": "@DancingTotheEnd @szkafen seguro que se inventaria algun medicamento para paliar los efectos secundarios de la menstruacion y la ovulacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@DancingTotheEnd <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3039925474\" dir=\"ltr\" href=\"/szkafen\"><s>@</s><b>szkafen</b></a> seguro que se inventaria algun medicamento para paliar los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> y la ovulacion</p>", "timestamp": "2015-04-24T07:33:32", "timestamp_epochs": 1429860812, "tweet_id": "591505234423259136", "tweet_url": "/AkiuSerket/status/591505234423259136", "user_id": "188484213", "username": "This Venerable Bitch, Tionisio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "582261756745113600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lacordobella", "user_id": "204560592"}], "retweets": 0, "screen_name": "mamamantis", "text": "@JaraMaJose Debe ser un efecto secundario de la menstruaci\u00f3n, Majito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"856973472064557056\" dir=\"ltr\" href=\"/JaramaJose\"><s>@</s><b>JaraMaJose</b></a> Debe ser un efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, Majito.</p>", "timestamp": "2015-03-29T19:25:42", "timestamp_epochs": 1427657142, "tweet_id": "582262373513326592", "tweet_url": "/mamamantis/status/582262373513326592", "user_id": "156118283", "username": "Huevodurer \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ainhoasinh", "text": "Eso se llama efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso se llama efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> :-)</p>", "timestamp": "2015-02-05T19:00:16", "timestamp_epochs": 1423162816, "tweet_id": "563411803024416768", "tweet_url": "/ainhoasinh/status/563411803024416768", "user_id": "591047733", "username": "ainhoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WHsexyboy", "text": "\"@KaelieCDS_LAT: Efectos secundarios del per\u00edodo de menstruaci\u00f3n. c:\" ya dec\u00eda yo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"@KaelieCDS_LAT: Efectos <strong>secundarios</strong> del per\u00edodo de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. c:\" ya dec\u00eda yo.</p>", "timestamp": "2015-01-28T04:24:03", "timestamp_epochs": 1422419043, "tweet_id": "560292194276626432", "tweet_url": "/WHsexyboy/status/560292194276626432", "user_id": "2768548633", "username": "William Owen.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DavidVendries", "text": "Cada vez confirmo m\u00e1s esa teor\u00eda de que a algunos hombres les viene la menstruaci\u00f3n, con todo y sus efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez confirmo m\u00e1s esa teor\u00eda de que a algunos hombres les viene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, con todo y sus efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2015-01-23T03:56:19", "timestamp_epochs": 1421985379, "tweet_id": "558473275505143808", "tweet_url": "/DavidVendries/status/558473275505143808", "user_id": "173623341", "username": "David Vendries V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VenezolanoS0Y", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios bro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> bro.</p>", "timestamp": "2014-12-02T17:48:49", "timestamp_epochs": 1417542529, "tweet_id": "539838613262180353", "tweet_url": "/VenezolanoS0Y/status/539838613262180353", "user_id": "1950836653", "username": "John \ud83c\udf3d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["WhatsApp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "R13bobb", "text": "Las autoridades sanitarias recomiendan no utilizar #WhatsApp en la semana de menstruacion ! Puede tener efectos secundarios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las autoridades sanitarias recomiendan no utilizar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WhatsApp?src=hash\"><s>#</s><b>WhatsApp</b></a> en la semana de <strong>menstruacion</strong> ! Puede tener efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-11-15T21:37:20", "timestamp_epochs": 1416087440, "tweet_id": "533735526034317312", "tweet_url": "/R13bobb/status/533735526034317312", "user_id": "772104919", "username": "bobb \ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "opracerdoazul", "text": "Quedoume algo cursi, pero estudar prov\u00f3came os mesmos efectos secundarios que a menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quedoume algo cursi, pero estudar prov\u00f3came os mesmos efectos <strong>secundarios</strong> que a <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-11-13T00:22:16", "timestamp_epochs": 1415838136, "tweet_id": "532689869794205697", "tweet_url": "/opracerdoazul/status/532689869794205697", "user_id": "605752049", "username": "adrenaline", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SkyMtt", "text": "Esos d\u00edas en los que me deprimo porque si, puta menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esos d\u00edas en los que me deprimo porque si, puta <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2014-11-07T23:32:15", "timestamp_epochs": 1415403135, "tweet_id": "530865342382628864", "tweet_url": "/SkyMtt/status/530865342382628864", "user_id": "107176382", "username": "Sk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jaishlee69", "text": "Soy de las pocas nenas que aceptan que los efectos secundarios de la menstruacion son solo show de uno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy de las pocas nenas que aceptan que los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> son solo show de uno.</p>", "timestamp": "2014-11-04T02:45:38", "timestamp_epochs": 1415069138, "tweet_id": "529464458343890944", "tweet_url": "/jaishlee69/status/529464458343890944", "user_id": "1123395187", "username": "Sashimi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elnicoFleitas", "text": "El calor acelera los efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El calor acelera los efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>..</p>", "timestamp": "2014-11-03T22:39:44", "timestamp_epochs": 1415054384, "tweet_id": "529402577348464640", "tweet_url": "/elnicoFleitas/status/529402577348464640", "user_id": "388641929", "username": "Mil\u00e1n\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vieyra_Albert", "text": "Los efectos secundarios al ingerir las pastillas anticonceptivas de emergencia pueden ser; nauseas, mareos, vomito, menstruaci\u00f3n irregular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> al ingerir las pastillas anticonceptivas de emergencia pueden ser; nauseas, mareos, vomito, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular.</p>", "timestamp": "2016-03-07T02:16:43", "timestamp_epochs": 1457317003, "tweet_id": "706664849254690816", "tweet_url": "/Vieyra_Albert/status/706664849254690816", "user_id": "192686743", "username": "\ud83d\udc89Enfe Albert \ud83d\udc8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "El sangrado intermenstruales o la ausencia total de la menstruaci\u00f3n, es un efecto un efecto secundario normal  del Implante Subd\u00e9rmico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sangrado intermenstruales o la ausencia total de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es un efecto un efecto <strong>secundario</strong> normal  del Implante Subd\u00e9rmico.</p>", "timestamp": "2016-03-06T21:45:29", "timestamp_epochs": 1457300729, "tweet_id": "706596590530764800", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/706596590530764800", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcF48iDWAAEzqXX.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rubi99beniR", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n pic.twitter.com/0GT8YZ9PCT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0GT8YZ9PCT\">pic.twitter.com/0GT8YZ9PCT</a></p>", "timestamp": "2016-02-25T21:58:35", "timestamp_epochs": 1456437515, "tweet_id": "702976007574315009", "tweet_url": "/Rubi99beniR/status/702976007574315009", "user_id": "1593390608", "username": "\ud83c\udccf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyRobi", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios; a la verdad que Dios es bien bully...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>; a la verdad que Dios es bien bully...</p>", "timestamp": "2016-02-23T21:21:52", "timestamp_epochs": 1456262512, "tweet_id": "702241991879479297", "tweet_url": "/SoyRobi/status/702241991879479297", "user_id": "110014951", "username": "Robi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1StarJs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "\u00bfEfectos secundarios de la postday?: Me tom\u00e9 una postday en diciembre y la menstruaci\u00f3n llego mu... http://bit.ly/1StarJs\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEfectos <strong>secundarios</strong> de la postday?: Me tom\u00e9 una postday en diciembre y la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> llego mu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1StarJs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzORVcVEml\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1StarJs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1StarJs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-15T22:01:23", "timestamp_epochs": 1455573683, "tweet_id": "699352832034508800", "tweet_url": "/te_preguntas/status/699352832034508800", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ydvaldez25", "text": "Malditos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Malditos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong><img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/><img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/><img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/></p>", "timestamp": "2016-01-29T23:30:43", "timestamp_epochs": 1454110243, "tweet_id": "693214720250109952", "tweet_url": "/ydvaldez25/status/693214720250109952", "user_id": "2597512602", "username": "Buttercup", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "687717774634938368", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "stardustbeast", "user_id": "792034662"}], "retweets": 1, "screen_name": "stardustbeast", "text": "+ pubertad y la menstruaci\u00f3n llegue antes y por tanto los car\u00e1cteres sexuales secundarios se desarrollen m\u00e1s temprano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ pubertad y la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> llegue antes y por tanto los car\u00e1cteres sexuales <strong>secundarios</strong> se desarrollen m\u00e1s temprano.</p>", "timestamp": "2016-01-14T19:31:39", "timestamp_epochs": 1452799899, "tweet_id": "687718738397937664", "tweet_url": "/stardustbeast/status/687718738397937664", "user_id": "792034662", "username": "Aria \ud83e\udd86\ud83e\udd86", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["regla", "menstruaci\u00f3n", "mujeres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p7172f-29D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Actitud_Salud", "text": "7 efectos secundarios de la regla #regla #menstruaci\u00f3n #mujeres http://wp.me/p7172f-29D\u00a0 @enfemenino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 efectos <strong>secundarios</strong> de la regla <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regla?src=hash\"><s>#</s><b>regla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>mujeres</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p7172f-29D\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ruWzohf9Fb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p7172f-29D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p7172f-29D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154074080\" dir=\"ltr\" href=\"/enfemenino\"><s>@</s><b>enfemenino</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-13T12:33:29", "timestamp_epochs": 1452688409, "tweet_id": "687251118951370752", "tweet_url": "/Actitud_Salud/status/687251118951370752", "user_id": "3024851769", "username": "Actitud Saludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oximora", "text": "uno de los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n es tener m\u00e1s ganas de coger no ves que nuestra biolog\u00eda est\u00e1 dise\u00f1ada por satan\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">uno de los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es tener m\u00e1s ganas de coger no ves que nuestra biolog\u00eda est\u00e1 dise\u00f1ada por satan\u00e1s</p>", "timestamp": "2016-01-06T05:02:24", "timestamp_epochs": 1452056544, "tweet_id": "684600883485773824", "tweet_url": "/oximora/status/684600883485773824", "user_id": "35239747", "username": "Geor \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jovi1204", "text": "@Bienvenidos13 el anticonceptivo mirena es antinatural por la no llegada de la menstruacion? Tiene efectos secundarios?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250269492\" dir=\"ltr\" href=\"/Bienvenidos13\"><s>@</s><b>Bienvenidos13</b></a> el anticonceptivo mirena es antinatural por la no llegada de la <strong>menstruacion</strong>? Tiene efectos <strong>secundarios</strong>?</p>", "timestamp": "2015-11-17T14:14:14", "timestamp_epochs": 1447769654, "tweet_id": "666620361748926464", "tweet_url": "/jovi1204/status/666620361748926464", "user_id": "162839795", "username": "Johanna Fuentealba \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2015-11-10T15:40:30", "timestamp_epochs": 1447170030, "tweet_id": "664105358462464000", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/664105358462464000", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diococky", "text": "Existe un metodo anticonceptivo cuyo efecto secundario es parar la menstruacion pero igual es inusual y el metodo basicamente inaccesible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existe un metodo anticonceptivo cuyo efecto <strong>secundario</strong> es parar la <strong>menstruacion</strong> pero igual es inusual y el metodo basicamente inaccesible.</p>", "timestamp": "2015-10-25T11:42:56", "timestamp_epochs": 1445773376, "tweet_id": "658247368610025472", "tweet_url": "/diococky/status/658247368610025472", "user_id": "315569930", "username": "Cocky !", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carmen__Cilla", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n... oj\u00fa! https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... oj\u00fa! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VtNZ2hlZ1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/8vYtuCEqAf/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-10-12T14:11:01", "timestamp_epochs": 1444659061, "tweet_id": "653573590210748416", "tweet_url": "/Carmen__Cilla/status/653573590210748416", "user_id": "916383901", "username": "Carmen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayiillanes", "text": "@mujereslared hay algun efecto secundario cuando la inyecci\u00f3n suprime la menstruaci\u00f3n si se usa permanentemente?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared hay algun efecto <strong>secundario</strong> cuando la inyecci\u00f3n suprime la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> si se usa permanentemente?</p>", "timestamp": "2015-09-02T11:56:42", "timestamp_epochs": 1441195002, "tweet_id": "639044272675790850", "tweet_url": "/mayiillanes/status/639044272675790850", "user_id": "765033564", "username": "mayi illanes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "rochirochuok", "text": "Las \u00faltimas materias previas del secundario son peor que la resaca, el humor del lunes, la menstruaci\u00f3n y la concha de tu hermana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las \u00faltimas materias previas del <strong>secundario</strong> son peor que la resaca, el humor del lunes, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la concha de tu hermana</p>", "timestamp": "2015-09-01T05:12:38", "timestamp_epochs": 1441084358, "tweet_id": "638580200918413312", "tweet_url": "/rochirochuok/status/638580200918413312", "user_id": "1305428616", "username": "rochu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vieyra_Albert", "text": "Los efectos secundarios al ingerir las pastillas anticonceptivas de emergencia pueden ser; nauseas, mareos, vomito, menstruaci\u00f3n irregular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> al ingerir las pastillas anticonceptivas de emergencia pueden ser; nauseas, mareos, vomito, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular.</p>", "timestamp": "2016-03-07T02:16:43", "timestamp_epochs": 1457317003, "tweet_id": "706664849254690816", "tweet_url": "/Vieyra_Albert/status/706664849254690816", "user_id": "192686743", "username": "\ud83d\udc89Enfe Albert \ud83d\udc8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Tu_Ginecologa", "text": "El sangrado intermenstruales o la ausencia total de la menstruaci\u00f3n, es un efecto un efecto secundario normal  del Implante Subd\u00e9rmico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sangrado intermenstruales o la ausencia total de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es un efecto un efecto <strong>secundario</strong> normal  del Implante Subd\u00e9rmico.</p>", "timestamp": "2016-03-06T21:45:29", "timestamp_epochs": 1457300729, "tweet_id": "706596590530764800", "tweet_url": "/Tu_Ginecologa/status/706596590530764800", "user_id": "140665838", "username": "Dra. Sof\u00eda Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcF48iDWAAEzqXX.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rubi99beniR", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n pic.twitter.com/0GT8YZ9PCT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0GT8YZ9PCT\">pic.twitter.com/0GT8YZ9PCT</a></p>", "timestamp": "2016-02-25T21:58:35", "timestamp_epochs": 1456437515, "tweet_id": "702976007574315009", "tweet_url": "/Rubi99beniR/status/702976007574315009", "user_id": "1593390608", "username": "\ud83c\udccf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyRobi", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios; a la verdad que Dios es bien bully...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>; a la verdad que Dios es bien bully...</p>", "timestamp": "2016-02-23T21:21:52", "timestamp_epochs": 1456262512, "tweet_id": "702241991879479297", "tweet_url": "/SoyRobi/status/702241991879479297", "user_id": "110014951", "username": "Robi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["todoexpertos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1StarJs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "te_preguntas", "text": "\u00bfEfectos secundarios de la postday?: Me tom\u00e9 una postday en diciembre y la menstruaci\u00f3n llego mu... http://bit.ly/1StarJs\u00a0 #todoexpertos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEfectos <strong>secundarios</strong> de la postday?: Me tom\u00e9 una postday en diciembre y la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> llego mu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1StarJs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzORVcVEml\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1StarJs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1StarJs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todoexpertos?src=hash\"><s>#</s><b>todoexpertos</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-15T22:01:23", "timestamp_epochs": 1455573683, "tweet_id": "699352832034508800", "tweet_url": "/te_preguntas/status/699352832034508800", "user_id": "71499421", "username": "TE Preguntas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ydvaldez25", "text": "Malditos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Malditos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong><img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/><img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/><img alt=\"\u270a\" aria-label=\"Emoji: Pu\u00f1o alzado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a.png\" title=\"Pu\u00f1o alzado\"/></p>", "timestamp": "2016-01-29T23:30:43", "timestamp_epochs": 1454110243, "tweet_id": "693214720250109952", "tweet_url": "/ydvaldez25/status/693214720250109952", "user_id": "2597512602", "username": "Buttercup", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "687717774634938368", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "stardustbeast", "user_id": "792034662"}], "retweets": 1, "screen_name": "stardustbeast", "text": "+ pubertad y la menstruaci\u00f3n llegue antes y por tanto los car\u00e1cteres sexuales secundarios se desarrollen m\u00e1s temprano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ pubertad y la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> llegue antes y por tanto los car\u00e1cteres sexuales <strong>secundarios</strong> se desarrollen m\u00e1s temprano.</p>", "timestamp": "2016-01-14T19:31:39", "timestamp_epochs": 1452799899, "tweet_id": "687718738397937664", "tweet_url": "/stardustbeast/status/687718738397937664", "user_id": "792034662", "username": "Aria \ud83e\udd86\ud83e\udd86", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["regla", "menstruaci\u00f3n", "mujeres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://wp.me/p7172f-29D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Actitud_Salud", "text": "7 efectos secundarios de la regla #regla #menstruaci\u00f3n #mujeres http://wp.me/p7172f-29D\u00a0 @enfemenino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 efectos <strong>secundarios</strong> de la regla <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regla?src=hash\"><s>#</s><b>regla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>mujeres</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p7172f-29D\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ruWzohf9Fb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p7172f-29D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p7172f-29D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154074080\" dir=\"ltr\" href=\"/enfemenino\"><s>@</s><b>enfemenino</b></a></p>", "timestamp": "2016-01-13T12:33:29", "timestamp_epochs": 1452688409, "tweet_id": "687251118951370752", "tweet_url": "/Actitud_Salud/status/687251118951370752", "user_id": "3024851769", "username": "Actitud Saludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oximora", "text": "uno de los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n es tener m\u00e1s ganas de coger no ves que nuestra biolog\u00eda est\u00e1 dise\u00f1ada por satan\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">uno de los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es tener m\u00e1s ganas de coger no ves que nuestra biolog\u00eda est\u00e1 dise\u00f1ada por satan\u00e1s</p>", "timestamp": "2016-01-06T05:02:24", "timestamp_epochs": 1452056544, "tweet_id": "684600883485773824", "tweet_url": "/oximora/status/684600883485773824", "user_id": "35239747", "username": "Geor \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jovi1204", "text": "@Bienvenidos13 el anticonceptivo mirena es antinatural por la no llegada de la menstruacion? Tiene efectos secundarios?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250269492\" dir=\"ltr\" href=\"/Bienvenidos13\"><s>@</s><b>Bienvenidos13</b></a> el anticonceptivo mirena es antinatural por la no llegada de la <strong>menstruacion</strong>? Tiene efectos <strong>secundarios</strong>?</p>", "timestamp": "2015-11-17T14:14:14", "timestamp_epochs": 1447769654, "tweet_id": "666620361748926464", "tweet_url": "/jovi1204/status/666620361748926464", "user_id": "162839795", "username": "Johanna Fuentealba \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2015-11-10T15:40:30", "timestamp_epochs": 1447170030, "tweet_id": "664105358462464000", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/664105358462464000", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diococky", "text": "Existe un metodo anticonceptivo cuyo efecto secundario es parar la menstruacion pero igual es inusual y el metodo basicamente inaccesible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Existe un metodo anticonceptivo cuyo efecto <strong>secundario</strong> es parar la <strong>menstruacion</strong> pero igual es inusual y el metodo basicamente inaccesible.</p>", "timestamp": "2015-10-25T11:42:56", "timestamp_epochs": 1445773376, "tweet_id": "658247368610025472", "tweet_url": "/diococky/status/658247368610025472", "user_id": "315569930", "username": "Cocky !", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carmen__Cilla", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n... oj\u00fa! https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... oj\u00fa! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VtNZ2hlZ1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/8vYtuCEqAf/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/8vYtuCEqAf/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-10-12T14:11:01", "timestamp_epochs": 1444659061, "tweet_id": "653573590210748416", "tweet_url": "/Carmen__Cilla/status/653573590210748416", "user_id": "916383901", "username": "Carmen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayiillanes", "text": "@mujereslared hay algun efecto secundario cuando la inyecci\u00f3n suprime la menstruaci\u00f3n si se usa permanentemente?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mujereslared hay algun efecto <strong>secundario</strong> cuando la inyecci\u00f3n suprime la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> si se usa permanentemente?</p>", "timestamp": "2015-09-02T11:56:42", "timestamp_epochs": 1441195002, "tweet_id": "639044272675790850", "tweet_url": "/mayiillanes/status/639044272675790850", "user_id": "765033564", "username": "mayi illanes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "rochirochuok", "text": "Las \u00faltimas materias previas del secundario son peor que la resaca, el humor del lunes, la menstruaci\u00f3n y la concha de tu hermana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las \u00faltimas materias previas del <strong>secundario</strong> son peor que la resaca, el humor del lunes, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la concha de tu hermana</p>", "timestamp": "2015-09-01T05:12:38", "timestamp_epochs": 1441084358, "tweet_id": "638580200918413312", "tweet_url": "/rochirochuok/status/638580200918413312", "user_id": "1305428616", "username": "rochu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Beemoon_", "text": "Yo sin poder hacer mi vida normal por los dolores de la menstruaci\u00f3n y los chicos quej\u00e1ndose por los efectos secundarios de su p\u00edldora vaya", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo sin poder hacer mi vida normal por los dolores de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y los chicos quej\u00e1ndose por los efectos <strong>secundarios</strong> de su p\u00edldora vaya</p>", "timestamp": "2016-11-30T14:13:55", "timestamp_epochs": 1480515235, "tweet_id": "803965284621123584", "tweet_url": "/Beemoon_/status/803965284621123584", "user_id": "1139260784", "username": "Bada\u26a1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maneth", "text": "los efectos secundarios SON MENORES A LOS Q EXPERIMENTA UNA MUJER CON UNA PUTA MENSTRUACI\u00d3N, CAGONES DE MIERDA https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">los efectos <strong>secundarios</strong> SON MENORES A LOS Q EXPERIMENTA UNA MUJER CON UNA PUTA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong>, CAGONES DE MIERDA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SPOR8hFfpk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_Ponyta/status</span><span class=\"invisible\">/796117774758215680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T22:06:02", "timestamp_epochs": 1480111562, "tweet_id": "802272155434123265", "tweet_url": "/maneth/status/802272155434123265", "user_id": "23258062", "username": "Alma Targaryen \u096a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799609848048525312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "carolftr", "user_id": "401931646"}], "retweets": 0, "screen_name": "carolftr", "text": "Efectos secundarios y casualmente tambi\u00e9n propios de la menstruaci\u00f3n.\nJaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> y casualmente tambi\u00e9n propios de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\nJaja</p>", "timestamp": "2016-11-18T14:07:09", "timestamp_epochs": 1479478029, "tweet_id": "799614926054526976", "tweet_url": "/carolftr/status/799614926054526976", "user_id": "401931646", "username": "c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "791993456046604289", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GaboTuitero", "user_id": "143108509"}], "retweets": 0, "screen_name": "JeanetteOrozcoM", "text": "los efectos secundarios fueron b\u00e1sicamente que los hombres sintieran las reacciones adversas a la menstruacion ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los efectos <strong>secundarios</strong> fueron b\u00e1sicamente que los hombres sintieran las reacciones adversas a la <strong>menstruacion</strong> <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/></p>", "timestamp": "2016-10-28T13:25:15", "timestamp_epochs": 1477661115, "tweet_id": "791994238552698880", "tweet_url": "/JeanetteOrozcoM/status/791994238552698880", "user_id": "722130622924386304", "username": "Jeanette Orozco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulina_utopia", "text": "Culp\u00f3 a la menstruacion y a los efectos secundarios de las pastillas anticonceptivas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Culp\u00f3 a la <strong>menstruacion</strong> y a los efectos <strong>secundarios</strong> de las pastillas anticonceptivas.</p>", "timestamp": "2016-10-25T12:45:15", "timestamp_epochs": 1477399515, "tweet_id": "790897006461919234", "tweet_url": "/paulina_utopia/status/790897006461919234", "user_id": "4274766739", "username": "Paulina.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "eclectik_", "text": "Tengo una teor\u00eda: la chica que se toma su menstruaci\u00f3n, en realidad es alg\u00fan personaje secundario de Crep\u00fasculo que pas\u00f3 sin pena ni gloria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo una teor\u00eda: la chica que se toma su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, en realidad es alg\u00fan personaje <strong>secundario</strong> de Crep\u00fasculo que pas\u00f3 sin pena ni gloria.</p>", "timestamp": "2016-08-24T03:45:02", "timestamp_epochs": 1472010302, "tweet_id": "768293009863487488", "tweet_url": "/eclectik_/status/768293009863487488", "user_id": "3198572820", "username": "melchuvina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "764957269402456064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "afisheerxn", "user_id": "1091346920"}], "retweets": 0, "screen_name": "afisheerxn", "text": "estoy llorando porque quer\u00eda verlo esos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n no me los robo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estoy llorando porque quer\u00eda verlo esos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no me los robo</p>", "timestamp": "2016-08-14T22:51:57", "timestamp_epochs": 1471215117, "tweet_id": "764957760651980800", "tweet_url": "/afisheerxn/status/764957760651980800", "user_id": "1091346920", "username": "agus\u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laflacaNorels_", "text": "Maldita menstruaci\u00f3n y efectos secundarios, te odio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldita <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y efectos <strong>secundarios</strong>, te odio.</p>", "timestamp": "2016-07-31T15:58:17", "timestamp_epochs": 1469980697, "tweet_id": "759780228583391232", "tweet_url": "/laflacaNorels_/status/759780228583391232", "user_id": "125823023", "username": "Norels Macias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "El_Myxo", "text": "La ni\u00f1a de Stranger Things vivir\u00e1 siempre con la duda de si su primera menstruaci\u00f3n fue natural o efecto secundario del uso de sus poderes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a de Stranger Things vivir\u00e1 siempre con la duda de si su primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> fue natural o efecto <strong>secundario</strong> del uso de sus poderes.</p>", "timestamp": "2016-07-30T03:11:53", "timestamp_epochs": 1469848313, "tweet_id": "759224972715917312", "tweet_url": "/El_Myxo/status/759224972715917312", "user_id": "219820680", "username": "Mr. Bot Risin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["T\u00e9deoregano", "Tips", "Saludesvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludesvidafm", "text": "Es un excelente emenagogo ya que facilita la menstruaci\u00f3n y alivia los efectos secundarios #T\u00e9deoregano #Tips #Saludesvida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un excelente emenagogo ya que facilita la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y alivia los efectos <strong>secundarios</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%A9deoregano?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00e9deoregano</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tips?src=hash\"><s>#</s><b>Tips</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Saludesvida?src=hash\"><s>#</s><b>Saludesvida</b></a></p>", "timestamp": "2016-07-28T11:45:23", "timestamp_epochs": 1469706323, "tweet_id": "758629421142204417", "tweet_url": "/saludesvidafm/status/758629421142204417", "user_id": "4704294853", "username": "Salud es Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FelSoprano", "text": "Eleven de Stranger Things vivir\u00e1 con la duda eterna si su primera menstruaci\u00f3n fue natural o un efecto secundario del uso de sus poderes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eleven de Stranger Things vivir\u00e1 con la duda eterna si su primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> fue natural o un efecto <strong>secundario</strong> del uso de sus poderes.</p>", "timestamp": "2016-07-22T19:47:38", "timestamp_epochs": 1469216858, "tweet_id": "756576457657192448", "tweet_url": "/FelSoprano/status/756576457657192448", "user_id": "116503165", "username": "Fel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2016-07-20T00:40:15", "timestamp_epochs": 1468975215, "tweet_id": "755562934475034624", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/755562934475034624", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/29DFMLy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ClinicaMayo", "text": "\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios tienen las pastillas para retrasar la #menstruaci\u00f3n? \u00a1Inf\u00f3rmate! http://bit.ly/29DFMLy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 efectos <strong>secundarios</strong> tienen las pastillas para retrasar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a>? \u00a1Inf\u00f3rmate! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/29DFMLy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lSnfAowEgU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/29DFMLy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/29DFMLy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-07-13T19:45:00", "timestamp_epochs": 1468439100, "tweet_id": "753314304116613120", "tweet_url": "/ClinicaMayo/status/753314304116613120", "user_id": "216101510", "username": "Clinica Mayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["regla", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Actitud_Salud", "text": "7 efectos secundarios de la #regla que debes conocer http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/\u00a0\u2026 #menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 efectos <strong>secundarios</strong> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regla?src=hash\"><s>#</s><b>regla</b></a> que debes conocer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5IDlnwRf6x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">alimentos-ricos.net/7-efectos-secu</span><span class=\"invisible\">ndarios-de-la-regla/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-07-02T23:50:46", "timestamp_epochs": 1467503446, "tweet_id": "749389888060030976", "tweet_url": "/Actitud_Salud/status/749389888060030976", "user_id": "3024851769", "username": "Actitud Saludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karywasabi13", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n. https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aZGcj7QitZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/melasousa605/s</span><span class=\"invisible\">tatus/738745699563536384</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-06-03T14:59:56", "timestamp_epochs": 1464965996, "tweet_id": "738747047520526338", "tweet_url": "/karywasabi13/status/738747047520526338", "user_id": "1646405720", "username": "Kary wasabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darylxnjhscape", "text": "digo bueno la menstruaci\u00f3n es algo natural ya que, pero porque todos esos efectos secundarios? C\u00f3licos, dolor de de cabeza, cambio de humor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">digo bueno la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es algo natural ya que, pero porque todos esos efectos <strong>secundarios</strong>? C\u00f3licos, dolor de de cabeza, cambio de humor</p>", "timestamp": "2016-05-28T03:49:14", "timestamp_epochs": 1464407354, "tweet_id": "736403933938094081", "tweet_url": "/darylxnjhscape/status/736403933938094081", "user_id": "1534594418", "username": "\u10ebar\u0eafl \u2740", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DudandoElMetodo", "text": "Hoy he visto arcoiris despu\u00e9s de tomarme los antipsic\u00f3ticos. Salvo menstruaci\u00f3n irregular, ya he pasado por todos los efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy he visto arcoiris despu\u00e9s de tomarme los antipsic\u00f3ticos. Salvo <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular, ya he pasado por todos los efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2016-05-20T00:27:38", "timestamp_epochs": 1463704058, "tweet_id": "733454096208953344", "tweet_url": "/DudandoElMetodo/status/733454096208953344", "user_id": "4527879634", "username": "DudaCartesiana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Beemoon_", "text": "Yo sin poder hacer mi vida normal por los dolores de la menstruaci\u00f3n y los chicos quej\u00e1ndose por los efectos secundarios de su p\u00edldora vaya", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo sin poder hacer mi vida normal por los dolores de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y los chicos quej\u00e1ndose por los efectos <strong>secundarios</strong> de su p\u00edldora vaya</p>", "timestamp": "2016-11-30T14:13:55", "timestamp_epochs": 1480515235, "tweet_id": "803965284621123584", "tweet_url": "/Beemoon_/status/803965284621123584", "user_id": "1139260784", "username": "Bada\u26a1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maneth", "text": "los efectos secundarios SON MENORES A LOS Q EXPERIMENTA UNA MUJER CON UNA PUTA MENSTRUACI\u00d3N, CAGONES DE MIERDA https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">los efectos <strong>secundarios</strong> SON MENORES A LOS Q EXPERIMENTA UNA MUJER CON UNA PUTA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong>, CAGONES DE MIERDA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SPOR8hFfpk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_Ponyta/status/796117774758215680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_Ponyta/status</span><span class=\"invisible\">/796117774758215680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T22:06:02", "timestamp_epochs": 1480111562, "tweet_id": "802272155434123265", "tweet_url": "/maneth/status/802272155434123265", "user_id": "23258062", "username": "Alma Targaryen \u096a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799609848048525312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "carolftr", "user_id": "401931646"}], "retweets": 0, "screen_name": "carolftr", "text": "Efectos secundarios y casualmente tambi\u00e9n propios de la menstruaci\u00f3n.\nJaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> y casualmente tambi\u00e9n propios de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\nJaja</p>", "timestamp": "2016-11-18T14:07:09", "timestamp_epochs": 1479478029, "tweet_id": "799614926054526976", "tweet_url": "/carolftr/status/799614926054526976", "user_id": "401931646", "username": "c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "791993456046604289", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GaboTuitero", "user_id": "143108509"}], "retweets": 0, "screen_name": "JeanetteOrozcoM", "text": "los efectos secundarios fueron b\u00e1sicamente que los hombres sintieran las reacciones adversas a la menstruacion ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">los efectos <strong>secundarios</strong> fueron b\u00e1sicamente que los hombres sintieran las reacciones adversas a la <strong>menstruacion</strong> <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/></p>", "timestamp": "2016-10-28T13:25:15", "timestamp_epochs": 1477661115, "tweet_id": "791994238552698880", "tweet_url": "/JeanetteOrozcoM/status/791994238552698880", "user_id": "722130622924386304", "username": "Jeanette Orozco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulina_utopia", "text": "Culp\u00f3 a la menstruacion y a los efectos secundarios de las pastillas anticonceptivas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Culp\u00f3 a la <strong>menstruacion</strong> y a los efectos <strong>secundarios</strong> de las pastillas anticonceptivas.</p>", "timestamp": "2016-10-25T12:45:15", "timestamp_epochs": 1477399515, "tweet_id": "790897006461919234", "tweet_url": "/paulina_utopia/status/790897006461919234", "user_id": "4274766739", "username": "Paulina.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "eclectik_", "text": "Tengo una teor\u00eda: la chica que se toma su menstruaci\u00f3n, en realidad es alg\u00fan personaje secundario de Crep\u00fasculo que pas\u00f3 sin pena ni gloria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo una teor\u00eda: la chica que se toma su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, en realidad es alg\u00fan personaje <strong>secundario</strong> de Crep\u00fasculo que pas\u00f3 sin pena ni gloria.</p>", "timestamp": "2016-08-24T03:45:02", "timestamp_epochs": 1472010302, "tweet_id": "768293009863487488", "tweet_url": "/eclectik_/status/768293009863487488", "user_id": "3198572820", "username": "melchuvina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "764957269402456064", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "afisheerxn", "user_id": "1091346920"}], "retweets": 0, "screen_name": "afisheerxn", "text": "estoy llorando porque quer\u00eda verlo esos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n no me los robo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estoy llorando porque quer\u00eda verlo esos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no me los robo</p>", "timestamp": "2016-08-14T22:51:57", "timestamp_epochs": 1471215117, "tweet_id": "764957760651980800", "tweet_url": "/afisheerxn/status/764957760651980800", "user_id": "1091346920", "username": "agus\u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laflacaNorels_", "text": "Maldita menstruaci\u00f3n y efectos secundarios, te odio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldita <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y efectos <strong>secundarios</strong>, te odio.</p>", "timestamp": "2016-07-31T15:58:17", "timestamp_epochs": 1469980697, "tweet_id": "759780228583391232", "tweet_url": "/laflacaNorels_/status/759780228583391232", "user_id": "125823023", "username": "Norels Macias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "El_Myxo", "text": "La ni\u00f1a de Stranger Things vivir\u00e1 siempre con la duda de si su primera menstruaci\u00f3n fue natural o efecto secundario del uso de sus poderes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ni\u00f1a de Stranger Things vivir\u00e1 siempre con la duda de si su primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> fue natural o efecto <strong>secundario</strong> del uso de sus poderes.</p>", "timestamp": "2016-07-30T03:11:53", "timestamp_epochs": 1469848313, "tweet_id": "759224972715917312", "tweet_url": "/El_Myxo/status/759224972715917312", "user_id": "219820680", "username": "Mr. Bot Risin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["T\u00e9deoregano", "Tips", "Saludesvida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludesvidafm", "text": "Es un excelente emenagogo ya que facilita la menstruaci\u00f3n y alivia los efectos secundarios #T\u00e9deoregano #Tips #Saludesvida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un excelente emenagogo ya que facilita la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y alivia los efectos <strong>secundarios</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%A9deoregano?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00e9deoregano</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tips?src=hash\"><s>#</s><b>Tips</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Saludesvida?src=hash\"><s>#</s><b>Saludesvida</b></a></p>", "timestamp": "2016-07-28T11:45:23", "timestamp_epochs": 1469706323, "tweet_id": "758629421142204417", "tweet_url": "/saludesvidafm/status/758629421142204417", "user_id": "4704294853", "username": "Salud es Vida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FelSoprano", "text": "Eleven de Stranger Things vivir\u00e1 con la duda eterna si su primera menstruaci\u00f3n fue natural o un efecto secundario del uso de sus poderes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eleven de Stranger Things vivir\u00e1 con la duda eterna si su primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> fue natural o un efecto <strong>secundario</strong> del uso de sus poderes.</p>", "timestamp": "2016-07-22T19:47:38", "timestamp_epochs": 1469216858, "tweet_id": "756576457657192448", "tweet_url": "/FelSoprano/status/756576457657192448", "user_id": "116503165", "username": "Fel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2016-07-20T00:40:15", "timestamp_epochs": 1468975215, "tweet_id": "755562934475034624", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/755562934475034624", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/29DFMLy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ClinicaMayo", "text": "\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios tienen las pastillas para retrasar la #menstruaci\u00f3n? \u00a1Inf\u00f3rmate! http://bit.ly/29DFMLy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 efectos <strong>secundarios</strong> tienen las pastillas para retrasar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a>? \u00a1Inf\u00f3rmate! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/29DFMLy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lSnfAowEgU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/29DFMLy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/29DFMLy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-07-13T19:45:00", "timestamp_epochs": 1468439100, "tweet_id": "753314304116613120", "tweet_url": "/ClinicaMayo/status/753314304116613120", "user_id": "216101510", "username": "Clinica Mayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["regla", "menstruacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Actitud_Salud", "text": "7 efectos secundarios de la #regla que debes conocer http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/\u00a0\u2026 #menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 efectos <strong>secundarios</strong> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/regla?src=hash\"><s>#</s><b>regla</b></a> que debes conocer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5IDlnwRf6x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://alimentos-ricos.net/7-efectos-secundarios-de-la-regla/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">alimentos-ricos.net/7-efectos-secu</span><span class=\"invisible\">ndarios-de-la-regla/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-07-02T23:50:46", "timestamp_epochs": 1467503446, "tweet_id": "749389888060030976", "tweet_url": "/Actitud_Salud/status/749389888060030976", "user_id": "3024851769", "username": "Actitud Saludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "karywasabi13", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n. https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aZGcj7QitZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/melasousa605/status/738745699563536384\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/melasousa605/s</span><span class=\"invisible\">tatus/738745699563536384</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-06-03T14:59:56", "timestamp_epochs": 1464965996, "tweet_id": "738747047520526338", "tweet_url": "/karywasabi13/status/738747047520526338", "user_id": "1646405720", "username": "Kary wasabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "darylxnjhscape", "text": "digo bueno la menstruaci\u00f3n es algo natural ya que, pero porque todos esos efectos secundarios? C\u00f3licos, dolor de de cabeza, cambio de humor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">digo bueno la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es algo natural ya que, pero porque todos esos efectos <strong>secundarios</strong>? C\u00f3licos, dolor de de cabeza, cambio de humor</p>", "timestamp": "2016-05-28T03:49:14", "timestamp_epochs": 1464407354, "tweet_id": "736403933938094081", "tweet_url": "/darylxnjhscape/status/736403933938094081", "user_id": "1534594418", "username": "\u10ebar\u0eafl \u2740", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DudandoElMetodo", "text": "Hoy he visto arcoiris despu\u00e9s de tomarme los antipsic\u00f3ticos. Salvo menstruaci\u00f3n irregular, ya he pasado por todos los efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy he visto arcoiris despu\u00e9s de tomarme los antipsic\u00f3ticos. Salvo <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular, ya he pasado por todos los efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2016-05-20T00:27:38", "timestamp_epochs": 1463704058, "tweet_id": "733454096208953344", "tweet_url": "/DudandoElMetodo/status/733454096208953344", "user_id": "4527879634", "username": "DudaCartesiana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CosasQueDeber\u00edanInventar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chemeeeee", "text": "#CosasQueDeber\u00edanInventar Algo para parar la menstruaci\u00f3n , sin efectos secundarios claro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CosasQueDeber%C3%ADanInventar?src=hash\"><s>#</s><b>CosasQueDeber\u00edanInventar</b></a> Algo para parar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> , sin efectos <strong>secundarios</strong> claro.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:16:03", "timestamp_epochs": 1368573363, "tweet_id": "334447044301307904", "tweet_url": "/chemeeeee/status/334447044301307904", "user_id": "405892903", "username": "ximena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "japc9_jasir", "text": "AMENORREA PRIMARIA: ausencia de la menstruaci\u00f3n, a la edad de 13 a\u00f1os sin desarrollo visible de caracteres sexuales secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AMENORREA PRIMARIA: ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, a la edad de 13 a\u00f1os sin desarrollo visible de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-06T17:10:01", "timestamp_epochs": 1367860201, "tweet_id": "331455824671166464", "tweet_url": "/japc9_jasir/status/331455824671166464", "user_id": "1010192066", "username": "J Padilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Youshookme__", "text": "Puta menstruacion y sus efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puta <strong>menstruacion</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2013-04-25T21:57:14", "timestamp_epochs": 1366927034, "tweet_id": "327541839068545024", "tweet_url": "/Youshookme__/status/327541839068545024", "user_id": "391676896", "username": "Lun\u00e1tika", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xdopaminax", "text": "Otra vez los efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n vienen con recuerdos, es m\u00e1s hasta con soundtracks de fondo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra vez los efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> vienen con recuerdos, es m\u00e1s hasta con soundtracks de fondo.</p>", "timestamp": "2013-04-18T22:35:30", "timestamp_epochs": 1366324530, "tweet_id": "325014752302612480", "tweet_url": "/xdopaminax/status/325014752302612480", "user_id": "966997814", "username": "Disorder.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ocaso95", "text": "No creo en los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No creo en los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-18T13:12:55", "timestamp_epochs": 1366290775, "tweet_id": "324873173973741570", "tweet_url": "/ocaso95/status/324873173973741570", "user_id": "282986420", "username": "\u8fbe \u745e \u514b.exe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Saaanndriii", "text": "Queridos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: NO SE PONGAN EN MI CONTRA.\n\ngracias ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Queridos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: NO SE PONGAN EN MI CONTRA.\n\ngracias ...</p>", "timestamp": "2013-03-17T03:12:08", "timestamp_epochs": 1363489928, "tweet_id": "313125572589010945", "tweet_url": "/Saaanndriii/status/313125572589010945", "user_id": "354980445", "username": "Venus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BettRguez", "text": "O puede que sea un efecto secundario de mi querida menstruaci\u00f3n que apareci\u00f3 hoy, JU NOUS!!?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O puede que sea un efecto <strong>secundario</strong> de mi querida <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que apareci\u00f3 hoy, JU NOUS!!?</p>", "timestamp": "2013-03-15T22:20:33", "timestamp_epochs": 1363386033, "tweet_id": "312689805991489537", "tweet_url": "/BettRguez/status/312689805991489537", "user_id": "545394275", "username": "Ewok", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xdopaminax", "text": "Los efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n, vienen con recuerdos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, vienen con recuerdos.</p>", "timestamp": "2013-03-12T21:55:17", "timestamp_epochs": 1363125317, "tweet_id": "311596283209068544", "tweet_url": "/xdopaminax/status/311596283209068544", "user_id": "966997814", "username": "Disorder.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soylucylo", "text": "Okay, en un foro dicen que si me hecho anticonceptivos en el pelo un efecto secundario puede ser menstruaci\u00f3n infinita D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Okay, en un foro dicen que si me hecho anticonceptivos en el pelo un efecto <strong>secundario</strong> puede ser <strong>menstruaci\u00f3n</strong> infinita D:</p>", "timestamp": "2013-03-11T22:54:19", "timestamp_epochs": 1363042459, "tweet_id": "311248751635333121", "tweet_url": "/soylucylo/status/311248751635333121", "user_id": "40576766", "username": "\u00d1ucy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "falopiosalvaje", "text": "Lo malo de la menstruaci\u00f3n son los efectos secundarios que provoca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo malo de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> son los efectos <strong>secundarios</strong> que provoca</p>", "timestamp": "2013-02-11T01:37:24", "timestamp_epochs": 1360546644, "tweet_id": "300780542725615619", "tweet_url": "/falopiosalvaje/status/300780542725615619", "user_id": "1162911842", "username": "salida de emergencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoxiePaulette", "text": "Menstruacion >.> @DavinelLD: Efectos secundarios man RT @JCesarPAbreu: Pero estas mujeres, que les pasa? D: RT @RoxiePaulette: Ditas nau", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruacion</strong> &gt;.&gt; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63370062\" dir=\"ltr\" href=\"/DavinelLD\"><s>@</s><b>DavinelLD</b></a>: Efectos <strong>secundarios</strong> man RT @JCesarPAbreu: Pero estas mujeres, que les pasa? D: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286472152\" dir=\"ltr\" href=\"/RoxiePaulette\"><s>@</s><b>RoxiePaulette</b></a>: Ditas nau</p>", "timestamp": "2013-01-29T00:28:35", "timestamp_epochs": 1359419315, "tweet_id": "296052183152066560", "tweet_url": "/RoxiePaulette/status/296052183152066560", "user_id": "286472152", "username": "Roxie \ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-01-26T01:40:12", "timestamp_epochs": 1359164412, "tweet_id": "294983042458595328", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/294983042458595328", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "291207334108205057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lherot", "user_id": "153073264"}], "retweets": 0, "screen_name": "TheWomanWhoBeat", "text": "@Lherot deben ser los efectos secundarios la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153073264\" dir=\"ltr\" href=\"/Lherot\"><s>@</s><b>Lherot</b></a> deben ser los efectos <strong>secundarios</strong> la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-01-15T15:38:28", "timestamp_epochs": 1358264308, "tweet_id": "291207732348985344", "tweet_url": "/TheWomanWhoBeat/status/291207732348985344", "user_id": "783402684", "username": "Moira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Trastweetnado", "text": "Espero que eso de hacerme SPAM con tu puto Ask, sea solo un efecto secundario de tu menstruaci\u00f3n maldito -.-' @HumoEnLetras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espero que eso de hacerme SPAM con tu puto Ask, sea solo un efecto <strong>secundario</strong> de tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> maldito -.-' <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"463207674\" dir=\"ltr\" href=\"/HumoEnLetras\"><s>@</s><b>HumoEnLetras</b></a></p>", "timestamp": "2013-01-15T04:34:16", "timestamp_epochs": 1358224456, "tweet_id": "291040579742208001", "tweet_url": "/Trastweetnado/status/291040579742208001", "user_id": "65179714", "username": "Un MALdito Necesario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YazminMujica", "text": "\u00bfDesde cuando tengo efecto secundarios a causa de la menstruacion?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDesde cuando tengo efecto <strong>secundarios</strong> a causa de la <strong>menstruacion</strong>?</p>", "timestamp": "2013-01-15T04:10:09", "timestamp_epochs": 1358223009, "tweet_id": "291034511519670272", "tweet_url": "/YazminMujica/status/291034511519670272", "user_id": "170149827", "username": "Yazmin M\u00fajica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "284398466426351616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CusiFit", "user_id": "66385167"}], "retweets": 0, "screen_name": "daniela_manita", "text": "@esteticaysalud Buenas tardes el te verde tiene efectos secundarios si se tomo teniendo la menstruaci\u00f3n???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@esteticaysalud Buenas tardes el te verde tiene efectos <strong>secundarios</strong> si se tomo teniendo la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>???</p>", "timestamp": "2012-12-27T20:54:00", "timestamp_epochs": 1356641640, "tweet_id": "284401770325749760", "tweet_url": "/daniela_manita/status/284401770325749760", "user_id": "622364672", "username": "Daniela  Anzola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javier_knife", "text": "Glee trae efectos secundarios como menstruacion y crecimiento de boobies.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Glee trae efectos <strong>secundarios</strong> como <strong>menstruacion</strong> y crecimiento de boobies.</p>", "timestamp": "2012-12-24T04:26:45", "timestamp_epochs": 1356323205, "tweet_id": "283066154694623232", "tweet_url": "/Javier_knife/status/283066154694623232", "user_id": "216216169", "username": "F J R H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgefadu", "text": "Amenorrea primaria: ausencia de menstruaci\u00f3n con mas de 14a\u00f1os, con ausencia de caracteres sexuales secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amenorrea primaria: ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con mas de 14a\u00f1os, con ausencia de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2012-11-27T22:58:42", "timestamp_epochs": 1354057122, "tweet_id": "273561515355955200", "tweet_url": "/jorgefadu/status/273561515355955200", "user_id": "193041246", "username": "MD JORGE FARELO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lianzave", "text": "CUIDADO!! Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n hoy me pegaron ca\u00f1\u00f3n >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUIDADO!! Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> hoy me pegaron ca\u00f1\u00f3n &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2012-11-26T05:47:07", "timestamp_epochs": 1353908827, "tweet_id": "272939522503892993", "tweet_url": "/lianzave/status/272939522503892993", "user_id": "92145642", "username": "Lili\u00e1n Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "272898261529010176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaryDuranCastro", "user_id": "588756344"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhoanakarina2", "text": "@MaryDuranCastro Mis tw son debido a los efectos secundario de la menstruaci\u00f3n !! Jajaj tipo sensible jhoana Rojas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"588756344\" dir=\"ltr\" href=\"/MaryDuranCastro\"><s>@</s><b>MaryDuranCastro</b></a> Mis tw son debido a los efectos <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> !! Jajaj tipo sensible jhoana Rojas</p>", "timestamp": "2012-11-26T03:08:58", "timestamp_epochs": 1353899338, "tweet_id": "272899721679499264", "tweet_url": "/jhoanakarina2/status/272899721679499264", "user_id": "610478242", "username": "JHOANAKARINA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CosasQueDeber\u00edanInventar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chemeeeee", "text": "#CosasQueDeber\u00edanInventar Algo para parar la menstruaci\u00f3n , sin efectos secundarios claro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CosasQueDeber%C3%ADanInventar?src=hash\"><s>#</s><b>CosasQueDeber\u00edanInventar</b></a> Algo para parar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> , sin efectos <strong>secundarios</strong> claro.</p>", "timestamp": "2013-05-14T23:16:03", "timestamp_epochs": 1368573363, "tweet_id": "334447044301307904", "tweet_url": "/chemeeeee/status/334447044301307904", "user_id": "405892903", "username": "ximena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "japc9_jasir", "text": "AMENORREA PRIMARIA: ausencia de la menstruaci\u00f3n, a la edad de 13 a\u00f1os sin desarrollo visible de caracteres sexuales secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AMENORREA PRIMARIA: ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, a la edad de 13 a\u00f1os sin desarrollo visible de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-06T17:10:01", "timestamp_epochs": 1367860201, "tweet_id": "331455824671166464", "tweet_url": "/japc9_jasir/status/331455824671166464", "user_id": "1010192066", "username": "J Padilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Youshookme__", "text": "Puta menstruacion y sus efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puta <strong>menstruacion</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2013-04-25T21:57:14", "timestamp_epochs": 1366927034, "tweet_id": "327541839068545024", "tweet_url": "/Youshookme__/status/327541839068545024", "user_id": "391676896", "username": "Lun\u00e1tika", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xdopaminax", "text": "Otra vez los efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n vienen con recuerdos, es m\u00e1s hasta con soundtracks de fondo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra vez los efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> vienen con recuerdos, es m\u00e1s hasta con soundtracks de fondo.</p>", "timestamp": "2013-04-18T22:35:30", "timestamp_epochs": 1366324530, "tweet_id": "325014752302612480", "tweet_url": "/xdopaminax/status/325014752302612480", "user_id": "966997814", "username": "Disorder.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ocaso95", "text": "No creo en los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No creo en los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-18T13:12:55", "timestamp_epochs": 1366290775, "tweet_id": "324873173973741570", "tweet_url": "/ocaso95/status/324873173973741570", "user_id": "282986420", "username": "\u8fbe \u745e \u514b.exe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Saaanndriii", "text": "Queridos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: NO SE PONGAN EN MI CONTRA.\n\ngracias ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Queridos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: NO SE PONGAN EN MI CONTRA.\n\ngracias ...</p>", "timestamp": "2013-03-17T03:12:08", "timestamp_epochs": 1363489928, "tweet_id": "313125572589010945", "tweet_url": "/Saaanndriii/status/313125572589010945", "user_id": "354980445", "username": "Venus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BettRguez", "text": "O puede que sea un efecto secundario de mi querida menstruaci\u00f3n que apareci\u00f3 hoy, JU NOUS!!?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O puede que sea un efecto <strong>secundario</strong> de mi querida <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que apareci\u00f3 hoy, JU NOUS!!?</p>", "timestamp": "2013-03-15T22:20:33", "timestamp_epochs": 1363386033, "tweet_id": "312689805991489537", "tweet_url": "/BettRguez/status/312689805991489537", "user_id": "545394275", "username": "Ewok", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xdopaminax", "text": "Los efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n, vienen con recuerdos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, vienen con recuerdos.</p>", "timestamp": "2013-03-12T21:55:17", "timestamp_epochs": 1363125317, "tweet_id": "311596283209068544", "tweet_url": "/xdopaminax/status/311596283209068544", "user_id": "966997814", "username": "Disorder.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soylucylo", "text": "Okay, en un foro dicen que si me hecho anticonceptivos en el pelo un efecto secundario puede ser menstruaci\u00f3n infinita D:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Okay, en un foro dicen que si me hecho anticonceptivos en el pelo un efecto <strong>secundario</strong> puede ser <strong>menstruaci\u00f3n</strong> infinita D:</p>", "timestamp": "2013-03-11T22:54:19", "timestamp_epochs": 1363042459, "tweet_id": "311248751635333121", "tweet_url": "/soylucylo/status/311248751635333121", "user_id": "40576766", "username": "\u00d1ucy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "falopiosalvaje", "text": "Lo malo de la menstruaci\u00f3n son los efectos secundarios que provoca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo malo de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> son los efectos <strong>secundarios</strong> que provoca</p>", "timestamp": "2013-02-11T01:37:24", "timestamp_epochs": 1360546644, "tweet_id": "300780542725615619", "tweet_url": "/falopiosalvaje/status/300780542725615619", "user_id": "1162911842", "username": "salida de emergencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoxiePaulette", "text": "Menstruacion >.> @DavinelLD: Efectos secundarios man RT @JCesarPAbreu: Pero estas mujeres, que les pasa? D: RT @RoxiePaulette: Ditas nau", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruacion</strong> &gt;.&gt; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63370062\" dir=\"ltr\" href=\"/DavinelLD\"><s>@</s><b>DavinelLD</b></a>: Efectos <strong>secundarios</strong> man RT @JCesarPAbreu: Pero estas mujeres, que les pasa? D: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286472152\" dir=\"ltr\" href=\"/RoxiePaulette\"><s>@</s><b>RoxiePaulette</b></a>: Ditas nau</p>", "timestamp": "2013-01-29T00:28:35", "timestamp_epochs": 1359419315, "tweet_id": "296052183152066560", "tweet_url": "/RoxiePaulette/status/296052183152066560", "user_id": "286472152", "username": "Roxie \ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-01-26T01:40:12", "timestamp_epochs": 1359164412, "tweet_id": "294983042458595328", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/294983042458595328", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "291207334108205057", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lherot", "user_id": "153073264"}], "retweets": 0, "screen_name": "TheWomanWhoBeat", "text": "@Lherot deben ser los efectos secundarios la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153073264\" dir=\"ltr\" href=\"/Lherot\"><s>@</s><b>Lherot</b></a> deben ser los efectos <strong>secundarios</strong> la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-01-15T15:38:28", "timestamp_epochs": 1358264308, "tweet_id": "291207732348985344", "tweet_url": "/TheWomanWhoBeat/status/291207732348985344", "user_id": "783402684", "username": "Moira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Trastweetnado", "text": "Espero que eso de hacerme SPAM con tu puto Ask, sea solo un efecto secundario de tu menstruaci\u00f3n maldito -.-' @HumoEnLetras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espero que eso de hacerme SPAM con tu puto Ask, sea solo un efecto <strong>secundario</strong> de tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> maldito -.-' <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"463207674\" dir=\"ltr\" href=\"/HumoEnLetras\"><s>@</s><b>HumoEnLetras</b></a></p>", "timestamp": "2013-01-15T04:34:16", "timestamp_epochs": 1358224456, "tweet_id": "291040579742208001", "tweet_url": "/Trastweetnado/status/291040579742208001", "user_id": "65179714", "username": "Un MALdito Necesario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YazminMujica", "text": "\u00bfDesde cuando tengo efecto secundarios a causa de la menstruacion?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDesde cuando tengo efecto <strong>secundarios</strong> a causa de la <strong>menstruacion</strong>?</p>", "timestamp": "2013-01-15T04:10:09", "timestamp_epochs": 1358223009, "tweet_id": "291034511519670272", "tweet_url": "/YazminMujica/status/291034511519670272", "user_id": "170149827", "username": "Yazmin M\u00fajica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "284398466426351616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CusiFit", "user_id": "66385167"}], "retweets": 0, "screen_name": "daniela_manita", "text": "@esteticaysalud Buenas tardes el te verde tiene efectos secundarios si se tomo teniendo la menstruaci\u00f3n???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@esteticaysalud Buenas tardes el te verde tiene efectos <strong>secundarios</strong> si se tomo teniendo la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>???</p>", "timestamp": "2012-12-27T20:54:00", "timestamp_epochs": 1356641640, "tweet_id": "284401770325749760", "tweet_url": "/daniela_manita/status/284401770325749760", "user_id": "622364672", "username": "Daniela  Anzola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javier_knife", "text": "Glee trae efectos secundarios como menstruacion y crecimiento de boobies.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Glee trae efectos <strong>secundarios</strong> como <strong>menstruacion</strong> y crecimiento de boobies.</p>", "timestamp": "2012-12-24T04:26:45", "timestamp_epochs": 1356323205, "tweet_id": "283066154694623232", "tweet_url": "/Javier_knife/status/283066154694623232", "user_id": "216216169", "username": "F J R H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorgefadu", "text": "Amenorrea primaria: ausencia de menstruaci\u00f3n con mas de 14a\u00f1os, con ausencia de caracteres sexuales secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amenorrea primaria: ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con mas de 14a\u00f1os, con ausencia de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2012-11-27T22:58:42", "timestamp_epochs": 1354057122, "tweet_id": "273561515355955200", "tweet_url": "/jorgefadu/status/273561515355955200", "user_id": "193041246", "username": "MD JORGE FARELO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lianzave", "text": "CUIDADO!! Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n hoy me pegaron ca\u00f1\u00f3n >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CUIDADO!! Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> hoy me pegaron ca\u00f1\u00f3n &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2012-11-26T05:47:07", "timestamp_epochs": 1353908827, "tweet_id": "272939522503892993", "tweet_url": "/lianzave/status/272939522503892993", "user_id": "92145642", "username": "Lili\u00e1n Zamora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "272898261529010176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MaryDuranCastro", "user_id": "588756344"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhoanakarina2", "text": "@MaryDuranCastro Mis tw son debido a los efectos secundario de la menstruaci\u00f3n !! Jajaj tipo sensible jhoana Rojas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"588756344\" dir=\"ltr\" href=\"/MaryDuranCastro\"><s>@</s><b>MaryDuranCastro</b></a> Mis tw son debido a los efectos <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> !! Jajaj tipo sensible jhoana Rojas</p>", "timestamp": "2012-11-26T03:08:58", "timestamp_epochs": 1353899338, "tweet_id": "272899721679499264", "tweet_url": "/jhoanakarina2/status/272899721679499264", "user_id": "610478242", "username": "JHOANAKARINA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["smhRT"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SucreBolivar", "text": "Menstruaci\u00f3n en hombres, Desmayos, sudas mucho y causa la muerte#smhRT @JoeAlexanderC07: Cuales son los efectos secundarios de comer purina?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> en hombres, Desmayos, sudas mucho y causa la muerte#smhRT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149532338\" dir=\"ltr\" href=\"/JoeAlexanderC07\"><s>@</s><b>JoeAlexanderC07</b></a>: Cuales son los efectos <strong>secundarios</strong> de comer purina?</p>", "timestamp": "2012-11-23T23:50:18", "timestamp_epochs": 1353714618, "tweet_id": "272124949462917120", "tweet_url": "/SucreBolivar/status/272124949462917120", "user_id": "293648051", "username": "Sucre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "271765641114030081", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gyomarhh", "user_id": "124895098"}], "retweets": 0, "screen_name": "Artt4", "text": "@gyomarhh Tipos de nefrona, cuerpos albicans, fol\u00edculos primarios y secundarios, fases de la menstruaci\u00f3n, secreci\u00f3n de la pr\u00f3stata..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124895098\" dir=\"ltr\" href=\"/gyomarhh\"><s>@</s><b>gyomarhh</b></a> Tipos de nefrona, cuerpos albicans, fol\u00edculos primarios y <strong>secundarios</strong>, fases de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, secreci\u00f3n de la pr\u00f3stata..</p>", "timestamp": "2012-11-23T00:20:05", "timestamp_epochs": 1353630005, "tweet_id": "271770056977969152", "tweet_url": "/Artt4/status/271770056977969152", "user_id": "115381207", "username": "A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maskildare", "text": "Accchhhhoooo estar en menstruaci\u00f3n esta cabr\u00f3n.. Pero lo malo no es el dolor ni na de eso.. Es el efecto secundario ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Accchhhhoooo estar en <strong>menstruaci\u00f3n</strong> esta cabr\u00f3n.. Pero lo malo no es el dolor ni na de eso.. Es el efecto <strong>secundario</strong> <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/></p>", "timestamp": "2012-11-17T05:38:57", "timestamp_epochs": 1353130737, "tweet_id": "269675973488807936", "tweet_url": "/maskildare/status/269675973488807936", "user_id": "770244061", "username": "mqj", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medicasur", "text": "Dra. Bermejo: Buen d\u00eda, el implante puede producir como efecto secundario la interrupci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n...(cont.)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra. Bermejo: Buen d\u00eda, el implante puede producir como efecto <strong>secundario</strong> la interrupci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>...(cont.)</p>", "timestamp": "2012-11-09T17:10:38", "timestamp_epochs": 1352481038, "tweet_id": "266950940114956289", "tweet_url": "/medicasur/status/266950940114956289", "user_id": "171547648", "username": "M\u00e9dica Sur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "264771826499088384", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "worldwideangel_", "user_id": "31529621"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gdealmeida", "text": "@contraG nosotros nos calamos todos los efectos secundarios de su menstruaci\u00f3n y tratamos de no joder esos d\u00edas. Una estatua para nosotros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"965216756984963077\" dir=\"ltr\" href=\"/contrag\"><s>@</s><b>contraG</b></a> nosotros nos calamos todos los efectos <strong>secundarios</strong> de su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y tratamos de no joder esos d\u00edas. Una estatua para nosotros</p>", "timestamp": "2012-11-03T17:02:24", "timestamp_epochs": 1351962144, "tweet_id": "264774540385726464", "tweet_url": "/Gdealmeida/status/264774540385726464", "user_id": "52403051", "username": "Gustavo De Almeida Oma\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-10-22T22:40:18", "timestamp_epochs": 1350945618, "tweet_id": "260510920650924032", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/260510920650924032", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MirlenyG", "text": "Lo efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n en algunas personas son bien comicos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en algunas personas son bien comicos.</p>", "timestamp": "2012-10-20T16:34:33", "timestamp_epochs": 1350750873, "tweet_id": "259694101488873473", "tweet_url": "/MirlenyG/status/259694101488873473", "user_id": "191294741", "username": "negrita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/2HjJK8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "doctorsexxx", "text": "prosaludv: @Catirrisos Muy buenos d\u00edas... El retraso en la menstruaci\u00f3n es uno de los efectos secundarios que... http://dlvr.it/2HjJK8\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">prosaludv: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2347471848\" dir=\"ltr\" href=\"/Catirrisos\"><s>@</s><b>Catirrisos</b></a> Muy buenos d\u00edas... El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es uno de los efectos <strong>secundarios</strong> que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/2HjJK8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zrNHrOZJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/2HjJK8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/2HjJK8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-10-09T14:24:02", "timestamp_epochs": 1349792642, "tweet_id": "255674988672204800", "tweet_url": "/doctorsexxx/status/255674988672204800", "user_id": "211271518", "username": "Dr sexo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "254318642982944769", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "caro20131", "user_id": "199477910"}], "retweets": 0, "screen_name": "prosaludv", "text": "@Catirrisos Muy buenos d\u00edas... El retraso en la menstruaci\u00f3n es uno de los efectos secundarios que presentan algunas mujeres, no todas!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2347471848\" dir=\"ltr\" href=\"/Catirrisos\"><s>@</s><b>Catirrisos</b></a> Muy buenos d\u00edas... El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es uno de los efectos <strong>secundarios</strong> que presentan algunas mujeres, no todas!!</p>", "timestamp": "2012-10-09T13:57:26", "timestamp_epochs": 1349791046, "tweet_id": "255668296081350657", "tweet_url": "/prosaludv/status/255668296081350657", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaMunin", "text": "Efectos secundarios de la menstruacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong>.</p>", "timestamp": "2012-10-06T14:38:11", "timestamp_epochs": 1349534291, "tweet_id": "254591385989173248", "tweet_url": "/SofiaMunin/status/254591385989173248", "user_id": "542709048", "username": "Sof\u00eda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IdeaMultimillonaria", "MundoFeliz"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramzisalas_", "text": "#IdeaMultimillonaria crear una inyecci\u00f3n para que no le llegue la menstruaci\u00f3n a las mujeres y no cause da\u00f1os secundarios #MundoFeliz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IdeaMultimillonaria?src=hash\"><s>#</s><b>IdeaMultimillonaria</b></a> crear una inyecci\u00f3n para que no le llegue la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a las mujeres y no cause da\u00f1os <strong>secundarios</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MundoFeliz?src=hash\"><s>#</s><b>MundoFeliz</b></a></p>", "timestamp": "2012-09-28T23:32:19", "timestamp_epochs": 1348875139, "tweet_id": "251826703159132161", "tweet_url": "/ramzisalas_/status/251826703159132161", "user_id": "637193663", "username": "Ramzi Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecoinvitro", "text": "Toda adolescente que no ha presentado su primera menstruaci\u00f3n a los 16 a\u00f1os o caracteres sexuales secundarios a los 14 debe ser estudiada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda adolescente que no ha presentado su primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a los 16 a\u00f1os o caracteres sexuales <strong>secundarios</strong> a los 14 debe ser estudiada</p>", "timestamp": "2012-09-05T14:32:32", "timestamp_epochs": 1346855552, "tweet_id": "243355941544812544", "tweet_url": "/ginecoinvitro/status/243355941544812544", "user_id": "474501839", "username": "Ginecoinvitro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-09-03T23:40:15", "timestamp_epochs": 1346715615, "tweet_id": "242769003066556416", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/242769003066556416", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zuvatronic", "text": "Cosas que odio: Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosas que odio: Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-30T05:36:25", "timestamp_epochs": 1346304985, "tweet_id": "241046696547733505", "tweet_url": "/zuvatronic/status/241046696547733505", "user_id": "242636979", "username": "M\u00fasicoSad_29", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medicaprados", "text": "Amenorrea. Falta de menstruaci\u00f3n.\n\n14a sin desarrollo de caracteres sexuales secundarios\n16a con desarrollo de caracteres sexuales secun", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amenorrea. Falta de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\n\n14a sin desarrollo de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>\n16a con desarrollo de caracteres sexuales secun</p>", "timestamp": "2012-08-26T22:54:31", "timestamp_epochs": 1346021671, "tweet_id": "239858393341382656", "tweet_url": "/medicaprados/status/239858393341382656", "user_id": "366118413", "username": "medica prados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Embarazada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuedarseEmbara1", "text": "Tu menstruacion - Especialistas Secundarios http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487\u00a0\u2026 #Embarazo #Embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>menstruacion</strong> - Especialistas <strong>Secundarios</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GYkH8QTYHr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2</span><span class=\"invisible\">487</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazada</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T15:38:46", "timestamp_epochs": 1412523526, "tweet_id": "518787388886515712", "tweet_url": "/QuedarseEmbara1/status/518787388886515712", "user_id": "963822698", "username": "Quedarse Embarazada", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/By7uPfGIEAA2UJa.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "patigles", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n se resumen en: pic.twitter.com/3eNHdiWD9Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se resumen en: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3eNHdiWD9Z\">pic.twitter.com/3eNHdiWD9Z</a></p>", "timestamp": "2014-10-02T09:52:00", "timestamp_epochs": 1412243520, "tweet_id": "517612959250788352", "tweet_url": "/patigles/status/517612959250788352", "user_id": "457767250", "username": "\u1f08\u03c6\u03c1\u03bf\u03b4\u03af\u03c4\u03b7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2vsoRKOHU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RHArgamasilla", "text": "\u00bfQu\u00e9 es la menopausia?\n\n - Menopausia: cese definitivo de la menstruaci\u00f3n secundario al cese de la actividad... http://fb.me/2vsoRKOHU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es la menopausia?\n\n - Menopausia: cese definitivo de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <strong>secundario</strong> al cese de la actividad... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2vsoRKOHU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K37EKTDMGO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2vsoRKOHU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2vsoRKOHU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-01T09:17:50", "timestamp_epochs": 1412155070, "tweet_id": "517241969559367680", "tweet_url": "/RHArgamasilla/status/517241969559367680", "user_id": "1415062501", "username": "Residencia Hogar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "502586793217519616", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dugmywayout", "user_id": "1117721024"}], "retweets": 0, "screen_name": "otracuentaanon", "text": "@dugmywayout hola,por lo que se de una amiga no engordan.Sus efectos secundarios son menos dolor de menstruacion,menos granitos,etc.+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1117721024\" dir=\"ltr\" href=\"/dugmywayout\"><s>@</s><b>dugmywayout</b></a> hola,por lo que se de una amiga no engordan.Sus efectos <strong>secundarios</strong> son menos dolor de <strong>menstruacion</strong>,menos granitos,etc.+</p>", "timestamp": "2014-08-21T22:51:32", "timestamp_epochs": 1408661492, "tweet_id": "502588842852220928", "tweet_url": "/otracuentaanon/status/502588842852220928", "user_id": "2504338965", "username": "Nana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nelscpa", "text": "Efecto secundario de la menstruaci\u00f3n: Ser triplicamente + maldita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: Ser triplicamente + maldita.</p>", "timestamp": "2014-08-07T19:53:40", "timestamp_epochs": 1407441220, "tweet_id": "497470652857987073", "tweet_url": "/nelscpa/status/497470652857987073", "user_id": "67925212", "username": "nels", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sariiuuus_", "text": "Mala hostia, ganas de matar a alguien y otros efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n en una mujer ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mala hostia, ganas de matar a alguien y otros efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en una mujer <img alt=\"\ud83d\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cuchillo hocho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52a.png\" title=\"Cuchillo hocho\"/><img alt=\"\ud83d\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cuchillo hocho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52a.png\" title=\"Cuchillo hocho\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\" aria-label=\"Emoji: Mujer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469.png\" title=\"Mujer\"/><img alt=\"\ud83d\udd2b\" aria-label=\"Emoji: pistola de agua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52b.png\" title=\"pistola de agua\"/></p>", "timestamp": "2014-08-02T22:15:01", "timestamp_epochs": 1407017701, "tweet_id": "495694282205171714", "tweet_url": "/sariiuuus_/status/495694282205171714", "user_id": "895796750", "username": "BluePanther \u2654", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lizteama", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: depresi\u00f3n, amargura, enojo, fastidio y otros mas..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: depresi\u00f3n, amargura, enojo, fastidio y otros mas..</p>", "timestamp": "2014-07-31T02:01:16", "timestamp_epochs": 1406772076, "tweet_id": "494664056708816896", "tweet_url": "/Lizteama/status/494664056708816896", "user_id": "321021298", "username": "Liz\ud83d\udc45", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "493615740394545153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Un_Aviadorx", "user_id": "1173743232"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabs_Muoz", "text": "@Una_Aviadora Jajaja y por eso puse un mes  y bajo los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n no hay nada que se pueda hacer u.u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Una_Aviadora Jajaja y por eso puse un mes  y bajo los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no hay nada que se pueda hacer u.u</p>", "timestamp": "2014-07-28T04:46:58", "timestamp_epochs": 1406522818, "tweet_id": "493618593183985664", "tweet_url": "/gabs_Muoz/status/493618593183985664", "user_id": "743061505", "username": "Gaby Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "492153692619939840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fdruid", "user_id": "63295980"}], "retweets": 0, "screen_name": "Flaviten", "text": "@Fdruid dijiste caracteres primarios y secundarios. Los primarios cuales son? Y los secundarios? Juraria que la menstruaci\u00f3n est\u00e1 incluida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63295980\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdruid\"><s>@</s><b>Fdruid</b></a> dijiste caracteres primarios y <strong>secundarios</strong>. Los primarios cuales son? Y los <strong>secundarios</strong>? Juraria que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> est\u00e1 incluida.</p>", "timestamp": "2014-07-24T03:59:15", "timestamp_epochs": 1406174355, "tweet_id": "492157034012639233", "tweet_url": "/Flaviten/status/492157034012639233", "user_id": "110310713", "username": "Flavita \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NuriFish", "text": "\u00bfA quien en su sano juicio se le ocurrir\u00eda inventar la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios? \u00a1Malditos efectos secundarios!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfA quien en su sano juicio se le ocurrir\u00eda inventar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>? \u00a1Malditos efectos <strong>secundarios</strong>!</p>", "timestamp": "2014-07-19T10:19:01", "timestamp_epochs": 1405765141, "tweet_id": "490440665340608512", "tweet_url": "/NuriFish/status/490440665340608512", "user_id": "492477656", "username": "Nehiyr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tiosoymarcos", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2014-06-18T17:36:32", "timestamp_epochs": 1403112992, "tweet_id": "479316748869836800", "tweet_url": "/tiosoymarcos/status/479316748869836800", "user_id": "294146796", "username": "king rat \ud83d\udc51\ud83d\udc00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peacefulless", "text": "\"Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto secundario de la menstruaci\u00f3n.\" es imposible no amar a Vee JAJAJAJAJAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\" es imposible no amar a Vee JAJAJAJAJAJAJA</p>", "timestamp": "2014-05-21T06:14:42", "timestamp_epochs": 1400652882, "tweet_id": "468998298595258368", "tweet_url": "/peacefulless/status/468998298595258368", "user_id": "49714606", "username": "Smize", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Danielpistola", "text": "Efectos secundarios: diarrea, mareos, menstruaci\u00f3n (en hombres) y nauseas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong>: diarrea, mareos, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (en hombres) y nauseas.</p>", "timestamp": "2014-05-17T23:11:55", "timestamp_epochs": 1400368315, "tweet_id": "467804738407653376", "tweet_url": "/Danielpistola/status/467804738407653376", "user_id": "102742377", "username": "Daniel Gonz\u00e1lez S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "460622812999188480", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgusBlaZavala", "user_id": "1894251288"}], "retweets": 0, "screen_name": "denmormor", "text": "@AgusBlaZavala ok c: sitio de implantaci\u00f3n del ovocito secundario fecundado,desarrollo del feto,sitio de origen de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1894251288\" dir=\"ltr\" href=\"/AgusBlaZavala\"><s>@</s><b>AgusBlaZavala</b></a> ok c: sitio de implantaci\u00f3n del ovocito <strong>secundario</strong> fecundado,desarrollo del feto,sitio de origen de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-04-28T05:11:16", "timestamp_epochs": 1398661876, "tweet_id": "460647412785090560", "tweet_url": "/denmormor/status/460647412785090560", "user_id": "242583567", "username": "Dishevelled", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CheiliMolko", "text": "No se si es fiebre amarilla con cancer o solo sintomas secundarios de la menstruacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se si es fiebre amarilla con cancer o solo sintomas <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong>.</p>", "timestamp": "2014-04-23T04:21:33", "timestamp_epochs": 1398226893, "tweet_id": "458822960967876608", "tweet_url": "/CheiliMolko/status/458822960967876608", "user_id": "196205686", "username": "\ud83d\udd17VIANA\ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "iKeyner", "text": "Menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios Jaskjdsalkdjsalkjd voy\u00f1 /.\\ RT @Mishelldice: C\u00e1llate Keyner, te aWo ve\u00f1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> Jaskjdsalkdjsalkjd voy\u00f1 /.\\ RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146888013\" dir=\"ltr\" href=\"/Mishelldice\"><s>@</s><b>Mishelldice</b></a>: C\u00e1llate Keyner, te aWo ve\u00f1.</p>", "timestamp": "2014-04-15T07:58:41", "timestamp_epochs": 1397548721, "tweet_id": "455978502349926400", "tweet_url": "/iKeyner/status/455978502349926400", "user_id": "483045653", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Keeeey \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyladiego", "text": "Propongo negarle el t\u00edtulo secundario a todo aquel mayor de 15 a\u00f1os que siga haciendo chistes boludos con la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Propongo negarle el t\u00edtulo <strong>secundario</strong> a todo aquel mayor de 15 a\u00f1os que siga haciendo chistes boludos con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-04-14T21:12:54", "timestamp_epochs": 1397509974, "tweet_id": "455815985040486400", "tweet_url": "/soyladiego/status/455815985040486400", "user_id": "94678636", "username": "Mar\u00eda Alejandra \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EXOSHINeeSuperJ", "text": "Tipico: Estarte convirtiendo en Nelflim y creer que es un efecto secundario de la menstruaci\u00f3n :3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tipico: Estarte convirtiendo en Nelflim y creer que es un efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> :3</p>", "timestamp": "2014-03-23T02:58:25", "timestamp_epochs": 1395543505, "tweet_id": "447568018961629184", "tweet_url": "/EXOSHINeeSuperJ/status/447568018961629184", "user_id": "2178652370", "username": "K(ey)im Kibum\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carolsaysit", "text": "Los ba\u00f1os del secundario antes ten\u00edan manchas de menstruaci\u00f3n en las puertas y en las paredes, asisto a un colegio de la villa Sapito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ba\u00f1os del <strong>secundario</strong> antes ten\u00edan manchas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en las puertas y en las paredes, asisto a un colegio de la villa Sapito.</p>", "timestamp": "2014-03-22T03:53:37", "timestamp_epochs": 1395460417, "tweet_id": "447219523335503873", "tweet_url": "/Carolsaysit/status/447219523335503873", "user_id": "604794528", "username": "heinz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MuseInPVRIS", "text": "Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto secundario de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-02-27T16:15:18", "timestamp_epochs": 1393517718, "tweet_id": "439071251441541120", "tweet_url": "/MuseInPVRIS/status/439071251441541120", "user_id": "1439346067", "username": "mel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazo", "Embarazada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "QuedarseEmbara1", "text": "Tu menstruacion - Especialistas Secundarios http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487\u00a0\u2026 #Embarazo #Embarazada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu <strong>menstruacion</strong> - Especialistas <strong>Secundarios</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GYkH8QTYHr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2487\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">quedarse-embarazada.com/articulos/?p=2</span><span class=\"invisible\">487</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazada?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazada</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-05T15:38:46", "timestamp_epochs": 1412523526, "tweet_id": "518787388886515712", "tweet_url": "/QuedarseEmbara1/status/518787388886515712", "user_id": "963822698", "username": "Quedarse Embarazada", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/By7uPfGIEAA2UJa.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "patigles", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n se resumen en: pic.twitter.com/3eNHdiWD9Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se resumen en: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3eNHdiWD9Z\">pic.twitter.com/3eNHdiWD9Z</a></p>", "timestamp": "2014-10-02T09:52:00", "timestamp_epochs": 1412243520, "tweet_id": "517612959250788352", "tweet_url": "/patigles/status/517612959250788352", "user_id": "457767250", "username": "\u1f08\u03c6\u03c1\u03bf\u03b4\u03af\u03c4\u03b7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2vsoRKOHU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RHArgamasilla", "text": "\u00bfQu\u00e9 es la menopausia?\n\n - Menopausia: cese definitivo de la menstruaci\u00f3n secundario al cese de la actividad... http://fb.me/2vsoRKOHU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es la menopausia?\n\n - Menopausia: cese definitivo de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <strong>secundario</strong> al cese de la actividad... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2vsoRKOHU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/K37EKTDMGO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2vsoRKOHU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2vsoRKOHU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-01T09:17:50", "timestamp_epochs": 1412155070, "tweet_id": "517241969559367680", "tweet_url": "/RHArgamasilla/status/517241969559367680", "user_id": "1415062501", "username": "Residencia Hogar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "502586793217519616", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dugmywayout", "user_id": "1117721024"}], "retweets": 0, "screen_name": "otracuentaanon", "text": "@dugmywayout hola,por lo que se de una amiga no engordan.Sus efectos secundarios son menos dolor de menstruacion,menos granitos,etc.+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1117721024\" dir=\"ltr\" href=\"/dugmywayout\"><s>@</s><b>dugmywayout</b></a> hola,por lo que se de una amiga no engordan.Sus efectos <strong>secundarios</strong> son menos dolor de <strong>menstruacion</strong>,menos granitos,etc.+</p>", "timestamp": "2014-08-21T22:51:32", "timestamp_epochs": 1408661492, "tweet_id": "502588842852220928", "tweet_url": "/otracuentaanon/status/502588842852220928", "user_id": "2504338965", "username": "Nana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nelscpa", "text": "Efecto secundario de la menstruaci\u00f3n: Ser triplicamente + maldita.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: Ser triplicamente + maldita.</p>", "timestamp": "2014-08-07T19:53:40", "timestamp_epochs": 1407441220, "tweet_id": "497470652857987073", "tweet_url": "/nelscpa/status/497470652857987073", "user_id": "67925212", "username": "nels", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sariiuuus_", "text": "Mala hostia, ganas de matar a alguien y otros efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n en una mujer ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mala hostia, ganas de matar a alguien y otros efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en una mujer <img alt=\"\ud83d\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cuchillo hocho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52a.png\" title=\"Cuchillo hocho\"/><img alt=\"\ud83d\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cuchillo hocho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52a.png\" title=\"Cuchillo hocho\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\" aria-label=\"Emoji: Mujer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469.png\" title=\"Mujer\"/><img alt=\"\ud83d\udd2b\" aria-label=\"Emoji: pistola de agua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52b.png\" title=\"pistola de agua\"/></p>", "timestamp": "2014-08-02T22:15:01", "timestamp_epochs": 1407017701, "tweet_id": "495694282205171714", "tweet_url": "/sariiuuus_/status/495694282205171714", "user_id": "895796750", "username": "BluePanther \u2654", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lizteama", "text": "Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: depresi\u00f3n, amargura, enojo, fastidio y otros mas..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: depresi\u00f3n, amargura, enojo, fastidio y otros mas..</p>", "timestamp": "2014-07-31T02:01:16", "timestamp_epochs": 1406772076, "tweet_id": "494664056708816896", "tweet_url": "/Lizteama/status/494664056708816896", "user_id": "321021298", "username": "Liz\ud83d\udc45", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "493615740394545153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Un_Aviadorx", "user_id": "1173743232"}], "retweets": 0, "screen_name": "gabs_Muoz", "text": "@Una_Aviadora Jajaja y por eso puse un mes  y bajo los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n no hay nada que se pueda hacer u.u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Una_Aviadora Jajaja y por eso puse un mes  y bajo los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no hay nada que se pueda hacer u.u</p>", "timestamp": "2014-07-28T04:46:58", "timestamp_epochs": 1406522818, "tweet_id": "493618593183985664", "tweet_url": "/gabs_Muoz/status/493618593183985664", "user_id": "743061505", "username": "Gaby Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "492153692619939840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Fdruid", "user_id": "63295980"}], "retweets": 0, "screen_name": "Flaviten", "text": "@Fdruid dijiste caracteres primarios y secundarios. Los primarios cuales son? Y los secundarios? Juraria que la menstruaci\u00f3n est\u00e1 incluida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63295980\" dir=\"ltr\" href=\"/Fdruid\"><s>@</s><b>Fdruid</b></a> dijiste caracteres primarios y <strong>secundarios</strong>. Los primarios cuales son? Y los <strong>secundarios</strong>? Juraria que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> est\u00e1 incluida.</p>", "timestamp": "2014-07-24T03:59:15", "timestamp_epochs": 1406174355, "tweet_id": "492157034012639233", "tweet_url": "/Flaviten/status/492157034012639233", "user_id": "110310713", "username": "Flavita \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NuriFish", "text": "\u00bfA quien en su sano juicio se le ocurrir\u00eda inventar la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios? \u00a1Malditos efectos secundarios!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfA quien en su sano juicio se le ocurrir\u00eda inventar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>? \u00a1Malditos efectos <strong>secundarios</strong>!</p>", "timestamp": "2014-07-19T10:19:01", "timestamp_epochs": 1405765141, "tweet_id": "490440665340608512", "tweet_url": "/NuriFish/status/490440665340608512", "user_id": "492477656", "username": "Nehiyr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tiosoymarcos", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2014-06-18T17:36:32", "timestamp_epochs": 1403112992, "tweet_id": "479316748869836800", "tweet_url": "/tiosoymarcos/status/479316748869836800", "user_id": "294146796", "username": "king rat \ud83d\udc51\ud83d\udc00", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peacefulless", "text": "\"Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto secundario de la menstruaci\u00f3n.\" es imposible no amar a Vee JAJAJAJAJAJAJA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\" es imposible no amar a Vee JAJAJAJAJAJAJA</p>", "timestamp": "2014-05-21T06:14:42", "timestamp_epochs": 1400652882, "tweet_id": "468998298595258368", "tweet_url": "/peacefulless/status/468998298595258368", "user_id": "49714606", "username": "Smize", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "Danielpistola", "text": "Efectos secundarios: diarrea, mareos, menstruaci\u00f3n (en hombres) y nauseas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong>: diarrea, mareos, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (en hombres) y nauseas.</p>", "timestamp": "2014-05-17T23:11:55", "timestamp_epochs": 1400368315, "tweet_id": "467804738407653376", "tweet_url": "/Danielpistola/status/467804738407653376", "user_id": "102742377", "username": "Daniel Gonz\u00e1lez S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "460622812999188480", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AgusBlaZavala", "user_id": "1894251288"}], "retweets": 0, "screen_name": "denmormor", "text": "@AgusBlaZavala ok c: sitio de implantaci\u00f3n del ovocito secundario fecundado,desarrollo del feto,sitio de origen de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1894251288\" dir=\"ltr\" href=\"/AgusBlaZavala\"><s>@</s><b>AgusBlaZavala</b></a> ok c: sitio de implantaci\u00f3n del ovocito <strong>secundario</strong> fecundado,desarrollo del feto,sitio de origen de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-04-28T05:11:16", "timestamp_epochs": 1398661876, "tweet_id": "460647412785090560", "tweet_url": "/denmormor/status/460647412785090560", "user_id": "242583567", "username": "Dishevelled", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CheiliMolko", "text": "No se si es fiebre amarilla con cancer o solo sintomas secundarios de la menstruacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se si es fiebre amarilla con cancer o solo sintomas <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong>.</p>", "timestamp": "2014-04-23T04:21:33", "timestamp_epochs": 1398226893, "tweet_id": "458822960967876608", "tweet_url": "/CheiliMolko/status/458822960967876608", "user_id": "196205686", "username": "\ud83d\udd17VIANA\ud83d\udc8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "iKeyner", "text": "Menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios Jaskjdsalkdjsalkjd voy\u00f1 /.\\ RT @Mishelldice: C\u00e1llate Keyner, te aWo ve\u00f1.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> Jaskjdsalkdjsalkjd voy\u00f1 /.\\ RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146888013\" dir=\"ltr\" href=\"/Mishelldice\"><s>@</s><b>Mishelldice</b></a>: C\u00e1llate Keyner, te aWo ve\u00f1.</p>", "timestamp": "2014-04-15T07:58:41", "timestamp_epochs": 1397548721, "tweet_id": "455978502349926400", "tweet_url": "/iKeyner/status/455978502349926400", "user_id": "483045653", "username": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Keeeey \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soyladiego", "text": "Propongo negarle el t\u00edtulo secundario a todo aquel mayor de 15 a\u00f1os que siga haciendo chistes boludos con la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Propongo negarle el t\u00edtulo <strong>secundario</strong> a todo aquel mayor de 15 a\u00f1os que siga haciendo chistes boludos con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-04-14T21:12:54", "timestamp_epochs": 1397509974, "tweet_id": "455815985040486400", "tweet_url": "/soyladiego/status/455815985040486400", "user_id": "94678636", "username": "Mar\u00eda Alejandra \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EXOSHINeeSuperJ", "text": "Tipico: Estarte convirtiendo en Nelflim y creer que es un efecto secundario de la menstruaci\u00f3n :3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tipico: Estarte convirtiendo en Nelflim y creer que es un efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> :3</p>", "timestamp": "2014-03-23T02:58:25", "timestamp_epochs": 1395543505, "tweet_id": "447568018961629184", "tweet_url": "/EXOSHINeeSuperJ/status/447568018961629184", "user_id": "2178652370", "username": "K(ey)im Kibum\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carolsaysit", "text": "Los ba\u00f1os del secundario antes ten\u00edan manchas de menstruaci\u00f3n en las puertas y en las paredes, asisto a un colegio de la villa Sapito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los ba\u00f1os del <strong>secundario</strong> antes ten\u00edan manchas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en las puertas y en las paredes, asisto a un colegio de la villa Sapito.</p>", "timestamp": "2014-03-22T03:53:37", "timestamp_epochs": 1395460417, "tweet_id": "447219523335503873", "tweet_url": "/Carolsaysit/status/447219523335503873", "user_id": "604794528", "username": "heinz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MuseInPVRIS", "text": "Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto secundario de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pens\u00e9 que estaba sufriendo alg\u00fan efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-02-27T16:15:18", "timestamp_epochs": 1393517718, "tweet_id": "439071251441541120", "tweet_url": "/MuseInPVRIS/status/439071251441541120", "user_id": "1439346067", "username": "mel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maggiielz", "text": "Maldita menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldita <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2014-02-22T06:48:43", "timestamp_epochs": 1393051723, "tweet_id": "437116724790308864", "tweet_url": "/maggiielz/status/437116724790308864", "user_id": "1252984314", "username": "\ud83c\udf0aMaggie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamilaTola", "text": "Soy la unica mina qe no tiene efectos secundarios en la menstruacion? No tengo un puto cambio de animo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy la unica mina qe no tiene efectos <strong>secundarios</strong> en la <strong>menstruacion</strong>? No tengo un puto cambio de animo</p>", "timestamp": "2014-02-20T22:20:55", "timestamp_epochs": 1392934855, "tweet_id": "436626545357369344", "tweet_url": "/CamilaTola/status/436626545357369344", "user_id": "315631195", "username": "C\u00e1 Tola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shelemr", "text": "Los hombres definitivamente no conocen ese tema en global de la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres definitivamente no conocen ese tema en global de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2014-02-05T20:09:23", "timestamp_epochs": 1391630963, "tweet_id": "431157627239014401", "tweet_url": "/shelemr/status/431157627239014401", "user_id": "126808042", "username": "srzagan\u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "akaporrr", "text": "Que oso cuando en la secundario no pod\u00edas hablar de la menstruaci\u00f3n por que los ni\u00f1os eran unos penden.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que oso cuando en la <strong>secundario</strong> no pod\u00edas hablar de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por que los ni\u00f1os eran unos penden.</p>", "timestamp": "2011-11-28T20:30:44", "timestamp_epochs": 1322512244, "tweet_id": "141252707817238528", "tweet_url": "/akaporrr/status/141252707817238528", "user_id": "213920900", "username": "A \ud83d\udc18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daphp__", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus tontos efectos secundarios :(.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus tontos efectos <strong>secundarios</strong> :(.</p>", "timestamp": "2011-11-28T17:29:26", "timestamp_epochs": 1322501366, "tweet_id": "141207083956707328", "tweet_url": "/Daphp__/status/141207083956707328", "user_id": "380445849", "username": "Daphne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jsekix", "text": "Efecto secundario... RT @ItsAPendejo: Hoy vi una pel\u00edcula de Twilight y siento que me va a bajar la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto <strong>secundario</strong>... RT @ItsAPendejo: Hoy vi una pel\u00edcula de Twilight y siento que me va a bajar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-28T01:01:38", "timestamp_epochs": 1322442098, "tweet_id": "140958494848327680", "tweet_url": "/Jsekix/status/140958494848327680", "user_id": "41108869", "username": "Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Bruny13__", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus putos efectos secundarios :(.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus putos efectos <strong>secundarios</strong> :(.</p>", "timestamp": "2011-11-23T03:32:43", "timestamp_epochs": 1322019163, "tweet_id": "139184576294699009", "tweet_url": "/Bruny13__/status/139184576294699009", "user_id": "206704467", "username": "Bruny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gley2803", "text": "Si \"@saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si \"@saberdesexo: Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21..</p>", "timestamp": "2011-11-18T17:41:05", "timestamp_epochs": 1321638065, "tweet_id": "137586135399542784", "tweet_url": "/gley2803/status/137586135399542784", "user_id": "371130368", "username": "Gleidy Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/e8kgo1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialessandra_", "text": "RT @saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, (cont) http://tl.gd/e8kgo1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @saberdesexo: Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/e8kgo1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p0PS6kC2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/e8kgo1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/e8kgo1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T17:26:19", "timestamp_epochs": 1321637179, "tweet_id": "137582417929183232", "tweet_url": "/marialessandra_/status/137582417929183232", "user_id": "71572671", "username": "Marialessandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstamosPerdidos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luciabelena", "text": "Ah me olvid\u00e9! Esta peleada con: \"Una compa\u00f1era del secundario, ten\u00eda olor a menstruaci\u00f3n\" #EstamosPerdidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah me olvid\u00e9! Esta peleada con: \"Una compa\u00f1era del <strong>secundario</strong>, ten\u00eda olor a <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstamosPerdidos?src=hash\"><s>#</s><b>EstamosPerdidos</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-15T10:51:45", "timestamp_epochs": 1321354305, "tweet_id": "136395957360271360", "tweet_url": "/luciabelena/status/136395957360271360", "user_id": "64284955", "username": "Lu Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamamipacheco", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-10-27T20:07:24", "timestamp_epochs": 1319746044, "tweet_id": "129650424566398977", "tweet_url": "/lamamipacheco/status/129650424566398977", "user_id": "329440033", "username": "jassica pacheco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brayanpsuv", "text": "\"Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:42:36", "timestamp_epochs": 1319233356, "tweet_id": "127500054863937536", "tweet_url": "/brayanpsuv/status/127500054863937536", "user_id": "18477654", "username": "Brayan A. Campos C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "akaNelo", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:41:23", "timestamp_epochs": 1319233283, "tweet_id": "127499749275348993", "tweet_url": "/akaNelo/status/127499749275348993", "user_id": "88737902", "username": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zorroplateado18", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarlas</p>", "timestamp": "2011-10-04T23:11:40", "timestamp_epochs": 1317769900, "tweet_id": "121361876658569216", "tweet_url": "/Zorroplateado18/status/121361876658569216", "user_id": "301295497", "username": "zefe Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "stefikleinm", "text": "Todo tiene efectos secundarios. Como la menstruaci\u00f3n, por ejemplo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo tiene efectos <strong>secundarios</strong>. Como la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, por ejemplo.</p>", "timestamp": "2011-09-09T03:35:52", "timestamp_epochs": 1315539352, "tweet_id": "112006277068095488", "tweet_url": "/stefikleinm/status/112006277068095488", "user_id": "59233772", "username": "Stefi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "111660951891218432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "prettysoldieer", "user_id": "171662236"}], "retweets": 0, "screen_name": "DirtyBlueBlood", "text": "@prettysoldieer yo tomo anticonceptivos :B aunque para otra cosa 8-) pero su efecto secundario fue que casi casi me quito la menstruacion<3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171662236\" dir=\"ltr\" href=\"/prettysoldieer\"><s>@</s><b>prettysoldieer</b></a> yo tomo anticonceptivos :B aunque para otra cosa 8-) pero su efecto <strong>secundario</strong> fue que casi casi me quito la <strong>menstruacion</strong>&lt;3</p>", "timestamp": "2011-09-08T04:45:28", "timestamp_epochs": 1315457128, "tweet_id": "111661404498575360", "tweet_url": "/DirtyBlueBlood/status/111661404498575360", "user_id": "124348182", "username": "G.Sagara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GabicitaR", "text": "El mayor problema de la menstruaci\u00f3n no es el sangrado son los terribles malestares secundarios!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mayor problema de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es el sangrado son los terribles malestares <strong>secundarios</strong>!</p>", "timestamp": "2011-08-20T20:28:08", "timestamp_epochs": 1313872088, "tweet_id": "105013265049976833", "tweet_url": "/GabicitaR/status/105013265049976833", "user_id": "197292003", "username": "GabrielaRodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "El principal efecto secundario de la PAE es el descontrol en la menstruaci\u00f3n: puede adelantarse o atrasarse...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El principal efecto <strong>secundario</strong> de la PAE es el descontrol en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: puede adelantarse o atrasarse...</p>", "timestamp": "2011-08-04T22:00:20", "timestamp_epochs": 1312495220, "tweet_id": "99238265349087232", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/99238265349087232", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["profesora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CEBOLLETI", "text": "oido al pasar en el colegio secundario \"no entres en ese curso xq hay olor  a menstruacion d camello\" #profesora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">oido al pasar en el colegio <strong>secundario</strong> \"no entres en ese curso xq hay olor  a <strong>menstruacion</strong> d camello\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/profesora?src=hash\"><s>#</s><b>profesora</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-27T05:59:22", "timestamp_epochs": 1311746362, "tweet_id": "96097327080669184", "tweet_url": "/CEBOLLETI/status/96097327080669184", "user_id": "202922392", "username": "te lo merec\u00e9s bella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "risk_24", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-07-06T03:27:00", "timestamp_epochs": 1309922820, "tweet_id": "88448837265526784", "tweet_url": "/risk_24/status/88448837265526784", "user_id": "235752608", "username": "Victor Carruido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duelodetraumas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "peronistsheep", "text": "Tarde para esto pero: En mi secundario nos dec\u00edan que la menstruaci\u00f3n era el llanto del \u00fatero que no alberg\u00f3 beb\u00e9 ese mes #duelodetraumas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarde para esto pero: En mi <strong>secundario</strong> nos dec\u00edan que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> era el llanto del \u00fatero que no alberg\u00f3 beb\u00e9 ese mes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duelodetraumas?src=hash\"><s>#</s><b>duelodetraumas</b></a></p>", "timestamp": "2011-06-24T14:06:08", "timestamp_epochs": 1308924368, "tweet_id": "84261024110358529", "tweet_url": "/peronistsheep/status/84261024110358529", "user_id": "218273136", "username": "Oveja Peronista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "than_MD", "text": "Si no el oocito secundario con 1 cpo polar se deshecha (menstruaci\u00f3n), esto en metafase2 maso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no el oocito <strong>secundario</strong> con 1 cpo polar se deshecha (<strong>menstruaci\u00f3n</strong>), esto en metafase2 maso</p>", "timestamp": "2011-06-14T03:02:05", "timestamp_epochs": 1308020525, "tweet_id": "80470031720398848", "tweet_url": "/than_MD/status/80470031720398848", "user_id": "228592904", "username": "Thania OR MD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MelaniedlRz", "text": "RT @WizardCortes: *Los efectos secundarios de la menstruacion pueden causar Anomalias en el compartamiento de la mujer*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215546440\" dir=\"ltr\" href=\"/WizardCortes\"><s>@</s><b>WizardCortes</b></a>: *Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> pueden causar Anomalias en el compartamiento de la mujer*</p>", "timestamp": "2011-04-26T21:35:07", "timestamp_epochs": 1303853707, "tweet_id": "62993133016858624", "tweet_url": "/MelaniedlRz/status/62993133016858624", "user_id": "155601148", "username": "Mel Hoover", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "akaporrr", "text": "Que oso cuando en la secundario no pod\u00edas hablar de la menstruaci\u00f3n por que los ni\u00f1os eran unos penden.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que oso cuando en la <strong>secundario</strong> no pod\u00edas hablar de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por que los ni\u00f1os eran unos penden.</p>", "timestamp": "2011-11-28T20:30:44", "timestamp_epochs": 1322512244, "tweet_id": "141252707817238528", "tweet_url": "/akaporrr/status/141252707817238528", "user_id": "213920900", "username": "A \ud83d\udc18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daphp__", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus tontos efectos secundarios :(.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus tontos efectos <strong>secundarios</strong> :(.</p>", "timestamp": "2011-11-28T17:29:26", "timestamp_epochs": 1322501366, "tweet_id": "141207083956707328", "tweet_url": "/Daphp__/status/141207083956707328", "user_id": "380445849", "username": "Daphne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jsekix", "text": "Efecto secundario... RT @ItsAPendejo: Hoy vi una pel\u00edcula de Twilight y siento que me va a bajar la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efecto <strong>secundario</strong>... RT @ItsAPendejo: Hoy vi una pel\u00edcula de Twilight y siento que me va a bajar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-28T01:01:38", "timestamp_epochs": 1322442098, "tweet_id": "140958494848327680", "tweet_url": "/Jsekix/status/140958494848327680", "user_id": "41108869", "username": "Jos\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Bruny13__", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus putos efectos secundarios :(.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus putos efectos <strong>secundarios</strong> :(.</p>", "timestamp": "2011-11-23T03:32:43", "timestamp_epochs": 1322019163, "tweet_id": "139184576294699009", "tweet_url": "/Bruny13__/status/139184576294699009", "user_id": "206704467", "username": "Bruny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gley2803", "text": "Si \"@saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si \"@saberdesexo: Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21..</p>", "timestamp": "2011-11-18T17:41:05", "timestamp_epochs": 1321638065, "tweet_id": "137586135399542784", "tweet_url": "/gley2803/status/137586135399542784", "user_id": "371130368", "username": "Gleidy Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/e8kgo1"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marialessandra_", "text": "RT @saberdesexo: Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, (cont) http://tl.gd/e8kgo1\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @saberdesexo: Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/e8kgo1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p0PS6kC2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/e8kgo1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/e8kgo1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-18T17:26:19", "timestamp_epochs": 1321637179, "tweet_id": "137582417929183232", "tweet_url": "/marialessandra_/status/137582417929183232", "user_id": "71572671", "username": "Marialessandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstamosPerdidos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luciabelena", "text": "Ah me olvid\u00e9! Esta peleada con: \"Una compa\u00f1era del secundario, ten\u00eda olor a menstruaci\u00f3n\" #EstamosPerdidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah me olvid\u00e9! Esta peleada con: \"Una compa\u00f1era del <strong>secundario</strong>, ten\u00eda olor a <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstamosPerdidos?src=hash\"><s>#</s><b>EstamosPerdidos</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-15T10:51:45", "timestamp_epochs": 1321354305, "tweet_id": "136395957360271360", "tweet_url": "/luciabelena/status/136395957360271360", "user_id": "64284955", "username": "Lu Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamamipacheco", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-10-27T20:07:24", "timestamp_epochs": 1319746044, "tweet_id": "129650424566398977", "tweet_url": "/lamamipacheco/status/129650424566398977", "user_id": "329440033", "username": "jassica pacheco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brayanpsuv", "text": "\"Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.\"</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:42:36", "timestamp_epochs": 1319233356, "tweet_id": "127500054863937536", "tweet_url": "/brayanpsuv/status/127500054863937536", "user_id": "18477654", "username": "Brayan A. Campos C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "akaNelo", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-10-21T21:41:23", "timestamp_epochs": 1319233283, "tweet_id": "127499749275348993", "tweet_url": "/akaNelo/status/127499749275348993", "user_id": "88737902", "username": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zorroplateado18", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarlas</p>", "timestamp": "2011-10-04T23:11:40", "timestamp_epochs": 1317769900, "tweet_id": "121361876658569216", "tweet_url": "/Zorroplateado18/status/121361876658569216", "user_id": "301295497", "username": "zefe Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "stefikleinm", "text": "Todo tiene efectos secundarios. Como la menstruaci\u00f3n, por ejemplo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo tiene efectos <strong>secundarios</strong>. Como la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, por ejemplo.</p>", "timestamp": "2011-09-09T03:35:52", "timestamp_epochs": 1315539352, "tweet_id": "112006277068095488", "tweet_url": "/stefikleinm/status/112006277068095488", "user_id": "59233772", "username": "Stefi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "111660951891218432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "prettysoldieer", "user_id": "171662236"}], "retweets": 0, "screen_name": "DirtyBlueBlood", "text": "@prettysoldieer yo tomo anticonceptivos :B aunque para otra cosa 8-) pero su efecto secundario fue que casi casi me quito la menstruacion<3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171662236\" dir=\"ltr\" href=\"/prettysoldieer\"><s>@</s><b>prettysoldieer</b></a> yo tomo anticonceptivos :B aunque para otra cosa 8-) pero su efecto <strong>secundario</strong> fue que casi casi me quito la <strong>menstruacion</strong>&lt;3</p>", "timestamp": "2011-09-08T04:45:28", "timestamp_epochs": 1315457128, "tweet_id": "111661404498575360", "tweet_url": "/DirtyBlueBlood/status/111661404498575360", "user_id": "124348182", "username": "G.Sagara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GabicitaR", "text": "El mayor problema de la menstruaci\u00f3n no es el sangrado son los terribles malestares secundarios!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mayor problema de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es el sangrado son los terribles malestares <strong>secundarios</strong>!</p>", "timestamp": "2011-08-20T20:28:08", "timestamp_epochs": 1313872088, "tweet_id": "105013265049976833", "tweet_url": "/GabicitaR/status/105013265049976833", "user_id": "197292003", "username": "GabrielaRodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PLAFAMong", "text": "El principal efecto secundario de la PAE es el descontrol en la menstruaci\u00f3n: puede adelantarse o atrasarse...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El principal efecto <strong>secundario</strong> de la PAE es el descontrol en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: puede adelantarse o atrasarse...</p>", "timestamp": "2011-08-04T22:00:20", "timestamp_epochs": 1312495220, "tweet_id": "99238265349087232", "tweet_url": "/PLAFAMong/status/99238265349087232", "user_id": "184845081", "username": "PLAFAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["profesora"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CEBOLLETI", "text": "oido al pasar en el colegio secundario \"no entres en ese curso xq hay olor  a menstruacion d camello\" #profesora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">oido al pasar en el colegio <strong>secundario</strong> \"no entres en ese curso xq hay olor  a <strong>menstruacion</strong> d camello\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/profesora?src=hash\"><s>#</s><b>profesora</b></a></p>", "timestamp": "2011-07-27T05:59:22", "timestamp_epochs": 1311746362, "tweet_id": "96097327080669184", "tweet_url": "/CEBOLLETI/status/96097327080669184", "user_id": "202922392", "username": "te lo merec\u00e9s bella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "risk_24", "text": "Efectos secundarios de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la menstruaci\u00f3n, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora de emergencia: El retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no se deber\u00eda ser m\u00e1s all\u00e1 de 21 d\u00edas despu\u00e9s de tomarla.</p>", "timestamp": "2011-07-06T03:27:00", "timestamp_epochs": 1309922820, "tweet_id": "88448837265526784", "tweet_url": "/risk_24/status/88448837265526784", "user_id": "235752608", "username": "Victor Carruido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["duelodetraumas"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "peronistsheep", "text": "Tarde para esto pero: En mi secundario nos dec\u00edan que la menstruaci\u00f3n era el llanto del \u00fatero que no alberg\u00f3 beb\u00e9 ese mes #duelodetraumas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarde para esto pero: En mi <strong>secundario</strong> nos dec\u00edan que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> era el llanto del \u00fatero que no alberg\u00f3 beb\u00e9 ese mes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/duelodetraumas?src=hash\"><s>#</s><b>duelodetraumas</b></a></p>", "timestamp": "2011-06-24T14:06:08", "timestamp_epochs": 1308924368, "tweet_id": "84261024110358529", "tweet_url": "/peronistsheep/status/84261024110358529", "user_id": "218273136", "username": "Oveja Peronista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "than_MD", "text": "Si no el oocito secundario con 1 cpo polar se deshecha (menstruaci\u00f3n), esto en metafase2 maso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no el oocito <strong>secundario</strong> con 1 cpo polar se deshecha (<strong>menstruaci\u00f3n</strong>), esto en metafase2 maso</p>", "timestamp": "2011-06-14T03:02:05", "timestamp_epochs": 1308020525, "tweet_id": "80470031720398848", "tweet_url": "/than_MD/status/80470031720398848", "user_id": "228592904", "username": "Thania OR MD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MelaniedlRz", "text": "RT @WizardCortes: *Los efectos secundarios de la menstruacion pueden causar Anomalias en el compartamiento de la mujer*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215546440\" dir=\"ltr\" href=\"/WizardCortes\"><s>@</s><b>WizardCortes</b></a>: *Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> pueden causar Anomalias en el compartamiento de la mujer*</p>", "timestamp": "2011-04-26T21:35:07", "timestamp_epochs": 1303853707, "tweet_id": "62993133016858624", "tweet_url": "/MelaniedlRz/status/62993133016858624", "user_id": "155601148", "username": "Mel Hoover", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["palabrasconcincovocales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "almzemg", "text": "#palabrasconcincovocales reputaci\u00f3n secundario menstruaci\u00f3n descuidado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/palabrasconcincovocales?src=hash\"><s>#</s><b>palabrasconcincovocales</b></a> reputaci\u00f3n <strong>secundario</strong> <strong>menstruaci\u00f3n</strong> descuidado</p>", "timestamp": "2011-04-18T18:50:02", "timestamp_epochs": 1303152602, "tweet_id": "60052483678027776", "tweet_url": "/almzemg/status/60052483678027776", "user_id": "104956759", "username": "Alma Mondrag\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-08-08T19:40:18", "timestamp_epochs": 1344454818, "tweet_id": "233286534487474176", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/233286534487474176", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PodemosVolarCR", "text": "Soledad: cort\u00f3 la menstruaci\u00f3n, apetito sexual, algunos de los efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soledad: cort\u00f3 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, apetito sexual, algunos de los efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2012-07-30T14:05:25", "timestamp_epochs": 1343657125, "tweet_id": "229940764623384576", "tweet_url": "/PodemosVolarCR/status/229940764623384576", "user_id": "233751787", "username": "Podemos Volar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-07-13T21:40:23", "timestamp_epochs": 1342215623, "tweet_id": "223894669594079234", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/223894669594079234", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "223262990827388928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "franco_yague", "user_id": "230004198"}], "retweets": 0, "screen_name": "SanttNieto", "text": "@Franco_Yague capaz te estan saliendo ovarios y vivis menstruacion o efectos secundarios de la pala", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230004198\" dir=\"ltr\" href=\"/franco_yague\"><s>@</s><b>Franco_Yague</b></a> capaz te estan saliendo ovarios y vivis <strong>menstruacion</strong> o efectos <strong>secundarios</strong> de la pala</p>", "timestamp": "2012-07-12T04:01:19", "timestamp_epochs": 1342065679, "tweet_id": "223265757805547520", "tweet_url": "/SanttNieto/status/223265757805547520", "user_id": "84460411", "username": "Santiago del Stereo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerendipityClau", "text": "Lo volvi\u00f3 a hacer. De cuando a un hombre le viene la menstruaci\u00f3n m\u00e1s veces y con m\u00e1s efectos secundarios que a m\u00ed y otras historias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo volvi\u00f3 a hacer. De cuando a un hombre le viene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> m\u00e1s veces y con m\u00e1s efectos <strong>secundarios</strong> que a m\u00ed y otras historias.</p>", "timestamp": "2012-06-29T19:14:46", "timestamp_epochs": 1340997286, "tweet_id": "218784594181365761", "tweet_url": "/SerendipityClau/status/218784594181365761", "user_id": "103742076", "username": "Claudia Stella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-06-18T22:41:36", "timestamp_epochs": 1340059296, "tweet_id": "214850378024484864", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/214850378024484864", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-05-25T17:44:12", "timestamp_epochs": 1337967852, "tweet_id": "206078223971401728", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/206078223971401728", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DefectoFemenino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cafe_Vivo", "text": "#DefectoFemenino menstruaci\u00f3n con efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DefectoFemenino?src=hash\"><s>#</s><b>DefectoFemenino</b></a> <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2012-05-16T06:00:10", "timestamp_epochs": 1337148010, "tweet_id": "202639558880411648", "tweet_url": "/Cafe_Vivo/status/202639558880411648", "user_id": "266184930", "username": "Bryan El\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-05-07T21:02:35", "timestamp_epochs": 1336424555, "tweet_id": "199605167509880833", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/199605167509880833", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["confesionesdemedianoche"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "haganenokokoro_", "text": "#confesionesdemedianoche llor\u00e9 hace rato, efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n (??????)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/confesionesdemedianoche?src=hash\"><s>#</s><b>confesionesdemedianoche</b></a> llor\u00e9 hace rato, efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (??????)</p>", "timestamp": "2012-05-06T06:43:31", "timestamp_epochs": 1336286611, "tweet_id": "199026592163430400", "tweet_url": "/haganenokokoro_/status/199026592163430400", "user_id": "290961378", "username": "FERCHI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "194917593067429889", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "orianasileiny", "user_id": "327475236"}], "retweets": 0, "screen_name": "jmgaleno", "text": "@orianasileiny hola, la falta de menstruacion es uno de los efectos secundarios mas comunes con este producto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327475236\" dir=\"ltr\" href=\"/orianasileiny\"><s>@</s><b>orianasileiny</b></a> hola, la falta de <strong>menstruacion</strong> es uno de los efectos <strong>secundarios</strong> mas comunes con este producto.</p>", "timestamp": "2012-04-25T01:27:00", "timestamp_epochs": 1335317220, "tweet_id": "194960668263333890", "tweet_url": "/jmgaleno/status/194960668263333890", "user_id": "131527980", "username": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "193883605825626112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavidMarquez_7", "user_id": "423094277"}], "retweets": 0, "screen_name": "mayigs", "text": "@DavidMarquez_7 efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n jajajajaja, mentiras c\u00f3mo sigues con tu problema?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423094277\" dir=\"ltr\" href=\"/DavidMarquez_7\"><s>@</s><b>DavidMarquez_7</b></a> efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> jajajajaja, mentiras c\u00f3mo sigues con tu problema?</p>", "timestamp": "2012-04-22T02:08:34", "timestamp_epochs": 1335060514, "tweet_id": "193883966741291009", "tweet_url": "/mayigs/status/193883966741291009", "user_id": "168311488", "username": "Mayi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ValenttinaDz", "text": "Y pueden entender que tiene efectos secundarios. RT @fabiolasdf: Entiendan a ramiro, le vino la menstruaci\u00f3n. A cualquiera le pasa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y pueden entender que tiene efectos <strong>secundarios</strong>. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"455062385\" dir=\"ltr\" href=\"/fabiolasdf\"><s>@</s><b>fabiolasdf</b></a>: Entiendan a ramiro, le vino la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. A cualquiera le pasa.</p>", "timestamp": "2012-04-19T04:07:12", "timestamp_epochs": 1334808432, "tweet_id": "192826659202809856", "tweet_url": "/ValenttinaDz/status/192826659202809856", "user_id": "168059464", "username": "\ua9c1\ud835\udc36\u210e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ua9c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-04-18T14:01:22", "timestamp_epochs": 1334757682, "tweet_id": "192613797016514560", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/192613797016514560", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bibbi__", "text": "Menstruaci\u00f3n incoming, efectos secundarios incoming.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> incoming, efectos <strong>secundarios</strong> incoming.</p>", "timestamp": "2012-04-14T19:46:03", "timestamp_epochs": 1334432763, "tweet_id": "191250986961076227", "tweet_url": "/Bibbi__/status/191250986961076227", "user_id": "141551449", "username": "Bibi Blocksberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "187378053708656640", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmersonG", "user_id": "53267079"}], "retweets": 0, "screen_name": "BertRobles", "text": "@EmersonG aqu\u00ed loco investigando con lo m\u00e9dico que los efecto secundario de la menstruaci\u00f3n masculina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53267079\" dir=\"ltr\" href=\"/EmersonG\"><s>@</s><b>EmersonG</b></a> aqu\u00ed loco investigando con lo m\u00e9dico que los efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> masculina</p>", "timestamp": "2012-04-04T03:17:03", "timestamp_epochs": 1333509423, "tweet_id": "187378221036212225", "tweet_url": "/BertRobles/status/187378221036212225", "user_id": "255773420", "username": "DatbrownEyedKid.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "terestalkeo", "text": "Menstruaci\u00f3n: Chicas normales: $\u00b7&%$%&&//&. Yo: Debe ser un efecto secundario de mi awesomidad. Ser tan genial tiene sus fallas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: Chicas normales: $\u00b7&amp;%$%&amp;&amp;//&amp;. Yo: Debe ser un efecto <strong>secundario</strong> de mi awesomidad. Ser tan genial tiene sus fallas.</p>", "timestamp": "2012-03-22T22:39:06", "timestamp_epochs": 1332455946, "tweet_id": "182959616513155072", "tweet_url": "/terestalkeo/status/182959616513155072", "user_id": "533613123", "username": "Monroe.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MagaliJuli", "text": "la menstruacion y sus efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la <strong>menstruacion</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2012-03-11T19:10:08", "timestamp_epochs": 1331493008, "tweet_id": "178920761732509698", "tweet_url": "/MagaliJuli/status/178920761732509698", "user_id": "318017337", "username": "Juli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luchobeat", "text": "a veces lo hombres sufrimos mas por los efectos secundarios de la menstruacion que las mismas mujeres !!! >_<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a veces lo hombres sufrimos mas por los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> que las mismas mujeres !!! &gt;_&lt;</p>", "timestamp": "2012-03-10T19:04:48", "timestamp_epochs": 1331406288, "tweet_id": "178557031970639872", "tweet_url": "/luchobeat/status/178557031970639872", "user_id": "62729938", "username": "Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PropiedadesDelSemen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gordianrivera", "text": "#PropiedadesDelSemen Proble+ secundarios falt d menstruacion durant 9 mess si pasan ess 9 mess y persisten las molestias consult asu medico!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PropiedadesDelSemen?src=hash\"><s>#</s><b>PropiedadesDelSemen</b></a> Proble+ <strong>secundarios</strong> falt d <strong>menstruacion</strong> durant 9 mess si pasan ess 9 mess y persisten las molestias consult asu medico!</p>", "timestamp": "2012-03-01T04:25:46", "timestamp_epochs": 1330575946, "tweet_id": "175074324796030976", "tweet_url": "/Gordianrivera/status/175074324796030976", "user_id": "254327631", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-08-08T19:40:18", "timestamp_epochs": 1344454818, "tweet_id": "233286534487474176", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/233286534487474176", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PodemosVolarCR", "text": "Soledad: cort\u00f3 la menstruaci\u00f3n, apetito sexual, algunos de los efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soledad: cort\u00f3 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, apetito sexual, algunos de los efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2012-07-30T14:05:25", "timestamp_epochs": 1343657125, "tweet_id": "229940764623384576", "tweet_url": "/PodemosVolarCR/status/229940764623384576", "user_id": "233751787", "username": "Podemos Volar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-07-13T21:40:23", "timestamp_epochs": 1342215623, "tweet_id": "223894669594079234", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/223894669594079234", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "223262990827388928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "franco_yague", "user_id": "230004198"}], "retweets": 0, "screen_name": "SanttNieto", "text": "@Franco_Yague capaz te estan saliendo ovarios y vivis menstruacion o efectos secundarios de la pala", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230004198\" dir=\"ltr\" href=\"/franco_yague\"><s>@</s><b>Franco_Yague</b></a> capaz te estan saliendo ovarios y vivis <strong>menstruacion</strong> o efectos <strong>secundarios</strong> de la pala</p>", "timestamp": "2012-07-12T04:01:19", "timestamp_epochs": 1342065679, "tweet_id": "223265757805547520", "tweet_url": "/SanttNieto/status/223265757805547520", "user_id": "84460411", "username": "Santiago del Stereo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerendipityClau", "text": "Lo volvi\u00f3 a hacer. De cuando a un hombre le viene la menstruaci\u00f3n m\u00e1s veces y con m\u00e1s efectos secundarios que a m\u00ed y otras historias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo volvi\u00f3 a hacer. De cuando a un hombre le viene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> m\u00e1s veces y con m\u00e1s efectos <strong>secundarios</strong> que a m\u00ed y otras historias.</p>", "timestamp": "2012-06-29T19:14:46", "timestamp_epochs": 1340997286, "tweet_id": "218784594181365761", "tweet_url": "/SerendipityClau/status/218784594181365761", "user_id": "103742076", "username": "Claudia Stella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-06-18T22:41:36", "timestamp_epochs": 1340059296, "tweet_id": "214850378024484864", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/214850378024484864", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-05-25T17:44:12", "timestamp_epochs": 1337967852, "tweet_id": "206078223971401728", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/206078223971401728", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DefectoFemenino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cafe_Vivo", "text": "#DefectoFemenino menstruaci\u00f3n con efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DefectoFemenino?src=hash\"><s>#</s><b>DefectoFemenino</b></a> <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2012-05-16T06:00:10", "timestamp_epochs": 1337148010, "tweet_id": "202639558880411648", "tweet_url": "/Cafe_Vivo/status/202639558880411648", "user_id": "266184930", "username": "Bryan El\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-05-07T21:02:35", "timestamp_epochs": 1336424555, "tweet_id": "199605167509880833", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/199605167509880833", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["confesionesdemedianoche"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "haganenokokoro_", "text": "#confesionesdemedianoche llor\u00e9 hace rato, efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n (??????)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/confesionesdemedianoche?src=hash\"><s>#</s><b>confesionesdemedianoche</b></a> llor\u00e9 hace rato, efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (??????)</p>", "timestamp": "2012-05-06T06:43:31", "timestamp_epochs": 1336286611, "tweet_id": "199026592163430400", "tweet_url": "/haganenokokoro_/status/199026592163430400", "user_id": "290961378", "username": "FERCHI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "194917593067429889", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "orianasileiny", "user_id": "327475236"}], "retweets": 0, "screen_name": "jmgaleno", "text": "@orianasileiny hola, la falta de menstruacion es uno de los efectos secundarios mas comunes con este producto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327475236\" dir=\"ltr\" href=\"/orianasileiny\"><s>@</s><b>orianasileiny</b></a> hola, la falta de <strong>menstruacion</strong> es uno de los efectos <strong>secundarios</strong> mas comunes con este producto.</p>", "timestamp": "2012-04-25T01:27:00", "timestamp_epochs": 1335317220, "tweet_id": "194960668263333890", "tweet_url": "/jmgaleno/status/194960668263333890", "user_id": "131527980", "username": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "193883605825626112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavidMarquez_7", "user_id": "423094277"}], "retweets": 0, "screen_name": "mayigs", "text": "@DavidMarquez_7 efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n jajajajaja, mentiras c\u00f3mo sigues con tu problema?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"423094277\" dir=\"ltr\" href=\"/DavidMarquez_7\"><s>@</s><b>DavidMarquez_7</b></a> efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> jajajajaja, mentiras c\u00f3mo sigues con tu problema?</p>", "timestamp": "2012-04-22T02:08:34", "timestamp_epochs": 1335060514, "tweet_id": "193883966741291009", "tweet_url": "/mayigs/status/193883966741291009", "user_id": "168311488", "username": "Mayi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ValenttinaDz", "text": "Y pueden entender que tiene efectos secundarios. RT @fabiolasdf: Entiendan a ramiro, le vino la menstruaci\u00f3n. A cualquiera le pasa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y pueden entender que tiene efectos <strong>secundarios</strong>. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"455062385\" dir=\"ltr\" href=\"/fabiolasdf\"><s>@</s><b>fabiolasdf</b></a>: Entiendan a ramiro, le vino la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. A cualquiera le pasa.</p>", "timestamp": "2012-04-19T04:07:12", "timestamp_epochs": 1334808432, "tweet_id": "192826659202809856", "tweet_url": "/ValenttinaDz/status/192826659202809856", "user_id": "168059464", "username": "\ua9c1\ud835\udc36\u210e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ua9c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2012-04-18T14:01:22", "timestamp_epochs": 1334757682, "tweet_id": "192613797016514560", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/192613797016514560", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bibbi__", "text": "Menstruaci\u00f3n incoming, efectos secundarios incoming.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong> incoming, efectos <strong>secundarios</strong> incoming.</p>", "timestamp": "2012-04-14T19:46:03", "timestamp_epochs": 1334432763, "tweet_id": "191250986961076227", "tweet_url": "/Bibbi__/status/191250986961076227", "user_id": "141551449", "username": "Bibi Blocksberg", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "187378053708656640", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EmersonG", "user_id": "53267079"}], "retweets": 0, "screen_name": "BertRobles", "text": "@EmersonG aqu\u00ed loco investigando con lo m\u00e9dico que los efecto secundario de la menstruaci\u00f3n masculina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53267079\" dir=\"ltr\" href=\"/EmersonG\"><s>@</s><b>EmersonG</b></a> aqu\u00ed loco investigando con lo m\u00e9dico que los efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> masculina</p>", "timestamp": "2012-04-04T03:17:03", "timestamp_epochs": 1333509423, "tweet_id": "187378221036212225", "tweet_url": "/BertRobles/status/187378221036212225", "user_id": "255773420", "username": "DatbrownEyedKid.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "terestalkeo", "text": "Menstruaci\u00f3n: Chicas normales: $\u00b7&%$%&&//&. Yo: Debe ser un efecto secundario de mi awesomidad. Ser tan genial tiene sus fallas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Menstruaci\u00f3n</strong>: Chicas normales: $\u00b7&amp;%$%&amp;&amp;//&amp;. Yo: Debe ser un efecto <strong>secundario</strong> de mi awesomidad. Ser tan genial tiene sus fallas.</p>", "timestamp": "2012-03-22T22:39:06", "timestamp_epochs": 1332455946, "tweet_id": "182959616513155072", "tweet_url": "/terestalkeo/status/182959616513155072", "user_id": "533613123", "username": "Monroe.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MagaliJuli", "text": "la menstruacion y sus efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la <strong>menstruacion</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2012-03-11T19:10:08", "timestamp_epochs": 1331493008, "tweet_id": "178920761732509698", "tweet_url": "/MagaliJuli/status/178920761732509698", "user_id": "318017337", "username": "Juli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luchobeat", "text": "a veces lo hombres sufrimos mas por los efectos secundarios de la menstruacion que las mismas mujeres !!! >_<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a veces lo hombres sufrimos mas por los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> que las mismas mujeres !!! &gt;_&lt;</p>", "timestamp": "2012-03-10T19:04:48", "timestamp_epochs": 1331406288, "tweet_id": "178557031970639872", "tweet_url": "/luchobeat/status/178557031970639872", "user_id": "62729938", "username": "Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PropiedadesDelSemen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gordianrivera", "text": "#PropiedadesDelSemen Proble+ secundarios falt d menstruacion durant 9 mess si pasan ess 9 mess y persisten las molestias consult asu medico!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PropiedadesDelSemen?src=hash\"><s>#</s><b>PropiedadesDelSemen</b></a> Proble+ <strong>secundarios</strong> falt d <strong>menstruacion</strong> durant 9 mess si pasan ess 9 mess y persisten las molestias consult asu medico!</p>", "timestamp": "2012-03-01T04:25:46", "timestamp_epochs": 1330575946, "tweet_id": "175074324796030976", "tweet_url": "/Gordianrivera/status/175074324796030976", "user_id": "254327631", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PropiedadesDelSemen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "174734489367482369", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "UgglyZorra", "user_id": "376939390"}], "retweets": 1, "screen_name": "Esa_tuitera", "text": "@UgglyZorra #PropiedadesDelSemen Efectos secundarios: V\u00f3mitos,Mareos, Aumento de peso y p\u00e9rdida de menstruaci\u00f3n durante 9 meses", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"376939390\" dir=\"ltr\" href=\"/UgglyZorra\"><s>@</s><b>UgglyZorra</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PropiedadesDelSemen?src=hash\"><s>#</s><b>PropiedadesDelSemen</b></a> Efectos <strong>secundarios</strong>: V\u00f3mitos,Mareos, Aumento de peso y p\u00e9rdida de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> durante 9 meses</p>", "timestamp": "2012-02-29T05:59:44", "timestamp_epochs": 1330495184, "tweet_id": "174735584424755200", "tweet_url": "/Esa_tuitera/status/174735584424755200", "user_id": "286482482", "username": "Psycho In Pink", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "di_vas", "text": "Otros efectos secundarios de la P\u00cdLDORA DEL D\u00cdA SIGUIENTE es el CANSANCIO, CEFALEA, SANGRADOS, RETRASO DE LA MENSTRUACI\u00d3N, etc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otros efectos <strong>secundarios</strong> de la P\u00cdLDORA DEL D\u00cdA SIGUIENTE es el CANSANCIO, CEFALEA, SANGRADOS, RETRASO DE LA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong>, etc.</p>", "timestamp": "2012-02-17T00:49:41", "timestamp_epochs": 1329439781, "tweet_id": "170308904704684032", "tweet_url": "/di_vas/status/170308904704684032", "user_id": "188775212", "username": "Diva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "170121235651510272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Flor_legui", "user_id": "419626251"}], "retweets": 0, "screen_name": "tambiencai", "text": "@Flor_legui andres?? Volv\u00ed al secundario!! Menstruaci\u00f3n mal que nos pese", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"419626251\" dir=\"ltr\" href=\"/Flor_legui\"><s>@</s><b>Flor_legui</b></a> andres?? Volv\u00ed al <strong>secundario</strong>!! <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> mal que nos pese</p>", "timestamp": "2012-02-16T22:03:59", "timestamp_epochs": 1329429839, "tweet_id": "170267202673577984", "tweet_url": "/tambiencai/status/170267202673577984", "user_id": "169598317", "username": "Sofa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PUAJ"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "165493537385877504", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "viqvcc", "user_id": "163247722"}], "retweets": 0, "screen_name": "celes_medina", "text": "@viqvcc a una compa del secundario una vez le dijeron \"tu menstruaci\u00f3n es la salsa de mi canel\u00f3n\" AAAAAAAAAAAAAA #PUAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163247722\" dir=\"ltr\" href=\"/viqvcc\"><s>@</s><b>viqvcc</b></a> a una compa del <strong>secundario</strong> una vez le dijeron \"tu <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es la salsa de mi canel\u00f3n\" AAAAAAAAAAAAAA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PUAJ?src=hash\"><s>#</s><b>PUAJ</b></a></p>", "timestamp": "2012-02-03T17:59:44", "timestamp_epochs": 1328291984, "tweet_id": "165494693088604160", "tweet_url": "/celes_medina/status/165494693088604160", "user_id": "255798341", "username": "Celes Medina\ud83d\udc9a\u270a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["P\u00edldoraAnticonceptiva", "CicloMenstrual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2HGJyPU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludSexualBCN", "text": "Todo lo que necesitas saber sobre #P\u00edldoraAnticonceptiva Y #CicloMenstrual: Efectos secundarios ventajosos y otros no deseados,  como producir la menstruaci\u00f3n (periodo de descanso) o no, etc. Todo  http://bit.ly/2HGJyPU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo que necesitas saber sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/P%C3%ADldoraAnticonceptiva?src=hash\"><s>#</s><b>P\u00edldoraAnticonceptiva</b></a> Y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CicloMenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>CicloMenstrual</b></a>: Efectos <strong>secundarios</strong> ventajosos y otros no deseados,  como producir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (periodo de descanso) o no, etc. Todo <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HGJyPU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ByN3HbDf88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HGJyPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HGJyPU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T13:15:19", "timestamp_epochs": 1525266919, "tweet_id": "991667451812372482", "tweet_url": "/SaludSexualBCN/status/991667451812372482", "user_id": "3032405147", "username": "Salud Sexual BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danitgm", "text": "Lagrimas sin motivo alguno, entre otros efectos secundarios de la menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lagrimas sin motivo alguno, entre otros efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong></p>", "timestamp": "2018-04-24T18:49:42", "timestamp_epochs": 1524595782, "tweet_id": "988852500076908546", "tweet_url": "/danitgm/status/988852500076908546", "user_id": "366811880", "username": "Daniela Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "986291245440995329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lulytedesco", "user_id": "555495053"}, {"screen_name": "ludmibello", "user_id": "1725597835"}], "retweets": 0, "screen_name": "mathrocio", "text": "Creo que el \u00fanico efecto secundario que tiene es que te atrasa la menstruaci\u00f3n por eso se aconseja aplicarlo dos d\u00edas empezado el ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que el \u00fanico efecto <strong>secundario</strong> que tiene es que te atrasa la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por eso se aconseja aplicarlo dos d\u00edas empezado el ciclo menstrual</p>", "timestamp": "2018-04-19T10:29:29", "timestamp_epochs": 1524133769, "tweet_id": "986914676159246336", "tweet_url": "/mathrocio/status/986914676159246336", "user_id": "256794185", "username": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94 del frente rojo de combate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lnkd.in/e7rcrtU", "https://lnkd.in/eynd-DZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BatrizMperatriz", "text": "La dismenorrea o dolor en la menstruaci\u00f3n, es un trastorno que afecta a un gran n\u00famero de mujeres cada mes. Por desgracia, los tratamientos de elecci\u00f3n actuales son farmacol\u00f3gicos, con los efectos secundarios que tienen al usarlos\u2026https://lnkd.in/e7rcrtU\u00a0 https://lnkd.in/eynd-DZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La dismenorrea o dolor en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es un trastorno que afecta a un gran n\u00famero de mujeres cada mes. Por desgracia, los tratamientos de elecci\u00f3n actuales son farmacol\u00f3gicos, con los efectos <strong>secundarios</strong> que tienen al usarlos\u2026<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/e7rcrtU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/28e0Pz5RWJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/e7rcrtU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/e7rcrtU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/eynd-DZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Us3wvStpd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/eynd-DZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/eynd-DZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-18T10:00:21", "timestamp_epochs": 1524045621, "tweet_id": "986544957665239041", "tweet_url": "/BatrizMperatriz/status/986544957665239041", "user_id": "3574999940", "username": "Be", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984929845670014977", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Liev_Melenas", "user_id": "478145224"}], "retweets": 0, "screen_name": "MrDnKrilin", "text": "Supongo que te referir\u00e1s a que no sufren menstruaci\u00f3n ni som capaces de embarazarse pero eso no implica que no sufran una opresi\u00f3n como mujeres por sus caracteres secundarios y una opresi\u00f3n como trans porque les negamos el sexo al que sienten que pertenecen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Supongo que te referir\u00e1s a que no sufren <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ni som capaces de embarazarse pero eso no implica que no sufran una opresi\u00f3n como mujeres por sus caracteres <strong>secundarios</strong> y una opresi\u00f3n como trans porque les negamos el sexo al que sienten que pertenecen</p>", "timestamp": "2018-04-13T23:45:41", "timestamp_epochs": 1523663141, "tweet_id": "984940721278013440", "tweet_url": "/MrDnKrilin/status/984940721278013440", "user_id": "378645592", "username": "Thug Kebab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "984179391528951808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agustiniv_", "user_id": "1128806364"}, {"screen_name": "AGxUS_", "user_id": "2198707808"}], "retweets": 0, "screen_name": "42rxcha", "text": "Lo \u00fanico que me explicaron en todo el secundario y primario (cabe aclarar que fui a un colegio cat\u00f3lico desde mis 2 a\u00f1os hasta los 18) fue a las chicas que les ven\u00eda la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u00fanico que me explicaron en todo el <strong>secundario</strong> y primario (cabe aclarar que fui a un colegio cat\u00f3lico desde mis 2 a\u00f1os hasta los 18) fue a las chicas que les ven\u00eda la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-13T02:52:05", "timestamp_epochs": 1523587925, "tweet_id": "984625241749114882", "tweet_url": "/42rxcha/status/984625241749114882", "user_id": "971169802420137985", "username": "ari \u751f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConsultorioMoi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "revistamoi", "text": "\"Un efecto secundario del implante subd\u00e9rmico es el retraso o ausencia de la menstruaci\u00f3n\". #ConsultorioMoi @Saba_mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Un efecto <strong>secundario</strong> del implante subd\u00e9rmico es el retraso o ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsultorioMoi?src=hash\"><s>#</s><b>ConsultorioMoi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202211719\" dir=\"ltr\" href=\"/Saba_mx\"><s>@</s><b>Saba_mx</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-13T01:58:20", "timestamp_epochs": 1523584700, "tweet_id": "984611716016123904", "tweet_url": "/revistamoi/status/984611716016123904", "user_id": "2307040928", "username": "Revista moi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981876062530490369", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xcarmenjb", "user_id": "883644395165286400"}, {"screen_name": "arwen_mp", "user_id": "380954160"}, {"screen_name": "Andrearns_", "user_id": "800509471"}], "retweets": 1, "screen_name": "lila_tresmil", "text": "A m\u00ed tambi\u00e9n me las recetaron para mis reajustes menstruales, y para no tener tanta hemorragia. Pero de sano, nada. Simplemente es un parche ya que ovulas y tienes la menstruaci\u00f3n de manera artificial. Eso, para nada, es sano. Y efectos secundarios, tienen todas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed tambi\u00e9n me las recetaron para mis reajustes menstruales, y para no tener tanta hemorragia. Pero de sano, nada. Simplemente es un parche ya que ovulas y tienes la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de manera artificial. Eso, para nada, es sano. Y efectos <strong>secundarios</strong>, tienen todas.</p>", "timestamp": "2018-04-09T12:41:21", "timestamp_epochs": 1523277681, "tweet_id": "983323981175574528", "tweet_url": "/lila_tresmil/status/983323981175574528", "user_id": "825419976509100033", "username": "Lila\u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "978067199884759041", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roe_roe21", "user_id": "103438857"}], "retweets": 0, "screen_name": "Astordna", "text": "Vuestro cuerpo esta hecho para cambios secundarios relacionados con ciclos y cambios hormonales... *Ejem* Menstruaci\u00f3n *ejem*. El nuestro no, por ello el dise\u00f1o ha de ser diferente, porque biol\u00f3gicamente no somos iguales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuestro cuerpo esta hecho para cambios <strong>secundarios</strong> relacionados con ciclos y cambios hormonales... *Ejem* <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> *ejem*. El nuestro no, por ello el dise\u00f1o ha de ser diferente, porque biol\u00f3gicamente no somos iguales.</p>", "timestamp": "2018-03-27T11:07:49", "timestamp_epochs": 1522148869, "tweet_id": "978589404431376384", "tweet_url": "/Astordna/status/978589404431376384", "user_id": "80612045", "username": "Damir. \u2d63", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abag0n", "text": "Me ha dado por mirar los interminables efectos secundarios de mi p\u00edldora y uno es: menstruaci\u00f3n dolorosa... Me recomend\u00f3 un experto esa marca para disminuir el dolor... o para aumentarlo (?) ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha dado por mirar los interminables efectos <strong>secundarios</strong> de mi p\u00edldora y uno es: <strong>menstruaci\u00f3n</strong> dolorosa... Me recomend\u00f3 un experto esa marca para disminuir el dolor... o para aumentarlo (?) <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2018-03-26T22:02:41", "timestamp_epochs": 1522101761, "tweet_id": "978391817648508928", "tweet_url": "/abag0n/status/978391817648508928", "user_id": "2892705490", "username": "An \ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Abril_Agostina", "text": "Los forros se pinchan, los anticonceptivos para mujeres fallan y encima traen un sin fin de efectos secundarios como el aumento de peso descontrolado, o la perdida de peso, la irregularidad de la menstruaci\u00f3n y existen miles de efectos m\u00e1s .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los forros se pinchan, los anticonceptivos para mujeres fallan y encima traen un sin fin de efectos <strong>secundarios</strong> como el aumento de peso descontrolado, o la perdida de peso, la irregularidad de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y existen miles de efectos m\u00e1s .</p>", "timestamp": "2018-03-26T00:37:26", "timestamp_epochs": 1522024646, "tweet_id": "978068373719445504", "tweet_url": "/_Abril_Agostina/status/978068373719445504", "user_id": "947583180965646337", "username": "Abruuu \ud83c\udf7b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yssell92", "text": "Leer el instructivo de estas pastillas da miedo, son tantos los efectos secundarios que suceden inmediatamente como a corto, mediano y largo plazo  yo las tome como tratamiento m\u00e9dico de un desbalance hormonal (mi menstruaci\u00f3n era super irregular, flujo intenso y con coagulos) https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Leer el instructivo de estas pastillas da miedo, son tantos los efectos <strong>secundarios</strong> que suceden inmediatamente como a corto, mediano y largo plazo <img alt=\"\ud83d\ude28\" aria-label=\"Emoji: Cara temerosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f628.png\" title=\"Cara temerosa\"/> yo las tome como tratamiento m\u00e9dico de un desbalance hormonal (mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> era super irregular, flujo intenso y con coagulos) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l8NVlpJhO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Feminismos_/st</span><span class=\"invisible\">atus/977916579093667840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-26T00:15:32", "timestamp_epochs": 1522023332, "tweet_id": "978062860105474048", "tweet_url": "/yssell92/status/978062860105474048", "user_id": "201077540", "username": "\u2606*:.\uff61. y[i]ssell \ud83e\udd27 .\uff61.:*\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DaiiraJ", "text": "\"nos dieron educacion sexual en el secundario\" AAAA LA MIERDA, NO SABIA QUE EDUCACION SEXUAL ERA SABER DE LA MENSTRUACION", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"nos dieron educacion sexual en el <strong>secundario</strong>\" AAAA LA MIERDA, NO SABIA QUE EDUCACION SEXUAL ERA SABER DE LA <strong>MENSTRUACION</strong></p>", "timestamp": "2018-03-22T21:42:51", "timestamp_epochs": 1521754971, "tweet_id": "976937274071044097", "tweet_url": "/DaiiraJ/status/976937274071044097", "user_id": "1571124104", "username": "Daira Nair \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "976540981876133891", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Darth_vet", "user_id": "35777934"}, {"screen_name": "MinAntipersonal", "user_id": "1272543375397457920"}, {"screen_name": "DaniCNav", "user_id": "888590344190865408"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreitavecilla", "text": "Imag\u00ednate q en vez de ausencia de menstruaci\u00f3n coml efecto secundario, a ellos les de ausencia de semen, se mueren. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate q en vez de ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> coml efecto <strong>secundario</strong>, a ellos les de ausencia de semen, se mueren. <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-03-22T00:34:05", "timestamp_epochs": 1521678845, "tweet_id": "976617977004068865", "tweet_url": "/andreitavecilla/status/976617977004068865", "user_id": "189697783", "username": "\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXdtZhEWAAE_U2s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ht.ly/vOo230iJ84D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Revista_Actual", "text": "\u00a1Combate los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n con estos consejos! http://ht.ly/vOo230iJ84D\u00a0pic.twitter.com/DLTGhbPypo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Combate los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con estos consejos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ht.ly/vOo230iJ84D\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CKtdrQnEyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ht.ly/vOo230iJ84D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ht.ly/vOo230iJ84D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DLTGhbPypo\">pic.twitter.com/DLTGhbPypo</a></p>", "timestamp": "2018-03-04T18:25:08", "timestamp_epochs": 1520187908, "tweet_id": "970364534484557824", "tweet_url": "/Revista_Actual/status/970364534484557824", "user_id": "40953072", "username": "Actual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortolegalya"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "968508049991393280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mapachecosmico", "user_id": "36581688"}], "retweets": 0, "screen_name": "juansklar", "text": "Claro. La yema es un \u00f3vulo no fecundado. Lo que nos comemos es la menstruaci\u00f3n de la gallinita. Vamos por el #abortolegalya pero por dios, dejemos de usar argumentos de gente que no fue al secundario, o que no sabe usar wikipedia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro. La yema es un \u00f3vulo no fecundado. Lo que nos comemos es la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de la gallinita. Vamos por el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolegalya?src=hash\"><s>#</s><b>abortolegalya</b></a> pero por dios, dejemos de usar argumentos de gente que no fue al <strong>secundario</strong>, o que no sabe usar wikipedia</p>", "timestamp": "2018-02-27T15:58:16", "timestamp_epochs": 1519747096, "tweet_id": "968515637797642241", "tweet_url": "/juansklar/status/968515637797642241", "user_id": "186649713", "username": "Juan Sklar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 46, "screen_name": "AlisonKoschny", "text": "Odio la menstruacion y sus efectos a secundarios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio la <strong>menstruacion</strong> y sus efectos a <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2018-02-25T07:44:01", "timestamp_epochs": 1519544641, "tweet_id": "967666477372407808", "tweet_url": "/AlisonKoschny/status/967666477372407808", "user_id": "750025530", "username": "Alison Koschny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_astrcphile", "text": "en castellano una dio de ejemplo menstruacion y se empezaron a re\u00edr loco ya pasaron la etapa de pendejos inmaduros de secundario que escuchaban la palabra pene y se re\u00edan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en castellano una dio de ejemplo <strong>menstruacion</strong> y se empezaron a re\u00edr loco ya pasaron la etapa de pendejos inmaduros de <strong>secundario</strong> que escuchaban la palabra pene y se re\u00edan</p>", "timestamp": "2018-02-07T12:13:49", "timestamp_epochs": 1518005629, "tweet_id": "961211395512700928", "tweet_url": "/_astrcphile/status/961211395512700928", "user_id": "2838268137", "username": "yeet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["P\u00edldoraAnticonceptiva", "CicloMenstrual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2HGJyPU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludSexualBCN", "text": "Todo lo que necesitas saber sobre #P\u00edldoraAnticonceptiva Y #CicloMenstrual: Efectos secundarios ventajosos y otros no deseados,  como producir la menstruaci\u00f3n (periodo de descanso) o no, etc. Todo  http://bit.ly/2HGJyPU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo lo que necesitas saber sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/P%C3%ADldoraAnticonceptiva?src=hash\"><s>#</s><b>P\u00edldoraAnticonceptiva</b></a> Y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CicloMenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>CicloMenstrual</b></a>: Efectos <strong>secundarios</strong> ventajosos y otros no deseados,  como producir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (periodo de descanso) o no, etc. Todo <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HGJyPU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ByN3HbDf88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HGJyPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HGJyPU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T13:15:19", "timestamp_epochs": 1525266919, "tweet_id": "991667451812372482", "tweet_url": "/SaludSexualBCN/status/991667451812372482", "user_id": "3032405147", "username": "Salud Sexual BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danitgm", "text": "Lagrimas sin motivo alguno, entre otros efectos secundarios de la menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lagrimas sin motivo alguno, entre otros efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong></p>", "timestamp": "2018-04-24T18:49:42", "timestamp_epochs": 1524595782, "tweet_id": "988852500076908546", "tweet_url": "/danitgm/status/988852500076908546", "user_id": "366811880", "username": "Daniela Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "986291245440995329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lulytedesco", "user_id": "555495053"}, {"screen_name": "ludmibello", "user_id": "1725597835"}], "retweets": 0, "screen_name": "mathrocio", "text": "Creo que el \u00fanico efecto secundario que tiene es que te atrasa la menstruaci\u00f3n por eso se aconseja aplicarlo dos d\u00edas empezado el ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que el \u00fanico efecto <strong>secundario</strong> que tiene es que te atrasa la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por eso se aconseja aplicarlo dos d\u00edas empezado el ciclo menstrual</p>", "timestamp": "2018-04-19T10:29:29", "timestamp_epochs": 1524133769, "tweet_id": "986914676159246336", "tweet_url": "/mathrocio/status/986914676159246336", "user_id": "256794185", "username": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94 del frente rojo de combate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lnkd.in/e7rcrtU", "https://lnkd.in/eynd-DZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BatrizMperatriz", "text": "La dismenorrea o dolor en la menstruaci\u00f3n, es un trastorno que afecta a un gran n\u00famero de mujeres cada mes. Por desgracia, los tratamientos de elecci\u00f3n actuales son farmacol\u00f3gicos, con los efectos secundarios que tienen al usarlos\u2026https://lnkd.in/e7rcrtU\u00a0 https://lnkd.in/eynd-DZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La dismenorrea o dolor en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es un trastorno que afecta a un gran n\u00famero de mujeres cada mes. Por desgracia, los tratamientos de elecci\u00f3n actuales son farmacol\u00f3gicos, con los efectos <strong>secundarios</strong> que tienen al usarlos\u2026<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/e7rcrtU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/28e0Pz5RWJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/e7rcrtU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/e7rcrtU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/eynd-DZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Us3wvStpd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/eynd-DZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/eynd-DZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-18T10:00:21", "timestamp_epochs": 1524045621, "tweet_id": "986544957665239041", "tweet_url": "/BatrizMperatriz/status/986544957665239041", "user_id": "3574999940", "username": "Be", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "984929845670014977", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Liev_Melenas", "user_id": "478145224"}], "retweets": 0, "screen_name": "MrDnKrilin", "text": "Supongo que te referir\u00e1s a que no sufren menstruaci\u00f3n ni som capaces de embarazarse pero eso no implica que no sufran una opresi\u00f3n como mujeres por sus caracteres secundarios y una opresi\u00f3n como trans porque les negamos el sexo al que sienten que pertenecen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Supongo que te referir\u00e1s a que no sufren <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ni som capaces de embarazarse pero eso no implica que no sufran una opresi\u00f3n como mujeres por sus caracteres <strong>secundarios</strong> y una opresi\u00f3n como trans porque les negamos el sexo al que sienten que pertenecen</p>", "timestamp": "2018-04-13T23:45:41", "timestamp_epochs": 1523663141, "tweet_id": "984940721278013440", "tweet_url": "/MrDnKrilin/status/984940721278013440", "user_id": "378645592", "username": "Thug Kebab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "984179391528951808", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agustiniv_", "user_id": "1128806364"}, {"screen_name": "AGxUS_", "user_id": "2198707808"}], "retweets": 0, "screen_name": "42rxcha", "text": "Lo \u00fanico que me explicaron en todo el secundario y primario (cabe aclarar que fui a un colegio cat\u00f3lico desde mis 2 a\u00f1os hasta los 18) fue a las chicas que les ven\u00eda la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u00fanico que me explicaron en todo el <strong>secundario</strong> y primario (cabe aclarar que fui a un colegio cat\u00f3lico desde mis 2 a\u00f1os hasta los 18) fue a las chicas que les ven\u00eda la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-13T02:52:05", "timestamp_epochs": 1523587925, "tweet_id": "984625241749114882", "tweet_url": "/42rxcha/status/984625241749114882", "user_id": "971169802420137985", "username": "ari \u751f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConsultorioMoi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "revistamoi", "text": "\"Un efecto secundario del implante subd\u00e9rmico es el retraso o ausencia de la menstruaci\u00f3n\". #ConsultorioMoi @Saba_mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Un efecto <strong>secundario</strong> del implante subd\u00e9rmico es el retraso o ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsultorioMoi?src=hash\"><s>#</s><b>ConsultorioMoi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202211719\" dir=\"ltr\" href=\"/Saba_mx\"><s>@</s><b>Saba_mx</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-13T01:58:20", "timestamp_epochs": 1523584700, "tweet_id": "984611716016123904", "tweet_url": "/revistamoi/status/984611716016123904", "user_id": "2307040928", "username": "Revista moi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "981876062530490369", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xcarmenjb", "user_id": "883644395165286400"}, {"screen_name": "arwen_mp", "user_id": "380954160"}, {"screen_name": "Andrearns_", "user_id": "800509471"}], "retweets": 1, "screen_name": "lila_tresmil", "text": "A m\u00ed tambi\u00e9n me las recetaron para mis reajustes menstruales, y para no tener tanta hemorragia. Pero de sano, nada. Simplemente es un parche ya que ovulas y tienes la menstruaci\u00f3n de manera artificial. Eso, para nada, es sano. Y efectos secundarios, tienen todas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed tambi\u00e9n me las recetaron para mis reajustes menstruales, y para no tener tanta hemorragia. Pero de sano, nada. Simplemente es un parche ya que ovulas y tienes la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de manera artificial. Eso, para nada, es sano. Y efectos <strong>secundarios</strong>, tienen todas.</p>", "timestamp": "2018-04-09T12:41:21", "timestamp_epochs": 1523277681, "tweet_id": "983323981175574528", "tweet_url": "/lila_tresmil/status/983323981175574528", "user_id": "825419976509100033", "username": "Lila\u2640", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "978067199884759041", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roe_roe21", "user_id": "103438857"}], "retweets": 0, "screen_name": "Astordna", "text": "Vuestro cuerpo esta hecho para cambios secundarios relacionados con ciclos y cambios hormonales... *Ejem* Menstruaci\u00f3n *ejem*. El nuestro no, por ello el dise\u00f1o ha de ser diferente, porque biol\u00f3gicamente no somos iguales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuestro cuerpo esta hecho para cambios <strong>secundarios</strong> relacionados con ciclos y cambios hormonales... *Ejem* <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> *ejem*. El nuestro no, por ello el dise\u00f1o ha de ser diferente, porque biol\u00f3gicamente no somos iguales.</p>", "timestamp": "2018-03-27T11:07:49", "timestamp_epochs": 1522148869, "tweet_id": "978589404431376384", "tweet_url": "/Astordna/status/978589404431376384", "user_id": "80612045", "username": "Damir. \u2d63", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "abag0n", "text": "Me ha dado por mirar los interminables efectos secundarios de mi p\u00edldora y uno es: menstruaci\u00f3n dolorosa... Me recomend\u00f3 un experto esa marca para disminuir el dolor... o para aumentarlo (?) ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me ha dado por mirar los interminables efectos <strong>secundarios</strong> de mi p\u00edldora y uno es: <strong>menstruaci\u00f3n</strong> dolorosa... Me recomend\u00f3 un experto esa marca para disminuir el dolor... o para aumentarlo (?) <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2018-03-26T22:02:41", "timestamp_epochs": 1522101761, "tweet_id": "978391817648508928", "tweet_url": "/abag0n/status/978391817648508928", "user_id": "2892705490", "username": "An \ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Abril_Agostina", "text": "Los forros se pinchan, los anticonceptivos para mujeres fallan y encima traen un sin fin de efectos secundarios como el aumento de peso descontrolado, o la perdida de peso, la irregularidad de la menstruaci\u00f3n y existen miles de efectos m\u00e1s .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los forros se pinchan, los anticonceptivos para mujeres fallan y encima traen un sin fin de efectos <strong>secundarios</strong> como el aumento de peso descontrolado, o la perdida de peso, la irregularidad de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y existen miles de efectos m\u00e1s .</p>", "timestamp": "2018-03-26T00:37:26", "timestamp_epochs": 1522024646, "tweet_id": "978068373719445504", "tweet_url": "/_Abril_Agostina/status/978068373719445504", "user_id": "947583180965646337", "username": "Abruuu \ud83c\udf7b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yssell92", "text": "Leer el instructivo de estas pastillas da miedo, son tantos los efectos secundarios que suceden inmediatamente como a corto, mediano y largo plazo  yo las tome como tratamiento m\u00e9dico de un desbalance hormonal (mi menstruaci\u00f3n era super irregular, flujo intenso y con coagulos) https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Leer el instructivo de estas pastillas da miedo, son tantos los efectos <strong>secundarios</strong> que suceden inmediatamente como a corto, mediano y largo plazo <img alt=\"\ud83d\ude28\" aria-label=\"Emoji: Cara temerosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f628.png\" title=\"Cara temerosa\"/> yo las tome como tratamiento m\u00e9dico de un desbalance hormonal (mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> era super irregular, flujo intenso y con coagulos) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l8NVlpJhO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Feminismos_/status/977916579093667840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Feminismos_/st</span><span class=\"invisible\">atus/977916579093667840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-03-26T00:15:32", "timestamp_epochs": 1522023332, "tweet_id": "978062860105474048", "tweet_url": "/yssell92/status/978062860105474048", "user_id": "201077540", "username": "\u2606*:.\uff61. y[i]ssell \ud83e\udd27 .\uff61.:*\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DaiiraJ", "text": "\"nos dieron educacion sexual en el secundario\" AAAA LA MIERDA, NO SABIA QUE EDUCACION SEXUAL ERA SABER DE LA MENSTRUACION", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"nos dieron educacion sexual en el <strong>secundario</strong>\" AAAA LA MIERDA, NO SABIA QUE EDUCACION SEXUAL ERA SABER DE LA <strong>MENSTRUACION</strong></p>", "timestamp": "2018-03-22T21:42:51", "timestamp_epochs": 1521754971, "tweet_id": "976937274071044097", "tweet_url": "/DaiiraJ/status/976937274071044097", "user_id": "1571124104", "username": "Daira Nair \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "976540981876133891", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Darth_vet", "user_id": "35777934"}, {"screen_name": "MinAntipersonal", "user_id": "1272543375397457920"}, {"screen_name": "DaniCNav", "user_id": "888590344190865408"}], "retweets": 0, "screen_name": "andreitavecilla", "text": "Imag\u00ednate q en vez de ausencia de menstruaci\u00f3n coml efecto secundario, a ellos les de ausencia de semen, se mueren. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate q en vez de ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> coml efecto <strong>secundario</strong>, a ellos les de ausencia de semen, se mueren. <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rodando por el suelo de risa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rodando por el suelo de risa\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-03-22T00:34:05", "timestamp_epochs": 1521678845, "tweet_id": "976617977004068865", "tweet_url": "/andreitavecilla/status/976617977004068865", "user_id": "189697783", "username": "\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DXdtZhEWAAE_U2s.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ht.ly/vOo230iJ84D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Revista_Actual", "text": "\u00a1Combate los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n con estos consejos! http://ht.ly/vOo230iJ84D\u00a0pic.twitter.com/DLTGhbPypo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Combate los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> con estos consejos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ht.ly/vOo230iJ84D\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CKtdrQnEyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ht.ly/vOo230iJ84D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ht.ly/vOo230iJ84D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DLTGhbPypo\">pic.twitter.com/DLTGhbPypo</a></p>", "timestamp": "2018-03-04T18:25:08", "timestamp_epochs": 1520187908, "tweet_id": "970364534484557824", "tweet_url": "/Revista_Actual/status/970364534484557824", "user_id": "40953072", "username": "Actual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortolegalya"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "968508049991393280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mapachecosmico", "user_id": "36581688"}], "retweets": 0, "screen_name": "juansklar", "text": "Claro. La yema es un \u00f3vulo no fecundado. Lo que nos comemos es la menstruaci\u00f3n de la gallinita. Vamos por el #abortolegalya pero por dios, dejemos de usar argumentos de gente que no fue al secundario, o que no sabe usar wikipedia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro. La yema es un \u00f3vulo no fecundado. Lo que nos comemos es la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de la gallinita. Vamos por el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolegalya?src=hash\"><s>#</s><b>abortolegalya</b></a> pero por dios, dejemos de usar argumentos de gente que no fue al <strong>secundario</strong>, o que no sabe usar wikipedia</p>", "timestamp": "2018-02-27T15:58:16", "timestamp_epochs": 1519747096, "tweet_id": "968515637797642241", "tweet_url": "/juansklar/status/968515637797642241", "user_id": "186649713", "username": "Juan Sklar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 37, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 46, "screen_name": "AlisonKoschny", "text": "Odio la menstruacion y sus efectos a secundarios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio la <strong>menstruacion</strong> y sus efectos a <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2018-02-25T07:44:01", "timestamp_epochs": 1519544641, "tweet_id": "967666477372407808", "tweet_url": "/AlisonKoschny/status/967666477372407808", "user_id": "750025530", "username": "Alison Koschny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_astrcphile", "text": "en castellano una dio de ejemplo menstruacion y se empezaron a re\u00edr loco ya pasaron la etapa de pendejos inmaduros de secundario que escuchaban la palabra pene y se re\u00edan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en castellano una dio de ejemplo <strong>menstruacion</strong> y se empezaron a re\u00edr loco ya pasaron la etapa de pendejos inmaduros de <strong>secundario</strong> que escuchaban la palabra pene y se re\u00edan</p>", "timestamp": "2018-02-07T12:13:49", "timestamp_epochs": 1518005629, "tweet_id": "961211395512700928", "tweet_url": "/_astrcphile/status/961211395512700928", "user_id": "2838268137", "username": "yeet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "mividxsucks", "text": "necesito empezar a tomar pastillas anticonceptivas para regular mi menstruacion y por los dolores de utero, lei los efectos secundarios y creo q es mas saludable arrancarme el utero con una pinza y tomar cancer liquido, seguro duro mas tiempo viva q con esas pastillas del diablo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">necesito empezar a tomar pastillas anticonceptivas para regular mi <strong>menstruacion</strong> y por los dolores de utero, lei los efectos <strong>secundarios</strong> y creo q es mas saludable arrancarme el utero con una pinza y tomar cancer liquido, seguro duro mas tiempo viva q con esas pastillas del diablo</p>", "timestamp": "2018-02-05T19:24:47", "timestamp_epochs": 1517858687, "tweet_id": "960595075054100480", "tweet_url": "/mividxsucks/status/960595075054100480", "user_id": "708746534830084096", "username": "Aletheia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://nuevarevolucion.es/violencia-obstetrica-estigmatizacion-la-menstruacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "MujeresRadfem", "text": "Violencia obst\u00e9trica y estigmatizaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n. \nLa p\u00edldora para hombres no se comercializ\u00f3 porque produc\u00eda cefaleas!!\nHab\u00e9is visto todos los efectos secundarios de la p\u00edldora anticonceptiva que tomamos?\nPor @VirginiaVulpes https://nuevarevolucion.es/violencia-obstetrica-estigmatizacion-la-menstruacion/\u00a0\u2026 v\u00eda @nuevarevoluci0n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Violencia obst\u00e9trica y estigmatizaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. \nLa p\u00edldora para hombres no se comercializ\u00f3 porque produc\u00eda cefaleas!!\nHab\u00e9is visto todos los efectos <strong>secundarios</strong> de la p\u00edldora anticonceptiva que tomamos?\nPor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"807549449002217472\" dir=\"ltr\" href=\"/VirginiaVulpes\"><s>@</s><b>VirginiaVulpes</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://nuevarevolucion.es/violencia-obstetrica-estigmatizacion-la-menstruacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZOjKCYPUfE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://nuevarevolucion.es/violencia-obstetrica-estigmatizacion-la-menstruacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">nuevarevolucion.es/violencia-obst</span><span class=\"invisible\">etrica-estigmatizacion-la-menstruacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2934042384\" dir=\"ltr\" href=\"/NuevaRevoluci0n\"><s>@</s><b>nuevarevoluci0n</b></a></p>", "timestamp": "2018-02-05T09:40:49", "timestamp_epochs": 1517823649, "tweet_id": "960448114921484289", "tweet_url": "/MujeresRadfem/status/960448114921484289", "user_id": "298247848", "username": "FeministasRadicales #RadFem", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "trellaaa", "text": "Amo ser mujer, lo que odio es que cada mes mi estado de \u00e1nimo y mis actividades se vean afectadas por la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios especialmente horribles como los colicos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo ser mujer, lo que odio es que cada mes mi estado de \u00e1nimo y mis actividades se vean afectadas por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> especialmente horribles como los colicos <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2018-01-25T19:24:15", "timestamp_epochs": 1516908255, "tweet_id": "956608674730053632", "tweet_url": "/trellaaa/status/956608674730053632", "user_id": "91879144", "username": "trella rocanlover", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["onagra", "menstruaci\u00f3n", "menopausia", "GreenLine", "ClinicalNutritionpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DUTwdjvX0AAUccV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2pEQsPq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CNutritionEs", "text": " El aceite de #onagra es conocido por promover el bienestar de las mujeres, aliviando los s\u00edntomas del s\u00edndrome premenstrual y las molestias propias de la #menstruaci\u00f3n, as\u00ed como los efectos secundarios de la #menopausia: http://bit.ly/2pEQsPq\u00a0 #GreenLine #ClinicalNutritionpic.twitter.com/P4mCktXRVb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf3c\" aria-label=\"Emoji: Flor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33c.png\" title=\"Flor\"/> El aceite de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/onagra?src=hash\"><s>#</s><b>onagra</b></a> es conocido por promover el bienestar de las mujeres, aliviando los s\u00edntomas del s\u00edndrome premenstrual y las molestias propias de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a>, as\u00ed como los efectos <strong>secundarios</strong> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menopausia?src=hash\"><s>#</s><b>menopausia</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2pEQsPq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TOgDhzN3UL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2pEQsPq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2pEQsPq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GreenLine?src=hash\"><s>#</s><b>GreenLine</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClinicalNutrition?src=hash\"><s>#</s><b>ClinicalNutrition</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P4mCktXRVb\">pic.twitter.com/P4mCktXRVb</a></p>", "timestamp": "2018-01-24T13:15:13", "timestamp_epochs": 1516799713, "tweet_id": "956153414349656064", "tweet_url": "/CNutritionEs/status/956153414349656064", "user_id": "2962530221", "username": "Clinical Nutrition", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ImplanteSubd\u00e9rmico", "TuGinec\u00f3logaDeConfianzapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DTNZkoyU0AAIpyV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraDianaLedesma", "text": "#ImplanteSubd\u00e9rmico  Uno de los efectos secundarios esperados del implante es el llamado spoting, que consiste en sangrado vaginal escaso o manchado caf\u00e9 entre cada menstruaci\u00f3n. \n\n#TuGinec\u00f3logaDeConfianzapic.twitter.com/2N4tVdHCr3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf37\" aria-label=\"Emoji: Tulip\u00e1n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f337.png\" title=\"Tulip\u00e1n\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ImplanteSubd%C3%A9rmico?src=hash\"><s>#</s><b>ImplanteSubd\u00e9rmico</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf37\" aria-label=\"Emoji: Tulip\u00e1n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f337.png\" title=\"Tulip\u00e1n\"/> Uno de los efectos <strong>secundarios</strong> esperados del implante es el llamado spoting, que consiste en sangrado vaginal escaso o manchado caf\u00e9 entre cada <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuGinec%C3%B3logaDeConfianza?src=hash\"><s>#</s><b>TuGinec\u00f3logaDeConfianza</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2N4tVdHCr3\">pic.twitter.com/2N4tVdHCr3</a></p>", "timestamp": "2018-01-10T21:22:10", "timestamp_epochs": 1515619330, "tweet_id": "951202531639672833", "tweet_url": "/DraDianaLedesma/status/951202531639672833", "user_id": "912347419584618497", "username": "Diana Ledesma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kijad", "text": "Debido al tratamiento de la trombosis estoy anticoagulada desde hace un a\u00f1o, uno de los efectos secundarios ha sido la polihipomenorrea, es decir que durante la menstruaci\u00f3n me desgrando al perder casi el triple de sangre de lo normal (...)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debido al tratamiento de la trombosis estoy anticoagulada desde hace un a\u00f1o, uno de los efectos <strong>secundarios</strong> ha sido la polihipomenorrea, es decir que durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me desgrando al perder casi el triple de sangre de lo normal (...)</p>", "timestamp": "2018-01-08T04:43:10", "timestamp_epochs": 1515386590, "tweet_id": "950226346613067777", "tweet_url": "/Kijad/status/950226346613067777", "user_id": "6092042", "username": "Sol Torres", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DSD8VsJWsAEUxkT.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aflojasteamando", "text": "Estoy usando un nuevo anticonceptivo cuyos efectos secundarios (entre otros) pod\u00edan ser:\n-reducci\u00f3n de la menstruacion\n-aument\u00f3 de la menstruacion\n-desaparici\u00f3n de la menstruacion\n\nAdivinen cual me toc\u00f3  pic.twitter.com/qPZzHooY2e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy usando un nuevo anticonceptivo cuyos efectos <strong>secundarios</strong> (entre otros) pod\u00edan ser:\n-reducci\u00f3n de la <strong>menstruacion</strong>\n-aument\u00f3 de la <strong>menstruacion</strong>\n-desaparici\u00f3n de la <strong>menstruacion</strong>\n\nAdivinen cual me toc\u00f3 <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qPZzHooY2e\">pic.twitter.com/qPZzHooY2e</a></p>", "timestamp": "2017-12-27T15:01:49", "timestamp_epochs": 1514386909, "tweet_id": "946033381996941312", "tweet_url": "/aflojasteamando/status/946033381996941312", "user_id": "457749857", "username": "Julieta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiMamiMeDroga", "text": "Los s\u00edntomas secundarios de la menstruaci\u00f3n aminoran cuando te ejercitas regularmente. Should try, amiwas ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los s\u00edntomas <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> aminoran cuando te ejercitas regularmente. Should try, amiwas <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2017-12-01T16:23:57", "timestamp_epochs": 1512145437, "tweet_id": "936631969177272320", "tweet_url": "/MiMamiMeDroga/status/936631969177272320", "user_id": "194803604", "username": "Phil Barrera.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "paulitampl", "text": "La menstruaci\u00f3n y su efecto secundario: \u00abpendejitis\u00bb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y su efecto <strong>secundario</strong>: \u00abpendejitis\u00bb</p>", "timestamp": "2017-12-01T00:54:41", "timestamp_epochs": 1512089681, "tweet_id": "936398109961269248", "tweet_url": "/paulitampl/status/936398109961269248", "user_id": "800524308388818945", "username": "Olivia Pope", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "934522939826896896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyTiaJen", "user_id": "83405038"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sofiia29Porras", "text": "Jam\u00e1s, cre\u00ed que era por el miedo a los anticonceptivos, que puede ser que tengan sus efectos secundarios pero no, es pena por su vida sexual y tener que hablar de esas cosas y la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jam\u00e1s, cre\u00ed que era por el miedo a los anticonceptivos, que puede ser que tengan sus efectos <strong>secundarios</strong> pero no, es pena por su vida sexual y tener que hablar de esas cosas y la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2017-11-26T15:08:18", "timestamp_epochs": 1511708898, "tweet_id": "934800988548075523", "tweet_url": "/Sofiia29Porras/status/934800988548075523", "user_id": "1434794168", "username": "Sofinonymus \ud83d\udc41\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedifactsEnarm", "text": "Amenorrea primaria: ausencia de menstruaci\u00f3n a los 15 a\u00f1os en el contexto de crecimiento normal y desarrollo sexual secundario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amenorrea primaria: ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a los 15 a\u00f1os en el contexto de crecimiento normal y desarrollo sexual <strong>secundario</strong></p>", "timestamp": "2017-11-03T08:07:35", "timestamp_epochs": 1509696455, "tweet_id": "926360193314840576", "tweet_url": "/MedifactsEnarm/status/926360193314840576", "user_id": "878405293289418752", "username": "MEDIFACTS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MedifactsEnarm", "text": "Amenorrea primaria: falta de menstruaci\u00f3n a los 13 a\u00f1os en ausencia de crecimiento normal o desarrollo sexual secundario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amenorrea primaria: falta de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a los 13 a\u00f1os en ausencia de crecimiento normal o desarrollo sexual <strong>secundario</strong></p>", "timestamp": "2017-11-03T08:07:35", "timestamp_epochs": 1509696455, "tweet_id": "926360193302192129", "tweet_url": "/MedifactsEnarm/status/926360193302192129", "user_id": "878405293289418752", "username": "MEDIFACTS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "922091110989737984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "193817r78q9e8r7", "user_id": "839215889056690176"}, {"screen_name": "fookinlt", "user_id": "935675017018445824"}], "retweets": 0, "screen_name": "xLs123Camx", "text": "El \u00f3vulo se desprende a los 14 d\u00edas de la menstruaci\u00f3n. Y no es \u00f3vulo, es ovocito secundario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00f3vulo se desprende a los 14 d\u00edas de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Y no es \u00f3vulo, es ovocito <strong>secundario</strong>.</p>", "timestamp": "2017-10-22T14:26:19", "timestamp_epochs": 1508682379, "tweet_id": "922106851369594880", "tweet_url": "/xLs123Camx/status/922106851369594880", "user_id": "3004861077", "username": "Blueberry\ud83d\udc1d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carol_bubilu", "text": "Maldigo las hormonas de la menstruaci\u00f3n que traen efectos secundarios como dolores de cabeza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldigo las hormonas de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que traen efectos <strong>secundarios</strong> como dolores de cabeza</p>", "timestamp": "2017-10-16T13:18:16", "timestamp_epochs": 1508159896, "tweet_id": "919915395238301699", "tweet_url": "/Carol_bubilu/status/919915395238301699", "user_id": "316312777", "username": "carolain", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PastillasAnticonceptivas", "Menstruaci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DLe4lCAWsAAsyig.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2y6gUpi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludSexualBCN", "text": "Tienen efectos secundarios #PastillasAnticonceptivas? Es bueno el periodo de descanso para tener #Menstruaci\u00f3n?  http://bit.ly/2y6gUpi\u00a0pic.twitter.com/ODAKvT0tpc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tienen efectos <strong>secundarios</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PastillasAnticonceptivas?src=hash\"><s>#</s><b>PastillasAnticonceptivas</b></a>? Es bueno el periodo de descanso para tener <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Menstruaci\u00f3n</strong></b></a>? <img alt=\"\ud83c\udd95\" aria-label=\"Emoji: New cuadrado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f195.png\" title=\"New cuadrado\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2y6gUpi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Akc6No8Oq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2y6gUpi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2y6gUpi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ODAKvT0tpc\">pic.twitter.com/ODAKvT0tpc</a></p>", "timestamp": "2017-10-06T20:45:14", "timestamp_epochs": 1507322714, "tweet_id": "916403999581945857", "tweet_url": "/SaludSexualBCN/status/916403999581945857", "user_id": "3032405147", "username": "Salud Sexual BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GritoGlobal", "AbortoLegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_TheChina", "text": "Cuando iba al secundario, ven\u00edan a darnos charlas sobre la menstruaci\u00f3n y nos regalaban toallitas. #GritoGlobal #AbortoLegal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando iba al <strong>secundario</strong>, ven\u00edan a darnos charlas sobre la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y nos regalaban toallitas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GritoGlobal?src=hash\"><s>#</s><b>GritoGlobal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegal?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegal</b></a></p>", "timestamp": "2017-09-28T17:07:07", "timestamp_epochs": 1506618427, "tweet_id": "913450009093443584", "tweet_url": "/_TheChina/status/913450009093443584", "user_id": "178567746", "username": "\u2661 La China \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "903096806724296704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Roycontrol", "user_id": "76836768"}], "retweets": 0, "screen_name": "carmenjuly15", "text": "Y el m\u00e9todo masculino le dieron pa'tra pq los hombres ten\u00edan efectos secundarios (los mismos que nos dan a nosotras hasta con menstruaci\u00f3n)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el m\u00e9todo masculino le dieron pa'tra pq los hombres ten\u00edan efectos <strong>secundarios</strong> (los mismos que nos dan a nosotras hasta con <strong>menstruaci\u00f3n</strong>)</p>", "timestamp": "2017-08-31T20:52:54", "timestamp_epochs": 1504212774, "tweet_id": "903359965334818817", "tweet_url": "/carmenjuly15/status/903359965334818817", "user_id": "605677098", "username": "Carmen Julia\ud83c\udf66\ud83d\ude1c\ud83d\udc37\ud83d\udc37", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BdR9ZPoCcAAP74R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iquesolterisima", "text": "Est\u00e1 noche los leo con est\u00e1 cara *efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n* pic.twitter.com/KQSCUbMUMZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 noche los leo con est\u00e1 cara *efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>* <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KQSCUbMUMZ\">pic.twitter.com/KQSCUbMUMZ</a></p>", "timestamp": "2014-01-17T06:18:52", "timestamp_epochs": 1389939532, "tweet_id": "424063249315663873", "tweet_url": "/iquesolterisima/status/424063249315663873", "user_id": "2240258000", "username": "Renatish \u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mjesusmaroto", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> :-)</p>", "timestamp": "2014-01-14T20:43:06", "timestamp_epochs": 1389732186, "tweet_id": "423193577569918976", "tweet_url": "/mjesusmaroto/status/423193577569918976", "user_id": "586634869", "username": "Maria Jesus Maroto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "422337971174789120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SexoSalvaj", "user_id": "2219701047"}], "retweets": 0, "screen_name": "TuGorila", "text": "@SexoSalvaj Si vomitas, como efecto secundario, debes tomar otra. Puede ocasionar mareos o acelerar la menstruaci\u00f3n, con sangrado x m\u00e1s d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2219701047\" dir=\"ltr\" href=\"/SexoSalvaj\"><s>@</s><b>SexoSalvaj</b></a> Si vomitas, como efecto <strong>secundario</strong>, debes tomar otra. Puede ocasionar mareos o acelerar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, con sangrado x m\u00e1s d\u00edas</p>", "timestamp": "2014-01-12T12:29:48", "timestamp_epochs": 1389529788, "tweet_id": "422344661962067968", "tweet_url": "/TuGorila/status/422344661962067968", "user_id": "2250645145", "username": "Tu Gorila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nnngabi", "text": "Perdona mi sinceridad, son efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perdona mi sinceridad, son efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-09T05:52:42", "timestamp_epochs": 1389246762, "tweet_id": "421157564613541890", "tweet_url": "/nnngabi/status/421157564613541890", "user_id": "469731736", "username": "Gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Nayi_Reckless70", "text": "Que me pongan ahora m\u00fasica melanc\u00f3lica NO por favor que los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n es llorar por todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me pongan ahora m\u00fasica melanc\u00f3lica NO por favor que los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es llorar por todo.</p>", "timestamp": "2014-01-05T22:48:25", "timestamp_epochs": 1388962105, "tweet_id": "419963626544693248", "tweet_url": "/Nayi_Reckless70/status/419963626544693248", "user_id": "163178173", "username": "mentally fucked", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javier_knife", "text": "Cerveza Redd's, efectos secundarios:\nCaida de pene \nCrecimiento de senos \nMenstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerveza Redd's, efectos <strong>secundarios</strong>:\nCaida de pene \nCrecimiento de senos \n<strong>Menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-01-04T05:25:27", "timestamp_epochs": 1388813127, "tweet_id": "419338767095566336", "tweet_url": "/Javier_knife/status/419338767095566336", "user_id": "216216169", "username": "F J R H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_yungcannibal", "text": "Afeitarse es la menstruaci\u00f3n masculina: asquerosa, sangrienta y con efectos secundarios inhumanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Afeitarse es la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> masculina: asquerosa, sangrienta y con efectos <strong>secundarios</strong> inhumanos.</p>", "timestamp": "2013-12-09T19:34:34", "timestamp_epochs": 1386617674, "tweet_id": "410130368705343488", "tweet_url": "/_yungcannibal/status/410130368705343488", "user_id": "1679505019", "username": "rebirth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BMusgo", "text": "No quiero estudiar, no quiero salir, no quiero comer, no quiero nada.Se\u00f1oras y se\u00f1ores, esto se llama EFECTOS SECUNDARIOS DE LA MENSTRUACI\u00d3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero estudiar, no quiero salir, no quiero comer, no quiero nada.Se\u00f1oras y se\u00f1ores, esto se llama EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> DE LA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong></p>", "timestamp": "2013-11-30T18:15:14", "timestamp_epochs": 1385835314, "tweet_id": "406848914705633280", "tweet_url": "/BMusgo/status/406848914705633280", "user_id": "1655065555", "username": "Fucking dreams.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "harrybemylover", "text": "Debe ser un efecto secundario de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser un efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-11-28T00:15:09", "timestamp_epochs": 1385597709, "tweet_id": "405852324704575488", "tweet_url": "/harrybemylover/status/405852324704575488", "user_id": "436345565", "username": "stefan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaaaartG", "text": "Vaya. La menstruaci\u00f3n tiene otro efecto secundario el cual yo desconoc\u00eda y es el \u00fanico que no odio. Qu\u00e9 genial. \u00a1Viva!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tiene otro efecto <strong>secundario</strong> el cual yo desconoc\u00eda y es el \u00fanico que no odio. Qu\u00e9 genial. \u00a1Viva!</p>", "timestamp": "2013-11-26T00:21:18", "timestamp_epochs": 1385425278, "tweet_id": "405129099292975105", "tweet_url": "/MaaaartG/status/405129099292975105", "user_id": "423675000", "username": "Eme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["maldia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cinti_alarcon", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios #maldia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maldia?src=hash\"><s>#</s><b>maldia</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-25T23:41:28", "timestamp_epochs": 1385422888, "tweet_id": "405119074403110912", "tweet_url": "/Cinti_alarcon/status/405119074403110912", "user_id": "251283921", "username": "Cynthia Alarc\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Didy_Tarin", "text": "Fuckin' menstruacion & sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fuckin' <strong>menstruacion</strong> &amp; sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-11-19T09:44:42", "timestamp_epochs": 1384854282, "tweet_id": "402734166854234112", "tweet_url": "/Didy_Tarin/status/402734166854234112", "user_id": "805640029", "username": "\u2654CheeseQueen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vivirmenopausia", "text": "@osteoamigos: La Densitometr\u00eda \u00d3sea: al a\u00f1o del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"322589363\" dir=\"ltr\" href=\"/Osteoamigos\"><s>@</s><b>osteoamigos</b></a>: La Densitometr\u00eda \u00d3sea: al a\u00f1o del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-11-08T13:41:03", "timestamp_epochs": 1383918063, "tweet_id": "398807380911476736", "tweet_url": "/Vivirmenopausia/status/398807380911476736", "user_id": "869820918", "username": "Vivir la menopausia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-11-07T22:40:54", "timestamp_epochs": 1383864054, "tweet_id": "398580851342319616", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/398580851342319616", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hbp_pr12", "text": "@Moluskein @ANGELIQUEBURBU @YoyoFerran Pablo Casellas el unico individuo q las tylenol le causan efectos secundarios incluyendo menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34010442\" dir=\"ltr\" href=\"/Moluskein\"><s>@</s><b>Moluskein</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35842926\" dir=\"ltr\" href=\"/ANGELIQUEBURBU\"><s>@</s><b>ANGELIQUEBURBU</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35067432\" dir=\"ltr\" href=\"/YoyoFerran\"><s>@</s><b>YoyoFerran</b></a> Pablo Casellas el unico individuo q las tylenol le causan efectos <strong>secundarios</strong> incluyendo <strong>menstruacion</strong></p>", "timestamp": "2013-11-01T21:22:04", "timestamp_epochs": 1383340924, "tweet_id": "396386682716430338", "tweet_url": "/hbp_pr12/status/396386682716430338", "user_id": "465692524", "username": "Harry Burgos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marrymora", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n se empiezan a sentir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se empiezan a sentir.</p>", "timestamp": "2013-10-29T04:58:56", "timestamp_epochs": 1383022736, "tweet_id": "395052104143732736", "tweet_url": "/marrymora/status/395052104143732736", "user_id": "353451104", "username": "Marianaaaaaaaaa o/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meripuchol", "text": "Odio a la menstruaci\u00f3n i por consiguiente a los malditos efectos secundarios..LOS ODIO!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> i por consiguiente a los malditos efectos <strong>secundarios</strong>..LOS ODIO!!!</p>", "timestamp": "2013-10-14T11:35:24", "timestamp_epochs": 1381750524, "tweet_id": "389716061668798464", "tweet_url": "/meripuchol/status/389716061668798464", "user_id": "587428351", "username": "meripuchol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isacastro195", "text": "Maldita menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldita <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-01T15:55:54", "timestamp_epochs": 1380642954, "tweet_id": "385070576802725888", "tweet_url": "/isacastro195/status/385070576802725888", "user_id": "411547875", "username": "Isabel\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "aIexrutherford", "text": "\"@__wavyy: \u00bfest\u00e1n seguros de que la menstruaci\u00f3n dura una semana?\"\n\nEn las palabras peque\u00f1as dice que los efectos secundarios duran 1 a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2933852463\" dir=\"ltr\" href=\"/__wavyy\"><s>@</s><b>__wavyy</b></a>: \u00bfest\u00e1n seguros de que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> dura una semana?\"\n\nEn las palabras peque\u00f1as dice que los efectos <strong>secundarios</strong> duran 1 a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2013-09-17T23:23:33", "timestamp_epochs": 1379460213, "tweet_id": "380109802225283072", "tweet_url": "/aIexrutherford/status/380109802225283072", "user_id": "1471168861", "username": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "378008219827716096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "biiM_bO_Tsss", "user_id": "302916916"}], "retweets": 0, "screen_name": "nitmarrero", "text": "@biiM_bO_Tsss efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302916916\" dir=\"ltr\" href=\"/biiM_bO_Tsss\"><s>@</s><b>biiM_bO_Tsss</b></a> efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-09-12T04:19:06", "timestamp_epochs": 1378959546, "tweet_id": "378009852045307906", "tweet_url": "/nitmarrero/status/378009852045307906", "user_id": "27468608", "username": "-nit. \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BdR9ZPoCcAAP74R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iquesolterisima", "text": "Est\u00e1 noche los leo con est\u00e1 cara *efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n* pic.twitter.com/KQSCUbMUMZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 noche los leo con est\u00e1 cara *efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>* <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KQSCUbMUMZ\">pic.twitter.com/KQSCUbMUMZ</a></p>", "timestamp": "2014-01-17T06:18:52", "timestamp_epochs": 1389939532, "tweet_id": "424063249315663873", "tweet_url": "/iquesolterisima/status/424063249315663873", "user_id": "2240258000", "username": "Renatish \u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mjesusmaroto", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios :-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> :-)</p>", "timestamp": "2014-01-14T20:43:06", "timestamp_epochs": 1389732186, "tweet_id": "423193577569918976", "tweet_url": "/mjesusmaroto/status/423193577569918976", "user_id": "586634869", "username": "Maria Jesus Maroto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "422337971174789120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SexoSalvaj", "user_id": "2219701047"}], "retweets": 0, "screen_name": "TuGorila", "text": "@SexoSalvaj Si vomitas, como efecto secundario, debes tomar otra. Puede ocasionar mareos o acelerar la menstruaci\u00f3n, con sangrado x m\u00e1s d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2219701047\" dir=\"ltr\" href=\"/SexoSalvaj\"><s>@</s><b>SexoSalvaj</b></a> Si vomitas, como efecto <strong>secundario</strong>, debes tomar otra. Puede ocasionar mareos o acelerar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, con sangrado x m\u00e1s d\u00edas</p>", "timestamp": "2014-01-12T12:29:48", "timestamp_epochs": 1389529788, "tweet_id": "422344661962067968", "tweet_url": "/TuGorila/status/422344661962067968", "user_id": "2250645145", "username": "Tu Gorila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nnngabi", "text": "Perdona mi sinceridad, son efectos secundarios de mi menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perdona mi sinceridad, son efectos <strong>secundarios</strong> de mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-01-09T05:52:42", "timestamp_epochs": 1389246762, "tweet_id": "421157564613541890", "tweet_url": "/nnngabi/status/421157564613541890", "user_id": "469731736", "username": "Gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Nayi_Reckless70", "text": "Que me pongan ahora m\u00fasica melanc\u00f3lica NO por favor que los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n es llorar por todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me pongan ahora m\u00fasica melanc\u00f3lica NO por favor que los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es llorar por todo.</p>", "timestamp": "2014-01-05T22:48:25", "timestamp_epochs": 1388962105, "tweet_id": "419963626544693248", "tweet_url": "/Nayi_Reckless70/status/419963626544693248", "user_id": "163178173", "username": "mentally fucked", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javier_knife", "text": "Cerveza Redd's, efectos secundarios:\nCaida de pene \nCrecimiento de senos \nMenstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerveza Redd's, efectos <strong>secundarios</strong>:\nCaida de pene \nCrecimiento de senos \n<strong>Menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-01-04T05:25:27", "timestamp_epochs": 1388813127, "tweet_id": "419338767095566336", "tweet_url": "/Javier_knife/status/419338767095566336", "user_id": "216216169", "username": "F J R H", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_yungcannibal", "text": "Afeitarse es la menstruaci\u00f3n masculina: asquerosa, sangrienta y con efectos secundarios inhumanos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Afeitarse es la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> masculina: asquerosa, sangrienta y con efectos <strong>secundarios</strong> inhumanos.</p>", "timestamp": "2013-12-09T19:34:34", "timestamp_epochs": 1386617674, "tweet_id": "410130368705343488", "tweet_url": "/_yungcannibal/status/410130368705343488", "user_id": "1679505019", "username": "rebirth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BMusgo", "text": "No quiero estudiar, no quiero salir, no quiero comer, no quiero nada.Se\u00f1oras y se\u00f1ores, esto se llama EFECTOS SECUNDARIOS DE LA MENSTRUACI\u00d3N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero estudiar, no quiero salir, no quiero comer, no quiero nada.Se\u00f1oras y se\u00f1ores, esto se llama EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> DE LA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong></p>", "timestamp": "2013-11-30T18:15:14", "timestamp_epochs": 1385835314, "tweet_id": "406848914705633280", "tweet_url": "/BMusgo/status/406848914705633280", "user_id": "1655065555", "username": "Fucking dreams.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "harrybemylover", "text": "Debe ser un efecto secundario de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser un efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2013-11-28T00:15:09", "timestamp_epochs": 1385597709, "tweet_id": "405852324704575488", "tweet_url": "/harrybemylover/status/405852324704575488", "user_id": "436345565", "username": "stefan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaaaartG", "text": "Vaya. La menstruaci\u00f3n tiene otro efecto secundario el cual yo desconoc\u00eda y es el \u00fanico que no odio. Qu\u00e9 genial. \u00a1Viva!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tiene otro efecto <strong>secundario</strong> el cual yo desconoc\u00eda y es el \u00fanico que no odio. Qu\u00e9 genial. \u00a1Viva!</p>", "timestamp": "2013-11-26T00:21:18", "timestamp_epochs": 1385425278, "tweet_id": "405129099292975105", "tweet_url": "/MaaaartG/status/405129099292975105", "user_id": "423675000", "username": "Eme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["maldia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cinti_alarcon", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios #maldia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maldia?src=hash\"><s>#</s><b>maldia</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-25T23:41:28", "timestamp_epochs": 1385422888, "tweet_id": "405119074403110912", "tweet_url": "/Cinti_alarcon/status/405119074403110912", "user_id": "251283921", "username": "Cynthia Alarc\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Didy_Tarin", "text": "Fuckin' menstruacion & sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fuckin' <strong>menstruacion</strong> &amp; sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-11-19T09:44:42", "timestamp_epochs": 1384854282, "tweet_id": "402734166854234112", "tweet_url": "/Didy_Tarin/status/402734166854234112", "user_id": "805640029", "username": "\u2654CheeseQueen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vivirmenopausia", "text": "@osteoamigos: La Densitometr\u00eda \u00d3sea: al a\u00f1o del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"322589363\" dir=\"ltr\" href=\"/Osteoamigos\"><s>@</s><b>osteoamigos</b></a>: La Densitometr\u00eda \u00d3sea: al a\u00f1o del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-11-08T13:41:03", "timestamp_epochs": 1383918063, "tweet_id": "398807380911476736", "tweet_url": "/Vivirmenopausia/status/398807380911476736", "user_id": "869820918", "username": "Vivir la menopausia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-11-07T22:40:54", "timestamp_epochs": 1383864054, "tweet_id": "398580851342319616", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/398580851342319616", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hbp_pr12", "text": "@Moluskein @ANGELIQUEBURBU @YoyoFerran Pablo Casellas el unico individuo q las tylenol le causan efectos secundarios incluyendo menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34010442\" dir=\"ltr\" href=\"/Moluskein\"><s>@</s><b>Moluskein</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35842926\" dir=\"ltr\" href=\"/ANGELIQUEBURBU\"><s>@</s><b>ANGELIQUEBURBU</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35067432\" dir=\"ltr\" href=\"/YoyoFerran\"><s>@</s><b>YoyoFerran</b></a> Pablo Casellas el unico individuo q las tylenol le causan efectos <strong>secundarios</strong> incluyendo <strong>menstruacion</strong></p>", "timestamp": "2013-11-01T21:22:04", "timestamp_epochs": 1383340924, "tweet_id": "396386682716430338", "tweet_url": "/hbp_pr12/status/396386682716430338", "user_id": "465692524", "username": "Harry Burgos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marrymora", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n se empiezan a sentir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se empiezan a sentir.</p>", "timestamp": "2013-10-29T04:58:56", "timestamp_epochs": 1383022736, "tweet_id": "395052104143732736", "tweet_url": "/marrymora/status/395052104143732736", "user_id": "353451104", "username": "Marianaaaaaaaaa o/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meripuchol", "text": "Odio a la menstruaci\u00f3n i por consiguiente a los malditos efectos secundarios..LOS ODIO!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> i por consiguiente a los malditos efectos <strong>secundarios</strong>..LOS ODIO!!!</p>", "timestamp": "2013-10-14T11:35:24", "timestamp_epochs": 1381750524, "tweet_id": "389716061668798464", "tweet_url": "/meripuchol/status/389716061668798464", "user_id": "587428351", "username": "meripuchol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isacastro195", "text": "Maldita menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldita <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-01T15:55:54", "timestamp_epochs": 1380642954, "tweet_id": "385070576802725888", "tweet_url": "/isacastro195/status/385070576802725888", "user_id": "411547875", "username": "Isabel\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "aIexrutherford", "text": "\"@__wavyy: \u00bfest\u00e1n seguros de que la menstruaci\u00f3n dura una semana?\"\n\nEn las palabras peque\u00f1as dice que los efectos secundarios duran 1 a\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2933852463\" dir=\"ltr\" href=\"/__wavyy\"><s>@</s><b>__wavyy</b></a>: \u00bfest\u00e1n seguros de que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> dura una semana?\"\n\nEn las palabras peque\u00f1as dice que los efectos <strong>secundarios</strong> duran 1 a\u00f1o.</p>", "timestamp": "2013-09-17T23:23:33", "timestamp_epochs": 1379460213, "tweet_id": "380109802225283072", "tweet_url": "/aIexrutherford/status/380109802225283072", "user_id": "1471168861", "username": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "378008219827716096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "biiM_bO_Tsss", "user_id": "302916916"}], "retweets": 0, "screen_name": "nitmarrero", "text": "@biiM_bO_Tsss efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302916916\" dir=\"ltr\" href=\"/biiM_bO_Tsss\"><s>@</s><b>biiM_bO_Tsss</b></a> efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-09-12T04:19:06", "timestamp_epochs": 1378959546, "tweet_id": "378009852045307906", "tweet_url": "/nitmarrero/status/378009852045307906", "user_id": "27468608", "username": "-nit. \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SamuRockero", "text": "Hay que ver los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n hasta donde puede llegar. No deja de impresionarme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que ver los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> hasta donde puede llegar. No deja de impresionarme.</p>", "timestamp": "2013-09-10T10:36:52", "timestamp_epochs": 1378809412, "tweet_id": "377380143712317440", "tweet_url": "/SamuRockero/status/377380143712317440", "user_id": "436126761", "username": "Sr.ock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MujerSaludable_", "text": "La mayor\u00eda de los dolores menstruales son consecuencia del efecto secundario del proceso natural de menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de los dolores menstruales son consecuencia del efecto <strong>secundario</strong> del proceso natural de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-09-09T17:18:20", "timestamp_epochs": 1378747100, "tweet_id": "377118789260681216", "tweet_url": "/MujerSaludable_/status/377118789260681216", "user_id": "613135700", "username": "MujerSaludable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unifenixsalud", "text": "La amenorrea primaria es falta de la menstruaci\u00f3n a los 14 a\u00f1os sin desarrollo de caracteres sexuales secundarios....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La amenorrea primaria es falta de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a los 14 a\u00f1os sin desarrollo de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>....</p>", "timestamp": "2013-08-22T19:35:31", "timestamp_epochs": 1377200131, "tweet_id": "370630330417311744", "tweet_url": "/unifenixsalud/status/370630330417311744", "user_id": "1651673456", "username": "unidadfenixsalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drabriss", "text": "#menstruaci\u00f3n La mayor\u00eda de los dolores menstruales son efecto secundario del proceso natural de menstruaci\u00f3n. 1/2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> La mayor\u00eda de los dolores menstruales son efecto <strong>secundario</strong> del proceso natural de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. 1/2</p>", "timestamp": "2013-08-14T19:45:53", "timestamp_epochs": 1376509553, "tweet_id": "367733837188460544", "tweet_url": "/drabriss/status/367733837188460544", "user_id": "722319464", "username": "Dra. Brisman Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AsiEstamos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "angelesfabbri", "text": "Caracteres secundarios en los hombres. - Joa : la menstruaci\u00f3n . #AsiEstamos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caracteres <strong>secundarios</strong> en los hombres. - Joa : la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> . <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AsiEstamos?src=hash\"><s>#</s><b>AsiEstamos</b></a></p>", "timestamp": "2013-08-05T12:17:54", "timestamp_epochs": 1375705074, "tweet_id": "364359608996872192", "tweet_url": "/angelesfabbri/status/364359608996872192", "user_id": "357215003", "username": "angie\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosGalenos", "text": "Amenorrea Primaria: ausencia de menstruaci\u00f3n a los 16a con desarrollo de caracteres sexuales secundarios o a los 14a son ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amenorrea Primaria: ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a los 16a con desarrollo de caracteres sexuales <strong>secundarios</strong> o a los 14a son ellos.</p>", "timestamp": "2013-08-05T02:36:33", "timestamp_epochs": 1375670193, "tweet_id": "364213307470647297", "tweet_url": "/LosGalenos/status/364213307470647297", "user_id": "1538975006", "username": "Obstetricos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NataliaAyalaa", "text": "La menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2013-07-31T18:15:02", "timestamp_epochs": 1375294502, "tweet_id": "362637543633731585", "tweet_url": "/NataliaAyalaa/status/362637543633731585", "user_id": "129300412", "username": "Natu\ud83d\udcae", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tipsgineco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "obstetragineco", "text": "La dismenorrea primaria que es un efecto secundario natural de la menstruaci\u00f3n. #tipsgineco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La dismenorrea primaria que es un efecto <strong>secundario</strong> natural de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tipsgineco?src=hash\"><s>#</s><b>tipsgineco</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-26T22:30:56", "timestamp_epochs": 1374877856, "tweet_id": "360890002269417472", "tweet_url": "/obstetragineco/status/360890002269417472", "user_id": "581520651", "username": "Ginecoobstetricia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "albi_97", "text": "Comienzan los efectos secundarios de la \"menstruaci\u00f3n\" dicho finamente, mi querida bipolaridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comienzan los efectos <strong>secundarios</strong> de la \"<strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" dicho finamente, mi querida bipolaridad</p>", "timestamp": "2013-07-25T14:15:44", "timestamp_epochs": 1374761744, "tweet_id": "360402993511804928", "tweet_url": "/albi_97/status/360402993511804928", "user_id": "1043301350", "username": "Albi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "356956324648583168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rosa_Lopz", "user_id": "370383470"}], "retweets": 0, "screen_name": "Roadtonowhere", "text": "@Rosa_Lopz Efectos secundarios post-menstruaci\u00f3n. (?)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"370383470\" dir=\"ltr\" href=\"/Rosa_Lopz\"><s>@</s><b>Rosa_Lopz</b></a> Efectos <strong>secundarios</strong> post-<strong>menstruaci\u00f3n</strong>. (?)</p>", "timestamp": "2013-07-16T02:01:15", "timestamp_epochs": 1373940075, "tweet_id": "356956666492760066", "tweet_url": "/Roadtonowhere/status/356956666492760066", "user_id": "152789908", "username": "\u3030\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MediConecta", "text": "En las chicas se debe vigilar la primera menstruaci\u00f3n o menarquia, y el desarrollo de los caracteres sexuales secundarios. #Prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En las chicas se debe vigilar la primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o menarquia, y el desarrollo de los caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Prevenci\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2013-07-15T19:43:14", "timestamp_epochs": 1373917394, "tweet_id": "356861534359650306", "tweet_url": "/MediConecta/status/356861534359650306", "user_id": "312012048", "username": "Mediconecta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "356588535253446658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Piru_Sakigami", "user_id": "1275432810"}], "retweets": 1, "screen_name": "paz_descanse", "text": "@piruu_chan la menstruacion y sus efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@piruu_chan la <strong>menstruacion</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2013-07-15T01:39:00", "timestamp_epochs": 1373852340, "tweet_id": "356588676010082305", "tweet_url": "/paz_descanse/status/356588676010082305", "user_id": "326840467", "username": "D0n_0mar_Taboo.MP3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "OlmedoSofiaArg", "text": "Ma\u00f1ana toda Espa\u00f1a de mala hostia. Compartamos menstruaci\u00f3n y efectos secundarios. AH\u00cd TEN\u00c9IS LA ROJA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana toda Espa\u00f1a de mala hostia. Compartamos <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y efectos <strong>secundarios</strong>. AH\u00cd TEN\u00c9IS LA ROJA.</p>", "timestamp": "2013-06-30T23:15:23", "timestamp_epochs": 1372634123, "tweet_id": "351479104563982336", "tweet_url": "/OlmedoSofiaArg/status/351479104563982336", "user_id": "915585528", "username": "S\u03c3f\u00ed\u03b1 O\u2113\u043c\u0454\u2202\u03c3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/4fhckkeq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lazarilloopings", "text": "Claro,por eso hoy estas sumamente revoulcionada hormo... \u2014 JAJAJAJAJAJA la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundario... http://ask.fm/a/4fhckkeq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro,por eso hoy estas sumamente revoulcionada hormo... \u2014 JAJAJAJAJAJA la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundario</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/4fhckkeq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AKHyMq7Akw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/4fhckkeq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/4fhckkeq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-06-18T20:41:46", "timestamp_epochs": 1371588106, "tweet_id": "347091792556085248", "tweet_url": "/lazarilloopings/status/347091792556085248", "user_id": "226577486", "username": "I vote for loopings", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dolores", "menstruaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ginecologojesus", "text": "La mayor\u00eda de los #dolores menstruales son consecuencia del efecto secundario del proceso natural de #menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mayor\u00eda de los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dolores?src=hash\"><s>#</s><b>dolores</b></a> menstruales son consecuencia del efecto <strong>secundario</strong> del proceso natural de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2013-06-07T16:04:08", "timestamp_epochs": 1370621048, "tweet_id": "343035656211156992", "tweet_url": "/ginecologojesus/status/343035656211156992", "user_id": "480752410", "username": "Gineco Obstetra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "steffisaced", "text": "Odiada menstruaci\u00f3n: odio tus efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odiada <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: odio tus efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-27T00:17:24", "timestamp_epochs": 1369613844, "tweet_id": "338811138106077184", "tweet_url": "/steffisaced/status/338811138106077184", "user_id": "128959447", "username": "Esa Flaca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Osteoamigos", "text": "La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la menstruaci\u00f3n, o cuando se sospeche un origen secundario de p\u00e9rdida \u00f3sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Densitometr\u00eda \u00d3sea debe hacerse un a\u00f1o despu\u00e9s del cese de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o cuando se sospeche un origen <strong>secundario</strong> de p\u00e9rdida \u00f3sea.</p>", "timestamp": "2013-05-25T00:40:32", "timestamp_epochs": 1369442432, "tweet_id": "338092183859101696", "tweet_url": "/Osteoamigos/status/338092183859101696", "user_id": "322589363", "username": "Osteoamigos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "338023682263904256", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyLaDelQuinto", "user_id": "861768067"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sukuro_TM", "text": "@SoyLaDelQuinto  Los efectos secundarios de la menstruacion son simples entonces,no?XD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"861768067\" dir=\"ltr\" href=\"/SoyLaDelQuinto\"><s>@</s><b>SoyLaDelQuinto</b></a>  Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong> son simples entonces,no?XD</p>", "timestamp": "2013-05-24T20:15:40", "timestamp_epochs": 1369426540, "tweet_id": "338025526180581376", "tweet_url": "/Sukuro_TM/status/338025526180581376", "user_id": "468752949", "username": "Ferchu", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyHVo7BWoAA8Rdi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyHVpYMX0AA6y8S.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyHVp3KXcAEEt-L.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyHVqeeWkAAzsYo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_mery31", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: el amor-odio hacia tu hermana en solo 6 horas. pic.twitter.com/1WOveWQwiv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: el amor-odio hacia tu hermana en solo 6 horas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1WOveWQwiv\">pic.twitter.com/1WOveWQwiv</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T23:13:38", "timestamp_epochs": 1548803618, "tweet_id": "1090387524785266688", "tweet_url": "/_mery31/status/1090387524785266688", "user_id": "3381966803", "username": "M E R Y \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["yoga"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxs9g7NWkAEKjvw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bellezaerestu", "text": "\u00bfHay posturas de #yoga que evitas durante la menstruaci\u00f3n? En este post @Macarenacutilla maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos secundarios'. \u00a1No te lo pierdas!\nhttps://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\u00a0\u2026pic.twitter.com/qa4PrcsesA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHay posturas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yoga?src=hash\"><s>#</s><b>yoga</b></a> que evitas durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? En este post <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2448025671\" dir=\"ltr\" href=\"/Macarenacutilla\"><s>@</s><b>Macarenacutilla</b></a> maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos <strong>secundarios</strong>'. \u00a1No te lo pierdas!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DcOoCuq4eb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bellezaerestu.com/bienestar-2/yo</span><span class=\"invisible\">ga-y-menstruacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qa4PrcsesA\">pic.twitter.com/qa4PrcsesA</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T20:18:00", "timestamp_epochs": 1548361080, "tweet_id": "1088531384296181767", "tweet_url": "/Bellezaerestu/status/1088531384296181767", "user_id": "1950331021", "username": "Belleza eres t\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["yoga"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxs6TUQXQAIvUm-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MayteMartinz", "text": "\u00bfHay posturas de #yoga que evitas durante la menstruaci\u00f3n?\nEn este post @Macarenacutilla maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos secundarios'. \u00a1No te lo pierdas!\nhttps://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\u00a0\u2026pic.twitter.com/XS0E4Z8G4v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHay posturas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yoga?src=hash\"><s>#</s><b>yoga</b></a> que evitas durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?\nEn este post <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2448025671\" dir=\"ltr\" href=\"/Macarenacutilla\"><s>@</s><b>Macarenacutilla</b></a> maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos <strong>secundarios</strong>'. \u00a1No te lo pierdas!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J736TwFciI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bellezaerestu.com/bienestar-2/yo</span><span class=\"invisible\">ga-y-menstruacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XS0E4Z8G4v\">pic.twitter.com/XS0E4Z8G4v</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T20:04:49", "timestamp_epochs": 1548360289, "tweet_id": "1088528065205022721", "tweet_url": "/MayteMartinz/status/1088528065205022721", "user_id": "970587894", "username": "Mayte Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad"], "parent_tweet_id": "1088264994964291586", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soy_sputnik", "user_id": "38045797"}], "retweets": 1, "screen_name": "GB_Annie", "text": "A mi me dijo el Dr. que es en los primeros 3 meses que se manifiestan los s\u00edntomas secundarios, as\u00ed que creo que te va bien. Sin embargo, el sangrado no es menstruaci\u00f3n como tal, sino un sangrado por \u201cdeprivaci\u00f3n\u201d. Por eso lo de las caracter\u00edsticas Mira: https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi me dijo el Dr. que es en los primeros 3 meses que se manifiestan los s\u00edntomas <strong>secundarios</strong>, as\u00ed que creo que te va bien. Sin embargo, el sangrado no es <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como tal, sino un sangrado por \u201cdeprivaci\u00f3n\u201d. Por eso lo de las caracter\u00edsticas Mira: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jyxLMN0ToR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">broadly.vice.com/es/article/j5g</span><span class=\"invisible\">3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T03:15:05", "timestamp_epochs": 1548299705, "tweet_id": "1088273956828823553", "tweet_url": "/GB_Annie/status/1088273956828823553", "user_id": "887126282072236032", "username": "Annie \ud83d\udc51\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087930236979892225", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "stereololita", "user_id": "1414347848"}], "retweets": 0, "screen_name": "ultimate733", "text": "Has pensado usar un dispositivo subdermico, uno de sus efectos secundarios es detener la menstruaci\u00f3n, eso sin decir que ayuda con lo de no tener beb\u00e9s ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Has pensado usar un dispositivo subdermico, uno de sus efectos <strong>secundarios</strong> es detener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, eso sin decir que ayuda con lo de no tener beb\u00e9s ;)</p>", "timestamp": "2019-01-23T16:42:52", "timestamp_epochs": 1548261772, "tweet_id": "1088114856283144193", "tweet_url": "/ultimate733/status/1088114856283144193", "user_id": "102905513", "username": "Alvarokoke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoS\u00e9DePrimeraMano"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1088002274243330048", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Garela_", "user_id": "3613171695"}, {"screen_name": "LayayaCarmen45", "user_id": "936918299945947142"}], "retweets": 0, "screen_name": "claqueta3", "text": "Eso va a ser de la menstruaci\u00f3n yaya, tenerla por primera vez tiene esos efectos secundarios.\n#LoS\u00e9DePrimeraMano\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso va a ser de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> yaya, tenerla por primera vez tiene esos efectos <strong>secundarios</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoS%C3%A9DePrimeraMano?src=hash\"><s>#</s><b>LoS\u00e9DePrimeraMano</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2019-01-23T10:41:45", "timestamp_epochs": 1548240105, "tweet_id": "1088023979128950784", "tweet_url": "/claqueta3/status/1088023979128950784", "user_id": "1079494236691668992", "username": "El Cr\u00edtico c\u00edtrico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noct_ambula", "text": "S\u00ed es una pinche condena, aunque me funcionaron para regular y bajar mi menstruaci\u00f3n, no puedes usarla m\u00e1s de 3 a\u00f1os por los efectos secundarios, esos que s\u00ed son muy neta para algunas desde el principio. Urgen anticonceptivos que no te maten despacito, m\u00e1s accesibles y masculinos https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">S\u00ed es una pinche condena, aunque me funcionaron para regular y bajar mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no puedes usarla m\u00e1s de 3 a\u00f1os por los efectos <strong>secundarios</strong>, esos que s\u00ed son muy neta para algunas desde el principio. Urgen anticonceptivos que no te maten despacito, m\u00e1s accesibles y masculinos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tKzmjcdxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ajplusespanol/</span><span class=\"invisible\">status/1087605783804559360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-22T17:55:06", "timestamp_epochs": 1548179706, "tweet_id": "1087770644463476736", "tweet_url": "/noct_ambula/status/1087770644463476736", "user_id": "327049595", "username": "Par\u00eds,Texas.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://www.womenonwaves.org/es/"], "parent_tweet_id": "1085663397843292161", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "deItaepsiIonmu", "user_id": "1080614437369929729"}, {"screen_name": "JCYllarreta", "user_id": "374490728"}, {"screen_name": "elprestoOk", "user_id": "196348685"}], "retweets": 0, "screen_name": "lilialemoine", "text": "Las contracciones uterinas del misoprostol (es un protector g\u00e1strico) son un efecto secundario. Son las contracciones las que desprenden el saco gestacional. Se elimina con una menstruaci\u00f3n que dura entre 5 d\u00edas y 1 mes. https://www.womenonwaves.org/es/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las contracciones uterinas del misoprostol (es un protector g\u00e1strico) son un efecto <strong>secundario</strong>. Son las contracciones las que desprenden el saco gestacional. Se elimina con una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que dura entre 5 d\u00edas y 1 mes. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.womenonwaves.org/es/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dvhJXxzbb4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.womenonwaves.org/es/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">womenonwaves.org/es/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T04:26:44", "timestamp_epochs": 1547785604, "tweet_id": "1086117664249008128", "tweet_url": "/lilialemoine/status/1086117664249008128", "user_id": "96795710", "username": "Lilia Lemoine \ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1081240784182099970", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "corinacgp", "user_id": "77901040"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dailler_105", "text": "Yo lo tengo, me da descontrol en el periodo (la \u00faltima vez me dur\u00f3 25 d\u00edas) y he subido 8 kilos. Pero son los efectos secundarios que el ginecologo debi\u00f3 haberte dicho, hay mujeres que le sienta de maravilla que adelgazan y hasta les deja de venir la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo lo tengo, me da descontrol en el periodo (la \u00faltima vez me dur\u00f3 25 d\u00edas) y he subido 8 kilos. Pero son los efectos <strong>secundarios</strong> que el ginecologo debi\u00f3 haberte dicho, hay mujeres que le sienta de maravilla que adelgazan y hasta les deja de venir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-04T22:15:15", "timestamp_epochs": 1546640115, "tweet_id": "1081313133229158401", "tweet_url": "/Dailler_105/status/1081313133229158401", "user_id": "563844900", "username": "Dai \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anmgz_", "text": "Ser mujer en una mierda, la menstruaci\u00f3n es una mierda, la planificaci\u00f3n y todos sus efectos secundarios son una mierda. Fin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser mujer en una mierda, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es una mierda, la planificaci\u00f3n y todos sus efectos <strong>secundarios</strong> son una mierda. Fin.</p>", "timestamp": "2018-12-27T22:03:41", "timestamp_epochs": 1545948221, "tweet_id": "1078411120065560577", "tweet_url": "/anmgz_/status/1078411120065560577", "user_id": "224805679", "username": "A n n i e \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1073046661612662784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nico2494", "user_id": "144264920"}], "retweets": 0, "screen_name": "ccatalan9424", "text": "Andropausia y efectos secundarios de los trastornos generados por aguantar la menstruaci\u00f3n. Es lo que hay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andropausia y efectos <strong>secundarios</strong> de los trastornos generados por aguantar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Es lo que hay</p>", "timestamp": "2018-12-13T23:23:46", "timestamp_epochs": 1544743426, "tweet_id": "1073357843103924224", "tweet_url": "/ccatalan9424/status/1073357843103924224", "user_id": "2759635525", "username": "C\u00e9sar Catal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariacv_161", "text": "Por haber usado hormonas para regular mi menstruaci\u00f3n empec\u00e9 a tener demasiados efectos secundarios que hasta ahorita me estoy recuperando, pero sigo con el mismo descontrol y odio ir donde un ginec\u00f3logo y que la primer soluci\u00f3n sean anticonceptivos. \nMe rehuso. https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por haber usado hormonas para regular mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> empec\u00e9 a tener demasiados efectos <strong>secundarios</strong> que hasta ahorita me estoy recuperando, pero sigo con el mismo descontrol y odio ir donde un ginec\u00f3logo y que la primer soluci\u00f3n sean anticonceptivos. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/>\nMe rehuso. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OvxjrFlqWz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/noelia_2411/st</span><span class=\"invisible\">atus/1070012243889324032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-04T18:01:13", "timestamp_epochs": 1543946473, "tweet_id": "1070015181059698688", "tweet_url": "/mariacv_161/status/1070015181059698688", "user_id": "1011673267", "username": "M Celeste Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gamboluda", "text": "mi ultima menstruaci\u00f3n en el secundario chicuss can i get an amen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi ultima <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en el <strong>secundario</strong> chicuss can i get an amen</p>", "timestamp": "2018-11-26T16:56:35", "timestamp_epochs": 1543251395, "tweet_id": "1067099813399785472", "tweet_url": "/gamboluda/status/1067099813399785472", "user_id": "1403722891", "username": "mar\u00eda con \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1066761303618932738", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Barby_fitness", "user_id": "3119618409"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArayaAnnie", "text": "Mirena... su efecto secundario es cortar la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirena... su efecto <strong>secundario</strong> es cortar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-11-26T05:57:01", "timestamp_epochs": 1543211821, "tweet_id": "1066933825916338176", "tweet_url": "/ArayaAnnie/status/1066933825916338176", "user_id": "1532766078", "username": "Annie Araya Lobos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1062322079796772866", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LolitaDixxon", "user_id": "1923361008"}], "retweets": 0, "screen_name": "CultoYamchista", "text": "Te refieres a alguna medicina? Pero las medicinas no tienen porque ser buenas, si lo hiciesen para eliminar los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n podr\u00eda crear otros efectos secundarios, es algo delicado de hacer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te refieres a alguna medicina? Pero las medicinas no tienen porque ser buenas, si lo hiciesen para eliminar los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> podr\u00eda crear otros efectos <strong>secundarios</strong>, es algo delicado de hacer</p>", "timestamp": "2018-11-14T06:48:06", "timestamp_epochs": 1542178086, "tweet_id": "1062598027238666241", "tweet_url": "/CultoYamchista/status/1062598027238666241", "user_id": "783711553786875905", "username": "Alaben a Yamcha", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyHVo7BWoAA8Rdi.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyHVpYMX0AA6y8S.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyHVp3KXcAEEt-L.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyHVqeeWkAAzsYo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_mery31", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n: el amor-odio hacia tu hermana en solo 6 horas. pic.twitter.com/1WOveWQwiv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: el amor-odio hacia tu hermana en solo 6 horas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1WOveWQwiv\">pic.twitter.com/1WOveWQwiv</a></p>", "timestamp": "2019-01-29T23:13:38", "timestamp_epochs": 1548803618, "tweet_id": "1090387524785266688", "tweet_url": "/_mery31/status/1090387524785266688", "user_id": "3381966803", "username": "M E R Y \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["yoga"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxs9g7NWkAEKjvw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Bellezaerestu", "text": "\u00bfHay posturas de #yoga que evitas durante la menstruaci\u00f3n? En este post @Macarenacutilla maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos secundarios'. \u00a1No te lo pierdas!\nhttps://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\u00a0\u2026pic.twitter.com/qa4PrcsesA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHay posturas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yoga?src=hash\"><s>#</s><b>yoga</b></a> que evitas durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? En este post <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2448025671\" dir=\"ltr\" href=\"/Macarenacutilla\"><s>@</s><b>Macarenacutilla</b></a> maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos <strong>secundarios</strong>'. \u00a1No te lo pierdas!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DcOoCuq4eb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bellezaerestu.com/bienestar-2/yo</span><span class=\"invisible\">ga-y-menstruacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qa4PrcsesA\">pic.twitter.com/qa4PrcsesA</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T20:18:00", "timestamp_epochs": 1548361080, "tweet_id": "1088531384296181767", "tweet_url": "/Bellezaerestu/status/1088531384296181767", "user_id": "1950331021", "username": "Belleza eres t\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["yoga"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dxs6TUQXQAIvUm-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MayteMartinz", "text": "\u00bfHay posturas de #yoga que evitas durante la menstruaci\u00f3n?\nEn este post @Macarenacutilla maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos secundarios'. \u00a1No te lo pierdas!\nhttps://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\u00a0\u2026pic.twitter.com/XS0E4Z8G4v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfHay posturas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yoga?src=hash\"><s>#</s><b>yoga</b></a> que evitas durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?\nEn este post <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2448025671\" dir=\"ltr\" href=\"/Macarenacutilla\"><s>@</s><b>Macarenacutilla</b></a> maestra de yoga, te cuenta los secretos para practicar esta disciplina cualquier d\u00eda del a\u00f1o, sin miedo a 'efectos <strong>secundarios</strong>'. \u00a1No te lo pierdas!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J736TwFciI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bellezaerestu.com/bienestar-2/yoga-y-menstruacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bellezaerestu.com/bienestar-2/yo</span><span class=\"invisible\">ga-y-menstruacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XS0E4Z8G4v\">pic.twitter.com/XS0E4Z8G4v</a></p>", "timestamp": "2019-01-24T20:04:49", "timestamp_epochs": 1548360289, "tweet_id": "1088528065205022721", "tweet_url": "/MayteMartinz/status/1088528065205022721", "user_id": "970587894", "username": "Mayte Mart\u00ednez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad"], "parent_tweet_id": "1088264994964291586", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "soy_sputnik", "user_id": "38045797"}], "retweets": 1, "screen_name": "GB_Annie", "text": "A mi me dijo el Dr. que es en los primeros 3 meses que se manifiestan los s\u00edntomas secundarios, as\u00ed que creo que te va bien. Sin embargo, el sangrado no es menstruaci\u00f3n como tal, sino un sangrado por \u201cdeprivaci\u00f3n\u201d. Por eso lo de las caracter\u00edsticas Mira: https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi me dijo el Dr. que es en los primeros 3 meses que se manifiestan los s\u00edntomas <strong>secundarios</strong>, as\u00ed que creo que te va bien. Sin embargo, el sangrado no es <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como tal, sino un sangrado por \u201cdeprivaci\u00f3n\u201d. Por eso lo de las caracter\u00edsticas Mira: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jyxLMN0ToR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://broadly.vice.com/es/article/j5g3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">broadly.vice.com/es/article/j5g</span><span class=\"invisible\">3ek/el-inventor-de-la-pildora-decidio-que-las-mujeres-necesitaban-tener-la-regla-pero-no-es-verdad</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-24T03:15:05", "timestamp_epochs": 1548299705, "tweet_id": "1088273956828823553", "tweet_url": "/GB_Annie/status/1088273956828823553", "user_id": "887126282072236032", "username": "Annie \ud83d\udc51\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1087930236979892225", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "stereololita", "user_id": "1414347848"}], "retweets": 0, "screen_name": "ultimate733", "text": "Has pensado usar un dispositivo subdermico, uno de sus efectos secundarios es detener la menstruaci\u00f3n, eso sin decir que ayuda con lo de no tener beb\u00e9s ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Has pensado usar un dispositivo subdermico, uno de sus efectos <strong>secundarios</strong> es detener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, eso sin decir que ayuda con lo de no tener beb\u00e9s ;)</p>", "timestamp": "2019-01-23T16:42:52", "timestamp_epochs": 1548261772, "tweet_id": "1088114856283144193", "tweet_url": "/ultimate733/status/1088114856283144193", "user_id": "102905513", "username": "Alvarokoke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoS\u00e9DePrimeraMano"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1088002274243330048", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Garela_", "user_id": "3613171695"}, {"screen_name": "LayayaCarmen45", "user_id": "936918299945947142"}], "retweets": 0, "screen_name": "claqueta3", "text": "Eso va a ser de la menstruaci\u00f3n yaya, tenerla por primera vez tiene esos efectos secundarios.\n#LoS\u00e9DePrimeraMano\n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso va a ser de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> yaya, tenerla por primera vez tiene esos efectos <strong>secundarios</strong>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoS%C3%A9DePrimeraMano?src=hash\"><s>#</s><b>LoS\u00e9DePrimeraMano</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2019-01-23T10:41:45", "timestamp_epochs": 1548240105, "tweet_id": "1088023979128950784", "tweet_url": "/claqueta3/status/1088023979128950784", "user_id": "1079494236691668992", "username": "El Cr\u00edtico c\u00edtrico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "noct_ambula", "text": "S\u00ed es una pinche condena, aunque me funcionaron para regular y bajar mi menstruaci\u00f3n, no puedes usarla m\u00e1s de 3 a\u00f1os por los efectos secundarios, esos que s\u00ed son muy neta para algunas desde el principio. Urgen anticonceptivos que no te maten despacito, m\u00e1s accesibles y masculinos https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">S\u00ed es una pinche condena, aunque me funcionaron para regular y bajar mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no puedes usarla m\u00e1s de 3 a\u00f1os por los efectos <strong>secundarios</strong>, esos que s\u00ed son muy neta para algunas desde el principio. Urgen anticonceptivos que no te maten despacito, m\u00e1s accesibles y masculinos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tKzmjcdxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ajplusespanol/status/1087605783804559360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ajplusespanol/</span><span class=\"invisible\">status/1087605783804559360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-22T17:55:06", "timestamp_epochs": 1548179706, "tweet_id": "1087770644463476736", "tweet_url": "/noct_ambula/status/1087770644463476736", "user_id": "327049595", "username": "Par\u00eds,Texas.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://www.womenonwaves.org/es/"], "parent_tweet_id": "1085663397843292161", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "deItaepsiIonmu", "user_id": "1080614437369929729"}, {"screen_name": "JCYllarreta", "user_id": "374490728"}, {"screen_name": "elprestoOk", "user_id": "196348685"}], "retweets": 0, "screen_name": "lilialemoine", "text": "Las contracciones uterinas del misoprostol (es un protector g\u00e1strico) son un efecto secundario. Son las contracciones las que desprenden el saco gestacional. Se elimina con una menstruaci\u00f3n que dura entre 5 d\u00edas y 1 mes. https://www.womenonwaves.org/es/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las contracciones uterinas del misoprostol (es un protector g\u00e1strico) son un efecto <strong>secundario</strong>. Son las contracciones las que desprenden el saco gestacional. Se elimina con una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que dura entre 5 d\u00edas y 1 mes. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.womenonwaves.org/es/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dvhJXxzbb4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.womenonwaves.org/es/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">womenonwaves.org/es/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T04:26:44", "timestamp_epochs": 1547785604, "tweet_id": "1086117664249008128", "tweet_url": "/lilialemoine/status/1086117664249008128", "user_id": "96795710", "username": "Lilia Lemoine \ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1081240784182099970", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "corinacgp", "user_id": "77901040"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dailler_105", "text": "Yo lo tengo, me da descontrol en el periodo (la \u00faltima vez me dur\u00f3 25 d\u00edas) y he subido 8 kilos. Pero son los efectos secundarios que el ginecologo debi\u00f3 haberte dicho, hay mujeres que le sienta de maravilla que adelgazan y hasta les deja de venir la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo lo tengo, me da descontrol en el periodo (la \u00faltima vez me dur\u00f3 25 d\u00edas) y he subido 8 kilos. Pero son los efectos <strong>secundarios</strong> que el ginecologo debi\u00f3 haberte dicho, hay mujeres que le sienta de maravilla que adelgazan y hasta les deja de venir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-04T22:15:15", "timestamp_epochs": 1546640115, "tweet_id": "1081313133229158401", "tweet_url": "/Dailler_105/status/1081313133229158401", "user_id": "563844900", "username": "Dai \ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anmgz_", "text": "Ser mujer en una mierda, la menstruaci\u00f3n es una mierda, la planificaci\u00f3n y todos sus efectos secundarios son una mierda. Fin.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser mujer en una mierda, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es una mierda, la planificaci\u00f3n y todos sus efectos <strong>secundarios</strong> son una mierda. Fin.</p>", "timestamp": "2018-12-27T22:03:41", "timestamp_epochs": 1545948221, "tweet_id": "1078411120065560577", "tweet_url": "/anmgz_/status/1078411120065560577", "user_id": "224805679", "username": "A n n i e \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1073046661612662784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nico2494", "user_id": "144264920"}], "retweets": 0, "screen_name": "ccatalan9424", "text": "Andropausia y efectos secundarios de los trastornos generados por aguantar la menstruaci\u00f3n. Es lo que hay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andropausia y efectos <strong>secundarios</strong> de los trastornos generados por aguantar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Es lo que hay</p>", "timestamp": "2018-12-13T23:23:46", "timestamp_epochs": 1544743426, "tweet_id": "1073357843103924224", "tweet_url": "/ccatalan9424/status/1073357843103924224", "user_id": "2759635525", "username": "C\u00e9sar Catal\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariacv_161", "text": "Por haber usado hormonas para regular mi menstruaci\u00f3n empec\u00e9 a tener demasiados efectos secundarios que hasta ahorita me estoy recuperando, pero sigo con el mismo descontrol y odio ir donde un ginec\u00f3logo y que la primer soluci\u00f3n sean anticonceptivos. \nMe rehuso. https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por haber usado hormonas para regular mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> empec\u00e9 a tener demasiados efectos <strong>secundarios</strong> que hasta ahorita me estoy recuperando, pero sigo con el mismo descontrol y odio ir donde un ginec\u00f3logo y que la primer soluci\u00f3n sean anticonceptivos. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/>\nMe rehuso. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OvxjrFlqWz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/noelia_2411/status/1070012243889324032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/noelia_2411/st</span><span class=\"invisible\">atus/1070012243889324032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-12-04T18:01:13", "timestamp_epochs": 1543946473, "tweet_id": "1070015181059698688", "tweet_url": "/mariacv_161/status/1070015181059698688", "user_id": "1011673267", "username": "M Celeste Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gamboluda", "text": "mi ultima menstruaci\u00f3n en el secundario chicuss can i get an amen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi ultima <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en el <strong>secundario</strong> chicuss can i get an amen</p>", "timestamp": "2018-11-26T16:56:35", "timestamp_epochs": 1543251395, "tweet_id": "1067099813399785472", "tweet_url": "/gamboluda/status/1067099813399785472", "user_id": "1403722891", "username": "mar\u00eda con \u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1066761303618932738", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Barby_fitness", "user_id": "3119618409"}], "retweets": 0, "screen_name": "ArayaAnnie", "text": "Mirena... su efecto secundario es cortar la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirena... su efecto <strong>secundario</strong> es cortar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-11-26T05:57:01", "timestamp_epochs": 1543211821, "tweet_id": "1066933825916338176", "tweet_url": "/ArayaAnnie/status/1066933825916338176", "user_id": "1532766078", "username": "Annie Araya Lobos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1062322079796772866", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LolitaDixxon", "user_id": "1923361008"}], "retweets": 0, "screen_name": "CultoYamchista", "text": "Te refieres a alguna medicina? Pero las medicinas no tienen porque ser buenas, si lo hiciesen para eliminar los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n podr\u00eda crear otros efectos secundarios, es algo delicado de hacer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te refieres a alguna medicina? Pero las medicinas no tienen porque ser buenas, si lo hiciesen para eliminar los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> podr\u00eda crear otros efectos <strong>secundarios</strong>, es algo delicado de hacer</p>", "timestamp": "2018-11-14T06:48:06", "timestamp_epochs": 1542178086, "tweet_id": "1062598027238666241", "tweet_url": "/CultoYamchista/status/1062598027238666241", "user_id": "783711553786875905", "username": "Alaben a Yamcha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1060329869530165250", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "hiadtfmth", "user_id": "65691669"}], "retweets": 0, "screen_name": "stephani_gc", "text": "Tengo el DIU Mirena desde 1a\u00f1o y medio y es lo mejor de la vida,es hormonal pero local y los efectos secundarios son m\u00ednimos, reduce los c\u00f3licos y regula la menstruaci\u00f3n. Si duele pero realmente es soportable. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo el DIU Mirena desde 1a\u00f1o y medio y es lo mejor de la vida,es hormonal pero local y los efectos <strong>secundarios</strong> son m\u00ednimos, reduce los c\u00f3licos y regula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Si duele pero realmente es soportable. <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2018-11-09T14:44:58", "timestamp_epochs": 1541774698, "tweet_id": "1060906096938938368", "tweet_url": "/stephani_gc/status/1060906096938938368", "user_id": "2785915568", "username": "K\u2728zmic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1055926254396936192", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "atttugga", "user_id": "772818183610855425"}], "retweets": 0, "screen_name": "ilenoe", "text": "Me qued\u00e9 pensando en lo del arte con su menstruaci\u00f3n. \nMe imagino lo que debe ser convivir a diario con alguna de ellas.\nCuando iba al secundario y alguna de mis compa\u00f1eras no hac\u00eda gimnasia me parec\u00eda rid\u00edculo, era como mostrar debilidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me qued\u00e9 pensando en lo del arte con su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. \nMe imagino lo que debe ser convivir a diario con alguna de ellas.\nCuando iba al <strong>secundario</strong> y alguna de mis compa\u00f1eras no hac\u00eda gimnasia me parec\u00eda rid\u00edculo, era como mostrar debilidad.</p>", "timestamp": "2018-10-27T12:41:04", "timestamp_epochs": 1540644064, "tweet_id": "1056163874842521601", "tweet_url": "/ilenoe/status/1056163874842521601", "user_id": "159169295", "username": "Ile Guz \u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Majixcx", "text": "Hoy amanec\u00ed sinti\u00e9ndome la mujer m\u00e1s fea del mundo y queri\u00e9ndome morir. \n\nEfectos secundarios de la menstruaci\u00f3n, yo creo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy amanec\u00ed sinti\u00e9ndome la mujer m\u00e1s fea del mundo y queri\u00e9ndome morir. \n\nEfectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, yo creo.</p>", "timestamp": "2018-10-26T13:55:14", "timestamp_epochs": 1540562114, "tweet_id": "1055820147540324354", "tweet_url": "/Majixcx/status/1055820147540324354", "user_id": "58030620", "username": "pandulce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1052928831579934720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vanity_sex", "user_id": "732061772"}], "retweets": 0, "screen_name": "CeelPanda", "text": "Yo tuve una educaci\u00f3n sexual casi nula en mi colegio cat\u00f3lico. Nos juntaban solo a las \"nenas\" a hablar de menstruaci\u00f3n y nos daban un paquete con una toallita. Despu\u00e9s venereas tocamos el tema un poco en salud, casi terminando el secundario. Muy peligroso.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tuve una educaci\u00f3n sexual casi nula en mi colegio cat\u00f3lico. Nos juntaban solo a las \"nenas\" a hablar de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y nos daban un paquete con una toallita. Despu\u00e9s venereas tocamos el tema un poco en salud, casi terminando el <strong>secundario</strong>. Muy peligroso.</p>", "timestamp": "2018-10-19T16:24:06", "timestamp_epochs": 1539966246, "tweet_id": "1053320896625197057", "tweet_url": "/CeelPanda/status/1053320896625197057", "user_id": "152555059", "username": "Ceel Panda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "knddddddd", "text": "Estoy tomando unas pastillas para que me venga la menstruaci\u00f3n y los efectos secundarios eran mucho sue\u00f1o, entre otros. El problema no s\u00f3lo es que me est\u00e9 dando mucho sue\u00f1o y no pueda estudiar, sino que tengo la mitad de la cara DORMIDA y no puedo levantar un ojo por dios ayuda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy tomando unas pastillas para que me venga la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y los efectos <strong>secundarios</strong> eran mucho sue\u00f1o, entre otros. El problema no s\u00f3lo es que me est\u00e9 dando mucho sue\u00f1o y no pueda estudiar, sino que tengo la mitad de la cara DORMIDA y no puedo levantar un ojo por dios ayuda</p>", "timestamp": "2018-10-06T23:12:29", "timestamp_epochs": 1538867549, "tweet_id": "1048712630666498049", "tweet_url": "/knddddddd/status/1048712630666498049", "user_id": "2298556475", "username": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1048218269373685760", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jmzeusperi", "user_id": "2227567917"}], "retweets": 0, "screen_name": "claraa_drs", "text": "Es que el afeitado no es algo b\u00e1sico, es secundario. Puedes ir una semana sin afeitar y nadie te dir\u00e1 nada, pero la menstruaci\u00f3n no es algo de: pues hoy la llevo, hoy no. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que el afeitado no es algo b\u00e1sico, es <strong>secundario</strong>. Puedes ir una semana sin afeitar y nadie te dir\u00e1 nada, pero la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es algo de: pues hoy la llevo, hoy no. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person shrugging (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb.png\" title=\"Person shrugging (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2018-10-05T16:31:19", "timestamp_epochs": 1538757079, "tweet_id": "1048249282460045312", "tweet_url": "/claraa_drs/status/1048249282460045312", "user_id": "788451364355604480", "username": "Ping\u00fcicornio salvaje :v", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1042012851475546112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "evitandoablande", "user_id": "252168613"}], "retweets": 0, "screen_name": "cafeesamor", "text": "m\u00e1s all\u00e1 del biologicismo que implica poner el \u00fatero en el centro de la vida, me niego rotundamente a que un proceso fisiol\u00f3gico me determine. en mi caso, lo har\u00eda la falta de tiroides, adem\u00e1s, y no la menstruaci\u00f3n, que es un tema secundario que se que existe solo porque duele", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">m\u00e1s all\u00e1 del biologicismo que implica poner el \u00fatero en el centro de la vida, me niego rotundamente a que un proceso fisiol\u00f3gico me determine. en mi caso, lo har\u00eda la falta de tiroides, adem\u00e1s, y no la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, que es un tema <strong>secundario</strong> que se que existe solo porque duele</p>", "timestamp": "2018-09-18T15:28:19", "timestamp_epochs": 1537284499, "tweet_id": "1042072837597655041", "tweet_url": "/cafeesamor/status/1042072837597655041", "user_id": "118133187", "username": "Charo M. Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "11lulifalcon", "text": "*Efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n (?* ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (?* <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2018-09-16T23:11:22", "timestamp_epochs": 1537139482, "tweet_id": "1041464590595502080", "tweet_url": "/11lulifalcon/status/1041464590595502080", "user_id": "4804882108", "username": "tomillo\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1040546110664843264", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sabiipm", "user_id": "1702301898"}, {"screen_name": "andreabefuen", "user_id": "107697841"}], "retweets": 0, "screen_name": "CelesValera", "text": "Siempre hay posibilidad de embarazo, aunque sea del 1%. No dejan efectos secundarios porque no tomas hormonas en ning\u00fan momento. La progesterona evita el proceso de menstruaci\u00f3n, por decirlo de alguna manera.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre hay posibilidad de embarazo, aunque sea del 1%. No dejan efectos <strong>secundarios</strong> porque no tomas hormonas en ning\u00fan momento. La progesterona evita el proceso de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, por decirlo de alguna manera.</p>", "timestamp": "2018-09-14T14:09:23", "timestamp_epochs": 1536934163, "tweet_id": "1040603419805982722", "tweet_url": "/CelesValera/status/1040603419805982722", "user_id": "753228476", "username": "Roxcel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1038955159165067264", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "la_insumisa", "user_id": "997885551582818305"}], "retweets": 0, "screen_name": "Johan_Kathe", "text": "Me gustar\u00eda resolver algunas preguntas en cuanto a este tema:\n- Es verdad que despu\u00e9s de la cirug\u00eda la menstruaci\u00f3n se altera?\n- Duele mucho? (Soy muy gallina, debo preguntar xd)\n- Hay efectos secundarios despu\u00e9s de la cirug\u00eda?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustar\u00eda resolver algunas preguntas en cuanto a este tema:\n- Es verdad que despu\u00e9s de la cirug\u00eda la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se altera?\n- Duele mucho? (Soy muy gallina, debo preguntar xd)\n- Hay efectos <strong>secundarios</strong> despu\u00e9s de la cirug\u00eda?</p>", "timestamp": "2018-09-10T23:44:08", "timestamp_epochs": 1536623048, "tweet_id": "1039298511274221568", "tweet_url": "/Johan_Kathe/status/1039298511274221568", "user_id": "407284722", "username": "Johana Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ELDATO", "DesequilibrioHormonal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://sumedico.com/riesgos-adelantar-la-menstruacion/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamega94fm", "text": "#ELDATO,,,, 7 RIESGOS QUE OCASIONA ADELANTAR LA MENSTRUACI\u00d3N SUS EFECTOS SECUNDARIOS EL #DesequilibrioHormonal,, https://sumedico.com/riesgos-adelantar-la-menstruacion/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ELDATO?src=hash\"><s>#</s><b>ELDATO</b></a>,,,, 7 RIESGOS QUE OCASIONA ADELANTAR LA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> SUS EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> EL <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DesequilibrioHormonal?src=hash\"><s>#</s><b>DesequilibrioHormonal</b></a>,, <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://sumedico.com/riesgos-adelantar-la-menstruacion/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pfEdNGl4Ra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://sumedico.com/riesgos-adelantar-la-menstruacion/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">sumedico.com/riesgos-adelan</span><span class=\"invisible\">tar-la-menstruacion/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-07T13:06:21", "timestamp_epochs": 1536325581, "tweet_id": "1038050842195177472", "tweet_url": "/lamega94fm/status/1038050842195177472", "user_id": "1578898544", "username": "La Mega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1037504886898917376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Naninaii", "user_id": "2669542429"}, {"screen_name": "vikidonda", "user_id": "179675345"}], "retweets": 0, "screen_name": "WidowSantiago", "text": "+con Misoprostol todo a espaldas de sus padres. Los efectos secundarios de la pastilla complicaron seriamente su salud y fue internada. Cuando sus padres se enteraron que estaba en el hospital, los m\u00e9dicos le dijeron que era por un \"problema de menstruaci\u00f3n\"+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+con Misoprostol todo a espaldas de sus padres. Los efectos <strong>secundarios</strong> de la pastilla complicaron seriamente su salud y fue internada. Cuando sus padres se enteraron que estaba en el hospital, los m\u00e9dicos le dijeron que era por un \"problema de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\"+</p>", "timestamp": "2018-09-07T03:25:33", "timestamp_epochs": 1536290733, "tweet_id": "1037904678166511617", "tweet_url": "/WidowSantiago/status/1037904678166511617", "user_id": "1004473078703935488", "username": "Santiago Widow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JZamudioM_", "text": "Los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n me tienen HASTA  LA MADRE ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me tienen HASTA  LA MADRE <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara con expresi\u00f3n triunfal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f624.png\" title=\"Cara con expresi\u00f3n triunfal\"/></p>", "timestamp": "2018-08-30T01:27:44", "timestamp_epochs": 1535592464, "tweet_id": "1034975925610328064", "tweet_url": "/JZamudioM_/status/1034975925610328064", "user_id": "160593985", "username": "JZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 20, "links": [], "parent_tweet_id": "1029803174989910017", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaoGDure", "user_id": "1871787703"}], "retweets": 0, "screen_name": "B1ack_Hydrangea", "text": "Esto no pasa cuando est\u00e1s usando un implante subd\u00e9rmico y no tienes menstruaci\u00f3n por meses pero a veces si y aparte uno de los efectos secundarios es sensibilidad de pechos y luego los sientes hinchados y ya no sabes si es normal y est\u00e1s en p\u00e1nico siempre!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto no pasa cuando est\u00e1s usando un implante subd\u00e9rmico y no tienes <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por meses pero a veces si y aparte uno de los efectos <strong>secundarios</strong> es sensibilidad de pechos y luego los sientes hinchados y ya no sabes si es normal y est\u00e1s en p\u00e1nico siempre!!!</p>", "timestamp": "2018-08-16T03:26:16", "timestamp_epochs": 1534389976, "tweet_id": "1029932326820532226", "tweet_url": "/B1ack_Hydrangea/status/1029932326820532226", "user_id": "2859985131", "username": "Da\u026a\u02c8\u00e6n\u0259", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://tusecreto.com.ar"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OtraAcuariana", "text": "Cuando iba al secundario mi \u00fanica ESI era leer http://tusecreto.com.ar\u00a0 todo el d\u00eda. Una vez le\u00ed que despu\u00e9s de tu primera vez te empieza a venir m\u00e1s fuerte la menstruaci\u00f3n y me jur\u00e9 aguantar lo m\u00e1s posible no coger para despu\u00e9s no sufrir las molestas consecuencias...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando iba al <strong>secundario</strong> mi \u00fanica ESI era leer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tusecreto.com.ar\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KjtbmjlLHx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tusecreto.com.ar\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tusecreto.com.ar</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> todo el d\u00eda. Una vez le\u00ed que despu\u00e9s de tu primera vez te empieza a venir m\u00e1s fuerte la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y me jur\u00e9 aguantar lo m\u00e1s posible no coger para despu\u00e9s no sufrir las molestas consecuencias...</p>", "timestamp": "2018-08-15T21:57:08", "timestamp_epochs": 1534370228, "tweet_id": "1029849499315961856", "tweet_url": "/OtraAcuariana/status/1029849499315961856", "user_id": "547378071", "username": "PEPIS \ud83c\udf52 en cuarentena \ud83e\udd21", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1028456966186823680", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "salvinamusica", "user_id": "187385739"}], "retweets": 0, "screen_name": "perfumealibro", "text": "Cuando hice primario y secundario, la \u00fanica clase de Ed.Sexual q recib\u00edamos, era la proyecci\u00f3n de una peli de Johnson y Johnson, q se llamaba \"Laura quiere saber\".Te hablaban de la menstruaci\u00f3n y los cambios de tu cuerpo, y te regalaban toallitas.Los varones nunca participaban.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando hice primario y <strong>secundario</strong>, la \u00fanica clase de Ed.Sexual q recib\u00edamos, era la proyecci\u00f3n de una peli de Johnson y Johnson, q se llamaba \"Laura quiere saber\".Te hablaban de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y los cambios de tu cuerpo, y te regalaban toallitas.Los varones nunca participaban.</p>", "timestamp": "2018-08-12T02:42:07", "timestamp_epochs": 1534041727, "tweet_id": "1028471665938845702", "tweet_url": "/perfumealibro/status/1028471665938845702", "user_id": "4720495168", "username": "patatabrava", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1027432134829658113", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "copyNinja__", "user_id": "602419771"}, {"screen_name": "mariana_jleon", "user_id": "926120494155403264"}], "retweets": 0, "screen_name": "kamikaze_ikaru", "text": "El implante subdermico, no es oral, se injertar debajo de la piel.  Como efecto secundario detiene la menstruacion y los colicos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El implante subdermico, no es oral, se injertar debajo de la piel.  Como efecto <strong>secundario</strong> detiene la <strong>menstruacion</strong> y los colicos.</p>", "timestamp": "2018-08-11T23:22:04", "timestamp_epochs": 1534029724, "tweet_id": "1028421321779306496", "tweet_url": "/kamikaze_ikaru/status/1028421321779306496", "user_id": "1046705017", "username": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1027402192410619906", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ssilvanamolina", "user_id": "3621090077"}], "retweets": 0, "screen_name": "alexandrasalaas", "text": "Es depende de las pastillas \nYo tomo Qlaira y esas no producen ara\u00f1itas en las piernas y en mi no tienen efectos secundarios\nSub\u00ed como 3 kilos nada m\u00e1s \nSon buen\u00edsimas para controlar la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es depende de las pastillas \nYo tomo Qlaira y esas no producen ara\u00f1itas en las piernas y en mi no tienen efectos <strong>secundarios</strong>\nSub\u00ed como 3 kilos nada m\u00e1s \nSon buen\u00edsimas para controlar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2018-08-09T05:09:48", "timestamp_epochs": 1533791388, "tweet_id": "1027421667117748224", "tweet_url": "/alexandrasalaas/status/1027421667117748224", "user_id": "704311661713182720", "username": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc94", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "samuelconbarba", "text": "Acabo de enterarme que existe una hierba que se usa como anticonceptivo en la selva de Per\u00fa; no se ha encontrado un efecto secundario y los pobladores la usan desde hace tiempo atr\u00e1s. No te quita la menstruaci\u00f3n, solo detiene la ovulaci\u00f3n y en lo hombres, la espermatog\u00e9nesis.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acabo de enterarme que existe una hierba que se usa como anticonceptivo en la selva de Per\u00fa; no se ha encontrado un efecto <strong>secundario</strong> y los pobladores la usan desde hace tiempo atr\u00e1s. No te quita la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, solo detiene la ovulaci\u00f3n y en lo hombres, la espermatog\u00e9nesis.</p>", "timestamp": "2018-08-03T18:23:42", "timestamp_epochs": 1533320622, "tweet_id": "1025447129404334080", "tweet_url": "/samuelconbarba/status/1025447129404334080", "user_id": "2290450847", "username": "maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1024283580787240961", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyDrama", "user_id": "314754412"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariaccorzoh", "text": "En ocasiones el fallo de ese m\u00e9todo es secundario a la falta de explicaci\u00f3n del uso adecuado, obvio no siempre. Tambi\u00e9n, dependiendo de la causa de ese tipo de s\u00edntomas con la menstruaci\u00f3n, el uso de la T puede aumentarlo y en otros casos, la terapia con las pastillas ayuda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En ocasiones el fallo de ese m\u00e9todo es <strong>secundario</strong> a la falta de explicaci\u00f3n del uso adecuado, obvio no siempre. Tambi\u00e9n, dependiendo de la causa de ese tipo de s\u00edntomas con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, el uso de la T puede aumentarlo y en otros casos, la terapia con las pastillas ayuda.</p>", "timestamp": "2018-07-31T17:10:07", "timestamp_epochs": 1533057007, "tweet_id": "1024341450459365377", "tweet_url": "/mariaccorzoh/status/1024341450459365377", "user_id": "91225467", "username": "Maria sin Tilde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1022155485968064512", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "1isho0", "user_id": "953416693421936640"}, {"screen_name": "kawacchatteru", "user_id": "4536675733"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Stanislavsky", "text": "A principios de mayo me coloqu\u00e9 el Implante Subdermico, y como es anticonceptivo hormonal en sus efectos secundarios est\u00e1 reducir la menstruaci\u00f3n y si no es super abundante te la quita completamente. Si quieres que te diga m\u00e1s mandame wa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A principios de mayo me coloqu\u00e9 el Implante Subdermico, y como es anticonceptivo hormonal en sus efectos <strong>secundarios</strong> est\u00e1 reducir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y si no es super abundante te la quita completamente. Si quieres que te diga m\u00e1s mandame wa<img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/></p>", "timestamp": "2018-07-25T16:54:27", "timestamp_epochs": 1532537667, "tweet_id": "1022163180901031938", "tweet_url": "/_Stanislavsky/status/1022163180901031938", "user_id": "483736339", "username": "Diosa del C H I S M E\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1021700209980661760", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fagtastica", "user_id": "2203581498"}, {"screen_name": "andsanruiz", "user_id": "3207367359"}, {"screen_name": "jjsanzz_", "user_id": "911587046287921153"}], "retweets": 0, "screen_name": "fagtastica", "text": "T\u00eda si al final giro por farmacia/biomedicina/bioqu\u00edmica voy a desarrollar un medicamento anti menstruaci\u00f3n en plan cero efectos secundarios cero movidas cero dolor ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00eda si al final giro por farmacia/biomedicina/bioqu\u00edmica voy a desarrollar un medicamento anti <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en plan cero efectos <strong>secundarios</strong> cero movidas cero dolor <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/></p>", "timestamp": "2018-07-24T10:44:54", "timestamp_epochs": 1532429094, "tweet_id": "1021707790711250944", "tweet_url": "/fagtastica/status/1021707790711250944", "user_id": "2203581498", "username": "Dani \ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dynhmr", "text": "\u00bfLas anticonceptivas quitan la lloradera del todo? Digo, que quite la menstruaci\u00f3n, o que no permita beb\u00e9s, es secundario. Me interesa lo primero. Eh, es para una amiga jjjjj ;) ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfLas anticonceptivas quitan la lloradera del todo? Digo, que quite la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, o que no permita beb\u00e9s, es <strong>secundario</strong>. Me interesa lo primero. Eh, es para una amiga jjjjj ;) ;)</p>", "timestamp": "2018-07-23T23:05:44", "timestamp_epochs": 1532387144, "tweet_id": "1021531838609874950", "tweet_url": "/dynhmr/status/1021531838609874950", "user_id": "147684665", "username": "Amy Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1019417346379788288", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "underpoch", "user_id": "172968168"}], "retweets": 0, "screen_name": "CamilaFPereyra", "text": "Me refiero estudiar tantos a\u00f1os la salud para saber que misoprotol tienen efectos secundarios y no es solo una menstruacion como vos dec\u00eds. Disculpa mi ignorancia, no sabia que la arquitectura daban eso. Disculpa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me refiero estudiar tantos a\u00f1os la salud para saber que misoprotol tienen efectos <strong>secundarios</strong> y no es solo una <strong>menstruacion</strong> como vos dec\u00eds. Disculpa mi ignorancia, no sabia que la arquitectura daban eso. Disculpa</p>", "timestamp": "2018-07-18T13:37:25", "timestamp_epochs": 1531921045, "tweet_id": "1019576879873961991", "tweet_url": "/CamilaFPereyra/status/1019576879873961991", "user_id": "165819725", "username": "Camilushiiii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/alizgrc_/status/1019476891642687488"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alizgrc_", "text": "Es peor la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios  https://twitter.com/alizgrc_/status/1019476891642687488\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es peor la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Rostro ligeramente sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f642.png\" title=\"Rostro ligeramente sonriente\"/><img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Rostro ligeramente sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f642.png\" title=\"Rostro ligeramente sonriente\"/><img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Rostro ligeramente sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f642.png\" title=\"Rostro ligeramente sonriente\"/><img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Rostro ligeramente sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f642.png\" title=\"Rostro ligeramente sonriente\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alizgrc_/status/1019476891642687488\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RNAY7xqvDn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alizgrc_/status/1019476891642687488\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alizgrc_/statu</span><span class=\"invisible\">s/1019476891642687488</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-18T07:07:21", "timestamp_epochs": 1531897641, "tweet_id": "1019478716148113408", "tweet_url": "/alizgrc_/status/1019478716148113408", "user_id": "1007313409904242688", "username": "aliz\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1017078767301382146", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ireasuicide", "user_id": "826448977965019137"}], "retweets": 0, "screen_name": "moya_709", "text": "Consulta con un ginec\u00f3logo, existen ciertos anticonceptivos tienen como efecto secundario la perdida de la menstruaci\u00f3n. Bueno puede que suceda.. Pero creo que no elimina ciertos dolores menstruales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consulta con un ginec\u00f3logo, existen ciertos anticonceptivos tienen como efecto <strong>secundario</strong> la perdida de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Bueno puede que suceda.. Pero creo que no elimina ciertos dolores menstruales</p>", "timestamp": "2018-07-12T02:31:42", "timestamp_epochs": 1531362702, "tweet_id": "1017235021076328449", "tweet_url": "/moya_709/status/1017235021076328449", "user_id": "2732214535", "username": "Jimmy Moya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1017041626420666368", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Profiterol500mg", "user_id": "2419621062"}, {"screen_name": "wurch5", "user_id": "2992622584"}], "retweets": 0, "screen_name": "Profiterol500mg", "text": "2/n El sexo son las caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas que determinan si eres macho o hembra.\n\nLos car\u00e1cteres sexuales pueden ser:\n- Primarios: \u00f3ganos reproductores\n- Secundarios: aparecen con la pubertad, cambios en voz y en la forma corporal/musculatura, vello, menstruaci\u00f3n...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2/n El sexo son las caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas que determinan si eres macho o hembra.\n\nLos car\u00e1cteres sexuales pueden ser:\n- Primarios: \u00f3ganos reproductores\n- <strong>Secundarios</strong>: aparecen con la pubertad, cambios en voz y en la forma corporal/musculatura, vello, <strong>menstruaci\u00f3n</strong>...</p>", "timestamp": "2018-07-11T16:08:24", "timestamp_epochs": 1531325304, "tweet_id": "1017078161245433856", "tweet_url": "/Profiterol500mg/status/1017078161245433856", "user_id": "2419621062", "username": "Profiterol 500mg \u2695\ud83d\udd3b #FSEnLucha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Krbea11", "text": "Llevo dos semanas odiando al mundo, ya p\u00e1rale efectos secundarios de menstruacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevo dos semanas odiando al mundo, ya p\u00e1rale efectos <strong>secundarios</strong> de <strong>menstruacion</strong>.</p>", "timestamp": "2018-07-09T16:58:32", "timestamp_epochs": 1531155512, "tweet_id": "1016366002056187904", "tweet_url": "/Krbea11/status/1016366002056187904", "user_id": "2923007731", "username": "\ud83e\ude90", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MicaelaLis1", "text": "Antes las pibas en el secundario cuando se nos caia una toallita (limpia y en su paquete) nos poniamos rojas como un tomate, chabon alto tab\u00fa la menstruaci\u00f3n, menos mal que es algo natural!\n Y S\u00cd, TODOS LOS MESES SANGRAMOS Y NO SE LLAMA ANDR\u00c9S, SE LLAMA MENSTRUACI\u00d3N !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes las pibas en el <strong>secundario</strong> cuando se nos caia una toallita (limpia y en su paquete) nos poniamos rojas como un tomate, chabon alto tab\u00fa la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, menos mal que es algo natural!\n Y S\u00cd, TODOS LOS MESES SANGRAMOS Y NO SE LLAMA ANDR\u00c9S, SE LLAMA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> !</p>", "timestamp": "2018-06-25T17:09:32", "timestamp_epochs": 1529946572, "tweet_id": "1011295338731331585", "tweet_url": "/MicaelaLis1/status/1011295338731331585", "user_id": "822964365724946432", "username": "Micalis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1009923004170756097", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "flordeflori", "user_id": "111124405"}], "retweets": 0, "screen_name": "flordeflori", "text": "La eficacia es de un 99%. Se coloca f\u00e1cil y con anestesia local. Se controla anualmente. Al principio puede dar efectos secundarios: desorden menstrual, ausencia de la menstruaci\u00f3n, dolor de cabeza pero todo se soluciona jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La eficacia es de un 99%. Se coloca f\u00e1cil y con anestesia local. Se controla anualmente. Al principio puede dar efectos <strong>secundarios</strong>: desorden menstrual, ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, dolor de cabeza pero todo se soluciona jaja</p>", "timestamp": "2018-06-21T23:21:46", "timestamp_epochs": 1529623306, "tweet_id": "1009939463122882560", "tweet_url": "/flordeflori/status/1009939463122882560", "user_id": "111124405", "username": "Flori", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1007115547660742656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GritaLoca", "user_id": "3296341976"}, {"screen_name": "tntevalle", "user_id": "158613632"}], "retweets": 0, "screen_name": "FabJrz", "text": "El Dr lo recomienda para que no se acostumbre a usarla seguido, los \u00fanicos efectos secundarios causados por la alteraci\u00f3n hormonal es: fatiga, cefalea, adelanto o retraso de menstruaci\u00f3n. Te invito a que te informes con un m\u00e9dico y no en wikipedia o Google", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Dr lo recomienda para que no se acostumbre a usarla seguido, los \u00fanicos efectos <strong>secundarios</strong> causados por la alteraci\u00f3n hormonal es: fatiga, cefalea, adelanto o retraso de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Te invito a que te informes con un m\u00e9dico y no en wikipedia o Google</p>", "timestamp": "2018-06-20T04:53:50", "timestamp_epochs": 1529470430, "tweet_id": "1009298255195197440", "tweet_url": "/FabJrz/status/1009298255195197440", "user_id": "1152379483", "username": "Fabiola Almaraz\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dfoie1cWsAAPuBX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pure__anxiety", "text": "lo que publica una ex compa\u00f1era del secundario nanana menos mal que la bloquee\n\nencima esta boluda decia que una nena desde que tiene su primer menstruacion ESTABA PREPARADA PARA SER MADRE pic.twitter.com/qeYYhrfJYh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lo que publica una ex compa\u00f1era del <strong>secundario</strong> nanana menos mal que la bloquee\n\nencima esta boluda decia que una nena desde que tiene su primer <strong>menstruacion</strong> ESTABA PREPARADA PARA SER MADRE <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qeYYhrfJYh\">pic.twitter.com/qeYYhrfJYh</a></p>", "timestamp": "2018-06-14T06:58:52", "timestamp_epochs": 1528959532, "tweet_id": "1007155394412777472", "tweet_url": "/pure__anxiety/status/1007155394412777472", "user_id": "1419620930", "username": "Lu\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SophieSobral", "text": "Fui a colegio cat\u00f3lico, en el secundario nos dieron una clase, UNA clase de educaci\u00f3n sexual donde hablaron de la menstruaci\u00f3n y del \u201cM\u00c9TODO ANTICONCEPTIVO\u201d de contar los d\u00edas que todes sabemos que es falaz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fui a colegio cat\u00f3lico, en el <strong>secundario</strong> nos dieron una clase, UNA clase de educaci\u00f3n sexual donde hablaron de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y del \u201cM\u00c9TODO ANTICONCEPTIVO\u201d de contar los d\u00edas que todes sabemos que es falaz.</p>", "timestamp": "2018-06-13T16:55:26", "timestamp_epochs": 1528908926, "tweet_id": "1006943135686184961", "tweet_url": "/SophieSobral/status/1006943135686184961", "user_id": "85726266", "username": "Sophie Sobral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://twitter.com/transgedir/status/1005567648061681664"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "karuvf", "text": "Mis compa\u00f1eros del secundario no van a poder porque en la charla de Johnson y Johnson los sacaban en la parte sobre la menstruaci\u00f3n. https://twitter.com/transgedir/status/1005567648061681664\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mis compa\u00f1eros del <strong>secundario</strong> no van a poder porque en la charla de Johnson y Johnson los sacaban en la parte sobre la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/transgedir/status/1005567648061681664\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tv7ahrcUXS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/transgedir/status/1005567648061681664\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/transgedir/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1005567648061681664</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-12T13:30:22", "timestamp_epochs": 1528810222, "tweet_id": "1006529143570403330", "tweet_url": "/karuvf/status/1006529143570403330", "user_id": "22847403", "username": "Karu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1004082923295911937", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PhilipMarlowe10", "user_id": "753628818171125760"}, {"screen_name": "gabrielrufian", "user_id": "2904896141"}], "retweets": 0, "screen_name": "ResCogitans3", "text": "Inf\u00f3rmate porque no es una enfermedad. Se trata de la tribu Bubal, en \u00c1frica, donde los varones consumen la menstruaci\u00f3n de las vacas para evitar enfermedades como el raquitismo. El efecto secundario est\u00e1 a la vista.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inf\u00f3rmate porque no es una enfermedad. Se trata de la tribu Bubal, en \u00c1frica, donde los varones consumen la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> de las vacas para evitar enfermedades como el raquitismo. El efecto <strong>secundario</strong> est\u00e1 a la vista.</p>", "timestamp": "2018-06-06T20:01:43", "timestamp_epochs": 1528315303, "tweet_id": "1004453300077547522", "tweet_url": "/ResCogitans3/status/1004453300077547522", "user_id": "700776047042756609", "username": "Res Cogitans \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://tierrautera.wordpress.com/2016/10/14/mi-ciclicidad-es-una-construccion-social/", "http://vital.rpp.pe/salud/los-cambios-de-humor-en-la-mujer-debido-al-ciclo-menstrual-son-una-construccion-social-noticia-1109394"], "parent_tweet_id": "1003659711621861376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Worstdekay", "user_id": "300964654"}, {"screen_name": "Wornikay", "user_id": "1023892795977879552"}], "retweets": 0, "screen_name": "Evocid", "text": "La idea era que todos los caracteres sexuales secundarios eran constructos. Lo que le\u00ed era m\u00e1s general, pero ahora no lo encuentro. Por ejemplo, sobre la menstruaci\u00f3n: \nhttps://tierrautera.wordpress.com/2016/10/14/mi-ciclicidad-es-una-construccion-social/\u00a0\u2026\nhttp://vital.rpp.pe/salud/los-cambios-de-humor-en-la-mujer-debido-al-ciclo-menstrual-son-una-construccion-social-noticia-1109394\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La idea era que todos los caracteres sexuales <strong>secundarios</strong> eran constructos. Lo que le\u00ed era m\u00e1s general, pero ahora no lo encuentro. Por ejemplo, sobre la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>: \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tierrautera.wordpress.com/2016/10/14/mi-ciclicidad-es-una-construccion-social/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QMWWHOWFwQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tierrautera.wordpress.com/2016/10/14/mi-ciclicidad-es-una-construccion-social/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tierrautera.wordpress.com/2016/10/14/mi-</span><span class=\"invisible\">ciclicidad-es-una-construccion-social/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vital.rpp.pe/salud/los-cambios-de-humor-en-la-mujer-debido-al-ciclo-menstrual-son-una-construccion-social-noticia-1109394\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xKQVFIeXRc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vital.rpp.pe/salud/los-cambios-de-humor-en-la-mujer-debido-al-ciclo-menstrual-son-una-construccion-social-noticia-1109394\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vital.rpp.pe/salud/los-camb</span><span class=\"invisible\">ios-de-humor-en-la-mujer-debido-al-ciclo-menstrual-son-una-construccion-social-noticia-1109394</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-04T15:37:43", "timestamp_epochs": 1528126663, "tweet_id": "1003662086034083842", "tweet_url": "/Evocid/status/1003662086034083842", "user_id": "77974362", "username": "Alejandro Wornikay \ud83c\udf46", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1001369904543563776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sheptrab", "user_id": "705690274878636032"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jyagantz", "text": "El 1\u00b0: me parece una iniciativa genial y ecol\u00f3gica, la copa menstrual es (demostrado) lo mejor para la menstruaci\u00f3n, yo la defiendo siempre a capa y espada.\nEl 2\u00b0: no dice ninguna mentira tampoco. Los anticonceptivos para mujeres son muy agresivos y tienen mil efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 1\u00b0: me parece una iniciativa genial y ecol\u00f3gica, la copa menstrual es (demostrado) lo mejor para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, yo la defiendo siempre a capa y espada.\nEl 2\u00b0: no dice ninguna mentira tampoco. Los anticonceptivos para mujeres son muy agresivos y tienen mil efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2018-05-29T09:42:26", "timestamp_epochs": 1527586946, "tweet_id": "1001398351814905857", "tweet_url": "/Jyagantz/status/1001398351814905857", "user_id": "364800998", "username": "Jya \u25c9\u203f\u25c9 /Comms open\ud83d\udd8c\ufe0f/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1001360479657349121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "paleofreak", "user_id": "114844583"}, {"screen_name": "montybet93", "user_id": "370306936"}], "retweets": 0, "screen_name": "NA_Lilith", "text": "Yo tomo la p\u00edldora desde hace 10 a\u00f1os por prescripci\u00f3n m\u00e9dica (sin ella, no tengo menstruaci\u00f3n) y ni engord\u00e9 (peso 15kg menos que antes de empezar a tomarla) y las reglas ni me entero de ellas. Se puede decir que hasta la fecha, todos sus efectos secundarios son bienvenidos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tomo la p\u00edldora desde hace 10 a\u00f1os por prescripci\u00f3n m\u00e9dica (sin ella, no tengo <strong>menstruaci\u00f3n</strong>) y ni engord\u00e9 (peso 15kg menos que antes de empezar a tomarla) y las reglas ni me entero de ellas. Se puede decir que hasta la fecha, todos sus efectos <strong>secundarios</strong> son bienvenidos</p>", "timestamp": "2018-05-29T09:40:11", "timestamp_epochs": 1527586811, "tweet_id": "1001397785575518208", "tweet_url": "/NA_Lilith/status/1001397785575518208", "user_id": "2197685300", "username": "Lilith", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "milysimioni", "text": "Los efectos secundarios de los anticonceptivos, de la menstruaci\u00f3n y el embarazo son casi todo LO MISMO. q garcha loco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de los anticonceptivos, de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y el embarazo son casi todo LO MISMO. q garcha loco</p>", "timestamp": "2018-05-28T02:27:39", "timestamp_epochs": 1527474459, "tweet_id": "1000926544120999936", "tweet_url": "/milysimioni/status/1000926544120999936", "user_id": "388486597", "username": "milagros", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHBwBuWXYAMqrJT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "doctorisiima", "text": "DESDE QUE TUVE LA PRIMERA MENSTRUACI\u00d3N TODOS LOS CICLOS SON IRREGULARES Y YO NO S\u00c9 SI ES NORMAL.\n\nLos desarreglos menstruales son frecuentes en mujeres comprendidas entre 10 y 20 a\u00f1os de edad. La mayor\u00eda de veces es debido a que se producen ciclos sin ovulaci\u00f3n secundario a \u2026 pic.twitter.com/DgNJDohqw1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DESDE QUE TUVE LA PRIMERA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> TODOS LOS CICLOS SON IRREGULARES Y YO NO S\u00c9 SI ES NORMAL.\n\nLos desarreglos menstruales son frecuentes en mujeres comprendidas entre 10 y 20 a\u00f1os de edad. La mayor\u00eda de veces es debido a que se producen ciclos sin ovulaci\u00f3n <strong>secundario</strong> a \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DgNJDohqw1\">pic.twitter.com/DgNJDohqw1</a></p>", "timestamp": "2019-10-16T20:40:41", "timestamp_epochs": 1571258441, "tweet_id": "1184569878260400128", "tweet_url": "/doctorisiima/status/1184569878260400128", "user_id": "1034148465239117824", "username": "doctorisiima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1182636338300051456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MyNameIs_Cece", "user_id": "404991878"}], "retweets": 0, "screen_name": "KatiaMeraki", "text": "Cuidado con los efectos secundarios de las anticonceptivas >< Aunque si tienes una menstruaci\u00f3n muy dolorosa es lo que toca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado con los efectos <strong>secundarios</strong> de las anticonceptivas &gt;&lt; Aunque si tienes una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> muy dolorosa es lo que toca</p>", "timestamp": "2019-10-11T12:45:56", "timestamp_epochs": 1570797956, "tweet_id": "1182638464120082432", "tweet_url": "/KatiaMeraki/status/1182638464120082432", "user_id": "631889819", "username": "Katia \ud83c\udf8b\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cam2406jun", "text": "No me gustan los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me gustan los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> jajajaja</p>", "timestamp": "2019-10-06T19:36:56", "timestamp_epochs": 1570390616, "tweet_id": "1180929954109939713", "tweet_url": "/cam2406jun/status/1180929954109939713", "user_id": "948059268552581120", "username": "cam~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1177253269787348992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lunattika", "user_id": "50445642"}], "retweets": 0, "screen_name": "DUPG19", "text": "Si. Los \u00fanicos efectos secundarios que ellas me han comentado es la p\u00e9rdida de la menstruaci\u00f3n y el aumento de peso, pero de ah\u00ed en fuera, todo bien :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si. Los \u00fanicos efectos <strong>secundarios</strong> que ellas me han comentado es la p\u00e9rdida de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y el aumento de peso, pero de ah\u00ed en fuera, todo bien :)</p>", "timestamp": "2019-09-26T20:59:04", "timestamp_epochs": 1569531544, "tweet_id": "1177326747169300480", "tweet_url": "/DUPG19/status/1177326747169300480", "user_id": "1013861100180234240", "username": "Diana P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Italo1T_Rex", "text": "Se inyecta l\u00edquido para inhibir menstruaci\u00f3n por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos secundarios como engordar o gestar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta l\u00edquido para inhibir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos <strong>secundarios</strong> como engordar o gestar)</p>", "timestamp": "2019-09-26T13:39:50", "timestamp_epochs": 1569505190, "tweet_id": "1177216208892059648", "tweet_url": "/Italo1T_Rex/status/1177216208892059648", "user_id": "516791940", "username": "Ital\u00f6\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaAltieri", "text": "Si la menstruaci\u00f3n viniera con posibles efectos secundarios (como las medicinas) a m\u00ed me tocaron todos  secan cela hacer la mujerasion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> viniera con posibles efectos <strong>secundarios</strong> (como las medicinas) a m\u00ed me tocaron todos <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/> secan cela hacer la mujerasion</p>", "timestamp": "2019-09-24T16:56:25", "timestamp_epochs": 1569344185, "tweet_id": "1176540905760677888", "tweet_url": "/SofiaAltieri/status/1176540905760677888", "user_id": "260592348", "username": "pastel robado del chiskeik factori", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moylara", "text": "Sufres mucho por la menstruaci\u00f3n ? Odias los c\u00f3licos ?\nNo sufras m\u00e1s !!!\nAprovecha mi promo por tiempo limitado. \nInyecto un l\u00edquido m\u00e1gico, y te olvidas por 9 meses. \n* los efectos secundarios pueden  variar desde engordar hasta expulsar una bendici\u00f3n al terminar el tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sufres mucho por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ? Odias los c\u00f3licos ?\nNo sufras m\u00e1s !!!\nAprovecha mi promo por tiempo limitado. \nInyecto un l\u00edquido m\u00e1gico, y te olvidas por 9 meses. \n* los efectos <strong>secundarios</strong> pueden  variar desde engordar hasta expulsar una bendici\u00f3n al terminar el tratamiento</p>", "timestamp": "2019-09-20T21:42:34", "timestamp_epochs": 1569015754, "tweet_id": "1175163365557190657", "tweet_url": "/moylara/status/1175163365557190657", "user_id": "90724719", "username": "Pancita Sim\u00e9trica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mickybai", "text": "Un efecto secundario del coso para alergia que me dieron es menstruaci\u00f3n dolorosa PREFIERO MORIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un efecto <strong>secundario</strong> del coso para alergia que me dieron es <strong>menstruaci\u00f3n</strong> dolorosa PREFIERO MORIR</p>", "timestamp": "2019-09-18T02:06:04", "timestamp_epochs": 1568772364, "tweet_id": "1174142514665840642", "tweet_url": "/mickybai/status/1174142514665840642", "user_id": "254761018", "username": "Micaela\ud83d\udc38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174020460784300032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofgxdoy1", "user_id": "1018200795962138625"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ericasuares_", "text": "Menstruar no es bizarro pero como no est\u00e1 normalizado en la sociedad y ni en el secundario a todos les pareci\u00f3 que pod\u00eda ser una idea rara, lo raro fue ponerse toallitas con pintura simulando una menstruaci\u00f3n EN DISTINTAS PARTE DEL CUERPO.DICHO ESTO ME RETIRO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menstruar no es bizarro pero como no est\u00e1 normalizado en la sociedad y ni en el <strong>secundario</strong> a todos les pareci\u00f3 que pod\u00eda ser una idea rara, lo raro fue ponerse toallitas con pintura simulando una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> EN DISTINTAS PARTE DEL CUERPO.DICHO ESTO ME RETIRO</p>", "timestamp": "2019-09-17T23:58:40", "timestamp_epochs": 1568764720, "tweet_id": "1174110451652878336", "tweet_url": "/Ericasuares_/status/1174110451652878336", "user_id": "1158106346388168704", "username": "Erica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171533086498025473", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "flandivar", "user_id": "199240383"}, {"screen_name": "juancristonomo", "user_id": "52243385"}], "retweets": 0, "screen_name": "mas_republica", "text": "el agravio, el desaf\u00edo transgresor es la t\u00e9cnica\nes secundario el argumento: matar a los ni\u00f1os en gestaci\u00f3n, mostrar la menstruaci\u00f3n o descalificar\nTiene que ver", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el agravio, el desaf\u00edo transgresor es la t\u00e9cnica\nes <strong>secundario</strong> el argumento: matar a los ni\u00f1os en gestaci\u00f3n, mostrar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o descalificar\nTiene que ver</p>", "timestamp": "2019-09-10T21:36:23", "timestamp_epochs": 1568151383, "tweet_id": "1171537930239827969", "tweet_url": "/mas_republica/status/1171537930239827969", "user_id": "1162759308754468865", "username": "Lisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marperalttta", "text": "porfavor menstruaci\u00f3n no me falles, tengo que terminar el secundario todav\u00eda ahre https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">porfavor <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no me falles, tengo que terminar el <strong>secundario</strong> todav\u00eda ahre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yGWblEEiD0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alcibiade_barb</span><span class=\"invisible\">i/status/1171237184868954112</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-10T01:42:43", "timestamp_epochs": 1568079763, "tweet_id": "1171237533470138368", "tweet_url": "/marperalttta/status/1171237533470138368", "user_id": "1024514871331880961", "username": "marpe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ImPaquirri", "text": "Se inyecta l\u00edquido para inhibir menstruaci\u00f3n por 9 meses. Informes DM.\n\nAfectos secundarios: puede engordar o gestar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta l\u00edquido para inhibir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por 9 meses. Informes DM.\n\nAfectos <strong>secundarios</strong>: puede engordar o gestar.</p>", "timestamp": "2019-09-09T20:58:52", "timestamp_epochs": 1568062732, "tweet_id": "1171166100333060096", "tweet_url": "/ImPaquirri/status/1171166100333060096", "user_id": "3250949672", "username": "I'm Paqurri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1168937188916113409", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "reynade52", "user_id": "1013497346783469569"}, {"screen_name": "arenapolar", "user_id": "1021959620938608640"}], "retweets": 0, "screen_name": "JustBlue_Bruno", "text": "La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no siempre va a funcionar, adem\u00e1s de que puede generar sangrados no relacionados con la menstruaci\u00f3n, el retraso de esta, o el adelanto\nvolviendo el ciclo de la mujer irregular \n\nadem\u00e1s de nauseas, mareos y otros efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no siempre va a funcionar, adem\u00e1s de que puede generar sangrados no relacionados con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, el retraso de esta, o el adelanto\nvolviendo el ciclo de la mujer irregular \n\nadem\u00e1s de nauseas, mareos y otros efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2019-09-03T19:46:39", "timestamp_epochs": 1567539999, "tweet_id": "1168973601162366976", "tweet_url": "/JustBlue_Bruno/status/1168973601162366976", "user_id": "912190231473999872", "username": "Bruno \ud83e\udd86", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1164338370836701184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tania_Tagle", "user_id": "18392311"}], "retweets": 0, "screen_name": "ViickyBarrios", "text": "Yo ya tiene mucho que sal\u00ed de la primaria y secundaria. Pero en ambas siempre se hablaba de biolog\u00eda. En los libros hay (o hab\u00eda) toda una secci\u00f3n de caracteres sexuales primarios y secundarios. Y siempre se tocaba el tema de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo ya tiene mucho que sal\u00ed de la primaria y secundaria. Pero en ambas siempre se hablaba de biolog\u00eda. En los libros hay (o hab\u00eda) toda una secci\u00f3n de caracteres sexuales primarios y <strong>secundarios</strong>. Y siempre se tocaba el tema de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-08-22T21:29:39", "timestamp_epochs": 1566509379, "tweet_id": "1164650868286939138", "tweet_url": "/ViickyBarrios/status/1164650868286939138", "user_id": "69805787", "username": "Vicky Barrios #Qu\u00e9dateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Sxncheez__", "text": "Se\u00f1or cuerpo; los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n pueden ser otros, mi cara parece una mazorca, no seas tan duro conmigo porfi, tkm:(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1or cuerpo; los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pueden ser otros, mi cara parece una mazorca, no seas tan duro conmigo porfi, tkm:(</p>", "timestamp": "2019-08-21T15:07:40", "timestamp_epochs": 1566400060, "tweet_id": "1164192349804814336", "tweet_url": "/_Sxncheez__/status/1164192349804814336", "user_id": "1028784281303302144", "username": "\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Proxe_neta", "text": "Se inyecta liquido para evitar la menstruaci\u00f3n 9 meses, no nos hacemos responsables por efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta liquido para evitar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> 9 meses, no nos hacemos responsables por efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2019-08-15T23:14:37", "timestamp_epochs": 1565910877, "tweet_id": "1162140569075888128", "tweet_url": "/Proxe_neta/status/1162140569075888128", "user_id": "1001693545324011520", "username": "Proxe-neta \ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 205, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "weeird__", "text": "Se inyecta l\u00edquido para inhibir menstruaci\u00f3n por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos secundarios como engordar o gestar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta l\u00edquido para inhibir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos <strong>secundarios</strong> como engordar o gestar)</p>", "timestamp": "2019-08-14T16:39:17", "timestamp_epochs": 1565800757, "tweet_id": "1161678689110822912", "tweet_url": "/weeird__/status/1161678689110822912", "user_id": "969236036", "username": "WRD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1161083170529468416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monse_hp", "user_id": "623997584"}, {"screen_name": "auuqueen", "user_id": "356306752"}], "retweets": 0, "screen_name": "alechnr", "text": "Para mi las inyecciones mensuales han sido el para\u00edso, no he tenido ning\u00fan efecto secundario, lo \u00fanico es que me baja menos (4 d\u00edas cuando antes eran 7) y me han ayudado much\u00edsimo a regular mi menstruacion ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi las inyecciones mensuales han sido el para\u00edso, no he tenido ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>, lo \u00fanico es que me baja menos (4 d\u00edas cuando antes eran 7) y me han ayudado much\u00edsimo a regular mi <strong>menstruacion</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Raising hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Raising hands (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-08-13T06:02:02", "timestamp_epochs": 1565676122, "tweet_id": "1161155933688303617", "tweet_url": "/alechnr/status/1161155933688303617", "user_id": "102519240", "username": "Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHBwBuWXYAMqrJT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "doctorisiima", "text": "DESDE QUE TUVE LA PRIMERA MENSTRUACI\u00d3N TODOS LOS CICLOS SON IRREGULARES Y YO NO S\u00c9 SI ES NORMAL.\n\nLos desarreglos menstruales son frecuentes en mujeres comprendidas entre 10 y 20 a\u00f1os de edad. La mayor\u00eda de veces es debido a que se producen ciclos sin ovulaci\u00f3n secundario a \u2026 pic.twitter.com/DgNJDohqw1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">DESDE QUE TUVE LA PRIMERA <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> TODOS LOS CICLOS SON IRREGULARES Y YO NO S\u00c9 SI ES NORMAL.\n\nLos desarreglos menstruales son frecuentes en mujeres comprendidas entre 10 y 20 a\u00f1os de edad. La mayor\u00eda de veces es debido a que se producen ciclos sin ovulaci\u00f3n <strong>secundario</strong> a \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DgNJDohqw1\">pic.twitter.com/DgNJDohqw1</a></p>", "timestamp": "2019-10-16T20:40:41", "timestamp_epochs": 1571258441, "tweet_id": "1184569878260400128", "tweet_url": "/doctorisiima/status/1184569878260400128", "user_id": "1034148465239117824", "username": "doctorisiima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1182636338300051456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MyNameIs_Cece", "user_id": "404991878"}], "retweets": 0, "screen_name": "KatiaMeraki", "text": "Cuidado con los efectos secundarios de las anticonceptivas >< Aunque si tienes una menstruaci\u00f3n muy dolorosa es lo que toca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado con los efectos <strong>secundarios</strong> de las anticonceptivas &gt;&lt; Aunque si tienes una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> muy dolorosa es lo que toca</p>", "timestamp": "2019-10-11T12:45:56", "timestamp_epochs": 1570797956, "tweet_id": "1182638464120082432", "tweet_url": "/KatiaMeraki/status/1182638464120082432", "user_id": "631889819", "username": "Katia \ud83c\udf8b\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cam2406jun", "text": "No me gustan los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me gustan los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> jajajaja</p>", "timestamp": "2019-10-06T19:36:56", "timestamp_epochs": 1570390616, "tweet_id": "1180929954109939713", "tweet_url": "/cam2406jun/status/1180929954109939713", "user_id": "948059268552581120", "username": "cam~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1177253269787348992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lunattika", "user_id": "50445642"}], "retweets": 0, "screen_name": "DUPG19", "text": "Si. Los \u00fanicos efectos secundarios que ellas me han comentado es la p\u00e9rdida de la menstruaci\u00f3n y el aumento de peso, pero de ah\u00ed en fuera, todo bien :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si. Los \u00fanicos efectos <strong>secundarios</strong> que ellas me han comentado es la p\u00e9rdida de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y el aumento de peso, pero de ah\u00ed en fuera, todo bien :)</p>", "timestamp": "2019-09-26T20:59:04", "timestamp_epochs": 1569531544, "tweet_id": "1177326747169300480", "tweet_url": "/DUPG19/status/1177326747169300480", "user_id": "1013861100180234240", "username": "Diana P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Italo1T_Rex", "text": "Se inyecta l\u00edquido para inhibir menstruaci\u00f3n por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos secundarios como engordar o gestar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta l\u00edquido para inhibir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos <strong>secundarios</strong> como engordar o gestar)</p>", "timestamp": "2019-09-26T13:39:50", "timestamp_epochs": 1569505190, "tweet_id": "1177216208892059648", "tweet_url": "/Italo1T_Rex/status/1177216208892059648", "user_id": "516791940", "username": "Ital\u00f6\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SofiaAltieri", "text": "Si la menstruaci\u00f3n viniera con posibles efectos secundarios (como las medicinas) a m\u00ed me tocaron todos  secan cela hacer la mujerasion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> viniera con posibles efectos <strong>secundarios</strong> (como las medicinas) a m\u00ed me tocaron todos <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ce\u00f1o fruncido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2639.png\" title=\"Rostro con ce\u00f1o fruncido\"/> secan cela hacer la mujerasion</p>", "timestamp": "2019-09-24T16:56:25", "timestamp_epochs": 1569344185, "tweet_id": "1176540905760677888", "tweet_url": "/SofiaAltieri/status/1176540905760677888", "user_id": "260592348", "username": "pastel robado del chiskeik factori", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "moylara", "text": "Sufres mucho por la menstruaci\u00f3n ? Odias los c\u00f3licos ?\nNo sufras m\u00e1s !!!\nAprovecha mi promo por tiempo limitado. \nInyecto un l\u00edquido m\u00e1gico, y te olvidas por 9 meses. \n* los efectos secundarios pueden  variar desde engordar hasta expulsar una bendici\u00f3n al terminar el tratamiento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sufres mucho por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ? Odias los c\u00f3licos ?\nNo sufras m\u00e1s !!!\nAprovecha mi promo por tiempo limitado. \nInyecto un l\u00edquido m\u00e1gico, y te olvidas por 9 meses. \n* los efectos <strong>secundarios</strong> pueden  variar desde engordar hasta expulsar una bendici\u00f3n al terminar el tratamiento</p>", "timestamp": "2019-09-20T21:42:34", "timestamp_epochs": 1569015754, "tweet_id": "1175163365557190657", "tweet_url": "/moylara/status/1175163365557190657", "user_id": "90724719", "username": "Pancita Sim\u00e9trica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mickybai", "text": "Un efecto secundario del coso para alergia que me dieron es menstruaci\u00f3n dolorosa PREFIERO MORIR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un efecto <strong>secundario</strong> del coso para alergia que me dieron es <strong>menstruaci\u00f3n</strong> dolorosa PREFIERO MORIR</p>", "timestamp": "2019-09-18T02:06:04", "timestamp_epochs": 1568772364, "tweet_id": "1174142514665840642", "tweet_url": "/mickybai/status/1174142514665840642", "user_id": "254761018", "username": "Micaela\ud83d\udc38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1174020460784300032", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sofgxdoy1", "user_id": "1018200795962138625"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ericasuares_", "text": "Menstruar no es bizarro pero como no est\u00e1 normalizado en la sociedad y ni en el secundario a todos les pareci\u00f3 que pod\u00eda ser una idea rara, lo raro fue ponerse toallitas con pintura simulando una menstruaci\u00f3n EN DISTINTAS PARTE DEL CUERPO.DICHO ESTO ME RETIRO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menstruar no es bizarro pero como no est\u00e1 normalizado en la sociedad y ni en el <strong>secundario</strong> a todos les pareci\u00f3 que pod\u00eda ser una idea rara, lo raro fue ponerse toallitas con pintura simulando una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> EN DISTINTAS PARTE DEL CUERPO.DICHO ESTO ME RETIRO</p>", "timestamp": "2019-09-17T23:58:40", "timestamp_epochs": 1568764720, "tweet_id": "1174110451652878336", "tweet_url": "/Ericasuares_/status/1174110451652878336", "user_id": "1158106346388168704", "username": "Erica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171533086498025473", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "flandivar", "user_id": "199240383"}, {"screen_name": "juancristonomo", "user_id": "52243385"}], "retweets": 0, "screen_name": "mas_republica", "text": "el agravio, el desaf\u00edo transgresor es la t\u00e9cnica\nes secundario el argumento: matar a los ni\u00f1os en gestaci\u00f3n, mostrar la menstruaci\u00f3n o descalificar\nTiene que ver", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el agravio, el desaf\u00edo transgresor es la t\u00e9cnica\nes <strong>secundario</strong> el argumento: matar a los ni\u00f1os en gestaci\u00f3n, mostrar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o descalificar\nTiene que ver</p>", "timestamp": "2019-09-10T21:36:23", "timestamp_epochs": 1568151383, "tweet_id": "1171537930239827969", "tweet_url": "/mas_republica/status/1171537930239827969", "user_id": "1162759308754468865", "username": "Lisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marperalttta", "text": "porfavor menstruaci\u00f3n no me falles, tengo que terminar el secundario todav\u00eda ahre https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">porfavor <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no me falles, tengo que terminar el <strong>secundario</strong> todav\u00eda ahre <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yGWblEEiD0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alcibiade_barbi/status/1171237184868954112\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alcibiade_barb</span><span class=\"invisible\">i/status/1171237184868954112</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-10T01:42:43", "timestamp_epochs": 1568079763, "tweet_id": "1171237533470138368", "tweet_url": "/marperalttta/status/1171237533470138368", "user_id": "1024514871331880961", "username": "marpe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ImPaquirri", "text": "Se inyecta l\u00edquido para inhibir menstruaci\u00f3n por 9 meses. Informes DM.\n\nAfectos secundarios: puede engordar o gestar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta l\u00edquido para inhibir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por 9 meses. Informes DM.\n\nAfectos <strong>secundarios</strong>: puede engordar o gestar.</p>", "timestamp": "2019-09-09T20:58:52", "timestamp_epochs": 1568062732, "tweet_id": "1171166100333060096", "tweet_url": "/ImPaquirri/status/1171166100333060096", "user_id": "3250949672", "username": "I'm Paqurri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1168937188916113409", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "reynade52", "user_id": "1013497346783469569"}, {"screen_name": "arenapolar", "user_id": "1021959620938608640"}], "retweets": 0, "screen_name": "JustBlue_Bruno", "text": "La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no siempre va a funcionar, adem\u00e1s de que puede generar sangrados no relacionados con la menstruaci\u00f3n, el retraso de esta, o el adelanto\nvolviendo el ciclo de la mujer irregular \n\nadem\u00e1s de nauseas, mareos y otros efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no siempre va a funcionar, adem\u00e1s de que puede generar sangrados no relacionados con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, el retraso de esta, o el adelanto\nvolviendo el ciclo de la mujer irregular \n\nadem\u00e1s de nauseas, mareos y otros efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2019-09-03T19:46:39", "timestamp_epochs": 1567539999, "tweet_id": "1168973601162366976", "tweet_url": "/JustBlue_Bruno/status/1168973601162366976", "user_id": "912190231473999872", "username": "Bruno \ud83e\udd86", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1164338370836701184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tania_Tagle", "user_id": "18392311"}], "retweets": 0, "screen_name": "ViickyBarrios", "text": "Yo ya tiene mucho que sal\u00ed de la primaria y secundaria. Pero en ambas siempre se hablaba de biolog\u00eda. En los libros hay (o hab\u00eda) toda una secci\u00f3n de caracteres sexuales primarios y secundarios. Y siempre se tocaba el tema de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo ya tiene mucho que sal\u00ed de la primaria y secundaria. Pero en ambas siempre se hablaba de biolog\u00eda. En los libros hay (o hab\u00eda) toda una secci\u00f3n de caracteres sexuales primarios y <strong>secundarios</strong>. Y siempre se tocaba el tema de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-08-22T21:29:39", "timestamp_epochs": 1566509379, "tweet_id": "1164650868286939138", "tweet_url": "/ViickyBarrios/status/1164650868286939138", "user_id": "69805787", "username": "Vicky Barrios #Qu\u00e9dateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Sxncheez__", "text": "Se\u00f1or cuerpo; los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n pueden ser otros, mi cara parece una mazorca, no seas tan duro conmigo porfi, tkm:(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1or cuerpo; los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pueden ser otros, mi cara parece una mazorca, no seas tan duro conmigo porfi, tkm:(</p>", "timestamp": "2019-08-21T15:07:40", "timestamp_epochs": 1566400060, "tweet_id": "1164192349804814336", "tweet_url": "/_Sxncheez__/status/1164192349804814336", "user_id": "1028784281303302144", "username": "\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Proxe_neta", "text": "Se inyecta liquido para evitar la menstruaci\u00f3n 9 meses, no nos hacemos responsables por efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta liquido para evitar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> 9 meses, no nos hacemos responsables por efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2019-08-15T23:14:37", "timestamp_epochs": 1565910877, "tweet_id": "1162140569075888128", "tweet_url": "/Proxe_neta/status/1162140569075888128", "user_id": "1001693545324011520", "username": "Proxe-neta \ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 205, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 23, "screen_name": "weeird__", "text": "Se inyecta l\u00edquido para inhibir menstruaci\u00f3n por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos secundarios como engordar o gestar)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se inyecta l\u00edquido para inhibir <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por 9 meses. Informes DM. (Puede tener efectos <strong>secundarios</strong> como engordar o gestar)</p>", "timestamp": "2019-08-14T16:39:17", "timestamp_epochs": 1565800757, "tweet_id": "1161678689110822912", "tweet_url": "/weeird__/status/1161678689110822912", "user_id": "969236036", "username": "WRD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "1161083170529468416", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "monse_hp", "user_id": "623997584"}, {"screen_name": "auuqueen", "user_id": "356306752"}], "retweets": 0, "screen_name": "alechnr", "text": "Para mi las inyecciones mensuales han sido el para\u00edso, no he tenido ning\u00fan efecto secundario, lo \u00fanico es que me baja menos (4 d\u00edas cuando antes eran 7) y me han ayudado much\u00edsimo a regular mi menstruacion ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi las inyecciones mensuales han sido el para\u00edso, no he tenido ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>, lo \u00fanico es que me baja menos (4 d\u00edas cuando antes eran 7) y me han ayudado much\u00edsimo a regular mi <strong>menstruacion</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Raising hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Raising hands (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-08-13T06:02:02", "timestamp_epochs": 1565676122, "tweet_id": "1161155933688303617", "tweet_url": "/alechnr/status/1161155933688303617", "user_id": "102519240", "username": "Alejandra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1159542947844636674", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aesthetichxrry", "user_id": "2995081949"}], "retweets": 0, "screen_name": "n0thingonlarry", "text": "dato curioso:participo en encuestas para diferentes empresas y el a\u00f1o pasado justo me preguntaron sobre esto si estaria dispuesta a tomar y comprar pastillas o algo para anular la menstruacion y reanudarla cuando yo quisiera \"sin efectos secundarios\" esta mas cerca de lo q parece", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dato curioso:participo en encuestas para diferentes empresas y el a\u00f1o pasado justo me preguntaron sobre esto si estaria dispuesta a tomar y comprar pastillas o algo para anular la <strong>menstruacion</strong> y reanudarla cuando yo quisiera \"sin efectos <strong>secundarios</strong>\" esta mas cerca de lo q parece</p>", "timestamp": "2019-08-08T19:19:45", "timestamp_epochs": 1565291985, "tweet_id": "1159544744491520007", "tweet_url": "/n0thingonlarry/status/1159544744491520007", "user_id": "834456278885920769", "username": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc9a alg\u00fan dia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1158816859103334400", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "lamarquesitaa", "user_id": "862268583006568448"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mitchhvbrizuela", "text": "Todas las chicas di somos diferentes pero en mi casa pas\u00f3 que me salieron muchas espinillas y la menstruaci\u00f3n me baj\u00f3 4 veces en 3 a\u00f1os y duraba de 3 a 5 semanas con el per\u00edodo, pero como te digo no todas tenemos los mismos  efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todas las chicas di somos diferentes pero en mi casa pas\u00f3 que me salieron muchas espinillas y la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me baj\u00f3 4 veces en 3 a\u00f1os y duraba de 3 a 5 semanas con el per\u00edodo, pero como te digo no todas tenemos los mismos  efectos <strong>secundarios</strong><img alt=\"\ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer con gesto de aprobaci\u00f3n (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f646-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer con gesto de aprobaci\u00f3n (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-08-06T21:21:42", "timestamp_epochs": 1565126502, "tweet_id": "1158850660206555136", "tweet_url": "/Mitchhvbrizuela/status/1158850660206555136", "user_id": "1110807644086956032", "username": "Mitchh\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariajosze", "text": "Mi mam\u00e1 me compro un t\u00e9 para regularizar mi menstruaci\u00f3n... Y un \"efecto secundario\" es que aumenta la fertilidad ... Mam\u00e1 si quer\u00edas ser abuela, me hab\u00edas dicho ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mam\u00e1 me compro un t\u00e9 para regularizar mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... Y un \"efecto <strong>secundario</strong>\" es que aumenta la fertilidad ... Mam\u00e1 si quer\u00edas ser abuela, me hab\u00edas dicho <img alt=\"\ud83e\udd26\" aria-label=\"Emoji: Person facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926.png\" title=\"Person facepalming\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2019-08-05T19:48:49", "timestamp_epochs": 1565034529, "tweet_id": "1158464899246374913", "tweet_url": "/mariajosze/status/1158464899246374913", "user_id": "126975445", "username": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Plascencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Xime_Castle", "text": "Los hombres se alegran por que no les llega la menstruacion pero quienes sufren los efectos secundarios, son ellos ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres se alegran por que no les llega la <strong>menstruacion</strong> pero quienes sufren los efectos <strong>secundarios</strong>, son ellos <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Cara haciendo mueca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png\" title=\"Cara haciendo mueca\"/></p>", "timestamp": "2019-08-01T14:12:00", "timestamp_epochs": 1564668720, "tweet_id": "1156930584163131393", "tweet_url": "/Xime_Castle/status/1156930584163131393", "user_id": "1080365970277916672", "username": "X i m e n a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1153801373739208705", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "gonzalitooo_34", "user_id": "757536327336329216"}, {"screen_name": "redtroz", "user_id": "818107890359738368"}], "retweets": 0, "screen_name": "Danae261", "text": "Literalmente no. Hay que tomarla 3 semanas de cada mes, y dejas una semana de descanso para que puedas tener la menstruaci\u00f3n, as\u00ed que literalmente tenemos que tomar la pastilla tres semanas de todos los meses. Y si es una putada, por sus efectos secundarios y etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Literalmente no. Hay que tomarla 3 semanas de cada mes, y dejas una semana de descanso para que puedas tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, as\u00ed que literalmente tenemos que tomar la pastilla tres semanas de todos los meses. Y si es una putada, por sus efectos <strong>secundarios</strong> y etc</p>", "timestamp": "2019-07-28T21:00:19", "timestamp_epochs": 1564347619, "tweet_id": "1155583789378232320", "tweet_url": "/Danae261/status/1155583789378232320", "user_id": "1148200229906321408", "username": "Danae.26", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EAaan-rXUAE17xf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FivGetafe", "text": "La p\u00edldora no solo sirve como m\u00e9todo anticonceptivo. Muchos m\u00e9dicos recetan este medicamento a mujeres que tienen ciclos irregulares o que sufren mucho dolor durante la menstruaci\u00f3n.\nInf\u00f3rmate sobre sus posibles efectos secundarios: pic.twitter.com/nVFCBpqx6i", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora no solo sirve como m\u00e9todo anticonceptivo. Muchos m\u00e9dicos recetan este medicamento a mujeres que tienen ciclos irregulares o que sufren mucho dolor durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\nInf\u00f3rmate sobre sus posibles efectos <strong>secundarios</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nVFCBpqx6i\">pic.twitter.com/nVFCBpqx6i</a></p>", "timestamp": "2019-07-26T15:47:53", "timestamp_epochs": 1564156073, "tweet_id": "1154780387865956358", "tweet_url": "/FivGetafe/status/1154780387865956358", "user_id": "539875102", "username": "IEE - Instituto para el Estudio de la Esterilidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1154423607747076096", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sisisixes", "user_id": "165415096"}, {"screen_name": "chamele0n__", "user_id": "1136818622544920576"}], "retweets": 1, "screen_name": "MinistroCiencia", "text": "As\u00ed es. Tengo amistades que la utilizan para eso. Endometriosis. Regulaci\u00f3n para menstruaci\u00f3n. Una amiga la utiliz\u00f3 bastante luego de cirug\u00eda dec\u00e1ncer de ovario. Hay algunas quienes no les causa efectos secundarios. A otras es pura tortura infernal. Hay que insistir en el R&D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed es. Tengo amistades que la utilizan para eso. Endometriosis. Regulaci\u00f3n para <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Una amiga la utiliz\u00f3 bastante luego de cirug\u00eda dec\u00e1ncer de ovario. Hay algunas quienes no les causa efectos <strong>secundarios</strong>. A otras es pura tortura infernal. Hay que insistir en el R&amp;D</p>", "timestamp": "2019-07-26T12:31:10", "timestamp_epochs": 1564144270, "tweet_id": "1154730880880873473", "tweet_url": "/MinistroCiencia/status/1154730880880873473", "user_id": "98256630", "username": "Jesus Alvelo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/chamele0n__/status/1154423607747076096"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "profesora__", "text": "Hola, eso de los efectos secundarios no le aplica a todas. Es como todo, a algunas les reacciona mal y algunas no tienen ningun problema. Llevo us\u00e1ndolas hace un a\u00f1o y no tengo problemas. Segundo muchas las tienen que usar por problemas en su menstruaci\u00f3n. https://twitter.com/chamele0n__/status/1154423607747076096\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hola, eso de los efectos <strong>secundarios</strong> no le aplica a todas. Es como todo, a algunas les reacciona mal y algunas no tienen ningun problema. Llevo us\u00e1ndolas hace un a\u00f1o y no tengo problemas. Segundo muchas las tienen que usar por problemas en su <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chamele0n__/status/1154423607747076096\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1sLg8h3HFV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chamele0n__/status/1154423607747076096\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chamele0n__/st</span><span class=\"invisible\">atus/1154423607747076096</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-26T03:40:48", "timestamp_epochs": 1564112448, "tweet_id": "1154597408577413120", "tweet_url": "/profesora__/status/1154597408577413120", "user_id": "1616338382", "username": "Leslie\ud83e\uddec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1154160318517600257", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "maria_cxcx", "user_id": "2966108727"}], "retweets": 0, "screen_name": "vyyto", "text": "Para la regulaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n entre otros problemas. Para evitar los embarazos est\u00e1n los condones que adem\u00e1s evitan ETS. Si utilizas las pastillas como anticonceptivo que sea un a\u00f1adido a un problema real pq ya conocemos gran parte de sus posibles efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para la regulaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> entre otros problemas. Para evitar los embarazos est\u00e1n los condones que adem\u00e1s evitan ETS. Si utilizas las pastillas como anticonceptivo que sea un a\u00f1adido a un problema real pq ya conocemos gran parte de sus posibles efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2019-07-25T08:08:37", "timestamp_epochs": 1564042117, "tweet_id": "1154302420639461376", "tweet_url": "/vyyto/status/1154302420639461376", "user_id": "185459306", "username": "Xavier \ud83e\udd13", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1153964910751211520", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Spungek", "user_id": "123018047"}, {"screen_name": "KassEnfuresida", "user_id": "1123211584669716481"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yiyionline", "text": "Ni loca tomo p\u00edldoras! Los efectos secundarios son un asco, no vale la pena; yo me he tirado A\u00d1OS que mi menstruaci\u00f3n duraba 8-10 d\u00edas ahora dura 3 y no he tomado pastillas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni loca tomo p\u00edldoras! Los efectos <strong>secundarios</strong> son un asco, no vale la pena; yo me he tirado A\u00d1OS que mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> duraba 8-10 d\u00edas ahora dura 3 y no he tomado pastillas.</p>", "timestamp": "2019-07-24T14:21:37", "timestamp_epochs": 1563978097, "tweet_id": "1154033902287147013", "tweet_url": "/Yiyionline/status/1154033902287147013", "user_id": "953631079440756737", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf52 \u0418BAHA \ud83e\udd84\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1153971062335557632"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndreaManza8", "text": "Hay otros m\u00e9todos hormonales para aquellas personas que necesiten tomarlas para regular la menstruaci\u00f3n o por tener ovarios poliqu\u00edsticos sin esos efectos secundarios. No es necesario soportarlos siendo tan desagradables y encima pensar que no puedes dejar de tomarlas https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1153971062335557632\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hay otros m\u00e9todos hormonales para aquellas personas que necesiten tomarlas para regular la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o por tener ovarios poliqu\u00edsticos sin esos efectos <strong>secundarios</strong>. No es necesario soportarlos siendo tan desagradables y encima pensar que no puedes dejar de tomarlas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1153971062335557632\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qHDc2ueVpx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lakiwi_xx/status/1153971062335557632\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lakiwi_xx/stat</span><span class=\"invisible\">us/1153971062335557632</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-24T12:14:25", "timestamp_epochs": 1563970465, "tweet_id": "1154001890587361283", "tweet_url": "/AndreaManza8/status/1154001890587361283", "user_id": "185581289", "username": "\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1150816403743809537", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FlorenciaLaflor", "user_id": "1271348359"}], "retweets": 0, "screen_name": "meritoranzo", "text": "Tengo el implante anticonceptivo o como le dicen \u201cel chip\u201d cuyo efecto secundario es que venga cada tanto o directamente no tener menstruaci\u00f3n ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo el implante anticonceptivo o como le dicen \u201cel chip\u201d cuyo efecto <strong>secundario</strong> es que venga cada tanto o directamente no tener <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Cara haciendo mueca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png\" title=\"Cara haciendo mueca\"/><img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Cara haciendo mueca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png\" title=\"Cara haciendo mueca\"/></p>", "timestamp": "2019-07-15T22:10:05", "timestamp_epochs": 1563228605, "tweet_id": "1150890304762982402", "tweet_url": "/meritoranzo/status/1150890304762982402", "user_id": "254372920", "username": "\u039ceru \u2654", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/Fernando_okay/status/1146476902842019842"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Maartinez_Vicki", "text": "Si no ocurre fecundaci\u00f3n, lo que ocurre internamente es que el ovocito secundario se muere al cabo de 48 hs y se elimina. \nEl cuerpo luteo se degenera, entonces no hay estr\u00f3geno ni progesterona, entonces el endometrio se descama y produce la menstruaci\u00f3n y el dolor, creo. https://twitter.com/Fernando_okay/status/1146476902842019842\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si no ocurre fecundaci\u00f3n, lo que ocurre internamente es que el ovocito <strong>secundario</strong> se muere al cabo de 48 hs y se elimina. \nEl cuerpo luteo se degenera, entonces no hay estr\u00f3geno ni progesterona, entonces el endometrio se descama y produce la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y el dolor, creo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Fernando_okay/status/1146476902842019842\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tqSPy47CAv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Fernando_okay/status/1146476902842019842\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Fernando_okay/</span><span class=\"invisible\">status/1146476902842019842</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-07-07T05:07:27", "timestamp_epochs": 1562476047, "tweet_id": "1147733844516384768", "tweet_url": "/Maartinez_Vicki/status/1147733844516384768", "user_id": "2345619654", "username": "Vicky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1147610721007656965", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "harrxtomlinsun_", "user_id": "1101817299185606656"}], "retweets": 0, "screen_name": "glosskissy_", "text": "son los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n )?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">son los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> )?</p>", "timestamp": "2019-07-06T21:03:40", "timestamp_epochs": 1562447020, "tweet_id": "1147612100103200768", "tweet_url": "/glosskissy_/status/1147612100103200768", "user_id": "1852162686", "username": "\u1d56\u1d49\u207f\u1d48\u1d49\u02b2\u1d43\u00a0\u1d57\u02b3\u1d52\u02e1\u1d43\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DatoCurioso"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D-zWT42XsAI5mAM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariago25381642", "text": "#DatoCurioso \u00bfQue es la amenorrea? es la ausencia de la menstruaci\u00f3n puede tener causas que no se deben a una enfermedad subyacente. Por ejemplo, menopausia, embarazo, uso de anticonceptivos, efectos secundarios de medicamentos, retraso de la pubertad y estr\u00e9s. @YoAmoNosotraspic.twitter.com/wncjEYfNoP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DatoCurioso?src=hash\"><s>#</s><b>DatoCurioso</b></a> \u00bfQue es la amenorrea? es la ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> puede tener causas que no se deben a una enfermedad subyacente. Por ejemplo, menopausia, embarazo, uso de anticonceptivos, efectos <strong>secundarios</strong> de medicamentos, retraso de la pubertad y estr\u00e9s. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"205279318\" dir=\"ltr\" href=\"/YoAmoNosotras\"><s>@</s><b>YoAmoNosotras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wncjEYfNoP\">pic.twitter.com/wncjEYfNoP</a></p>", "timestamp": "2019-07-06T15:28:08", "timestamp_epochs": 1562426888, "tweet_id": "1147527656889622535", "tweet_url": "/mariago25381642/status/1147527656889622535", "user_id": "1144436763739480065", "username": "maria gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1147136954133336065", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MajoDoria", "user_id": "81487904"}], "retweets": 0, "screen_name": "AkinuShin", "text": "Llevo 8 a\u00f1os con la inyecci\u00f3n mensual, no veo hasta el momento ning\u00fan efecto secundario que da\u00f1e mi salud, desde que la uso dej\u00f3 de llegarme la menstruaci\u00f3n, nada de que preocuparse me dicen los m\u00e9dicos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevo 8 a\u00f1os con la inyecci\u00f3n mensual, no veo hasta el momento ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong> que da\u00f1e mi salud, desde que la uso dej\u00f3 de llegarme la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, nada de que preocuparse me dicen los m\u00e9dicos.</p>", "timestamp": "2019-07-05T19:17:03", "timestamp_epochs": 1562354223, "tweet_id": "1147222881446825984", "tweet_url": "/AkinuShin/status/1147222881446825984", "user_id": "355105887", "username": "Lorena.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayavalenzuelaa", "text": "Ser mujer es muy gonorrea , empezando por la menstruaci\u00f3n y los efectos secundarios que conlleva planificar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser mujer es muy gonorrea , empezando por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y los efectos <strong>secundarios</strong> que conlleva planificar <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2019-07-04T02:51:09", "timestamp_epochs": 1562208669, "tweet_id": "1146612381566611456", "tweet_url": "/mayavalenzuelaa/status/1146612381566611456", "user_id": "198357176", "username": "Maya \ud83d\udc1d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1145912426522693632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_luetche", "user_id": "193810853"}, {"screen_name": "MeiRebagliati", "user_id": "317929015"}], "retweets": 1, "screen_name": "_luetche", "text": "6) esta me parece obvia, pero bueno cabe aclarar que no protege contra ets\n7) genera efectos secundarios, similares a los del periodo de menstruaci\u00f3n (v\u00f3mitos, diarrea, dolores de cabeza)\n8) al tomar la pastilla puede  pasar que: se atrase el periodo menstrual +- una semana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">6) esta me parece obvia, pero bueno cabe aclarar que no protege contra ets\n7) genera efectos <strong>secundarios</strong>, similares a los del periodo de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (v\u00f3mitos, diarrea, dolores de cabeza)\n8) al tomar la pastilla puede  pasar que: se atrase el periodo menstrual +- una semana.</p>", "timestamp": "2019-07-02T07:27:32", "timestamp_epochs": 1562052452, "tweet_id": "1145957161941524481", "tweet_url": "/_luetche/status/1145957161941524481", "user_id": "193810853", "username": "Lusi\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blancahers", "text": "Los t\u00edos cis que se creen con el derecho de opinar sobre la menstruaci\u00f3n? Y encima criticarla?\nYA ME GUSTAR\u00cdA VEROS UNA SEMANA AL MES SANGRANDO POR LA PUNTA DEL NABO Y NO PODER PUTO MEAR POR QUE TE DUELE Y TODOS LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE HAY. VENGA HOMBRE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los t\u00edos cis que se creen con el derecho de opinar sobre la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? Y encima criticarla?\nYA ME GUSTAR\u00cdA VEROS UNA SEMANA AL MES SANGRANDO POR LA PUNTA DEL NABO Y NO PODER PUTO MEAR POR QUE TE DUELE Y TODOS LOS EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> QUE HAY. VENGA HOMBRE.</p>", "timestamp": "2019-06-27T23:38:24", "timestamp_epochs": 1561678704, "tweet_id": "1144389546718715905", "tweet_url": "/blancahers/status/1144389546718715905", "user_id": "1027270326621798406", "username": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83e\udd21", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1144275954493091840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fokiuuu", "user_id": "2874581561"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Ginger17", "text": "Al comienzo hay efectos secundarios algo inc\u00f3modos pero al cabo de unas semanas desaparecen. Es mentira que te hace subir o bajar de peso, solo te aumenta o disminuye el apetito, debes mantener tus h\u00e1bitos alimenticios. La mayor desventaja es la alteraci\u00f3n en la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al comienzo hay efectos <strong>secundarios</strong> algo inc\u00f3modos pero al cabo de unas semanas desaparecen. Es mentira que te hace subir o bajar de peso, solo te aumenta o disminuye el apetito, debes mantener tus h\u00e1bitos alimenticios. La mayor desventaja es la alteraci\u00f3n en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-06-27T18:05:11", "timestamp_epochs": 1561658711, "tweet_id": "1144305692267991048", "tweet_url": "/_Ginger17/status/1144305692267991048", "user_id": "1578812006", "username": "Donna.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1143224042545197057", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "SuCarbajales", "user_id": "15841820"}, {"screen_name": "joanplanas", "user_id": "1139031"}], "retweets": 0, "screen_name": "OSilenciosa", "text": "Todos los tratamientos m\u00e9dicos tienen efectos secundarios, pero no por ello dejamos de utilizarlos cuando son necesarios. En esto como en todo es un profesional quien debe de ver que es m\u00e1s perjudicial si tomar algo o no. La menstruaci\u00f3n es natural, pero la naturaleza no siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos los tratamientos m\u00e9dicos tienen efectos <strong>secundarios</strong>, pero no por ello dejamos de utilizarlos cuando son necesarios. En esto como en todo es un profesional quien debe de ver que es m\u00e1s perjudicial si tomar algo o no. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es natural, pero la naturaleza no siempre</p>", "timestamp": "2019-06-25T09:08:15", "timestamp_epochs": 1561453695, "tweet_id": "1143445791182340097", "tweet_url": "/OSilenciosa/status/1143445791182340097", "user_id": "1017707134224617472", "username": "Observadora Silenciosa \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1143224042545197057", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OSilenciosa", "user_id": "1017707134224617472"}, {"screen_name": "joanplanas", "user_id": "1139031"}], "retweets": 0, "screen_name": "SuCarbajales", "text": "El tratamiento hormonal est\u00e1 desaconsejado por sus efectos secundarios. Es una putada estar as\u00ed, pero es algo tan natural como la menstruacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tratamiento hormonal est\u00e1 desaconsejado por sus efectos <strong>secundarios</strong>. Es una putada estar as\u00ed, pero es algo tan natural como la <strong>menstruacion</strong></p>", "timestamp": "2019-06-25T09:06:01", "timestamp_epochs": 1561453561, "tweet_id": "1143445229812506624", "tweet_url": "/SuCarbajales/status/1143445229812506624", "user_id": "15841820", "username": "Susana Carbajales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1142150542950576129", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "goyito_sabater7", "user_id": "927870318680707072"}, {"screen_name": "CathyJuvinao", "user_id": "53855557"}, {"screen_name": "davidbarguil", "user_id": "148925237"}], "retweets": 2, "screen_name": "goyito_sabater7", "text": "La menstruaci\u00f3n es regular, con c\u00f3licos o m\u00e1s efectos secundarios?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es regular, con c\u00f3licos o m\u00e1s efectos <strong>secundarios</strong>?</p>", "timestamp": "2019-06-21T21:40:54", "timestamp_epochs": 1561153254, "tweet_id": "1142185651686858757", "tweet_url": "/goyito_sabater7/status/1142185651686858757", "user_id": "927870318680707072", "username": "charly mattei (het onsterfelijke)\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1138823927722053632", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "satancucufato", "user_id": "213847747"}], "retweets": 0, "screen_name": "Correplatano4", "text": "Autoescuela\nSecundario\nMenstruaci\u00f3n\n\nSigo pensando, \u00a1me encanta esto!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Autoescuela\n<strong>Secundario</strong>\n<strong>Menstruaci\u00f3n</strong>\n\nSigo pensando, \u00a1me encanta esto!</p>", "timestamp": "2019-06-12T21:34:13", "timestamp_epochs": 1560375253, "tweet_id": "1138922475763511297", "tweet_url": "/Correplatano4/status/1138922475763511297", "user_id": "1006345430785982464", "username": "Eres muy chu chu chuuuuli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1138590852903854082", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "__mailxn", "user_id": "621428522"}], "retweets": 0, "screen_name": "MilenaIglesias_", "text": "A mi no me dio ning\u00fan efecto secundario (o eso parece ). Me sacaron el dolor que ten\u00eda el primer d\u00eda de menstruaci\u00f3n, que literalmente no pod\u00eda estar parada, desde que las tomo no los tuve mas. Pero depende mucho de cada una!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi no me dio ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong> (o eso parece <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>). Me sacaron el dolor que ten\u00eda el primer d\u00eda de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, que literalmente no pod\u00eda estar parada, desde que las tomo no los tuve mas. Pero depende mucho de cada una!</p>", "timestamp": "2019-06-12T01:36:20", "timestamp_epochs": 1560303380, "tweet_id": "1138621018921230336", "tweet_url": "/MilenaIglesias_/status/1138621018921230336", "user_id": "853772731", "username": "Mile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1126769903866863616", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Perbess", "user_id": "587682977"}, {"screen_name": "JuanGrvas", "user_id": "833942719"}], "retweets": 0, "screen_name": "Perbess", "text": "Yo solo quiero que mis descendientes mujeres vivan mejor (al menos m\u00e1s c\u00f3modas) que yo\n\nY por supuesto, que se siga investigando para lograr que la supresi\u00f3n de la menstruaci\u00f3n no tenga efectos secundarios\n\nDif\u00edcil de estudiar, se requieren estudios a largo plazo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo solo quiero que mis descendientes mujeres vivan mejor (al menos m\u00e1s c\u00f3modas) que yo\n\nY por supuesto, que se siga investigando para lograr que la supresi\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no tenga efectos <strong>secundarios</strong>\n\nDif\u00edcil de estudiar, se requieren estudios a largo plazo</p>", "timestamp": "2019-06-06T12:07:19", "timestamp_epochs": 1559822839, "tweet_id": "1136605485216522241", "tweet_url": "/Perbess/status/1136605485216522241", "user_id": "587682977", "username": "Mar\u00eda Jes\u00fas D\u00edaz \ud83e\udda0\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #DistanciaSocial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1136386993154396160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mila_otero", "user_id": "364442248"}], "retweets": 0, "screen_name": "Perbess", "text": "A m\u00ed la idea de evitar la menstruaci\u00f3n me parece interesante, si se consigue que no tenga efectos secundarios\n\nNo veo ninguna \"iatrogenia cultural, por destruir valores que ayudan a vivir al manejar los inconvenientes\"\n\nQue se lo digan p. ej. a las deportistas de \u00e9lite!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed la idea de evitar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me parece interesante, si se consigue que no tenga efectos <strong>secundarios</strong>\n\nNo veo ninguna \"iatrogenia cultural, por destruir valores que ayudan a vivir al manejar los inconvenientes\"\n\nQue se lo digan p. ej. a las deportistas de \u00e9lite!<img alt=\"\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman lifting weights (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3cb-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Woman lifting weights (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-06-05T22:09:30", "timestamp_epochs": 1559772570, "tweet_id": "1136394641010565120", "tweet_url": "/Perbess/status/1136394641010565120", "user_id": "587682977", "username": "Mar\u00eda Jes\u00fas D\u00edaz \ud83e\udda0\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #DistanciaSocial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1126769903866863616", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanGrvas", "user_id": "833942719"}], "retweets": 0, "screen_name": "Perbess", "text": "Ojal\u00e1 se logre hacer que desaparezca la menstruaci\u00f3n sin efectos secundarios\n\nMientras, que cada una decida libremente su opci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ojal\u00e1 se logre hacer que desaparezca la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> sin efectos <strong>secundarios</strong>\n\nMientras, que cada una decida libremente su opci\u00f3n</p>", "timestamp": "2019-06-05T21:40:56", "timestamp_epochs": 1559770856, "tweet_id": "1136387451478560770", "tweet_url": "/Perbess/status/1136387451478560770", "user_id": "587682977", "username": "Mar\u00eda Jes\u00fas D\u00edaz \ud83e\udda0\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #DistanciaSocial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1135674973031473152", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "angel_smy", "user_id": "2211772326"}], "retweets": 0, "screen_name": "BBQsauceonmyTTs", "text": "Eh no, estaba feliz por no menstruar y porque fuera poco ya que tengo un implante anticonceptivo y el efecto secundario que deseaba era justamente que mi menstruaci\u00f3n pr\u00e1cticamente desapareciera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eh no, estaba feliz por no menstruar y porque fuera poco ya que tengo un implante anticonceptivo y el efecto <strong>secundario</strong> que deseaba era justamente que mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pr\u00e1cticamente desapareciera</p>", "timestamp": "2019-06-03T22:51:10", "timestamp_epochs": 1559602270, "tweet_id": "1135680352171810816", "tweet_url": "/BBQsauceonmyTTs/status/1135680352171810816", "user_id": "912442073822973952", "username": "edwin luna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tiempovariable", "text": "mi cu\u00f1ado (19 a\u00f1os) no sab\u00eda que una mujer puede quedar embarazada reci\u00e9n a partir de la primer menstruaci\u00f3n, el chabon termino el secundario hace m\u00e1s de un a\u00f1o.\nNECESITAMOS EDUCACION SEXUAL CON URGENCIA EN LA ESCUELA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi cu\u00f1ado (19 a\u00f1os) no sab\u00eda que una mujer puede quedar embarazada reci\u00e9n a partir de la primer <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, el chabon termino el <strong>secundario</strong> hace m\u00e1s de un a\u00f1o.\nNECESITAMOS EDUCACION SEXUAL CON URGENCIA EN LA ESCUELA</p>", "timestamp": "2019-05-28T01:40:49", "timestamp_epochs": 1559007649, "tweet_id": "1133186331985797120", "tweet_url": "/tiempovariable/status/1133186331985797120", "user_id": "1521287875", "username": "camito \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1132718311383470080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "brujafemininja", "user_id": "2326865079"}], "retweets": 0, "screen_name": "YourBlackMamba", "text": "Cuidado con los efectos secundarios. Los m\u00e9dicos no informan y le restan importancia. El sangrando, cuando tomas pastis, NO es menstruaci\u00f3n, es provocado por la misma pastilla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado con los efectos <strong>secundarios</strong>. Los m\u00e9dicos no informan y le restan importancia. El sangrando, cuando tomas pastis, NO es <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es provocado por la misma pastilla.</p>", "timestamp": "2019-05-27T03:47:57", "timestamp_epochs": 1558928877, "tweet_id": "1132855935645474816", "tweet_url": "/YourBlackMamba/status/1132855935645474816", "user_id": "187387251", "username": "Cyn Villalba \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "1132662934843285504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MrDoctorOficial", "user_id": "766001876735262720"}], "retweets": 1, "screen_name": "Digidestinada", "text": "Px femenina de 13a, acude por dolor abdominal de 2 d\u00edas de evoluci\u00f3n, hipotensa, taquicardica, piel p\u00e1lida. Madre refiere que cre\u00eda que el dolor era secundario a la menstruaci\u00f3n, porque se localizaba en hipogastrio. Dx: Dolor abdominal secundario a apendicitis perforada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Px femenina de 13a, acude por dolor abdominal de 2 d\u00edas de evoluci\u00f3n, hipotensa, taquicardica, piel p\u00e1lida. Madre refiere que cre\u00eda que el dolor era <strong>secundario</strong> a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, porque se localizaba en hipogastrio. Dx: Dolor abdominal <strong>secundario</strong> a apendicitis perforada.</p>", "timestamp": "2019-05-26T23:22:06", "timestamp_epochs": 1558912926, "tweet_id": "1132789034286288896", "tweet_url": "/Digidestinada/status/1132789034286288896", "user_id": "862472574", "username": "Kari Zavala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1128586469185081345", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MyBabymoon29", "user_id": "744260277953302528"}], "retweets": 0, "screen_name": "LavenderDeira", "text": "Como dice bebe?1974 el decapeptyl mensual te frena los ovarios y te deja sin menstruaci\u00f3n un mes, el otro 3 meses, al ser de m\u00e1s duraci\u00f3n tiene alg\u00fan q otro efecto secundario m\u00e1s notable. Yo me pinch\u00e9 el mensual el d\u00eda 21 del ciclo y no he tenido ning\u00fan efecto secundario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como dice bebe?1974 el decapeptyl mensual te frena los ovarios y te deja sin <strong>menstruaci\u00f3n</strong> un mes, el otro 3 meses, al ser de m\u00e1s duraci\u00f3n tiene alg\u00fan q otro efecto <strong>secundario</strong> m\u00e1s notable. Yo me pinch\u00e9 el mensual el d\u00eda 21 del ciclo y no he tenido ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>.</p>", "timestamp": "2019-05-15T09:36:58", "timestamp_epochs": 1557913018, "tweet_id": "1128595113528188928", "tweet_url": "/LavenderDeira/status/1128595113528188928", "user_id": "1410303133", "username": "Lavender", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vvvvkur", "text": "putos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">putos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2019-05-06T01:22:16", "timestamp_epochs": 1557105736, "tweet_id": "1125209131089055744", "tweet_url": "/vvvvkur/status/1125209131089055744", "user_id": "840994021573054464", "username": "val", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "euge_ferrero", "text": "Charlando con compa\u00f1eras de la menstruaci\u00f3n y sus efectos secundarios (opiniones y situaciones personales de c/u) X persona me hace un chiste porque yo ando en mis d\u00edas, yo le respondo con otro chiste a lo que un compa\u00f1erO *parado al lado m\u00edo* al darse cuenta que yo +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Charlando con compa\u00f1eras de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y sus efectos <strong>secundarios</strong> (opiniones y situaciones personales de c/u) X persona me hace un chiste porque yo ando en mis d\u00edas, yo le respondo con otro chiste a lo que un compa\u00f1erO *parado al lado m\u00edo* al darse cuenta que yo +</p>", "timestamp": "2019-05-05T03:51:46", "timestamp_epochs": 1557028306, "tweet_id": "1124884365396336641", "tweet_url": "/euge_ferrero/status/1124884365396336641", "user_id": "3437478969", "username": "Eugita \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/chiaritex/status/1124143194470518784"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "agustinagonste", "text": "Yo las tome 3 a\u00f1os por motivos de irregularidad y que me reduc\u00eda el intenso dolor de ovarios durante la menstruacion. Hoy en d\u00eda, con una relaci\u00f3n estable, mi ginecologa me la ha suspendido definitivamente por la cantidad de hormonas y efectos secundarios mal\u00edsimos que tienen https://twitter.com/chiaritex/status/1124143194470518784\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Yo las tome 3 a\u00f1os por motivos de irregularidad y que me reduc\u00eda el intenso dolor de ovarios durante la <strong>menstruacion</strong>. Hoy en d\u00eda, con una relaci\u00f3n estable, mi ginecologa me la ha suspendido definitivamente por la cantidad de hormonas y efectos <strong>secundarios</strong> mal\u00edsimos que tienen <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chiaritex/status/1124143194470518784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jIPVY2i7cT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chiaritex/status/1124143194470518784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chiaritex/stat</span><span class=\"invisible\">us/1124143194470518784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-04T05:34:17", "timestamp_epochs": 1556948057, "tweet_id": "1124547776866586624", "tweet_url": "/agustinagonste/status/1124547776866586624", "user_id": "987511782", "username": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1124181548947972097", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Falencita", "user_id": "375702435"}], "retweets": 0, "screen_name": "SBoniscontro", "text": "Y qu\u00e9 tiene que ver con nosotros?\nA ella no le hacen mal. Ni tiene efectos secundarios.\nAl contrario, le regulariz\u00f3 y redujo la menstruaci\u00f3n, y tiene relaciones tranquila de no concebir hijos.\nYo no dije que funcione para todos. El que quiere usa otro m\u00e9todo, nosotros usamos ese.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y qu\u00e9 tiene que ver con nosotros?\nA ella no le hacen mal. Ni tiene efectos <strong>secundarios</strong>.\nAl contrario, le regulariz\u00f3 y redujo la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, y tiene relaciones tranquila de no concebir hijos.\nYo no dije que funcione para todos. El que quiere usa otro m\u00e9todo, nosotros usamos ese.</p>", "timestamp": "2019-05-03T05:50:28", "timestamp_epochs": 1556862628, "tweet_id": "1124189460843913216", "tweet_url": "/SBoniscontro/status/1124189460843913216", "user_id": "1000195300059963394", "username": "santiago boniscontro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaReglaYYo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "OonVasynyt", "text": "Llevo ya casi un a\u00f1o con menstruaci\u00f3n ininterrumpida (trastorno hormonal) debido a un efecto secundario de la inyecci\u00f3n anticonceptiva. \u00bfQue te puede pasar tambi\u00e9n de normal sin tomar ning\u00fan m\u00e9todo hormonal? Pues chi. Pero siempre est\u00e1 bien saber por si acaso. #LaReglaYYo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevo ya casi un a\u00f1o con <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ininterrumpida (trastorno hormonal) debido a un efecto <strong>secundario</strong> de la inyecci\u00f3n anticonceptiva. \u00bfQue te puede pasar tambi\u00e9n de normal sin tomar ning\u00fan m\u00e9todo hormonal? Pues chi. Pero siempre est\u00e1 bien saber por si acaso.<img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Coraz\u00f3n verde\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaReglaYYo?src=hash\"><s>#</s><b>LaReglaYYo</b></a></p>", "timestamp": "2019-04-20T10:59:31", "timestamp_epochs": 1555757971, "tweet_id": "1119556191284269057", "tweet_url": "/OonVasynyt/status/1119556191284269057", "user_id": "1059472397072588800", "username": "\u30d1\u30a6\u30e9\u3067\u3059\u301c\ud83c\udf08\ud83d\udc95\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TuSaludEsNuestraPrioridad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D4R1LXOXkAAAVKT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IESSHCAM", "text": "La amenorrea significa la ausencia de la menstruaci\u00f3n y puede presentarse en cualquier etapa de la mujer. Existe un nivel primario, cuando a los 16 a\u00f1os a\u00fan no ha llegado el per\u00edodo y secundario cuando se suspende repentinamente. #TuSaludEsNuestraPrioridad @IESSecpic.twitter.com/U8DvhMs4OS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La amenorrea significa la ausencia de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y puede presentarse en cualquier etapa de la mujer. Existe un nivel primario, cuando a los 16 a\u00f1os a\u00fan no ha llegado el per\u00edodo y <strong>secundario</strong> cuando se suspende repentinamente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuSaludEsNuestraPrioridad?src=hash\"><s>#</s><b>TuSaludEsNuestraPrioridad</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"556152909\" dir=\"ltr\" href=\"/IESSec\"><s>@</s><b>IESSec</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U8DvhMs4OS\">pic.twitter.com/U8DvhMs4OS</a></p>", "timestamp": "2019-04-16T13:44:46", "timestamp_epochs": 1555422286, "tweet_id": "1118148229592428545", "tweet_url": "/IESSHCAM/status/1118148229592428545", "user_id": "3044649531", "username": "IESS HCAM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["menstruaci\u00f3n", "anticonceptivas", "HealthNews", "HealthAwarenesspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D4AFkWrW0AQOKGO.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bddy.me/2Uclh9H"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HolaDoctor", "text": "Cortar la #menstruaci\u00f3n mediante el uso de pastillas #anticonceptivas puede tener ciertos efectos secundarios.  Desc\u00fabrelos aqu\u00ed  https://bddy.me/2Uclh9H\u00a0\n#HealthNews #HealthAwarenesspic.twitter.com/xINR8JlLs1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cortar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> mediante el uso de pastillas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivas?src=hash\"><s>#</s><b>anticonceptivas</b></a> puede tener ciertos efectos <strong>secundarios</strong>. <img alt=\"\ud83d\udc8a\" aria-label=\"Emoji: P\u00edldora\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48a.png\" title=\"P\u00edldora\"/> Desc\u00fabrelos aqu\u00ed  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bddy.me/2Uclh9H\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/01kxUY5jop\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bddy.me/2Uclh9H\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bddy.me/2Uclh9H</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HealthNews?src=hash\"><s>#</s><b>HealthNews</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HealthAwareness?src=hash\"><s>#</s><b>HealthAwareness</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xINR8JlLs1\">pic.twitter.com/xINR8JlLs1</a></p>", "timestamp": "2019-04-13T03:00:08", "timestamp_epochs": 1555124408, "tweet_id": "1116898836348329985", "tweet_url": "/HolaDoctor/status/1116898836348329985", "user_id": "113398892", "username": "HolaDoctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1115772884868370432", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "greciadlp", "user_id": "230073657"}], "retweets": 0, "screen_name": "silvanapp_", "text": "El efecto secundario principal es que tengas irregularidades en la menstruaci\u00f3n, ya sea que no menstrues durante todo el tiempo que debes usarlo (3 a\u00f1os) o que menstrues menor o mayor cantidad  de lo normal, pero son mayores los beneficios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El efecto <strong>secundario</strong> principal es que tengas irregularidades en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, ya sea que no menstrues durante todo el tiempo que debes usarlo (3 a\u00f1os) o que menstrues menor o mayor cantidad  de lo normal, pero son mayores los beneficios.</p>", "timestamp": "2019-04-10T02:05:43", "timestamp_epochs": 1554861943, "tweet_id": "1115797979057668096", "tweet_url": "/silvanapp_/status/1115797979057668096", "user_id": "444965393", "username": "Padilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.diariopuntual.com/vida-y-salud/2019/04/07/17842/cu%C3%A1ntas-veces-puedes-tomar-la-pastilla-del-d%C3%ADa-siguiente-al-a%C3%B1o-seg%C3%BAn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiarioPuntual", "text": "Los efectos secundarios de tomar regularmente la pastilla postday destaca la variaci\u00f3n en la menstruaci\u00f3n\nhttps://www.diariopuntual.com/vida-y-salud/2019/04/07/17842/cu%C3%A1ntas-veces-puedes-tomar-la-pastilla-del-d%C3%ADa-siguiente-al-a%C3%B1o-seg%C3%BAn\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> de tomar regularmente la pastilla postday destaca la variaci\u00f3n en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.diariopuntual.com/vida-y-salud/2019/04/07/17842/cu%C3%A1ntas-veces-puedes-tomar-la-pastilla-del-d%C3%ADa-siguiente-al-a%C3%B1o-seg%C3%BAn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ec1u2ZuQz3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diariopuntual.com/vida-y-salud/2019/04/07/17842/cu%C3%A1ntas-veces-puedes-tomar-la-pastilla-del-d%C3%ADa-siguiente-al-a%C3%B1o-seg%C3%BAn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariopuntual.com/vida-y-salud/2</span><span class=\"invisible\">019/04/07/17842/cu%C3%A1ntas-veces-puedes-tomar-la-pastilla-del-d%C3%ADa-siguiente-al-a%C3%B1o-seg%C3%BAn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-08T15:36:11", "timestamp_epochs": 1554737771, "tweet_id": "1115277165485068288", "tweet_url": "/DiarioPuntual/status/1115277165485068288", "user_id": "60999597", "username": "Diario Puntual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1114660705146482693", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "xxpaca_garmenti", "user_id": "825702992"}], "retweets": 0, "screen_name": "miss_andin0", "text": "Tengo el S\u00edndrome de Ovario Poliqu\u00edstico y, por ende, necesito de las pastillas anticonceptivas si no, no tendr\u00eda una menstruaci\u00f3n regular y me pueden salir m\u00e1s quistes. Si bien es cierto que las anticonceptivas tienen efectos secundarios, en mi caso es m\u00e1s el bien que el da\u00f1o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo el S\u00edndrome de Ovario Poliqu\u00edstico y, por ende, necesito de las pastillas anticonceptivas si no, no tendr\u00eda una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> regular y me pueden salir m\u00e1s quistes. Si bien es cierto que las anticonceptivas tienen efectos <strong>secundarios</strong>, en mi caso es m\u00e1s el bien que el da\u00f1o.</p>", "timestamp": "2019-04-07T01:19:38", "timestamp_epochs": 1554599978, "tweet_id": "1114699217736556545", "tweet_url": "/miss_andin0/status/1114699217736556545", "user_id": "540058919", "username": "Srta. Andino", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LasNotasdeYona"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D3UHjjoWwAAV1vx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1113740695989309440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NormaEdManga", "user_id": "426114482"}], "retweets": 0, "screen_name": "raritych4n", "text": "#LasNotasdeYona\n\nMe encanta este manga porque aunque se ha comentado, ense\u00f1a claramente muchas cosas que otros mangas no hacen, por ejemplo tener la menstruaci\u00f3n, los personajes tanto los principales como los secundarios no son simples personajes y vemos una evoluci\u00f3n en ellos. pic.twitter.com/EyvtF27oCA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LasNotasdeYona?src=hash\"><s>#</s><b>LasNotasdeYona</b></a>\n\nMe encanta este manga porque aunque se ha comentado, ense\u00f1a claramente muchas cosas que otros mangas no hacen, por ejemplo tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, los personajes tanto los principales como los <strong>secundarios</strong> no son simples personajes y vemos una evoluci\u00f3n en ellos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EyvtF27oCA\">pic.twitter.com/EyvtF27oCA</a></p>", "timestamp": "2019-04-04T14:05:32", "timestamp_epochs": 1554386732, "tweet_id": "1113804799961698304", "tweet_url": "/raritych4n/status/1113804799961698304", "user_id": "3353630134", "username": "\u30e9\u30f3\u30c1\u3061\u3083\u3093", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["https://www.elsaltodiario.com/medioambiente/contracepcion-ecologica-alternativas-a-las-hormonas-que-contaminan-cuerpos-y-rios#"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LariHeibner", "text": "Que me parece estupendo el movimiento green, pero igual primero tenemos que buscar anticonceptivos (m\u00e1s all\u00e1 del preservativo) o m\u00e9todos de regulaci\u00f3n de la menstruaci\u00f3n que no nos dejen unos efectos secundarios para el arrastre a las mujeres.\nhttps://www.elsaltodiario.com/medioambiente/contracepcion-ecologica-alternativas-a-las-hormonas-que-contaminan-cuerpos-y-rios#\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me parece estupendo el movimiento green, pero igual primero tenemos que buscar anticonceptivos (m\u00e1s all\u00e1 del preservativo) o m\u00e9todos de regulaci\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que no nos dejen unos efectos <strong>secundarios</strong> para el arrastre a las mujeres.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.elsaltodiario.com/medioambiente/contracepcion-ecologica-alternativas-a-las-hormonas-que-contaminan-cuerpos-y-rios#\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HTgi6qH4PG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elsaltodiario.com/medioambiente/contracepcion-ecologica-alternativas-a-las-hormonas-que-contaminan-cuerpos-y-rios#\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsaltodiario.com/medioambiente/</span><span class=\"invisible\">contracepcion-ecologica-alternativas-a-las-hormonas-que-contaminan-cuerpos-y-rios#</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-03T13:04:05", "timestamp_epochs": 1554296645, "tweet_id": "1113426948615753729", "tweet_url": "/LariHeibner/status/1113426948615753729", "user_id": "234029337", "username": "L\ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["P\u00edldoraAnticonceptiva", "CicloMenstrual"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D2IMVukX4AAapbD.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2HGJyPU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludSexualBCN", "text": "Hablamos de #P\u00edldoraAnticonceptiva y #CicloMenstrual. La pastilla anticonceptiva puede tener efectos secundarios ventajosos y otros no deseados, as\u00ed como producir la menstruaci\u00f3n (periodo de descanso) o no. Te informamos de todo  http://bit.ly/2HGJyPU\u00a0pic.twitter.com/KxM0JNHJbH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablamos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/P%C3%ADldoraAnticonceptiva?src=hash\"><s>#</s><b>P\u00edldoraAnticonceptiva</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CicloMenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>CicloMenstrual</b></a>. La pastilla anticonceptiva puede tener efectos <strong>secundarios</strong> ventajosos y otros no deseados, as\u00ed como producir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (periodo de descanso) o no. Te informamos de todo <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HGJyPU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ByN3HbDf88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HGJyPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HGJyPU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KxM0JNHJbH\">pic.twitter.com/KxM0JNHJbH</a></p>", "timestamp": "2019-04-01T18:50:19", "timestamp_epochs": 1554144619, "tweet_id": "1112789304735141888", "tweet_url": "/SaludSexualBCN/status/1112789304735141888", "user_id": "3032405147", "username": "Salud Sexual BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1111262904198803456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ohriana", "user_id": "70236222"}], "retweets": 0, "screen_name": "cristarams_", "text": "Qu\u00e9 miedo, mrc. Lo peor es que sabes que de hecho S\u00cd sacaron unas alternativas de anticonceptivos para hombres que resultaron ser efectivas, pero como los efectos secundarios tra\u00edan s\u00edntomas muy similares a la menstruaci\u00f3n (pero en hombres) no los distribuyeron y yo mmm AH OK...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 miedo, mrc. Lo peor es que sabes que de hecho S\u00cd sacaron unas alternativas de anticonceptivos para hombres que resultaron ser efectivas, pero como los efectos <strong>secundarios</strong> tra\u00edan s\u00edntomas muy similares a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (pero en hombres) no los distribuyeron y yo mmm AH OK...</p>", "timestamp": "2019-03-28T13:56:45", "timestamp_epochs": 1553781405, "tweet_id": "1111265872646230016", "tweet_url": "/cristarams_/status/1111265872646230016", "user_id": "50398062", "username": "Carmensita \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1111046729628073986", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristarams_", "user_id": "50398062"}, {"screen_name": "anakarinthiia", "user_id": "151748204"}], "retweets": 0, "screen_name": "mariaver", "text": "Si no formas endometrio (la capa que se descama durante la menstruaci\u00f3n) no necesitas depurarlo. La menstruaci\u00f3n no es realmente necesaria en ese escenario. Lo que si me preocupa de los m\u00e9todos hormonales son otros efectos secundarios...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no formas endometrio (la capa que se descama durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>) no necesitas depurarlo. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es realmente necesaria en ese escenario. Lo que si me preocupa de los m\u00e9todos hormonales son otros efectos <strong>secundarios</strong>...</p>", "timestamp": "2019-03-28T03:46:57", "timestamp_epochs": 1553744817, "tweet_id": "1111112415054385152", "tweet_url": "/mariaver/status/1111112415054385152", "user_id": "37013320", "username": "El gato calculista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twerkinghyuk_", "text": "La ginec\u00f3loga me cambi\u00f3 las pastillas porque me volvi\u00f3 el dolor y las molestias pero entre los efectos secundarios de las nuevas pastillas me encuentro con que el m\u00e1s com\u00fan es dolor durante la menstruaci\u00f3n... maldito ovario poliqu\u00edstico ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ginec\u00f3loga me cambi\u00f3 las pastillas porque me volvi\u00f3 el dolor y las molestias pero entre los efectos <strong>secundarios</strong> de las nuevas pastillas me encuentro con que el m\u00e1s com\u00fan es dolor durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... maldito ovario poliqu\u00edstico <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2019-03-26T18:28:13", "timestamp_epochs": 1553624893, "tweet_id": "1110609416359944192", "tweet_url": "/twerkinghyuk_/status/1110609416359944192", "user_id": "310003737", "username": "Karen \ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["P\u00edldoraAnticonceptiva", "CicloMenstrual"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D2IMVukX4AAapbD.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2HGJyPU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludSexualBCN", "text": "Hablamos de #P\u00edldoraAnticonceptiva y #CicloMenstrual. La pastilla anticonceptiva puede tener efectos secundarios ventajosos y otros no deseados, as\u00ed como producir la menstruaci\u00f3n (periodo de descanso) o no. Te informamos de todo  http://bit.ly/2HGJyPU\u00a0pic.twitter.com/KxM0JNHJbH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hablamos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/P%C3%ADldoraAnticonceptiva?src=hash\"><s>#</s><b>P\u00edldoraAnticonceptiva</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CicloMenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>CicloMenstrual</b></a>. La pastilla anticonceptiva puede tener efectos <strong>secundarios</strong> ventajosos y otros no deseados, as\u00ed como producir la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (periodo de descanso) o no. Te informamos de todo <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HGJyPU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ByN3HbDf88\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HGJyPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HGJyPU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KxM0JNHJbH\">pic.twitter.com/KxM0JNHJbH</a></p>", "timestamp": "2019-03-20T20:15:16", "timestamp_epochs": 1553112916, "tweet_id": "1108462027436109825", "tweet_url": "/SaludSexualBCN/status/1108462027436109825", "user_id": "3032405147", "username": "Salud Sexual BCN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Gabivero/status/1107467380777775110"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "87Aragon", "text": "La menstruaci\u00f3n ...interesante informaci\u00f3n y de utilidad ...siempre me he preguntado de los efectos secundarios de las pastillitas ! https://twitter.com/Gabivero/status/1107467380777775110\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ...interesante informaci\u00f3n y de utilidad ...siempre me he preguntado de los efectos <strong>secundarios</strong> de las pastillitas ! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Gabivero/status/1107467380777775110\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EW4slXcbGo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Gabivero/status/1107467380777775110\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Gabivero/statu</span><span class=\"invisible\">s/1107467380777775110</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-19T01:37:03", "timestamp_epochs": 1552959423, "tweet_id": "1107818231165829121", "tweet_url": "/87Aragon/status/1107818231165829121", "user_id": "559111256", "username": "Adrian Aragon-Saenz\u24c2\ud83c\udf10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "freesugaaaar", "text": "Tengo unos dolores terribles en el vientre porque hoy es mi primer d\u00eda de menstruacion. Y as\u00ed he salido con mi hermana de 4a\u00f1os la he llevado a parques a que juegue. La amo tanto que el dolor se vuelve secundario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo unos dolores terribles en el vientre porque hoy es mi primer d\u00eda de <strong>menstruacion</strong>. Y as\u00ed he salido con mi hermana de 4a\u00f1os la he llevado a parques a que juegue. La amo tanto que el dolor se vuelve <strong>secundario</strong>.</p>", "timestamp": "2019-03-18T02:07:14", "timestamp_epochs": 1552874834, "tweet_id": "1107463440057225216", "tweet_url": "/freesugaaaar/status/1107463440057225216", "user_id": "126769989", "username": "Iris de ojo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/h3An30nZL3s"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PlanInt_ES", "text": "El estigma de la menstruaci\u00f3n, los efectos secundarios de ciertos medicamentos \u2026 Descubre en este art\u00edculo por qu\u00e9 la ciencia necesita a m\u00e1s mujeres. http://ow.ly/h3An30nZL3s\u00a0 @m_feminismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El estigma de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, los efectos <strong>secundarios</strong> de ciertos medicamentos \u2026 Descubre en este art\u00edculo por qu\u00e9 la ciencia necesita a m\u00e1s mujeres. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/h3An30nZL3s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SpIsxqmIsi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/h3An30nZL3s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/h3An30nZL3s</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1098585042979352576\" dir=\"ltr\" href=\"/m_feminismo\"><s>@</s><b>m_feminismo</b></a></p>", "timestamp": "2019-03-15T08:50:08", "timestamp_epochs": 1552639808, "tweet_id": "1106477671729582080", "tweet_url": "/PlanInt_ES/status/1106477671729582080", "user_id": "15980113", "username": "Plan Int. Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1105925423546941446", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MamenSanPe", "user_id": "29696050"}, {"screen_name": "nikkigarcia_es", "user_id": "90303308"}], "retweets": 0, "screen_name": "LabibliodeLu", "text": "Buah, pero eso es espantoso. Yo uso nuvaring y no como anticonceptivo sino porque es lo \u00fanico que me regula la menstruaci\u00f3n si causarme efectos secundarios. Qu\u00e9 gente, de verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buah, pero eso es espantoso. Yo uso nuvaring y no como anticonceptivo sino porque es lo \u00fanico que me regula la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> si causarme efectos <strong>secundarios</strong>. Qu\u00e9 gente, de verdad.</p>", "timestamp": "2019-03-14T17:27:33", "timestamp_epochs": 1552584453, "tweet_id": "1106245495582846977", "tweet_url": "/LabibliodeLu/status/1106245495582846977", "user_id": "1517048366", "username": "La Baqueta de Chuck", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1103989648253222912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Nicolas_M0", "user_id": "112010615"}], "retweets": 1, "screen_name": "ale140", "text": "En algunas partes del mundo, mis estudios secundarios no se ver\u00e1n truncados por la menstruaci\u00f3n, ya que es un lujo comprar toallas higi\u00e9nicas y al ser un patriarcado, da miedo cambiarte los \u201ctrapos\u201d en el colegio, siempre est\u00e1s rodeado de hombres que te miran mal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En algunas partes del mundo, mis estudios <strong>secundarios</strong> no se ver\u00e1n truncados por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, ya que es un lujo comprar toallas higi\u00e9nicas y al ser un patriarcado, da miedo cambiarte los \u201ctrapos\u201d en el colegio, siempre est\u00e1s rodeado de hombres que te miran mal.</p>", "timestamp": "2019-03-08T23:14:41", "timestamp_epochs": 1552086881, "tweet_id": "1104158524442116096", "tweet_url": "/ale140/status/1104158524442116096", "user_id": "36978773", "username": "Alejo Inkling \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1104069132230815749", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marthadebayle", "user_id": "14689728"}, {"screen_name": "natroterman", "user_id": "110181074"}], "retweets": 1, "screen_name": "dra131415", "text": "Es que si hay un rango para saber si hay amenorrea primaria, el l\u00edmite es los 16 cuando hay car\u00e1cteres secundarios, si no hay car\u00e1cteres secundarios y ni menstruaci\u00f3n el l\u00edmite es 14 a\u00f1os aprox, y se debe hacer abordaje para el tratamiento de la ausencia de menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que si hay un rango para saber si hay amenorrea primaria, el l\u00edmite es los 16 cuando hay car\u00e1cteres <strong>secundarios</strong>, si no hay car\u00e1cteres <strong>secundarios</strong> y ni <strong>menstruaci\u00f3n</strong> el l\u00edmite es 14 a\u00f1os aprox, y se debe hacer abordaje para el tratamiento de la ausencia de <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2019-03-08T17:32:53", "timestamp_epochs": 1552066373, "tweet_id": "1104072508666331136", "tweet_url": "/dra131415/status/1104072508666331136", "user_id": "970731126519078912", "username": "Dra. nubecita \u2601\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 83, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OtraAlienigena", "text": "Me atrevo a creer que, si la menstruaci\u00f3n fuera cosa de varones cis, hoy en d\u00eda ya existir\u00eda una pastilla que te permita no menstruar y con efectos secundarios leves.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me atrevo a creer que, si la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> fuera cosa de varones cis, hoy en d\u00eda ya existir\u00eda una pastilla que te permita no menstruar y con efectos <strong>secundarios</strong> leves.</p>", "timestamp": "2019-03-06T14:22:12", "timestamp_epochs": 1551882132, "tweet_id": "1103299746490396672", "tweet_url": "/OtraAlienigena/status/1103299746490396672", "user_id": "2185332974", "username": "Otra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1102545313846444033", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Dianamorenoll", "user_id": "323505485"}], "retweets": 1, "screen_name": "valeescarraga", "text": "Uso uno parecido que se llama \u201cImplanon\u201d y es lo m\u00e1ximo, el \u00fanico efecto secundario fue que la menstruaci\u00f3n se volvi\u00f3 un poco irregular, de resto nada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uso uno parecido que se llama \u201cImplanon\u201d y es lo m\u00e1ximo, el \u00fanico efecto <strong>secundario</strong> fue que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se volvi\u00f3 un poco irregular, de resto nada.</p>", "timestamp": "2019-03-04T12:42:43", "timestamp_epochs": 1551703363, "tweet_id": "1102549935210328071", "tweet_url": "/valeescarraga/status/1102549935210328071", "user_id": "227846670", "username": "Valeria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1100379161875632128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SrEpicFire", "user_id": "72385233"}, {"screen_name": "didacllamas", "user_id": "98972696"}], "retweets": 0, "screen_name": "InesAlcolea", "text": "Claro que s\u00ed, pero no en tanta cantidad ni sin sentido. Sigamos por el tema cient\u00edfico-medico. \u00bfPor qu\u00e9 hay tan pocas investigaciones sobre menstruaci\u00f3n, seguimos usando las mismas p\u00edldoras con problemas secundarios tan bruscos, tan pocos avances? \u00bfy el impuesto rosa?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro que s\u00ed, pero no en tanta cantidad ni sin sentido. Sigamos por el tema cient\u00edfico-medico. \u00bfPor qu\u00e9 hay tan pocas investigaciones sobre <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, seguimos usando las mismas p\u00edldoras con problemas <strong>secundarios</strong> tan bruscos, tan pocos avances? \u00bfy el impuesto rosa?</p>", "timestamp": "2019-02-26T13:49:53", "timestamp_epochs": 1551188993, "tweet_id": "1100392510931828736", "tweet_url": "/InesAlcolea/status/1100392510931828736", "user_id": "397908930", "username": "In\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rochi_putero", "text": "Las publicidades  de medicamentos  en eeuu tienen que mencionar todos los efectos secundarios. Estas viendo un medicamento para dolor de ovarios y de la nada te dice puede causar pensamiento suicidas, cambiar tu menstruacion o perjudicarte los huesos. Me parece perfecto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las publicidades  de medicamentos  en eeuu tienen que mencionar todos los efectos <strong>secundarios</strong>. Estas viendo un medicamento para dolor de ovarios y de la nada te dice puede causar pensamiento suicidas, cambiar tu <strong>menstruacion</strong> o perjudicarte los huesos. Me parece perfecto</p>", "timestamp": "2019-02-26T00:06:23", "timestamp_epochs": 1551139583, "tweet_id": "1100185269083557888", "tweet_url": "/rochi_putero/status/1100185269083557888", "user_id": "195803545", "username": "rochi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Oscars2019"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D0RVkzBWkAEXdnI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_DeboraVazquez", "text": "\u201cA period should end a sentence, not a girl\u2019s education.\u201d Lejos, la frase m\u00e1s sensata de los #Oscars2019. La dijo la productora del corto documental sobre la menstruaci\u00f3n (filmado en la India) que se llev\u00f3 la estatuilla, Melissa Berton, que tambi\u00e9n es profesora en un secundario. pic.twitter.com/L4CC9x9F8z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cA period should end a sentence, not a girl\u2019s education.\u201d Lejos, la frase m\u00e1s sensata de los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oscars2019?src=hash\"><s>#</s><b>Oscars2019</b></a>. La dijo la productora del corto documental sobre la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (filmado en la India) que se llev\u00f3 la estatuilla, Melissa Berton, que tambi\u00e9n es profesora en un <strong>secundario</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L4CC9x9F8z\">pic.twitter.com/L4CC9x9F8z</a></p>", "timestamp": "2019-02-25T18:46:18", "timestamp_epochs": 1551120378, "tweet_id": "1100104718909665282", "tweet_url": "/_DeboraVazquez/status/1100104718909665282", "user_id": "1080676659349606400", "username": "D\u00e9bora V\u00e1zquez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D0DFmcYWwAA4vg6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmacias_sfa", "text": "Efectos secundarios: aumento en la cantidad de sangrado durante la menstruaci\u00f3n, aumento del dolor menstrual. pic.twitter.com/G6azrHTWnO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong>: aumento en la cantidad de sangrado durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, aumento del dolor menstrual. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G6azrHTWnO\">pic.twitter.com/G6azrHTWnO</a></p>", "timestamp": "2019-02-24T21:00:00", "timestamp_epochs": 1551042000, "tweet_id": "1099775978828554240", "tweet_url": "/farmacias_sfa/status/1099775978828554240", "user_id": "2567266994", "username": "Farmacias SFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 323, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 25, "screen_name": "vryheidd", "text": "estoy en el segundo d\u00eda de menstruaci\u00f3n por lo tanto no me cabe una y necesito gritar: ME TIENEN LOS OVARIOS POR EL PISO LOS TRAPEROS Y LAS TRAPERAS INSOPORTABLES PLAGAS DENSE UN BA\u00d1O TERMINEN EL SECUNDARIO MANGA DE HIJOS DE PUTA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estoy en el segundo d\u00eda de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> por lo tanto no me cabe una y necesito gritar: ME TIENEN LOS OVARIOS POR EL PISO LOS TRAPEROS Y LAS TRAPERAS INSOPORTABLES PLAGAS DENSE UN BA\u00d1O TERMINEN EL <strong>SECUNDARIO</strong> MANGA DE HIJOS DE PUTA</p>", "timestamp": "2019-02-19T15:10:11", "timestamp_epochs": 1550589011, "tweet_id": "1097876003165224960", "tweet_url": "/vryheidd/status/1097876003165224960", "user_id": "394853761", "username": "krag rat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1092655351487516672", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aylabbey", "user_id": "2458668830"}, {"screen_name": "emipomelo", "user_id": "730642774295519232"}, {"screen_name": "raticorns", "user_id": "1191032789879197696"}], "retweets": 0, "screen_name": "namestartswithj", "text": "Me interesaba saber los efectos secundarios y encontr\u00e9 que puede provocar n\u00e1useas, dolor en las mamas, perdidas de sangre fuera de la menstruaci\u00f3n, disminuci\u00f3n del flujo de sangre y s\u00edntomas de depresi\u00f3n. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me interesaba saber los efectos <strong>secundarios</strong> y encontr\u00e9 que puede provocar n\u00e1useas, dolor en las mamas, perdidas de sangre fuera de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, disminuci\u00f3n del flujo de sangre y s\u00edntomas de depresi\u00f3n. <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: Cara con la mano sobre la boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92d.png\" title=\"Cara con la mano sobre la boca\"/></p>", "timestamp": "2019-02-06T02:52:17", "timestamp_epochs": 1549421537, "tweet_id": "1092979261210849280", "tweet_url": "/namestartswithj/status/1092979261210849280", "user_id": "90793616", "username": "J\ud83d\udc41SE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Arashistar", "text": "Mmmm, he estado pensando ir con mi ginec\u00f3logo y decirle que me de alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo que me quite la menstruacion. \n\nSufro mucho cada mes, pero tambi\u00e9n me dan cosa los efectos secundarios  Nunca he tomado hormonas. \n\nAlguna lo ha probado, recomendaciones???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmm, he estado pensando ir con mi ginec\u00f3logo y decirle que me de alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo que me quite la <strong>menstruacion</strong>.<img alt=\"\ud83e\ude78\" aria-label=\"Emoji: Gota de sangre\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1fa78.png\" title=\"Gota de sangre\"/> \n\nSufro mucho cada mes, pero tambi\u00e9n me dan cosa los efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> Nunca he tomado hormonas. \n\nAlguna lo ha probado, recomendaciones???</p>", "timestamp": "2020-07-05T03:19:59", "timestamp_epochs": 1593919199, "tweet_id": "1279615985150865408", "tweet_url": "/Arashistar/status/1279615985150865408", "user_id": "11174322", "username": "Arashistar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1279070322126438402", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "amanda_mng", "user_id": "121898366"}], "retweets": 0, "screen_name": "evasis87", "text": "Yo en meses muy malos tomo enantyum, que es antiinflamatorio pero tambi\u00e9n sirve para la menstruaci\u00f3n. Ayuda bastante con el dolor y, hasta ahora, no he tenido problemas secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo en meses muy malos tomo enantyum, que es antiinflamatorio pero tambi\u00e9n sirve para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Ayuda bastante con el dolor y, hasta ahora, no he tenido problemas <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-03T16:09:59", "timestamp_epochs": 1593792599, "tweet_id": "1279084986507935751", "tweet_url": "/evasis87/status/1279084986507935751", "user_id": "243303435", "username": "Eva Mora \ud83d\udca2\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1276661597172379653", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lanegrapaz", "user_id": "133065224"}], "retweets": 0, "screen_name": "MariaQuinto", "text": "Debe ser como yo suelo ser extremista es todo o nada, un buen mes, no se cual, ella(menstruaci\u00f3n) decidi\u00f3 hacer su retirada y no dej\u00f3 efectos secundarios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser como yo suelo ser extremista es todo o nada, un buen mes, no se cual, ella(<strong>menstruaci\u00f3n</strong>) decidi\u00f3 hacer su retirada y no dej\u00f3 efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/></p>", "timestamp": "2020-06-27T12:10:47", "timestamp_epochs": 1593259847, "tweet_id": "1276850461748985863", "tweet_url": "/MariaQuinto/status/1276850461748985863", "user_id": "138734182", "username": "Maria 5to", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269472019818528769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FloresMoraga", "user_id": "1562131537"}], "retweets": 0, "screen_name": "myiron_lung00", "text": "Mira, donde mas sufren las mujeres biol\u00f3gicas por su menstruaci\u00f3n es en esos lugares y no s\u00f3lo por la extrema pobreza, sino por ser mujeres biol\u00f3gicas. Ah\u00ed si te sent\u00eds hombre o no binarie pasa a ser algo secundario la verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, donde mas sufren las mujeres biol\u00f3gicas por su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es en esos lugares y no s\u00f3lo por la extrema pobreza, sino por ser mujeres biol\u00f3gicas. Ah\u00ed si te sent\u00eds hombre o no binarie pasa a ser algo <strong>secundario</strong> la verdad.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:00:05", "timestamp_epochs": 1593039605, "tweet_id": "1275926702028455936", "tweet_url": "/myiron_lung00/status/1275926702028455936", "user_id": "505567082", "username": "Myl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RodrigoMestres", "text": "\u00e9pocas gloriosas cuando en el secundario me jod\u00edan con m\u00ed apellido y dec\u00edan Rodrigo Me-stresa, Rodrigo Menstruaci\u00f3n, Rodrigo Marzo (mes tres). Que \u00e9pocas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00e9pocas gloriosas cuando en el <strong>secundario</strong> me jod\u00edan con m\u00ed apellido y dec\u00edan Rodrigo Me-stresa, Rodrigo <strong>Menstruaci\u00f3n</strong>, Rodrigo Marzo (mes tres). Que \u00e9pocas</p>", "timestamp": "2020-06-24T01:16:09", "timestamp_epochs": 1592961369, "tweet_id": "1275598555990962177", "tweet_url": "/RodrigoMestres/status/1275598555990962177", "user_id": "1947204366", "username": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f \u1d0d\u1d07s\u1d1b\u0280\u1d07s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rociocordobaHH", "text": "la est\u00fapida de la ex de fernando, cuando andaban, le hizo mil veces un amarre con MENSTRUACI\u00d3N (el m\u00e1s poderoso) y lo que la pelotuda nunca supo, son los EFECTOS SECUNDARIOS de este amarre, que a continuaci\u00f3n se los voy a dejar:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la est\u00fapida de la ex de fernando, cuando andaban, le hizo mil veces un amarre con <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> (el m\u00e1s poderoso) y lo que la pelotuda nunca supo, son los EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> de este amarre, que a continuaci\u00f3n se los voy a dejar:</p>", "timestamp": "2020-06-22T13:05:23", "timestamp_epochs": 1592831123, "tweet_id": "1275052264789626883", "tweet_url": "/rociocordobaHH/status/1275052264789626883", "user_id": "1012185965409062912", "username": "que te pasa tet\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1274820056686477312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Capi80930348", "user_id": "1104084909231169536"}], "retweets": 2, "screen_name": "ConMalTalante", "text": "He le\u00eddo antes un tuit de uno diciendo que no tendr\u00edan el sangrado de la menstruaci\u00f3n,  pero que si ten\u00edan el riesgo de s\u00edntomas.\nLe contestaron que si hab\u00eda nacido hombre, ser\u00edan gases.\nYo a\u00f1ado que efectos secundarios de la hormonaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He le\u00eddo antes un tuit de uno diciendo que no tendr\u00edan el sangrado de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>,  pero que si ten\u00edan el riesgo de s\u00edntomas.\nLe contestaron que si hab\u00eda nacido hombre, ser\u00edan gases.\nYo a\u00f1ado que efectos <strong>secundarios</strong> de la hormonaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-06-21T23:47:28", "timestamp_epochs": 1592783248, "tweet_id": "1274851460094857223", "tweet_url": "/ConMalTalante/status/1274851460094857223", "user_id": "1080062408717152256", "username": "ConMalTalante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1273973391947640835", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Flinpleis", "user_id": "1030872690322821120"}, {"screen_name": "Gedeon_World", "user_id": "803259963556691968"}, {"screen_name": "DalasReview", "user_id": "1039502330733969408"}], "retweets": 0, "screen_name": "RompeBolasYSI", "text": "En realidad es por los efectos secundarios que dan las pastillas anticonceptivas.\nCausan depresi\u00f3n, sobre peso, menstruaci\u00f3n irregular, mareos y dem\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad es por los efectos <strong>secundarios</strong> que dan las pastillas anticonceptivas.\nCausan depresi\u00f3n, sobre peso, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular, mareos y dem\u00e1s</p>", "timestamp": "2020-06-19T21:06:15", "timestamp_epochs": 1592600775, "tweet_id": "1274086112542232577", "tweet_url": "/RompeBolasYSI/status/1274086112542232577", "user_id": "1204120157259472897", "username": "\uff2d\uff49\uff43\uff48\uff49\u27ed\u27ec\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1217507489022914567", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_BarbaraBlade", "user_id": "2670763926"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuciaRomero14", "text": "Para mi el jadelle ha funcionado super bien, no tengo ning\u00fan problema secundario... Tal vez menstruaci\u00f3n durante 15 d\u00edas aprox, no mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi el jadelle ha funcionado super bien, no tengo ning\u00fan problema <strong>secundario</strong>... Tal vez <strong>menstruaci\u00f3n</strong> durante 15 d\u00edas aprox, no mas</p>", "timestamp": "2020-06-18T01:22:57", "timestamp_epochs": 1592443377, "tweet_id": "1273425939070943233", "tweet_url": "/LuciaRomero14/status/1273425939070943233", "user_id": "353893826", "username": "Lucia Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Allison_Yasmiin", "text": "Hombres: las p\u00edldoras anticonceptivas no solo previene el embarazo, tambi\u00e9n ayuda al s\u00edndrome ovario poliquisticos (SOP), ayuda con el acn\u00e9, y a regularizar la menstruacion, y si sus efectos secundarios son: dolores de cabeza, vomitos, antojos, casi que pareces mujer embarazada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombres: las p\u00edldoras anticonceptivas no solo previene el embarazo, tambi\u00e9n ayuda al s\u00edndrome ovario poliquisticos (SOP), ayuda con el acn\u00e9, y a regularizar la <strong>menstruacion</strong>, y si sus efectos <strong>secundarios</strong> son: dolores de cabeza, vomitos, antojos, casi que pareces mujer embarazada.</p>", "timestamp": "2020-06-17T21:38:21", "timestamp_epochs": 1592429901, "tweet_id": "1273369414369411072", "tweet_url": "/Allison_Yasmiin/status/1273369414369411072", "user_id": "375168787", "username": "Allison Yasmin \ud83e\udd0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1272671450898395137", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alecshf", "user_id": "2638742000"}, {"screen_name": "GabriellaRouge", "user_id": "327009636"}, {"screen_name": "mar_mp18", "user_id": "211340641"}], "retweets": 0, "screen_name": "trinidattt", "text": "Es que el desprendimiento del endometrio es lo que ocurre durante la menstruaci\u00f3n. Puede que la pastilla acelere este proceso y haga que la menstruaci\u00f3n se adelante, pero es un efecto secundario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que el desprendimiento del endometrio es lo que ocurre durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Puede que la pastilla acelere este proceso y haga que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se adelante, pero es un efecto <strong>secundario</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-17T15:18:40", "timestamp_epochs": 1592407120, "tweet_id": "1273273863670038530", "tweet_url": "/trinidattt/status/1273273863670038530", "user_id": "701686034", "username": "Easy Mac \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271862144020238336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiruPaccioretti", "user_id": "2848999203"}, {"screen_name": "kahidarrrem", "user_id": "3442673662"}], "retweets": 0, "screen_name": "yomeratescribo", "text": "Uno de los efectos secundarios es el cese total de la menstruaci\u00f3n. No es tu m\u00e9todo, hay que seguir probando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de los efectos <strong>secundarios</strong> es el cese total de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. No es tu m\u00e9todo, hay que seguir probando.</p>", "timestamp": "2020-06-15T09:07:18", "timestamp_epochs": 1592212038, "tweet_id": "1272455632742944774", "tweet_url": "/yomeratescribo/status/1272455632742944774", "user_id": "115464366", "username": "La ni\u00f1a quespanta.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1272322833553797121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "keylavaldez15", "user_id": "3182089267"}], "retweets": 0, "screen_name": "nydimar", "text": "Muchas ni las toman y solo repiten como el papagallo. Que es cierto sus efectos secundarios, pero es igual que la menstruaci\u00f3n que lo usan de excusa para su drama y yo tengo el mismo mood todo el tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas ni las toman y solo repiten como el papagallo. Que es cierto sus efectos <strong>secundarios</strong>, pero es igual que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que lo usan de excusa para su drama y yo tengo el mismo mood todo el tiempo.</p>", "timestamp": "2020-06-15T01:33:18", "timestamp_epochs": 1592184798, "tweet_id": "1272341380799528963", "tweet_url": "/nydimar/status/1272341380799528963", "user_id": "1306274288", "username": "Thay's Nydimar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anapaulaortiz96", "text": "Putos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n, ala verga los odio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Putos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, ala verga los odio.</p>", "timestamp": "2020-06-15T01:13:58", "timestamp_epochs": 1592183638, "tweet_id": "1272336514840756224", "tweet_url": "/anapaulaortiz96/status/1272336514840756224", "user_id": "589684295", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271252248937537537", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ghostinsheIl", "user_id": "1011951502456512513"}, {"screen_name": "sentate", "user_id": "1278907246076928001"}], "retweets": 0, "screen_name": "MYLlMASlS", "text": "amiga pero si no sab\u00e9s ni qu\u00e9 son los car\u00e1cteres sexuales secundarios y ven\u00eds a bolacear a un trans \nde hecho se te detiene la menstruaci\u00f3n y si bien hay riesgo de embarazo te pod\u00e9s hacer una histerectom\u00eda o ligarte las trompas y listop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">amiga pero si no sab\u00e9s ni qu\u00e9 son los car\u00e1cteres sexuales <strong>secundarios</strong> y ven\u00eds a bolacear a un trans \nde hecho se te detiene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y si bien hay riesgo de embarazo te pod\u00e9s hacer una histerectom\u00eda o ligarte las trompas y listop</p>", "timestamp": "2020-06-12T02:37:14", "timestamp_epochs": 1591929434, "tweet_id": "1271270305651134465", "tweet_url": "/MYLlMASlS/status/1271270305651134465", "user_id": "1133852487591632896", "username": "johnny love bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauragrisales_s", "text": "JK R*wling me dej\u00f3 pensando mucho sobre \"las mujeres que les llega la menstruaci\u00f3n\". Mi caso: yo llevo sin menstruar  aproximadamente 4 meses debido a las pastillas anticonceptivas, y realmente reconozco que las hormonas son violentas con mi cuerpo y me dan efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JK R*wling me dej\u00f3 pensando mucho sobre \"las mujeres que les llega la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\". Mi caso: yo llevo sin menstruar  aproximadamente 4 meses debido a las pastillas anticonceptivas, y realmente reconozco que las hormonas son violentas con mi cuerpo y me dan efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2020-06-10T12:31:16", "timestamp_epochs": 1591792276, "tweet_id": "1270695021017169920", "tweet_url": "/lauragrisales_s/status/1270695021017169920", "user_id": "1947919939", "username": "\u26b0\ufe0f laura \u26b0\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1270075069939814400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "amaraanthos", "user_id": "36252577"}, {"screen_name": "Rebeca_martz", "user_id": "598731602"}], "retweets": 0, "screen_name": "Thing82", "text": "Omg, enserio? Hahaha que raro pero si te entiendo, yo era muy regular pero ahora para nada por que use inyecciones anticonceptivas y me las quite por sus efectos en mi Menstruaci\u00f3n y secundarios (son horribles)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Omg, enserio? Hahaha que raro pero si te entiendo, yo era muy regular pero ahora para nada por que use inyecciones anticonceptivas y me las quite por sus efectos en mi <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> y <strong>secundarios</strong> (son horribles)</p>", "timestamp": "2020-06-09T01:59:35", "timestamp_epochs": 1591667975, "tweet_id": "1270173665183903745", "tweet_url": "/Thing82/status/1270173665183903745", "user_id": "1075264706", "username": "ShinKx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radioblowjob", "text": "Para qu\u00e9 empezaste las hormonas? Acn\u00e9, anticoncepci\u00f3n? Te ha dado efectos secundarios/est\u00e1s contenta con tu exper\u2026 \u2014 porque la menstruaci\u00f3n me dejaba hecha un trapo en plan vomitaba me daba fiebre y como tengo anemia pues era un p\u2026 https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para qu\u00e9 empezaste las hormonas? Acn\u00e9, anticoncepci\u00f3n? Te ha dado efectos <strong>secundarios</strong>/est\u00e1s contenta con tu exper\u2026 \u2014 porque la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me dejaba hecha un trapo en plan vomitaba me daba fiebre y como tengo anemia pues era un p\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tmbrHBLmFe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.qa/radioblowjob/p</span><span class=\"invisible\">ost/1108283346</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-08T12:04:58", "timestamp_epochs": 1591617898, "tweet_id": "1269963629903970306", "tweet_url": "/radioblowjob/status/1269963629903970306", "user_id": "978340775900647424", "username": "andrea \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1269473161315323909", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pathojitha", "user_id": "929409643557900288"}, {"screen_name": "javohpk", "user_id": "1249543839322439682"}], "retweets": 0, "screen_name": "pathojitha", "text": "Y he visto hilos de mujeres que sufren peores dolores que los m\u00edos para que unos efectos secundarios producto de hormonas que estas personas eligen tomar sean siquiera comparados con la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y he visto hilos de mujeres que sufren peores dolores que los m\u00edos para que unos efectos <strong>secundarios</strong> producto de hormonas que estas personas eligen tomar sean siquiera comparados con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2020-06-07T04:04:59", "timestamp_epochs": 1591502699, "tweet_id": "1269480447085551616", "tweet_url": "/pathojitha/status/1269480447085551616", "user_id": "929409643557900288", "username": "Lexa Apont", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268974771187912704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaMardiPao", "user_id": "143440022"}], "retweets": 0, "screen_name": "SrPoliloco", "text": "Si te recomiendo algo para eliminar los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n... no me parar\u00edas bolas o cambiar\u00edas la dieta \u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te recomiendo algo para eliminar los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... no me parar\u00edas bolas o cambiar\u00edas la dieta \u00bf?</p>", "timestamp": "2020-06-06T03:38:01", "timestamp_epochs": 1591414681, "tweet_id": "1269111276128604160", "tweet_url": "/SrPoliloco/status/1269111276128604160", "user_id": "35260815", "username": "Jaime Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Arashistar", "text": "Mmmm, he estado pensando ir con mi ginec\u00f3logo y decirle que me de alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo que me quite la menstruacion. \n\nSufro mucho cada mes, pero tambi\u00e9n me dan cosa los efectos secundarios  Nunca he tomado hormonas. \n\nAlguna lo ha probado, recomendaciones???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmm, he estado pensando ir con mi ginec\u00f3logo y decirle que me de alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo que me quite la <strong>menstruacion</strong>.<img alt=\"\ud83e\ude78\" aria-label=\"Emoji: Gota de sangre\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1fa78.png\" title=\"Gota de sangre\"/> \n\nSufro mucho cada mes, pero tambi\u00e9n me dan cosa los efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rostro pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Rostro pensativo\"/> Nunca he tomado hormonas. \n\nAlguna lo ha probado, recomendaciones???</p>", "timestamp": "2020-07-05T03:19:59", "timestamp_epochs": 1593919199, "tweet_id": "1279615985150865408", "tweet_url": "/Arashistar/status/1279615985150865408", "user_id": "11174322", "username": "Arashistar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1279070322126438402", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "amanda_mng", "user_id": "121898366"}], "retweets": 0, "screen_name": "evasis87", "text": "Yo en meses muy malos tomo enantyum, que es antiinflamatorio pero tambi\u00e9n sirve para la menstruaci\u00f3n. Ayuda bastante con el dolor y, hasta ahora, no he tenido problemas secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo en meses muy malos tomo enantyum, que es antiinflamatorio pero tambi\u00e9n sirve para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Ayuda bastante con el dolor y, hasta ahora, no he tenido problemas <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2020-07-03T16:09:59", "timestamp_epochs": 1593792599, "tweet_id": "1279084986507935751", "tweet_url": "/evasis87/status/1279084986507935751", "user_id": "243303435", "username": "Eva Mora \ud83d\udca2\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1276661597172379653", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lanegrapaz", "user_id": "133065224"}], "retweets": 0, "screen_name": "MariaQuinto", "text": "Debe ser como yo suelo ser extremista es todo o nada, un buen mes, no se cual, ella(menstruaci\u00f3n) decidi\u00f3 hacer su retirada y no dej\u00f3 efectos secundarios ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe ser como yo suelo ser extremista es todo o nada, un buen mes, no se cual, ella(<strong>menstruaci\u00f3n</strong>) decidi\u00f3 hacer su retirada y no dej\u00f3 efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Folded hands\"/></p>", "timestamp": "2020-06-27T12:10:47", "timestamp_epochs": 1593259847, "tweet_id": "1276850461748985863", "tweet_url": "/MariaQuinto/status/1276850461748985863", "user_id": "138734182", "username": "Maria 5to", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1269472019818528769", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FloresMoraga", "user_id": "1562131537"}], "retweets": 0, "screen_name": "myiron_lung00", "text": "Mira, donde mas sufren las mujeres biol\u00f3gicas por su menstruaci\u00f3n es en esos lugares y no s\u00f3lo por la extrema pobreza, sino por ser mujeres biol\u00f3gicas. Ah\u00ed si te sent\u00eds hombre o no binarie pasa a ser algo secundario la verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira, donde mas sufren las mujeres biol\u00f3gicas por su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es en esos lugares y no s\u00f3lo por la extrema pobreza, sino por ser mujeres biol\u00f3gicas. Ah\u00ed si te sent\u00eds hombre o no binarie pasa a ser algo <strong>secundario</strong> la verdad.</p>", "timestamp": "2020-06-24T23:00:05", "timestamp_epochs": 1593039605, "tweet_id": "1275926702028455936", "tweet_url": "/myiron_lung00/status/1275926702028455936", "user_id": "505567082", "username": "Myl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RodrigoMestres", "text": "\u00e9pocas gloriosas cuando en el secundario me jod\u00edan con m\u00ed apellido y dec\u00edan Rodrigo Me-stresa, Rodrigo Menstruaci\u00f3n, Rodrigo Marzo (mes tres). Que \u00e9pocas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00e9pocas gloriosas cuando en el <strong>secundario</strong> me jod\u00edan con m\u00ed apellido y dec\u00edan Rodrigo Me-stresa, Rodrigo <strong>Menstruaci\u00f3n</strong>, Rodrigo Marzo (mes tres). Que \u00e9pocas</p>", "timestamp": "2020-06-24T01:16:09", "timestamp_epochs": 1592961369, "tweet_id": "1275598555990962177", "tweet_url": "/RodrigoMestres/status/1275598555990962177", "user_id": "1947204366", "username": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f \u1d0d\u1d07s\u1d1b\u0280\u1d07s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rociocordobaHH", "text": "la est\u00fapida de la ex de fernando, cuando andaban, le hizo mil veces un amarre con MENSTRUACI\u00d3N (el m\u00e1s poderoso) y lo que la pelotuda nunca supo, son los EFECTOS SECUNDARIOS de este amarre, que a continuaci\u00f3n se los voy a dejar:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la est\u00fapida de la ex de fernando, cuando andaban, le hizo mil veces un amarre con <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> (el m\u00e1s poderoso) y lo que la pelotuda nunca supo, son los EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> de este amarre, que a continuaci\u00f3n se los voy a dejar:</p>", "timestamp": "2020-06-22T13:05:23", "timestamp_epochs": 1592831123, "tweet_id": "1275052264789626883", "tweet_url": "/rociocordobaHH/status/1275052264789626883", "user_id": "1012185965409062912", "username": "que te pasa tet\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1274820056686477312", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Capi80930348", "user_id": "1104084909231169536"}], "retweets": 2, "screen_name": "ConMalTalante", "text": "He le\u00eddo antes un tuit de uno diciendo que no tendr\u00edan el sangrado de la menstruaci\u00f3n,  pero que si ten\u00edan el riesgo de s\u00edntomas.\nLe contestaron que si hab\u00eda nacido hombre, ser\u00edan gases.\nYo a\u00f1ado que efectos secundarios de la hormonaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He le\u00eddo antes un tuit de uno diciendo que no tendr\u00edan el sangrado de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>,  pero que si ten\u00edan el riesgo de s\u00edntomas.\nLe contestaron que si hab\u00eda nacido hombre, ser\u00edan gases.\nYo a\u00f1ado que efectos <strong>secundarios</strong> de la hormonaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2020-06-21T23:47:28", "timestamp_epochs": 1592783248, "tweet_id": "1274851460094857223", "tweet_url": "/ConMalTalante/status/1274851460094857223", "user_id": "1080062408717152256", "username": "ConMalTalante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1273973391947640835", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Flinpleis", "user_id": "1030872690322821120"}, {"screen_name": "Gedeon_World", "user_id": "803259963556691968"}, {"screen_name": "DalasReview", "user_id": "1039502330733969408"}], "retweets": 0, "screen_name": "RompeBolasYSI", "text": "En realidad es por los efectos secundarios que dan las pastillas anticonceptivas.\nCausan depresi\u00f3n, sobre peso, menstruaci\u00f3n irregular, mareos y dem\u00e1s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En realidad es por los efectos <strong>secundarios</strong> que dan las pastillas anticonceptivas.\nCausan depresi\u00f3n, sobre peso, <strong>menstruaci\u00f3n</strong> irregular, mareos y dem\u00e1s</p>", "timestamp": "2020-06-19T21:06:15", "timestamp_epochs": 1592600775, "tweet_id": "1274086112542232577", "tweet_url": "/RompeBolasYSI/status/1274086112542232577", "user_id": "1204120157259472897", "username": "\uff2d\uff49\uff43\uff48\uff49\u27ed\u27ec\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1217507489022914567", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_BarbaraBlade", "user_id": "2670763926"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuciaRomero14", "text": "Para mi el jadelle ha funcionado super bien, no tengo ning\u00fan problema secundario... Tal vez menstruaci\u00f3n durante 15 d\u00edas aprox, no mas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para mi el jadelle ha funcionado super bien, no tengo ning\u00fan problema <strong>secundario</strong>... Tal vez <strong>menstruaci\u00f3n</strong> durante 15 d\u00edas aprox, no mas</p>", "timestamp": "2020-06-18T01:22:57", "timestamp_epochs": 1592443377, "tweet_id": "1273425939070943233", "tweet_url": "/LuciaRomero14/status/1273425939070943233", "user_id": "353893826", "username": "Lucia Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Allison_Yasmiin", "text": "Hombres: las p\u00edldoras anticonceptivas no solo previene el embarazo, tambi\u00e9n ayuda al s\u00edndrome ovario poliquisticos (SOP), ayuda con el acn\u00e9, y a regularizar la menstruacion, y si sus efectos secundarios son: dolores de cabeza, vomitos, antojos, casi que pareces mujer embarazada.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hombres: las p\u00edldoras anticonceptivas no solo previene el embarazo, tambi\u00e9n ayuda al s\u00edndrome ovario poliquisticos (SOP), ayuda con el acn\u00e9, y a regularizar la <strong>menstruacion</strong>, y si sus efectos <strong>secundarios</strong> son: dolores de cabeza, vomitos, antojos, casi que pareces mujer embarazada.</p>", "timestamp": "2020-06-17T21:38:21", "timestamp_epochs": 1592429901, "tweet_id": "1273369414369411072", "tweet_url": "/Allison_Yasmiin/status/1273369414369411072", "user_id": "375168787", "username": "Allison Yasmin \ud83e\udd0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1272671450898395137", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alecshf", "user_id": "2638742000"}, {"screen_name": "GabriellaRouge", "user_id": "327009636"}, {"screen_name": "mar_mp18", "user_id": "211340641"}], "retweets": 0, "screen_name": "trinidattt", "text": "Es que el desprendimiento del endometrio es lo que ocurre durante la menstruaci\u00f3n. Puede que la pastilla acelere este proceso y haga que la menstruaci\u00f3n se adelante, pero es un efecto secundario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que el desprendimiento del endometrio es lo que ocurre durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Puede que la pastilla acelere este proceso y haga que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se adelante, pero es un efecto <strong>secundario</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-17T15:18:40", "timestamp_epochs": 1592407120, "tweet_id": "1273273863670038530", "tweet_url": "/trinidattt/status/1273273863670038530", "user_id": "701686034", "username": "Easy Mac \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271862144020238336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MiruPaccioretti", "user_id": "2848999203"}, {"screen_name": "kahidarrrem", "user_id": "3442673662"}], "retweets": 0, "screen_name": "yomeratescribo", "text": "Uno de los efectos secundarios es el cese total de la menstruaci\u00f3n. No es tu m\u00e9todo, hay que seguir probando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de los efectos <strong>secundarios</strong> es el cese total de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. No es tu m\u00e9todo, hay que seguir probando.</p>", "timestamp": "2020-06-15T09:07:18", "timestamp_epochs": 1592212038, "tweet_id": "1272455632742944774", "tweet_url": "/yomeratescribo/status/1272455632742944774", "user_id": "115464366", "username": "La ni\u00f1a quespanta.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1272322833553797121", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "keylavaldez15", "user_id": "3182089267"}], "retweets": 0, "screen_name": "nydimar", "text": "Muchas ni las toman y solo repiten como el papagallo. Que es cierto sus efectos secundarios, pero es igual que la menstruaci\u00f3n que lo usan de excusa para su drama y yo tengo el mismo mood todo el tiempo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas ni las toman y solo repiten como el papagallo. Que es cierto sus efectos <strong>secundarios</strong>, pero es igual que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> que lo usan de excusa para su drama y yo tengo el mismo mood todo el tiempo.</p>", "timestamp": "2020-06-15T01:33:18", "timestamp_epochs": 1592184798, "tweet_id": "1272341380799528963", "tweet_url": "/nydimar/status/1272341380799528963", "user_id": "1306274288", "username": "Thay's Nydimar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "anapaulaortiz96", "text": "Putos efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n, ala verga los odio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Putos efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, ala verga los odio.</p>", "timestamp": "2020-06-15T01:13:58", "timestamp_epochs": 1592183638, "tweet_id": "1272336514840756224", "tweet_url": "/anapaulaortiz96/status/1272336514840756224", "user_id": "589684295", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271252248937537537", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ghostinsheIl", "user_id": "1011951502456512513"}, {"screen_name": "sentate", "user_id": "1278907246076928001"}], "retweets": 0, "screen_name": "MYLlMASlS", "text": "amiga pero si no sab\u00e9s ni qu\u00e9 son los car\u00e1cteres sexuales secundarios y ven\u00eds a bolacear a un trans \nde hecho se te detiene la menstruaci\u00f3n y si bien hay riesgo de embarazo te pod\u00e9s hacer una histerectom\u00eda o ligarte las trompas y listop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">amiga pero si no sab\u00e9s ni qu\u00e9 son los car\u00e1cteres sexuales <strong>secundarios</strong> y ven\u00eds a bolacear a un trans \nde hecho se te detiene la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y si bien hay riesgo de embarazo te pod\u00e9s hacer una histerectom\u00eda o ligarte las trompas y listop</p>", "timestamp": "2020-06-12T02:37:14", "timestamp_epochs": 1591929434, "tweet_id": "1271270305651134465", "tweet_url": "/MYLlMASlS/status/1271270305651134465", "user_id": "1133852487591632896", "username": "johnny love bot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauragrisales_s", "text": "JK R*wling me dej\u00f3 pensando mucho sobre \"las mujeres que les llega la menstruaci\u00f3n\". Mi caso: yo llevo sin menstruar  aproximadamente 4 meses debido a las pastillas anticonceptivas, y realmente reconozco que las hormonas son violentas con mi cuerpo y me dan efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JK R*wling me dej\u00f3 pensando mucho sobre \"las mujeres que les llega la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\". Mi caso: yo llevo sin menstruar  aproximadamente 4 meses debido a las pastillas anticonceptivas, y realmente reconozco que las hormonas son violentas con mi cuerpo y me dan efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2020-06-10T12:31:16", "timestamp_epochs": 1591792276, "tweet_id": "1270695021017169920", "tweet_url": "/lauragrisales_s/status/1270695021017169920", "user_id": "1947919939", "username": "\u26b0\ufe0f laura \u26b0\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1270075069939814400", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "amaraanthos", "user_id": "36252577"}, {"screen_name": "Rebeca_martz", "user_id": "598731602"}], "retweets": 0, "screen_name": "Thing82", "text": "Omg, enserio? Hahaha que raro pero si te entiendo, yo era muy regular pero ahora para nada por que use inyecciones anticonceptivas y me las quite por sus efectos en mi Menstruaci\u00f3n y secundarios (son horribles)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Omg, enserio? Hahaha que raro pero si te entiendo, yo era muy regular pero ahora para nada por que use inyecciones anticonceptivas y me las quite por sus efectos en mi <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> y <strong>secundarios</strong> (son horribles)</p>", "timestamp": "2020-06-09T01:59:35", "timestamp_epochs": 1591667975, "tweet_id": "1270173665183903745", "tweet_url": "/Thing82/status/1270173665183903745", "user_id": "1075264706", "username": "ShinKx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radioblowjob", "text": "Para qu\u00e9 empezaste las hormonas? Acn\u00e9, anticoncepci\u00f3n? Te ha dado efectos secundarios/est\u00e1s contenta con tu exper\u2026 \u2014 porque la menstruaci\u00f3n me dejaba hecha un trapo en plan vomitaba me daba fiebre y como tengo anemia pues era un p\u2026 https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para qu\u00e9 empezaste las hormonas? Acn\u00e9, anticoncepci\u00f3n? Te ha dado efectos <strong>secundarios</strong>/est\u00e1s contenta con tu exper\u2026 \u2014 porque la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> me dejaba hecha un trapo en plan vomitaba me daba fiebre y como tengo anemia pues era un p\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tmbrHBLmFe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.qa/radioblowjob/post/1108283346\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.qa/radioblowjob/p</span><span class=\"invisible\">ost/1108283346</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-08T12:04:58", "timestamp_epochs": 1591617898, "tweet_id": "1269963629903970306", "tweet_url": "/radioblowjob/status/1269963629903970306", "user_id": "978340775900647424", "username": "andrea \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1269473161315323909", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pathojitha", "user_id": "929409643557900288"}, {"screen_name": "javohpk", "user_id": "1249543839322439682"}], "retweets": 0, "screen_name": "pathojitha", "text": "Y he visto hilos de mujeres que sufren peores dolores que los m\u00edos para que unos efectos secundarios producto de hormonas que estas personas eligen tomar sean siquiera comparados con la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y he visto hilos de mujeres que sufren peores dolores que los m\u00edos para que unos efectos <strong>secundarios</strong> producto de hormonas que estas personas eligen tomar sean siquiera comparados con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2020-06-07T04:04:59", "timestamp_epochs": 1591502699, "tweet_id": "1269480447085551616", "tweet_url": "/pathojitha/status/1269480447085551616", "user_id": "929409643557900288", "username": "Lexa Apont", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1268974771187912704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaMardiPao", "user_id": "143440022"}], "retweets": 0, "screen_name": "SrPoliloco", "text": "Si te recomiendo algo para eliminar los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n... no me parar\u00edas bolas o cambiar\u00edas la dieta \u00bf?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te recomiendo algo para eliminar los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... no me parar\u00edas bolas o cambiar\u00edas la dieta \u00bf?</p>", "timestamp": "2020-06-06T03:38:01", "timestamp_epochs": 1591414681, "tweet_id": "1269111276128604160", "tweet_url": "/SrPoliloco/status/1269111276128604160", "user_id": "35260815", "username": "Jaime Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZlT9LnXsAEEvYq.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 257, "links": [], "parent_tweet_id": "1267959322912395266", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tia_MaGui", "user_id": "832604468"}], "retweets": 12, "screen_name": "lnamg83", "text": "El a\u00f1o pasado trabaj\u00e9 con mis estudiantes de 5to a\u00f1o de secundario los tab\u00faes, y un grupo decidi\u00f3 abordar la menstruaci\u00f3n. Como trabajo de cierre hab\u00eda que realizar una especie de mural que gener\u00f3 mucha incomodidad en algunos y reconocimiento de lo que es en otros pic.twitter.com/k8EtCYuAme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El a\u00f1o pasado trabaj\u00e9 con mis estudiantes de 5to a\u00f1o de <strong>secundario</strong> los tab\u00faes, y un grupo decidi\u00f3 abordar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Como trabajo de cierre hab\u00eda que realizar una especie de mural que gener\u00f3 mucha incomodidad en algunos y reconocimiento de lo que es en otros <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k8EtCYuAme\">pic.twitter.com/k8EtCYuAme</a></p>", "timestamp": "2020-06-03T11:06:58", "timestamp_epochs": 1591182418, "tweet_id": "1268137092095397888", "tweet_url": "/lnamg83/status/1268137092095397888", "user_id": "308092994", "username": "Ele G\u00e9nova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Tia_MaGui/status/1267959322912395266"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feelingyourhate", "text": "Me acuerdo hace unos a\u00f1os en el secundario, si me preguntaban porque estaba mal dec\u00eda que estaba menstruando y a un compa\u00f1ero le daba asco siempre. Un d\u00eda dos compa\u00f1eros por curiosidad se me acercaron y me preguntaron c\u00f3mo era la menstruaci\u00f3n y que dol\u00eda porque quer\u00edan saber https://twitter.com/Tia_MaGui/status/1267959322912395266\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me acuerdo hace unos a\u00f1os en el <strong>secundario</strong>, si me preguntaban porque estaba mal dec\u00eda que estaba menstruando y a un compa\u00f1ero le daba asco siempre. Un d\u00eda dos compa\u00f1eros por curiosidad se me acercaron y me preguntaron c\u00f3mo era la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y que dol\u00eda porque quer\u00edan saber <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Tia_MaGui/status/1267959322912395266\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/45a1KKVfUs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Tia_MaGui/status/1267959322912395266\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Tia_MaGui/stat</span><span class=\"invisible\">us/1267959322912395266</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-03T01:05:42", "timestamp_epochs": 1591146342, "tweet_id": "1267985779248304129", "tweet_url": "/feelingyourhate/status/1267985779248304129", "user_id": "605106455", "username": "Ana\ud83e\uddc9\ud83d\udcda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1267272786310987776", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Coniolivaresc", "user_id": "1258518308"}], "retweets": 0, "screen_name": "pipipiarpia", "text": "coraz\u00f3n si ya est\u00e1s tomando anticonceptivos prueba no tomarte los placebos, no tiene ning\u00fan efecto secundario m\u00e1s que dejar de sufrir por la menstruaci\u00f3n. De hecho esa es una de las formas de 'tratar' la endometriosis, siempre la tendr\u00e1s pero al menos no tendr\u00e1s la sintomatolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">coraz\u00f3n si ya est\u00e1s tomando anticonceptivos prueba no tomarte los placebos, no tiene ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong> m\u00e1s que dejar de sufrir por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. De hecho esa es una de las formas de 'tratar' la endometriosis, siempre la tendr\u00e1s pero al menos no tendr\u00e1s la sintomatolog\u00eda</p>", "timestamp": "2020-06-01T04:51:34", "timestamp_epochs": 1590987094, "tweet_id": "1267317845186220033", "tweet_url": "/pipipiarpia/status/1267317845186220033", "user_id": "875786880272543746", "username": "Arp\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/buenoperdon/status/1267079297006739456"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aymi_chicle", "text": "22 a\u00f1os:\n-Nunca me lleve materias en el secundario\n-Riego plantas con menstruaci\u00f3n\n-Se bordar\n-V\u00ed  avatar completa 4 m\u00e1s de 4 veces https://twitter.com/buenoperdon/status/1267079297006739456\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">22 a\u00f1os:\n-Nunca me lleve materias en el <strong>secundario</strong>\n-Riego plantas con <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\n-Se bordar\n-V\u00ed  avatar completa 4 m\u00e1s de 4 veces <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/buenoperdon/status/1267079297006739456\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j342LuCPSb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/buenoperdon/status/1267079297006739456\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/buenoperdon/st</span><span class=\"invisible\">atus/1267079297006739456</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-31T17:06:28", "timestamp_epochs": 1590944788, "tweet_id": "1267140401166798848", "tweet_url": "/aymi_chicle/status/1267140401166798848", "user_id": "2538357228", "username": "grayscale", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["dismenorrea", "menstruacion", "salud", "mujeres"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EZH3E0sXgAIwZOi.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MarianObiol", "text": "La #dismenorrea motiva tomar antiinflamatorios con sus efectos secundarios adem\u00e1s de p\u00e9rdida de d\u00edas de colegio y trabajo.\n\nTener la #menstruacion no deber\u00eda perjudicar la #salud de  las #mujeres.pic.twitter.com/InRFSLfGpP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dismenorrea?src=hash\"><s>#</s><b>dismenorrea</b></a> motiva tomar antiinflamatorios con sus efectos <strong>secundarios</strong> adem\u00e1s de p\u00e9rdida de d\u00edas de colegio y trabajo.\n\nTener la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruacion</strong></b></a> no deber\u00eda perjudicar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> de  las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>mujeres</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/InRFSLfGpP\">pic.twitter.com/InRFSLfGpP</a></p>", "timestamp": "2020-05-28T17:51:47", "timestamp_epochs": 1590688307, "tweet_id": "1266064641672839169", "tweet_url": "/MarianObiol/status/1266064641672839169", "user_id": "1032195608214470657", "username": "Marian Obiol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1265599199179137026", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "XINX3TA", "user_id": "3124848971"}], "retweets": 0, "screen_name": "lNNERM00NCHILD", "text": "Mi hermana que tiene 15 sangra muchas veces m\u00e1s que yo incluso...Y es horrible, en plan, me acabo de duchar a lo mejor, y pum, a los 2 minutos todo manchado otra vez.\n\nRealmemte no s\u00f3lo son cansinos y dolorosos los efectos secundarios del proceso de menstruaci\u00f3n, sino sangrar y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi hermana que tiene 15 sangra muchas veces m\u00e1s que yo incluso...Y es horrible, en plan, me acabo de duchar a lo mejor, y pum, a los 2 minutos todo manchado otra vez.\n\nRealmemte no s\u00f3lo son cansinos y dolorosos los efectos <strong>secundarios</strong> del proceso de <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, sino sangrar y<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Hombre llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-05-27T11:12:13", "timestamp_epochs": 1590577933, "tweet_id": "1265601699273674754", "tweet_url": "/lNNERM00NCHILD/status/1265601699273674754", "user_id": "1147360420598112256", "username": "\u2ff4 \ud835\ude49\u2077 \uaa9c \u250a \u2741", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andreaigarc", "text": "Ya voy a cumplir un a\u00f1o sin menstruaci\u00f3n y la vdd s\u00ed he sido muy feliz.Eso y no embarazarme son lo mejor que me trajo mi implante subd\u00e9rmico entre muchos efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya voy a cumplir un a\u00f1o sin <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la vdd s\u00ed he sido muy feliz.Eso y no embarazarme son lo mejor que me trajo mi implante subd\u00e9rmico entre muchos efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-20T18:35:00", "timestamp_epochs": 1589999700, "tweet_id": "1263176414628581377", "tweet_url": "/andreaigarc/status/1263176414628581377", "user_id": "408177524", "username": "Andy \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laquesediceelf", "text": "Mis pechos est\u00e1n grandotes y llenos. Se le llama efecto secundario de la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis pechos est\u00e1n grandotes y llenos. Se le llama efecto <strong>secundario</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-18T05:58:14", "timestamp_epochs": 1589781494, "tweet_id": "1262261191994417152", "tweet_url": "/Laquesediceelf/status/1262261191994417152", "user_id": "1198661442", "username": "s4t4nic4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1260745215457079297", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "arqueologia93", "user_id": "3179359929"}, {"screen_name": "FeministasBalas", "user_id": "1254785050341597192"}], "retweets": 0, "screen_name": "PrisQueenOfWhat", "text": "Me pas\u00f3 exactamente lo mismo.\nEl ginec\u00f3logo me lo recet\u00f3 para regular la menstruaci\u00f3n. Al final ni regla regular, con dolores de cabeza, asco a algunos alimentos y mala circulaci\u00f3n en una pierna como efectos secundarios. \nNo s\u00e9 la recomiendo a nadie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pas\u00f3 exactamente lo mismo.\nEl ginec\u00f3logo me lo recet\u00f3 para regular la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Al final ni regla regular, con dolores de cabeza, asco a algunos alimentos y mala circulaci\u00f3n en una pierna como efectos <strong>secundarios</strong>. \nNo s\u00e9 la recomiendo a nadie.</p>", "timestamp": "2020-05-14T08:04:46", "timestamp_epochs": 1589443486, "tweet_id": "1260843483088158720", "tweet_url": "/PrisQueenOfWhat/status/1260843483088158720", "user_id": "400307696", "username": "PriSKA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1260627187029417984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dianaagz", "user_id": "113537118"}], "retweets": 0, "screen_name": "Clau_Escalante", "text": "A lo que me refer\u00eda con no tener efectos secundarios aparte de no tener menstruaci\u00f3n( es el \u00fanico que he tenido) es, acn\u00e9, dolor de cabeza, n\u00e1useas, fatiga, etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A lo que me refer\u00eda con no tener efectos <strong>secundarios</strong> aparte de no tener <strong>menstruaci\u00f3n</strong>( es el \u00fanico que he tenido) es, acn\u00e9, dolor de cabeza, n\u00e1useas, fatiga, etc</p>", "timestamp": "2020-05-13T18:29:21", "timestamp_epochs": 1589394561, "tweet_id": "1260638275527749634", "tweet_url": "/Clau_Escalante/status/1260638275527749634", "user_id": "304200918", "username": "Clau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1260627187029417984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dianaagz", "user_id": "113537118"}], "retweets": 0, "screen_name": "Clau_Escalante", "text": "+subido de peso y desde diciembre no tengo menstruaci\u00f3n pero igual me coment\u00f3 el gine que es uno de los efectos secundarios y que cuando se retire el ciclo menstrual vuelve a la normalidad, no he tenido efectos secundarios pero pues cada cuerpo es diferente +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+subido de peso y desde diciembre no tengo <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pero igual me coment\u00f3 el gine que es uno de los efectos <strong>secundarios</strong> y que cuando se retire el ciclo menstrual vuelve a la normalidad, no he tenido efectos <strong>secundarios</strong> pero pues cada cuerpo es diferente +</p>", "timestamp": "2020-05-13T18:22:44", "timestamp_epochs": 1589394164, "tweet_id": "1260636613601828866", "tweet_url": "/Clau_Escalante/status/1260636613601828866", "user_id": "304200918", "username": "Clau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valentinaaap_", "text": "yo iske que chimba el implanon no he tenido ning\u00fan efecto secundario y a los tres meses me deja con la menstruaci\u00f3n un mes entero y doscientos granos, ay que pesarrrrr de la est\u00fapida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo iske que chimba el implanon no he tenido ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong> y a los tres meses me deja con la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> un mes entero y doscientos granos, ay que pesarrrrr de la est\u00fapida</p>", "timestamp": "2020-05-11T22:23:06", "timestamp_epochs": 1589235786, "tweet_id": "1259972326931734530", "tweet_url": "/valentinaaap_/status/1259972326931734530", "user_id": "4669905855", "username": "\ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc1 \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1254953426183688193", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SanderChz", "user_id": "950586424973197315"}, {"screen_name": "danimaciassz", "user_id": "732755415029551104"}], "retweets": 0, "screen_name": "miponyvolador", "text": "all\u00ed no dice nada, te esta diciendo que la menstruaci\u00f3n forma parte de, no que es un cuajo de sangre, ok los primeros 6 d\u00edas secundarios a la fecundaci\u00f3n el bebe no est\u00e1 implantado, pero no es un cuajo de sangre, son c\u00e9lulas diferenciadas que est\u00e1n formando un humano\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">all\u00ed no dice nada, te esta diciendo que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> forma parte de, no que es un cuajo de sangre, ok los primeros 6 d\u00edas <strong>secundarios</strong> a la fecundaci\u00f3n el bebe no est\u00e1 implantado, pero no es un cuajo de sangre, son c\u00e9lulas diferenciadas que est\u00e1n formando un humano\u2026</p>", "timestamp": "2020-04-30T04:09:40", "timestamp_epochs": 1588219780, "tweet_id": "1255710890097127425", "tweet_url": "/miponyvolador/status/1255710890097127425", "user_id": "583878459", "username": "\ud83e\udd84", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1253243980063571969", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LeilaAscariz", "user_id": "882617486004375552"}, {"screen_name": "ProtonC1", "user_id": "851443129836343301"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pelldellop", "text": "Ouch! S\u00ed, s\u00ed, s\u00e9 que cada persona es un mundo! Afortunadamente para mi no tengo m\u00e1s efectos secundarios (igual que con pastillas) que la falta de apetito sexual, que viviendo sola no va mal. Es apetencia y quedarme plegada en cada menstruaci\u00f3n o sin dolor ni apetencia ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ouch! S\u00ed, s\u00ed, s\u00e9 que cada persona es un mundo! Afortunadamente para mi no tengo m\u00e1s efectos <strong>secundarios</strong> (igual que con pastillas) que la falta de apetito sexual, que viviendo sola no va mal. Es apetencia y quedarme plegada en cada <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o sin dolor ni apetencia <img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer encogiendo los hombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer encogiendo los hombros\"/></p>", "timestamp": "2020-04-23T17:07:41", "timestamp_epochs": 1587661661, "tweet_id": "1253369967526977537", "tweet_url": "/Pelldellop/status/1253369967526977537", "user_id": "1244527099", "username": "Pelldellop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1k0b61u44lzyh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GaboZambrano", "text": " El anticonceptivo de emergencia puede causar algunos efectos secundarios en las mujeres, como retraso en la menstruaci\u00f3n o mareos. Estos efectos suelen durar pocos d\u00edas, tambi\u00e9n pueden provocar en algunas mujeres:\u2026 https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1k0b61u44lzyh\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2695\" aria-label=\"Emoji: Bast\u00f3n de esculapio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2695.png\" title=\"Bast\u00f3n de esculapio\"/> El anticonceptivo de emergencia puede causar algunos efectos <strong>secundarios</strong> en las mujeres, como retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o mareos. Estos efectos suelen durar pocos d\u00edas, tambi\u00e9n pueden provocar en algunas mujeres:\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1k0b61u44lzyh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zqEH2U5SQi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1k0b61u44lzyh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B_R64mdDNOW/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1k0b61u44lzyh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-23T16:22:01", "timestamp_epochs": 1587658921, "tweet_id": "1253358474278436873", "tweet_url": "/GaboZambrano/status/1253358474278436873", "user_id": "114874479", "username": "Gabriel Zambrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1sid3r4j6vix9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GaboZambrano", "text": " El anticonceptivo de emergencia puede causar algunos efectos secundarios en las mujeres, como retraso en la menstruaci\u00f3n o mareos. Estos efectos suelen durar pocos d\u00edas, tambi\u00e9n pueden provocar en algunas\u2026 https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1sid3r4j6vix9\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2695\" aria-label=\"Emoji: Bast\u00f3n de esculapio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2695.png\" title=\"Bast\u00f3n de esculapio\"/> El anticonceptivo de emergencia puede causar algunos efectos <strong>secundarios</strong> en las mujeres, como retraso en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o mareos. Estos efectos suelen durar pocos d\u00edas, tambi\u00e9n pueden provocar en algunas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1sid3r4j6vix9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J5ZMgP2nXe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B_R64mdDNOW/?igshid=1sid3r4j6vix9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B_R64mdDNOW/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1sid3r4j6vix9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-22T10:35:45", "timestamp_epochs": 1587551745, "tweet_id": "1252908945032822787", "tweet_url": "/GaboZambrano/status/1252908945032822787", "user_id": "114874479", "username": "Gabriel Zambrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Axeljavier0105", "text": "Dicen que el efecto secundario en PedroJuan puede ser que se le atrase la menstruaci\u00f3n @Moluskein @pamelanoa @AliWarrington @robertfantacuca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen que el efecto <strong>secundario</strong> en PedroJuan puede ser que se le atrase la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34010442\" dir=\"ltr\" href=\"/Moluskein\"><s>@</s><b>Moluskein</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15213597\" dir=\"ltr\" href=\"/pamelanoa\"><s>@</s><b>pamelanoa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"321449631\" dir=\"ltr\" href=\"/AliWarrington\"><s>@</s><b>AliWarrington</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71110682\" dir=\"ltr\" href=\"/robertfantacuca\"><s>@</s><b>robertfantacuca</b></a></p>", "timestamp": "2020-04-16T18:22:32", "timestamp_epochs": 1587061352, "tweet_id": "1250852090785693696", "tweet_url": "/Axeljavier0105/status/1250852090785693696", "user_id": "634171341", "username": "Javi 12", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BATIDO", "TOMATE", "OR\u00c9GANO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B_DHM2HgOC7/?igshid=8spg2bg55vf3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FitMax77", "text": " MAX77FIT \n\n#BATIDO DE #TOMATE Y #OR\u00c9GANO:\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nF\u00e1cil, nutritiva y con muchos beneficios:\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEs excelente para facilita la menstruaci\u00f3n y te ayuda a aliviar los efectos secundarios de esta.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nTe\u2026 https://www.instagram.com/p/B_DHM2HgOC7/?igshid=8spg2bg55vf3\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/> MAX77FIT \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BATIDO?src=hash\"><s>#</s><b>BATIDO</b></a> DE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TOMATE?src=hash\"><s>#</s><b>TOMATE</b></a> Y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OR%C3%89GANO?src=hash\"><s>#</s><b>OR\u00c9GANO</b></a>:\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nF\u00e1cil, nutritiva y con muchos beneficios:\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEs excelente para facilita la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y te ayuda a aliviar los efectos <strong>secundarios</strong> de esta.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nTe\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B_DHM2HgOC7/?igshid=8spg2bg55vf3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ggpQUsSY33\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B_DHM2HgOC7/?igshid=8spg2bg55vf3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B_DHM2HgOC7/</span><span class=\"invisible\">?igshid=8spg2bg55vf3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-16T16:34:48", "timestamp_epochs": 1587054888, "tweet_id": "1250824976195661824", "tweet_url": "/FitMax77/status/1250824976195661824", "user_id": "1198323996544131075", "username": "MAX77FIT", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["copamenstrual", "nosotras", "cuerpo", "menstruaci\u00f3n", "menstruaci\u00f3nconsciente", "menstruation", "menstruacci\u00f3n", "saludmenstrualpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVrXEENXkAEWuCk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miuterofeliz", "text": "La #copamenstrual no es nada rara, no se pierde dentro de #nosotras ni su uso provoca efectos secundarios.\n\nDale una oportunidad y nota como cambia tu relaci\u00f3n con tu #cuerpo y #menstruaci\u00f3n.  @miuterofeliz\n#menstruaci\u00f3nconsciente #menstruation #menstruacci\u00f3n #saludmenstrualpic.twitter.com/pLuYwSy7gR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/copamenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>copamenstrual</b></a> no es nada rara, no se pierde dentro de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nosotras?src=hash\"><s>#</s><b>nosotras</b></a> ni su uso provoca efectos <strong>secundarios</strong>.\n\nDale una oportunidad y nota como cambia tu relaci\u00f3n con tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuerpo?src=hash\"><s>#</s><b>cuerpo</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a>. <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1103829609458614272\" dir=\"ltr\" href=\"/miuterofeliz\"><s>@</s><b>miuterofeliz</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3nconsciente?src=hash\"><s>#</s><b>menstruaci\u00f3nconsciente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruation?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruation</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>menstruacci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saludmenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>saludmenstrual</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pLuYwSy7gR\">pic.twitter.com/pLuYwSy7gR</a></p>", "timestamp": "2020-04-15T22:15:27", "timestamp_epochs": 1586988927, "tweet_id": "1250548319006457858", "tweet_url": "/miuterofeliz/status/1250548319006457858", "user_id": "1103829609458614272", "username": "Mi \u00datero Feliz A.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1249790791469477888", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "blassbarreira", "user_id": "868932156533469184"}], "retweets": 0, "screen_name": "pepe_ygel", "text": "No conozco el proceso de transici\u00f3n de sexo, operaciones genitales u hormonas que pueden tomar y los efectos secundarios. Creo que uno puede ser los s\u00edntomas de la menstruacion, pero no s\u00e9. Por eso no s\u00e9 si est\u00e1 mal de la cabeza o dice algo que puede pasar. Supongo q vos si sabes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No conozco el proceso de transici\u00f3n de sexo, operaciones genitales u hormonas que pueden tomar y los efectos <strong>secundarios</strong>. Creo que uno puede ser los s\u00edntomas de la <strong>menstruacion</strong>, pero no s\u00e9. Por eso no s\u00e9 si est\u00e1 mal de la cabeza o dice algo que puede pasar. Supongo q vos si sabes</p>", "timestamp": "2020-04-13T20:24:13", "timestamp_epochs": 1586809453, "tweet_id": "1249795549836054529", "tweet_url": "/pepe_ygel/status/1249795549836054529", "user_id": "3391301194", "username": "Pepe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/shooryyyy/status/1248968926580613122"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "omar__xvii", "text": "Hay gilipollas sin idea de biolog\u00eda q hablan sobre q las mujeres trans tienen menstruaci\u00f3n y : no. Sangrar siendo una mujer trans es en todo caso un efecto secundario chungo de las hormonas.\nGRACIAS A LA EXPLICACI\u00d3N DE ESTA SE\u00d1ORA\npd: S\u00e9 q  lo de q tiene la regla es co\u00f1a https://twitter.com/shooryyyy/status/1248968926580613122\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hay gilipollas sin idea de biolog\u00eda q hablan sobre q las mujeres trans tienen <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y : no. Sangrar siendo una mujer trans es en todo caso un efecto <strong>secundario</strong> chungo de las hormonas.\nGRACIAS A LA EXPLICACI\u00d3N DE ESTA SE\u00d1ORA\npd: S\u00e9 q  lo de q tiene la regla es co\u00f1a <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/shooryyyy/status/1248968926580613122\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FnvLsaYiVs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/shooryyyy/status/1248968926580613122\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/shooryyyy/stat</span><span class=\"invisible\">us/1248968926580613122</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-12T16:59:53", "timestamp_epochs": 1586710793, "tweet_id": "1249381738142449665", "tweet_url": "/omar__xvii/status/1249381738142449665", "user_id": "1229146428636848128", "username": "Omar\ud83d\udc33", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LadyCarmilla19", "user_id": "117488284"}, {"screen_name": "alba_rol", "user_id": "1097056057019547648"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ali_kiku", "text": "Estoy segura q meterte hormonas pueden producir te mareos y nauseas. De hecho, estoy bastante segura de q hay muchos procesos biol\u00f3gicos, medicamentos, y enfermedades q provocan s\u00edntomas como el de una menstruaci\u00f3n. \u00bfLos llamamos regla? No, los llamamos putos efectos secundarios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy segura q meterte hormonas pueden producir te mareos y nauseas. De hecho, estoy bastante segura de q hay muchos procesos biol\u00f3gicos, medicamentos, y enfermedades q provocan s\u00edntomas como el de una <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. \u00bfLos llamamos regla? No, los llamamos putos efectos <strong>secundarios</strong></p>", "timestamp": "2020-04-12T13:31:52", "timestamp_epochs": 1586698312, "tweet_id": "1249329390439354375", "tweet_url": "/Ali_kiku/status/1249329390439354375", "user_id": "1196308531202469888", "username": "Ali", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LadyCarmilla19", "user_id": "117488284"}, {"screen_name": "alba_rol", "user_id": "1097056057019547648"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ali_kiku", "text": "Pero padece desajustes hormonales, no?? Que seg\u00fan vuestra l\u00f3gica, es lo mismo q la menstruaci\u00f3n... Los efectos secundarios de la medicaci\u00f3n q uno toma, no se parece en nada a los procesos biol\u00f3gicos q realiza el cuerpo humano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero padece desajustes hormonales, no?? Que seg\u00fan vuestra l\u00f3gica, es lo mismo q la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>... Los efectos <strong>secundarios</strong> de la medicaci\u00f3n q uno toma, no se parece en nada a los procesos biol\u00f3gicos q realiza el cuerpo humano.</p>", "timestamp": "2020-04-12T13:02:05", "timestamp_epochs": 1586696525, "tweet_id": "1249321892781195265", "tweet_url": "/Ali_kiku/status/1249321892781195265", "user_id": "1196308531202469888", "username": "Ali", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "snallowa", "text": "Cabe destacar que la menstruaci\u00f3n tiene \"efectos secundarios\" gracias a que las hormonas se \"alborotan\", por ende, las mujeres trans no pueden menstruar, pero s\u00ed puede sufrir de aquellos efectos secundarios gracias a la hormonaci\u00f3n uwu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cabe destacar que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tiene \"efectos <strong>secundarios</strong>\" gracias a que las hormonas se \"alborotan\", por ende, las mujeres trans no pueden menstruar, pero s\u00ed puede sufrir de aquellos efectos <strong>secundarios</strong> gracias a la hormonaci\u00f3n uwu</p>", "timestamp": "2020-04-12T06:01:44", "timestamp_epochs": 1586671304, "tweet_id": "1249216111238950913", "tweet_url": "/snallowa/status/1249216111238950913", "user_id": "1238260130262720513", "username": "\u275d boris con b de stan hordak \u275e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 48, "links": [], "parent_tweet_id": "1249036567018123264", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "fdan_yv", "user_id": "1176689371212341249"}], "retweets": 0, "screen_name": "Innxrmxxnchxld", "text": "Pero no es menstruaci\u00f3n, son efectos secundarios de un tratamiento hormonal. Creo que no menstruar es una ventaja a corto plazo, porque se ahorran el s\u00edndrome premenstrual que lamentablemente sufren muchas chicas, pero que sigan diciendo que es una ventaja y que bien por ellas +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero no es <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, son efectos <strong>secundarios</strong> de un tratamiento hormonal. Creo que no menstruar es una ventaja a corto plazo, porque se ahorran el s\u00edndrome premenstrual que lamentablemente sufren muchas chicas, pero que sigan diciendo que es una ventaja y que bien por ellas +</p>", "timestamp": "2020-04-12T05:14:42", "timestamp_epochs": 1586668482, "tweet_id": "1249204272572633090", "tweet_url": "/Innxrmxxnchxld/status/1249204272572633090", "user_id": "1192537001255415815", "username": "M\u036bo\u0363o\u036cn\u0365c\u0364hild\u2077\u26d3\ufe0f\u1d4f\u1d57\u02b0\u00b9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "1249036567018123264", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "Iuvboki", "user_id": "1239894739643744256"}, {"screen_name": "k66hei", "user_id": "1271931751258939393"}], "retweets": 0, "screen_name": "fdan_yv", "text": "Encima entendieron todo mal porque no es qu\u00e9 quieren menstruar \nAl hormonarze sufren los s\u00edntomas secundarios de la menstruaci\u00f3n y por es le llaman as\u00ed , obviamente no es menstruaci\u00f3n en si pero bueno ac\u00e1 vine q odiar a terf as\u00ed que Silence Transphobe.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encima entendieron todo mal porque no es qu\u00e9 quieren menstruar \nAl hormonarze sufren los s\u00edntomas <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y por es le llaman as\u00ed , obviamente no es <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en si pero bueno ac\u00e1 vine q odiar a terf as\u00ed que Silence Transphobe.</p>", "timestamp": "2020-04-12T03:43:55", "timestamp_epochs": 1586663035, "tweet_id": "1249181427180154880", "tweet_url": "/fdan_yv/status/1249181427180154880", "user_id": "1176689371212341249", "username": "\ud83c\uddec\u200a*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dinohbaudelaire", "text": "Hijole, perd\u00f3n pero se llaman efectos secundarios de la terapia hormonal, no menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hijole, perd\u00f3n pero se llaman efectos <strong>secundarios</strong> de la terapia hormonal, no <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2020-04-11T21:56:35", "timestamp_epochs": 1586642195, "tweet_id": "1249094015791837186", "tweet_url": "/Dinohbaudelaire/status/1249094015791837186", "user_id": "3192674287", "username": "Imzadi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1248958138369400832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sorehn13", "user_id": "1041422525459255296"}, {"screen_name": "rubenlykkelig", "user_id": "775367084054372352"}], "retweets": 0, "screen_name": "scarysyl", "text": "La menstruaci\u00f3n o regla es dicho proceso que implica en algunos caso efectos secundarios como son dolores y dem\u00e1s. Pero tener o no tener la menstruaci\u00f3n es el proceso ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o regla es dicho proceso que implica en algunos caso efectos <strong>secundarios</strong> como son dolores y dem\u00e1s. Pero tener o no tener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es el proceso <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Rostro ofreciendo un abrazo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Rostro ofreciendo un abrazo\"/></p>", "timestamp": "2020-04-11T19:10:28", "timestamp_epochs": 1586632228, "tweet_id": "1249052213172985856", "tweet_url": "/scarysyl/status/1249052213172985856", "user_id": "4297198815", "username": "\ud83e\udd8b \ua317 \ua024 \ua492 \ua0f4 \ua024 \ua34f \ud83e\udd40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": ["https://twitter.com/cintiedel/status/1248232378184732672"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "rochibasterraa", "text": "te imaginas limitar la menstruaci\u00f3n a LOS EFECTOS SECUNDARIOS ya hasta consideran ser mujer como una \"experiencia\" no se cansan de ser tan MIS\u00d3GINOS https://twitter.com/cintiedel/status/1248232378184732672\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">te imaginas limitar la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> a LOS EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> ya hasta consideran ser mujer como una \"experiencia\" no se cansan de ser tan MIS\u00d3GINOS <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cintiedel/status/1248232378184732672\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cd9TZAzvzD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cintiedel/status/1248232378184732672\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cintiedel/stat</span><span class=\"invisible\">us/1248232378184732672</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-11T19:06:23", "timestamp_epochs": 1586631983, "tweet_id": "1249051185719492608", "tweet_url": "/rochibasterraa/status/1249051185719492608", "user_id": "1405220594", "username": "crap bag", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EVVBBhfXYAE0eEy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 28, "links": [], "parent_tweet_id": "1248796869855260678", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "junh9i", "user_id": "937333837608226816"}, {"screen_name": "mclilmochi", "user_id": "1126404570933080064"}], "retweets": 0, "screen_name": "junh9i", "text": "una tiene en la menstruaci\u00f3n. Pero por tener los efectos secundarios no est\u00e1s menstruando. Es como una consecuencia los dolores, pero porque a m\u00ed me duela la cabeza no significa que autom\u00e1ticamente estoy menstruando, igual que esta gente, porque para eso necesitas \u00fatero!! pic.twitter.com/yBN2ANpDLf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">una tiene en la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. Pero por tener los efectos <strong>secundarios</strong> no est\u00e1s menstruando. Es como una consecuencia los dolores, pero porque a m\u00ed me duela la cabeza no significa que autom\u00e1ticamente estoy menstruando, igual que esta gente, porque para eso necesitas \u00fatero!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yBN2ANpDLf\">pic.twitter.com/yBN2ANpDLf</a></p>", "timestamp": "2020-04-11T14:07:30", "timestamp_epochs": 1586614050, "tweet_id": "1248975970930954240", "tweet_url": "/junh9i/status/1248975970930954240", "user_id": "937333837608226816", "username": "franu\u21c6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LadyCarmilla19", "user_id": "117488284"}, {"screen_name": "dgloopez", "user_id": "1013134804752261121"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ali_kiku", "text": "La menstruaci\u00f3n se produce en el \"co\u00f1o\".Los de+ s\u00edntomas q describes son efectos secundarios de las hormonas q segregan los ovarios,pero son efectos secundarios,NO MENSTRUACI\u00d3N. De ah\u00ed q hayan mujeres q menstrue,pero no tengan dolores,mi hermana ni se entera si no es xq sangra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se produce en el \"co\u00f1o\".Los de+ s\u00edntomas q describes son efectos <strong>secundarios</strong> de las hormonas q segregan los ovarios,pero son efectos <strong>secundarios</strong>,NO <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong>. De ah\u00ed q hayan mujeres q menstrue,pero no tengan dolores,mi hermana ni se entera si no es xq sangra.</p>", "timestamp": "2020-04-11T10:53:13", "timestamp_epochs": 1586602393, "tweet_id": "1248927076834369537", "tweet_url": "/Ali_kiku/status/1248927076834369537", "user_id": "1196308531202469888", "username": "Ali", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mohawkeye_", "user_id": "1423332350"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}, {"screen_name": "ymrc2", "user_id": "958277453021155328"}], "retweets": 0, "screen_name": "putababilonia", "text": "Pueden tener efectos secundarios por la  hormonaci\u00f3n pero no tener la regla, q una gripe tambi\u00e9n te da dolor d barriga, d cabeza, etc.. y no es una menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pueden tener efectos <strong>secundarios</strong> por la  hormonaci\u00f3n pero no tener la regla, q una gripe tambi\u00e9n te da dolor d barriga, d cabeza, etc.. y no es una <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-04-11T10:11:39", "timestamp_epochs": 1586599899, "tweet_id": "1248916613606313985", "tweet_url": "/putababilonia/status/1248916613606313985", "user_id": "721067126", "username": "Hola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248767415724453888", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iconickta", "user_id": "1140045336335015936"}, {"screen_name": "RamiroLoinaz", "user_id": "1094783550103134209"}, {"screen_name": "NicooManzino", "user_id": "1117927022007922690"}], "retweets": 0, "screen_name": "valenlacaze", "text": "ella se inyecta estrogenos, y los estrogenos intervienen en el ciclo menstrual. el cuerpo puede procesarlo de muchas maneras. si dec\u00eds q son  efectos secundarios  (negando su supuesta menstruaci\u00f3n) los q ella nombra y dice q son fatales entonces podr\u00edan estar haci\u00e9ndole da\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ella se inyecta estrogenos, y los estrogenos intervienen en el ciclo menstrual. el cuerpo puede procesarlo de muchas maneras. si dec\u00eds q son  efectos <strong>secundarios</strong>  (negando su supuesta <strong>menstruaci\u00f3n</strong>) los q ella nombra y dice q son fatales entonces podr\u00edan estar haci\u00e9ndole da\u00f1o</p>", "timestamp": "2020-04-11T03:45:08", "timestamp_epochs": 1586576708, "tweet_id": "1248819344370536449", "tweet_url": "/valenlacaze/status/1248819344370536449", "user_id": "931031667493482496", "username": "valenlacazr", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/chiaritex/status/1248490714331115523"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pauu__Santos", "text": "Totalmente, yo re sufro la menstruaci\u00f3n y la \u00fanica salida q me dan son anticonceptivos (que tuve q dejar de tomar por otros motivos) y analg\u00e9sicos. Las anticonceptivas tienen un mont\u00f3n de efectos secundarios que nos hacen mierda, pero es lo primero que nos mandan tomar https://twitter.com/chiaritex/status/1248490714331115523\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Totalmente, yo re sufro la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y la \u00fanica salida q me dan son anticonceptivos (que tuve q dejar de tomar por otros motivos) y analg\u00e9sicos. Las anticonceptivas tienen un mont\u00f3n de efectos <strong>secundarios</strong> que nos hacen mierda, pero es lo primero que nos mandan tomar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chiaritex/status/1248490714331115523\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S0zMlUeh90\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chiaritex/status/1248490714331115523\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chiaritex/stat</span><span class=\"invisible\">us/1248490714331115523</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-11T03:07:25", "timestamp_epochs": 1586574445, "tweet_id": "1248809851867856896", "tweet_url": "/Pauu__Santos/status/1248809851867856896", "user_id": "864654794", "username": "P\u03b1\u03c5\u2113\u03b1\ud83e\udd3e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miliescobosa", "text": "Criticar a este rid\u00edculo por decir q le vino cuando ni si quiera tiene \u00fatero no te hace transfobica pq ni si quiera se autodenomina mujer se llama \"Alberto\", ojal\u00e1 la menstruaci\u00f3n fuera un efecto secundario d la cuarentena PERO NO https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Criticar a este rid\u00edculo por decir q le vino cuando ni si quiera tiene \u00fatero no te hace transfobica pq ni si quiera se autodenomina mujer se llama \"Alberto\", ojal\u00e1 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> fuera un efecto <strong>secundario</strong> d la cuarentena PERO NO <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cY04cUVREV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/davidhernxndez/status/1247979111387205632\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/davidhernxndez</span><span class=\"invisible\">/status/1247979111387205632</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-11T02:27:42", "timestamp_epochs": 1586572062, "tweet_id": "1248799860238749696", "tweet_url": "/miliescobosa/status/1248799860238749696", "user_id": "790035613", "username": "Milanga con barbijo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248754947212169217", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "musicforcaradio", "user_id": "711654013314469888"}], "retweets": 0, "screen_name": "filtersjjikook", "text": "le afectan las hormonas xq son efectos secundarios no xq tiene s\u00edntomas de menstruaci\u00f3n ajdjaksj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">le afectan las hormonas xq son efectos <strong>secundarios</strong> no xq tiene s\u00edntomas de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> ajdjaksj</p>", "timestamp": "2020-04-11T01:32:57", "timestamp_epochs": 1586568777, "tweet_id": "1248786078133301250", "tweet_url": "/filtersjjikook/status/1248786078133301250", "user_id": "612964883", "username": "martina\u2077\u2081\u2083 \uc815\uad6d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fulanitodetu", "text": "Los efectos secundarios del coronavirgos son:\n\n-Mareos\n-Vomitos\n-Hinchaz\u00f3n\n-Menstruaci\u00f3n ausente\n\n\u00bfEl medicamento?\n\nMe voy me voy adi\u00f3s me voy.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los efectos <strong>secundarios</strong> del coronavirgos son:\n\n-Mareos\n-Vomitos\n-Hinchaz\u00f3n\n-<strong>Menstruaci\u00f3n</strong> ausente\n\n\u00bfEl medicamento?\n\nMe voy me voy adi\u00f3s me voy.</p>", "timestamp": "2020-04-11T01:21:00", "timestamp_epochs": 1586568060, "tweet_id": "1248783074185355265", "tweet_url": "/fulanitodetu/status/1248783074185355265", "user_id": "239222444", "username": "Juli\u00e1n Alejandro \ud83d\udc12", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248510433595740160", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cintiedel", "user_id": "1059018496925941760"}], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaVagabunda", "text": "No eres mujer. Si fueras mujer sabr\u00edas que es la menstruaci\u00f3n y dejar\u00edas de decir estupideces. Y s\u00ed es una falta de respeto decir que los efectos secundarios de hormonarte son menstruaci\u00f3n cuando las implicaciones por menstruar en este mundo van desde el estigma hasta la muerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No eres mujer. Si fueras mujer sabr\u00edas que es la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y dejar\u00edas de decir estupideces. Y s\u00ed es una falta de respeto decir que los efectos <strong>secundarios</strong> de hormonarte son <strong>menstruaci\u00f3n</strong> cuando las implicaciones por menstruar en este mundo van desde el estigma hasta la muerte.</p>", "timestamp": "2020-04-11T00:24:46", "timestamp_epochs": 1586564686, "tweet_id": "1248768920124657666", "tweet_url": "/SrtaVagabunda/status/1248768920124657666", "user_id": "169808184", "username": "la diva del barrio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/enGeranios/status/1248693485181550593"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "softgrisam", "text": "Los s\u00edntomas secundarios de una terapia de reemplazo hormonal no equivalen a la menstruaci\u00f3n.\n\nSi nos vamos t\u00e9cnicos no todas las mujeres menstr\u00faan entonces no tendr\u00eda por qu\u00e9 sentirse invalidada por no hacerlo. (?) https://twitter.com/enGeranios/status/1248693485181550593\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Los s\u00edntomas <strong>secundarios</strong> de una terapia de reemplazo hormonal no equivalen a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\n\nSi nos vamos t\u00e9cnicos no todas las mujeres menstr\u00faan entonces no tendr\u00eda por qu\u00e9 sentirse invalidada por no hacerlo. (?) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/enGeranios/status/1248693485181550593\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eSs2HX53wG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/enGeranios/status/1248693485181550593\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/enGeranios/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1248693485181550593</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-10T22:40:57", "timestamp_epochs": 1586558457, "tweet_id": "1248742794971066369", "tweet_url": "/softgrisam/status/1248742794971066369", "user_id": "814580570613305344", "username": "Grisam en ex\u00e1menes.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "prrrrrnauer", "text": "La menstruaci\u00f3n tiene demasiada carga hist\u00f3rica, religiosa, f\u00edsica, emocional, psicol\u00f3gica, social y espiritual como para que vengan unes a decirnos que elles tambi\u00e9n menstran porque se marearon poquito o porque su tratamiento hormonal tiene efectos secundarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tiene demasiada carga hist\u00f3rica, religiosa, f\u00edsica, emocional, psicol\u00f3gica, social y espiritual como para que vengan unes a decirnos que elles tambi\u00e9n menstran porque se marearon poquito o porque su tratamiento hormonal tiene efectos <strong>secundarios</strong>.</p>", "timestamp": "2020-04-10T21:20:51", "timestamp_epochs": 1586553651, "tweet_id": "1248722636219310085", "tweet_url": "/prrrrrnauer/status/1248722636219310085", "user_id": "1158976183792541696", "username": "Berserker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 53, "links": [], "parent_tweet_id": "1248669568802963456", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "khuriel", "user_id": "59237849"}, {"screen_name": "culeradepresiva", "user_id": "4787918869"}], "retweets": 5, "screen_name": "mariu_tf", "text": "Es justamente eso! Si no menstruas, no puedes tener ciclo menstrual. \n\nSi el tratamiento hormonal tiene efectos secundarios, no lo llames menstruar.\n\nEstas son las consecuencias de borrar el sexo. Ahora la menstruaci\u00f3n es un sentimiento. Maravilloso. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es justamente eso! Si no menstruas, no puedes tener ciclo menstrual. \n\nSi el tratamiento hormonal tiene efectos <strong>secundarios</strong>, no lo llames menstruar.\n\nEstas son las consecuencias de borrar el sexo. Ahora la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un sentimiento. Maravilloso. <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2020-04-10T18:55:23", "timestamp_epochs": 1586544923, "tweet_id": "1248686027524517892", "tweet_url": "/mariu_tf/status/1248686027524517892", "user_id": "936608519226261504", "username": "Eugenia Thayne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1248521262630043649", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fdan_yv", "user_id": "1176689371212341249"}, {"screen_name": "OcampoMati_Carp", "user_id": "100545983"}], "retweets": 0, "screen_name": "fdan_yv", "text": "OBVIAMENTE no es una menstruaci\u00f3n c\u00f3mo la de las Mujeres cis, pero pero c\u00f3mo digo,la menstruaci\u00f3n no es solo sangrar, hay s\u00edntomas secundarios c\u00f3mo las nauseas y mareos, pero como digo, nadie pens\u00f3 un nombre para ESE tipo de regla hac\u00eda las chicas trans as\u00ed que se considera regla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OBVIAMENTE no es una <strong>menstruaci\u00f3n</strong> c\u00f3mo la de las Mujeres cis, pero pero c\u00f3mo digo,la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no es solo sangrar, hay s\u00edntomas <strong>secundarios</strong> c\u00f3mo las nauseas y mareos, pero como digo, nadie pens\u00f3 un nombre para ESE tipo de regla hac\u00eda las chicas trans as\u00ed que se considera regla</p>", "timestamp": "2020-04-10T17:39:59", "timestamp_epochs": 1586540399, "tweet_id": "1248667054737174528", "tweet_url": "/fdan_yv/status/1248667054737174528", "user_id": "1176689371212341249", "username": "\ud83c\uddec\u200a*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SpanischeBratze", "user_id": "1222130035055833088"}, {"screen_name": "jves17", "user_id": "833024685524807680"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}], "retweets": 0, "screen_name": "SrtaVagabunda", "text": "No digas mamadas t\u00fa eres la que necesita educaci\u00f3n sexual y reproductiva. La menstruaci\u00f3n no son 'cambios hormonales', es el final o inicio de un ciclo que tiene que ver con el \u00fatero, el endometrio y los ovarios. \nEsos weyes tienen efectos secundarios de su medicaci\u00f3n innecesaria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No digas mamadas t\u00fa eres la que necesita educaci\u00f3n sexual y reproductiva. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no son 'cambios hormonales', es el final o inicio de un ciclo que tiene que ver con el \u00fatero, el endometrio y los ovarios. \nEsos weyes tienen efectos <strong>secundarios</strong> de su medicaci\u00f3n innecesaria</p>", "timestamp": "2020-04-10T16:41:45", "timestamp_epochs": 1586536905, "tweet_id": "1248652399406804994", "tweet_url": "/SrtaVagabunda/status/1248652399406804994", "user_id": "169808184", "username": "la diva del barrio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArtOfNe", "user_id": "3739421303"}, {"screen_name": "dgloopez", "user_id": "1013134804752261121"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}], "retweets": 0, "screen_name": "valuuriccio", "text": "la regla es la menstruacion, la regla es por los 28 dias de el sangrado de el endometrio generado por que se desgrarra de el utero ya que no hubo fecundacion no una \"sensacion\" en todo caso seran efectos secundarios de las hormonas pero no mestrua, deja de ser mogolica por 2 mins", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la regla es la <strong>menstruacion</strong>, la regla es por los 28 dias de el sangrado de el endometrio generado por que se desgrarra de el utero ya que no hubo fecundacion no una \"sensacion\" en todo caso seran efectos <strong>secundarios</strong> de las hormonas pero no mestrua, deja de ser mogolica por 2 mins</p>", "timestamp": "2020-04-10T15:07:18", "timestamp_epochs": 1586531238, "tweet_id": "1248628628906106881", "tweet_url": "/valuuriccio/status/1248628628906106881", "user_id": "905514754260832257", "username": "valu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "1248609533984780291", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GuerraMasLarga", "user_id": "1111320960018382849"}], "retweets": 1, "screen_name": "CarmenMoralesSK", "text": "Tener la regla ahora s\u00f3lo son mareos y n\u00e1useas. Esos son efectos secundarios de la propia menstruaci\u00f3n, NO LA REGLA EN S\u00cd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener la regla ahora s\u00f3lo son mareos y n\u00e1useas. Esos son efectos <strong>secundarios</strong> de la propia <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, NO LA REGLA EN S\u00cd</p>", "timestamp": "2020-04-10T13:53:09", "timestamp_epochs": 1586526789, "tweet_id": "1248609968736989185", "tweet_url": "/CarmenMoralesSK/status/1248609968736989185", "user_id": "722870384295604224", "username": "Carmen Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vit0ResN0nVerba", "user_id": "1131393280275603456"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}], "retweets": 0, "screen_name": "chocobo_compton", "text": "Le agradezco su tiempo para explicarme segun su punto el tipo de efectos secundarios que sufren las mujeres trans que se inyectan hormonas. Ahora entiendo lo que queria decir ella, pero es obvio que no pueden tener la menstruacion, pero si que sufren efectos secundarios de las +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le agradezco su tiempo para explicarme segun su punto el tipo de efectos <strong>secundarios</strong> que sufren las mujeres trans que se inyectan hormonas. Ahora entiendo lo que queria decir ella, pero es obvio que no pueden tener la <strong>menstruacion</strong>, pero si que sufren efectos <strong>secundarios</strong> de las +</p>", "timestamp": "2020-04-10T08:55:19", "timestamp_epochs": 1586508919, "tweet_id": "1248535018290503680", "tweet_url": "/chocobo_compton/status/1248535018290503680", "user_id": "1684049108", "username": "\ud83c\udf08M de Mendetta\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TuiteoComoMujer", "text": "Me caga que la menstruaci\u00f3n, los efectos secundarios del implante y un embarazo tengan casi los mismos s\u00edntomas. \u00bfQu\u00e9 de las tres cosas me suceder\u00e1 diosito? xd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me caga que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, los efectos <strong>secundarios</strong> del implante y un embarazo tengan casi los mismos s\u00edntomas. \u00bfQu\u00e9 de las tres cosas me suceder\u00e1 diosito? xd</p>", "timestamp": "2020-04-10T02:49:48", "timestamp_epochs": 1586486988, "tweet_id": "1248443032309030920", "tweet_url": "/TuiteoComoMujer/status/1248443032309030920", "user_id": "173574472", "username": "Sof\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247979111387205632", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArtOfNe", "user_id": "3739421303"}, {"screen_name": "dgloopez", "user_id": "1013134804752261121"}, {"screen_name": "davidhernxndez", "user_id": "865202074660876290"}], "retweets": 0, "screen_name": "omar__xvii", "text": "no yaya o sea realmente no es sangrar y yasta, es m\u00e1s bn expulsar los \u00f3vulos q ya no sirven y el endometrio. Pero por esa raz\u00f3n si una mujer trans no tiene ovarios y por tanto no tiene \u00f3vulos, estamos hablando de menstruaci\u00f3n o simplemente de un efecto secundario del tratamiento?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no yaya o sea realmente no es sangrar y yasta, es m\u00e1s bn expulsar los \u00f3vulos q ya no sirven y el endometrio. Pero por esa raz\u00f3n si una mujer trans no tiene ovarios y por tanto no tiene \u00f3vulos, estamos hablando de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> o simplemente de un efecto <strong>secundario</strong> del tratamiento?</p>", "timestamp": "2020-04-09T15:32:59", "timestamp_epochs": 1586446379, "tweet_id": "1248272705096421376", "tweet_url": "/omar__xvii/status/1248272705096421376", "user_id": "1229146428636848128", "username": "Omar\ud83d\udc33", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/macabga1/status/1248261207062196224"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_revolutioon", "text": "Aver, dios de los dioses, cruck, mastodonte, fiera, titan!\nLa menstruacion tiene como SINTOMA PRINCIPAL el sangrado ( ya que se rasgan las paredes del utero).\nUna cosa es los sintomas de la menstruacion y otra los efectos secundarios de un tratamiento hormonal.\nPero esperate que+ https://twitter.com/macabga1/status/1248261207062196224\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aver, dios de los dioses, cruck, mastodonte, fiera, titan!\nLa <strong>menstruacion</strong> tiene como SINTOMA PRINCIPAL el sangrado ( ya que se rasgan las paredes del utero).\nUna cosa es los sintomas de la <strong>menstruacion</strong> y otra los efectos <strong>secundarios</strong> de un tratamiento hormonal.\nPero esperate que+ <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/macabga1/status/1248261207062196224\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dEahBu3vMX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/macabga1/status/1248261207062196224\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/macabga1/statu</span><span class=\"invisible\">s/1248261207062196224</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-04-09T14:54:15", "timestamp_epochs": 1586444055, "tweet_id": "1248262960054702086", "tweet_url": "/_revolutioon/status/1248262960054702086", "user_id": "1245631550051323913", "username": "E L V I S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SrgAbi__", "text": "Los que est\u00e1is poniendo a caldo a la chavala trans que dice que le ha bajado la regla, os pod\u00e9is callar ya la puta boca porque las hormonas tienen efectos secundarios que pueden provocar cosas similares a la menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que est\u00e1is poniendo a caldo a la chavala trans que dice que le ha bajado la regla, os pod\u00e9is callar ya la puta boca porque las hormonas tienen efectos <strong>secundarios</strong> que pueden provocar cosas similares a la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-04-09T12:14:59", "timestamp_epochs": 1586434499, "tweet_id": "1248222878983696385", "tweet_url": "/SrgAbi__/status/1248222878983696385", "user_id": "1004058037957681158", "username": "Sr.Gabbi\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247569520715235334", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "__erosgarcia", "user_id": "3120322028"}], "retweets": 0, "screen_name": "jean_daae", "text": "Vaya patinazo, lo de la fertilidad depende de hasta qu\u00e9 punto se han atrofiado los \u00f3rganos o no, y lo de la menstruaci\u00f3n, mentira. Incluso en lo que dice de los caracteres secundarios, tambi\u00e9n depende de cuales!\n\nBastante verg\u00fcenza ajena la info asi expresada en web oficial", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya patinazo, lo de la fertilidad depende de hasta qu\u00e9 punto se han atrofiado los \u00f3rganos o no, y lo de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, mentira. Incluso en lo que dice de los caracteres <strong>secundarios</strong>, tambi\u00e9n depende de cuales!\n\nBastante verg\u00fcenza ajena la info asi expresada en web oficial</p>", "timestamp": "2020-04-07T22:24:06", "timestamp_epochs": 1586298246, "tweet_id": "1247651391046287373", "tweet_url": "/jean_daae/status/1247651391046287373", "user_id": "2459903371", "username": "Peter Punk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caandelaria4", "text": "de todo lo q va cuarentena, reci\u00e9n ayer me derrumbe y llegue a decir q extra\u00f1o su amistad. igual fue por el efecto secundario d la menstruaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">de todo lo q va cuarentena, reci\u00e9n ayer me derrumbe y llegue a decir q extra\u00f1o su amistad. igual fue por el efecto <strong>secundario</strong> d la <strong>menstruaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2020-04-05T15:49:05", "timestamp_epochs": 1586101745, "tweet_id": "1246827206090928129", "tweet_url": "/Caandelaria4/status/1246827206090928129", "user_id": "1180268276171071489", "username": "u\u0250\u0250\u0186\ud83d\udc45", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1244300562583216129", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agostinaaznar", "user_id": "1645697130"}], "retweets": 0, "screen_name": "BrendaBouvier15", "text": "Yo no tengo efectos secundarios, me curaron el acn\u00e9 y mi menstruaci\u00f3n se regul\u00f3.\nPero al leer sus efectos secundarios ya me dieron ganas de dejarla, la verdad ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no tengo efectos <strong>secundarios</strong>, me curaron el acn\u00e9 y mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> se regul\u00f3.\nPero al leer sus efectos <strong>secundarios</strong> ya me dieron ganas de dejarla, la verdad <img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabeza que explota\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92f.png\" title=\"Cabeza que explota\"/></p>", "timestamp": "2020-03-31T00:38:20", "timestamp_epochs": 1585615100, "tweet_id": "1244786070568546307", "tweet_url": "/BrendaBouvier15/status/1244786070568546307", "user_id": "315429169", "username": "Brenda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pitaxiang", "text": "Veo que a todas les recetan anticonceptivos para regularles la menstruaci\u00f3n y pues a mi me dijeron que mejor baje de peso y coma bien, mi ginec\u00f3logo no quiere que tenga efectos secundarios por los anticonceptivos, gracias beb\u00e9 de luz, ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Veo que a todas les recetan anticonceptivos para regularles la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y pues a mi me dijeron que mejor baje de peso y coma bien, mi ginec\u00f3logo no quiere que tenga efectos <strong>secundarios</strong> por los anticonceptivos, gracias beb\u00e9 de luz, <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2020-03-30T23:02:13", "timestamp_epochs": 1585609333, "tweet_id": "1244761879681077250", "tweet_url": "/pitaxiang/status/1244761879681077250", "user_id": "1115107291278213122", "username": "LupitaXiang", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_clarittta", "text": "no se si estoy mal o si solamente estoy bajo los efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n, sea lo q sea quiero q termineeeeee", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no se si estoy mal o si solamente estoy bajo los efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, sea lo q sea quiero q termineeeeee</p>", "timestamp": "2020-03-29T20:46:01", "timestamp_epochs": 1585514761, "tweet_id": "1244365215426326528", "tweet_url": "/_clarittta/status/1244365215426326528", "user_id": "1185047584945180672", "username": "clari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1243944506166296576", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AltzlGM", "user_id": "813928364394192896"}, {"screen_name": "laalevizcarra", "user_id": "964961901053665286"}], "retweets": 0, "screen_name": "AltzlGM", "text": "So, mi mejor opci\u00f3n fue el anillo, es muy seguro, llevo m\u00e1s de dos a\u00f1os y la verdad no he tenido efectos secundarios pesados, salvo que me salgan uno que otro granito durante mi menstruaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">So, mi mejor opci\u00f3n fue el anillo, es muy seguro, llevo m\u00e1s de dos a\u00f1os y la verdad no he tenido efectos <strong>secundarios</strong> pesados, salvo que me salgan uno que otro granito durante mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-03-29T16:19:50", "timestamp_epochs": 1585498790, "tweet_id": "1244298229983952899", "tweet_url": "/AltzlGM/status/1244298229983952899", "user_id": "813928364394192896", "username": "Alitzel\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/chocotontx/status/1242601289583931392"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TeDeEstrellitas", "text": "La menstruaci\u00f3n sin pastillas me dio m\u00e1s efectos secundarios que tomarlas https://twitter.com/chocotontx/status/1242601289583931392\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> sin pastillas me dio m\u00e1s efectos <strong>secundarios</strong> que tomarlas <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chocotontx/status/1242601289583931392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cg4pV6utT2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chocotontx/status/1242601289583931392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chocotontx/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1242601289583931392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-25T15:22:12", "timestamp_epochs": 1585149732, "tweet_id": "1242834175427784706", "tweet_url": "/TeDeEstrellitas/status/1242834175427784706", "user_id": "453346498", "username": "mei", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/estoesflores/status/1242488306442485760"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_belusanchezzz", "text": "Par\u00e9 unos minutos a leer las respuestas de \u00e9ste tweet y es incre\u00edble lo que sufrimos las minas con \u00e9stas cosas. Que la menstruaci\u00f3n, que la pastilla, efectos secundarios, dolores. Dios, qu\u00e9 horror. Pero a\u00fan as\u00ed no ser\u00eda hombre ni ah\u00ed. Bue https://twitter.com/estoesflores/status/1242488306442485760\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Par\u00e9 unos minutos a leer las respuestas de \u00e9ste tweet y es incre\u00edble lo que sufrimos las minas con \u00e9stas cosas. Que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, que la pastilla, efectos <strong>secundarios</strong>, dolores. Dios, qu\u00e9 horror. Pero a\u00fan as\u00ed no ser\u00eda hombre ni ah\u00ed. Bue <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/estoesflores/status/1242488306442485760\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jGAlGnzGmO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/estoesflores/status/1242488306442485760\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/estoesflores/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1242488306442485760</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-03-25T13:24:17", "timestamp_epochs": 1585142657, "tweet_id": "1242804499519082500", "tweet_url": "/_belusanchezzz/status/1242804499519082500", "user_id": "1072900442756136960", "username": "bel\u00e9n \ud83c\udf52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 54, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 26, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Y00ngiMyAngel", "text": "Y ya que estamos, \u00bfA ustedes les da alg\u00fan \"efecto secundario\" la menstruaci\u00f3n?\n\nA mi se me suelen poner hiper sensibles los pezones y tiendo a tener mal humor hasta porque respire cerca m\u00edo jaja y algunas veces me dan muchas ganas de vomitar ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ya que estamos, \u00bfA ustedes les da alg\u00fan \"efecto <strong>secundario</strong>\" la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>?\n\nA mi se me suelen poner hiper sensibles los pezones y tiendo a tener mal humor hasta porque respire cerca m\u00edo jaja y algunas veces me dan muchas ganas de vomitar <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/></p>", "timestamp": "2020-03-15T05:04:29", "timestamp_epochs": 1584248669, "tweet_id": "1239054842867396608", "tweet_url": "/Y00ngiMyAngel/status/1239054842867396608", "user_id": "1079457526570254336", "username": "\u064b \u1d0d \u1d07 \u044f \u026a \u2077 \u2081\u2083", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1237511977917792257", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "barbaramarsal", "user_id": "900211262"}], "retweets": 0, "screen_name": "black_ande", "text": "Yo sufro ovario poliquistico y eso detuvo mi menstruacion por muchos a\u00f1os, fui con mi ginec\u00f3logo y me recet\u00f3 unas pastillas que no tienen efectos secundarios y gracias a ellas mi menstruacion ha vuelto despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de no tener", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo sufro ovario poliquistico y eso detuvo mi <strong>menstruacion</strong> por muchos a\u00f1os, fui con mi ginec\u00f3logo y me recet\u00f3 unas pastillas que no tienen efectos <strong>secundarios</strong> y gracias a ellas mi <strong>menstruacion</strong> ha vuelto despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de no tener</p>", "timestamp": "2020-03-11T16:33:27", "timestamp_epochs": 1583944407, "tweet_id": "1237778676424548355", "tweet_url": "/black_ande/status/1237778676424548355", "user_id": "76764139", "username": "lady ashes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "perreohptaa", "text": "pero pss mk, la menstruaci\u00f3n, las hormonas y los efectos secundarios de mi metodo de planificaci\u00f3n, me tienen hasta el limite, o sea, es que ya es mucho, no me soporto despierta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pero pss mk, la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, las hormonas y los efectos <strong>secundarios</strong> de mi metodo de planificaci\u00f3n, me tienen hasta el limite, o sea, es que ya es mucho, no me soporto despierta</p>", "timestamp": "2020-03-09T18:43:18", "timestamp_epochs": 1583779398, "tweet_id": "1237086575143587840", "tweet_url": "/perreohptaa/status/1237086575143587840", "user_id": "967095046091821056", "username": "\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1233839260186402818", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MartuPelle", "user_id": "1455091183"}], "retweets": 0, "screen_name": "Markitos__ok", "text": "No sab\u00eda Posta q necesitabas clavarte un alfajor milka triple para la menstruaci\u00f3n. La verdad me siento estafado por la ESI que recib\u00ed en el secundario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No sab\u00eda Posta q necesitabas clavarte un alfajor milka triple para la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. La verdad me siento estafado por la ESI que recib\u00ed en el <strong>secundario</strong></p>", "timestamp": "2020-02-29T20:03:14", "timestamp_epochs": 1583006594, "tweet_id": "1233845201275359232", "tweet_url": "/Markitos__ok/status/1233845201275359232", "user_id": "1185207488506978304", "username": "Marko", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1231733215989243905", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LG_RDT", "user_id": "212420616"}, {"screen_name": "EDITHPUENTE1", "user_id": "1601945088"}], "retweets": 0, "screen_name": "julianadejujuy", "text": "Recuerdo haber tenido varias charlas sobre educaci\u00f3n sexual en el secundario, nos reun\u00edan solo a las chicas y nos hablaban sobre menstruaci\u00f3n y anticonceptivos, nos dejaban folletos y ten\u00edamos la posibilidad de hablar luego en privado con la persona encargada de la charla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerdo haber tenido varias charlas sobre educaci\u00f3n sexual en el <strong>secundario</strong>, nos reun\u00edan solo a las chicas y nos hablaban sobre <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y anticonceptivos, nos dejaban folletos y ten\u00edamos la posibilidad de hablar luego en privado con la persona encargada de la charla.</p>", "timestamp": "2020-02-24T21:04:10", "timestamp_epochs": 1582578250, "tweet_id": "1232048598520680451", "tweet_url": "/julianadejujuy/status/1232048598520680451", "user_id": "424336700", "username": "J\u0446\u10e1\u0447\u0434\u043b\u0434 \ud83d\udc51\ud83e\udda0\ud83d\ude37", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1230292425245110273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "thairkassam", "user_id": "105352833"}], "retweets": 0, "screen_name": "64_mar", "text": "Buenas noches Dr. El alprazolam, fluoxetina o respiridona puede causar la  suspensi\u00f3n de la menstruaci\u00f3n como efecto secundario? Gracias de antemano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas noches Dr. El alprazolam, fluoxetina o respiridona puede causar la  suspensi\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> como efecto <strong>secundario</strong>? Gracias de antemano</p>", "timestamp": "2020-02-20T01:27:30", "timestamp_epochs": 1582162050, "tweet_id": "1230302927207702530", "tweet_url": "/64_mar/status/1230302927207702530", "user_id": "309432839", "username": "Mar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1229674350468567040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "srtacasper5", "user_id": "442179736"}, {"screen_name": "Antia34Ferro", "user_id": "1073203293940256769"}, {"screen_name": "grunppy", "user_id": "278465884"}], "retweets": 1, "screen_name": "srtacasper5", "text": "Si una mujer no tienen la menstruaci\u00f3n eso no la hace menos mujer porque por m\u00e1s que pong\u00e1is existen los caracteres sexuales secundarios, y no, que no tuviera la regla no interfiere en que sea vista como lo que es (y no como se sienta, que s\u00ed que no tiene ninguna trascendencia)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si una mujer no tienen la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> eso no la hace menos mujer porque por m\u00e1s que pong\u00e1is existen los caracteres sexuales <strong>secundarios</strong>, y no, que no tuviera la regla no interfiere en que sea vista como lo que es (y no como se sienta, que s\u00ed que no tiene ninguna trascendencia)</p>", "timestamp": "2020-02-19T14:10:21", "timestamp_epochs": 1582121421, "tweet_id": "1230132518898278401", "tweet_url": "/srtacasper5/status/1230132518898278401", "user_id": "442179736", "username": "Sandra Drama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danilitaaaa", "text": "Efectos secundarios de la menstruacion, flashar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruacion</strong>, flashar</p>", "timestamp": "2020-02-17T14:15:23", "timestamp_epochs": 1581948923, "tweet_id": "1229409008076849153", "tweet_url": "/danilitaaaa/status/1229409008076849153", "user_id": "1441746548", "username": "NOTSFEELINGS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1228045629634568200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "StuiiAlexander", "user_id": "85225633"}], "retweets": 0, "screen_name": "mesaias69", "text": "Si mano, los efectos secundarios son bien perjudiciales dependiendo de la persona pero en general le hace da\u00f1o aunque sea minimo. Le puede afectar todo lo que tenga que ver con menstruaci\u00f3n y su sistema reproductor , emociones, apetito, etc. Esto es sin buscar info no soy experto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si mano, los efectos <strong>secundarios</strong> son bien perjudiciales dependiendo de la persona pero en general le hace da\u00f1o aunque sea minimo. Le puede afectar todo lo que tenga que ver con <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y su sistema reproductor , emociones, apetito, etc. Esto es sin buscar info no soy experto</p>", "timestamp": "2020-02-13T20:11:15", "timestamp_epochs": 1581624675, "tweet_id": "1228049013221576704", "tweet_url": "/mesaias69/status/1228049013221576704", "user_id": "401185670", "username": "Esa\u00edas El Mes\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SofiaGoonzalez", "text": "otro mes m\u00e1s en el que mi menstruaci\u00f3n aparece cuando se le re canta el orto y acompa\u00f1ada de un hermoso dolor de ovarios. TE ODIO PASTILLA DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S, TE ODIO A VOS Y A TUS EFECTOS SECUNDARIOS LLENOS DE HORMONAS QUE ME DESCONTROLAN TODO EL ORGANISMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">otro mes m\u00e1s en el que mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> aparece cuando se le re canta el orto y acompa\u00f1ada de un hermoso dolor de ovarios. TE ODIO PASTILLA DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S, TE ODIO A VOS Y A TUS EFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong> LLENOS DE HORMONAS QUE ME DESCONTROLAN TODO EL ORGANISMO</p>", "timestamp": "2020-02-12T03:34:58", "timestamp_epochs": 1581478498, "tweet_id": "1227435900935770119", "tweet_url": "/SofiaGoonzalez/status/1227435900935770119", "user_id": "766530833599438849", "username": "so", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1222852693510803457", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tenjoucilla", "user_id": "1200887681456189442"}, {"screen_name": "Ninaventresca", "user_id": "103089073"}, {"screen_name": "Im_awoman", "user_id": "3248005390"}], "retweets": 0, "screen_name": "CarmenMoralesSK", "text": "Y es que no se enteran que la menstruaci\u00f3n tiene mazo efectos secundarios xD. A m\u00ed me duele el lumbar, por ejemplo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y es que no se enteran que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> tiene mazo efectos <strong>secundarios</strong> xD. A m\u00ed me duele el lumbar, por ejemplo...</p>", "timestamp": "2020-01-30T14:28:29", "timestamp_epochs": 1580394509, "tweet_id": "1222889323609174016", "tweet_url": "/CarmenMoralesSK/status/1222889323609174016", "user_id": "722870384295604224", "username": "Carmen Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xsweetharry_", "text": "bueno este mes no hubo fecundaci\u00f3n y ah\u00ed viene mi ovocito secundario con su corona radiada y membrana pelucida orgullosa de mi la primera menstruaci\u00f3n del a\u00f1o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bueno este mes no hubo fecundaci\u00f3n y ah\u00ed viene mi ovocito <strong>secundario</strong> con su corona radiada y membrana pelucida orgullosa de mi la primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> del a\u00f1o</p>", "timestamp": "2020-01-29T20:37:44", "timestamp_epochs": 1580330264, "tweet_id": "1222619858950664193", "tweet_url": "/xsweetharry_/status/1222619858950664193", "user_id": "918658041377116161", "username": "agus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nar3barbaro", "text": "1 parto con la posici\u00f3n adecuada y un buen equipo d trabajo medico no deber\u00eda necesitar d anestesia.\nLas pastillas anti tienen muchos efectos secundarios, no es demonizar, sin\u00f3 concientizar.\nYla menstruaci\u00f3n no dber\u00eda ser un tab\u00fa q d verg\u00fcenza.\nXq lucrar cn f\u00e1rmacos es m\u00e1s f\u00e1cil https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">1 parto con la posici\u00f3n adecuada y un buen equipo d trabajo medico no deber\u00eda necesitar d anestesia.\nLas pastillas anti tienen muchos efectos <strong>secundarios</strong>, no es demonizar, sin\u00f3 concientizar.\nYla <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no dber\u00eda ser un tab\u00fa q d verg\u00fcenza.\nXq lucrar cn f\u00e1rmacos es m\u00e1s f\u00e1cil <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1klyDKhD7y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Whitequeenn/st</span><span class=\"invisible\">atus/1220754347060891648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-25T23:19:12", "timestamp_epochs": 1579994352, "tweet_id": "1221210943893491712", "tweet_url": "/nar3barbaro/status/1221210943893491712", "user_id": "146095193", "username": "\u019d\u03b1\u044f\u0454\u0454", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leisacabrerak", "text": "Aceptar y conocer como funciona mi cuerpo no es romantizar.\nLos anticonceptivos tienen un mont\u00f3n de efectivos secundarios que lo pasamos por alto pensando que a la larga no nos va a hacer da\u00f1o. La menstruaci\u00f3n est\u00e1 siendo hablada y dejando de ser rechazo en nosotras. Y EST\u00c1 BIEN https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aceptar y conocer como funciona mi cuerpo no es romantizar.\nLos anticonceptivos tienen un mont\u00f3n de efectivos <strong>secundarios</strong> que lo pasamos por alto pensando que a la larga no nos va a hacer da\u00f1o. La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> est\u00e1 siendo hablada y dejando de ser rechazo en nosotras. Y EST\u00c1 BIEN <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9j5gartxgO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Whitequeenn/st</span><span class=\"invisible\">atus/1220754347060891648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-25T20:37:47", "timestamp_epochs": 1579984667, "tweet_id": "1221170319878172677", "tweet_url": "/leisacabrerak/status/1221170319878172677", "user_id": "1160336421900697600", "username": "Leisa \ud83c\udf35", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valendiiii", "text": "Querer borrar el tab\u00fa de la menstruaci\u00f3n en la sociedad, preferir partos naturales y concientizar sobre los efectos secundarios de las pastillas anticonceptivas para darle la opci\u00f3n a la mujer de usar otros m\u00e9todos es ser anti-ciencia?\nMe parece que estas muy equivocada compa\u00f1era https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Querer borrar el tab\u00fa de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en la sociedad, preferir partos naturales y concientizar sobre los efectos <strong>secundarios</strong> de las pastillas anticonceptivas para darle la opci\u00f3n a la mujer de usar otros m\u00e9todos es ser anti-ciencia?\nMe parece que estas muy equivocada compa\u00f1era <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/02EyQju3tJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Whitequeenn/st</span><span class=\"invisible\">atus/1220754347060891648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-25T17:57:06", "timestamp_epochs": 1579975026, "tweet_id": "1221129883578961921", "tweet_url": "/valendiiii/status/1221129883578961921", "user_id": "333685281", "username": "Val\ud83c\udf31", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 592, "links": ["https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 99, "screen_name": "camilanesas", "text": "Las pastillas anticonceptivas tienen un mont\u00f3n de efectos secundarios da\u00f1inos para las mujeres, eso no significa que le haga mal a todas pero generar conciencia sobre esto es RE IMPORTANTE, aceptar la menstruacion y buscar formas de sentirnos c\u00f3modas al respecto no es romantizar https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Las pastillas anticonceptivas tienen un mont\u00f3n de efectos <strong>secundarios</strong> da\u00f1inos para las mujeres, eso no significa que le haga mal a todas pero generar conciencia sobre esto es RE IMPORTANTE, aceptar la <strong>menstruacion</strong> y buscar formas de sentirnos c\u00f3modas al respecto no es romantizar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w4ZATZ6DfB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Whitequeenn/status/1220754347060891648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Whitequeenn/st</span><span class=\"invisible\">atus/1220754347060891648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-25T16:30:39", "timestamp_epochs": 1579969839, "tweet_id": "1221108129921929217", "tweet_url": "/camilanesas/status/1221108129921929217", "user_id": "487139996", "username": "Big Choripanesa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tomitofaso", "text": "a ustedes que efectos secundarios les trae la menstruaci\u00f3n? a m\u00ed me da demasiada ansiedad por comer osea ganas de comer hasta cu\u00e1ndo no tengo hambre y me pongo extremadamente sensible hasta el punto de que cualquier cosita me hace llorar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a ustedes que efectos <strong>secundarios</strong> les trae la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>? a m\u00ed me da demasiada ansiedad por comer osea ganas de comer hasta cu\u00e1ndo no tengo hambre y me pongo extremadamente sensible hasta el punto de que cualquier cosita me hace llorar</p>", "timestamp": "2020-01-23T02:53:34", "timestamp_epochs": 1579748014, "tweet_id": "1220177726801371141", "tweet_url": "/tomitofaso/status/1220177726801371141", "user_id": "1138279369355538438", "username": "val azo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1219320108029485058", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ThatJeanGuy", "user_id": "1135239592586678273"}], "retweets": 1, "screen_name": "kikscontreras", "text": "Terfs: hay que abolir el g\u00e9nero \nRandom person: oh pues mira, estoy de acuerdo. Todes somos iguales!\nTerf: c\u00f3mo que todes yo soy una MUJER una HEMBRA HUMANA con MENSTRUACI\u00d3N con CROMOSOMAS con CARACTERES SEXUALES SECUNDARIOS FEMENINOS SOY UNA \n\nM\nU\nJ\nE\nR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Terfs: hay que abolir el g\u00e9nero \nRandom person: oh pues mira, estoy de acuerdo. Todes somos iguales!\nTerf: c\u00f3mo que todes yo soy una MUJER una HEMBRA HUMANA con <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong> con CROMOSOMAS con CARACTERES SEXUALES <strong>SECUNDARIOS</strong> FEMENINOS SOY UNA \n\nM\nU\nJ\nE\nR</p>", "timestamp": "2020-01-20T19:12:10", "timestamp_epochs": 1579547530, "tweet_id": "1219336837816340486", "tweet_url": "/kikscontreras/status/1219336837816340486", "user_id": "135597836", "username": "Kiki Contreras Nyu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://dolores.la"], "parent_tweet_id": "1218380168307396608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fuckyoutwtr", "user_id": "961916810"}], "retweets": 0, "screen_name": "Christo18980587", "text": "La menstruaci\u00f3n no debe ser http://dolores.la\u00a0 medicina qu\u00edmica no es bueno para ser humano.\nLos seres humano usamos hojas o hierba para currar cualquier enfermedado porque\u200b es natural viva y llena de vida.\nLa qu\u00edmica tiene efectos secundarios.por que?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> no debe ser <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dolores.la\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c8hRn5psBh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dolores.la\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dolores.la</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> medicina qu\u00edmica no es bueno para ser humano.\nLos seres humano usamos hojas o hierba para currar cualquier enfermedado porque\u200b es natural viva y llena de vida.\nLa qu\u00edmica tiene efectos <strong>secundarios</strong>.por que?</p>", "timestamp": "2020-01-20T07:40:05", "timestamp_epochs": 1579506005, "tweet_id": "1219162665504985088", "tweet_url": "/Christo18980587/status/1219162665504985088", "user_id": "1206948604449083398", "username": "Christopher.Africa unity is dignity is a trate.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/_vallenue/status/1217963715779272705"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ro192_", "text": "Claro que dan medicaciones distintas. Si entre los efectos secundarios de un medicamento est\u00e1 la desaparici\u00f3n de la menstruaci\u00f3n obviamente a una mujer no se lo van a poner sobre todo si es joven, pero a un hombre no le afecta eso xdddd estudiad Cono por favor https://twitter.com/_vallenue/status/1217963715779272705\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Claro que dan medicaciones distintas. Si entre los efectos <strong>secundarios</strong> de un medicamento est\u00e1 la desaparici\u00f3n de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> obviamente a una mujer no se lo van a poner sobre todo si es joven, pero a un hombre no le afecta eso xdddd estudiad Cono por favor <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_vallenue/status/1217963715779272705\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZjJvTnGsGp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_vallenue/status/1217963715779272705\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_vallenue/stat</span><span class=\"invisible\">us/1217963715779272705</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-17T02:05:55", "timestamp_epochs": 1579226755, "tweet_id": "1217991407862009856", "tweet_url": "/ro192_/status/1217991407862009856", "user_id": "2446077673", "username": "\u03c1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1216857476215328770", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kisslvter", "user_id": "1093894255028916226"}, {"screen_name": "needytwice", "user_id": "1255196614890860547"}], "retweets": 0, "screen_name": "chnmna", "text": "No te va hacer mal, s\u00f3lo te va cambiar un poco la menstruaci\u00f3n pero no te vas a embarazar ni tener efectos secundarios. \nLo digo por experiencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te va hacer mal, s\u00f3lo te va cambiar un poco la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pero no te vas a embarazar ni tener efectos <strong>secundarios</strong>. \nLo digo por experiencia</p>", "timestamp": "2020-01-14T01:34:13", "timestamp_epochs": 1578965653, "tweet_id": "1216896267361693698", "tweet_url": "/chnmna/status/1216896267361693698", "user_id": "875202809632669696", "username": "\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1216480998734680068", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DvdRiscart", "user_id": "233025100"}], "retweets": 0, "screen_name": "SoulHerondale", "text": "La gente criticaba los efectos secundarios que hac\u00edan diciendo que eran iguales que lo que pasaban las mujeres con la Menstruaci\u00f3n y otros anticonceptivos, pero se suspendi\u00f3 durante un tiempo porque al parecer uno de los sujetos de prueba se suicidi\u00f3 por la depresi\u00f3n que le caus\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La gente criticaba los efectos <strong>secundarios</strong> que hac\u00edan diciendo que eran iguales que lo que pasaban las mujeres con la <strong>Menstruaci\u00f3n</strong> y otros anticonceptivos, pero se suspendi\u00f3 durante un tiempo porque al parecer uno de los sujetos de prueba se suicidi\u00f3 por la depresi\u00f3n que le caus\u00f3</p>", "timestamp": "2020-01-12T22:17:30", "timestamp_epochs": 1578867450, "tweet_id": "1216484371714191361", "tweet_url": "/SoulHerondale/status/1216484371714191361", "user_id": "586765755", "username": "Jack is Back!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/badbrinas/status/1215337772002816000"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vicudutour", "text": "Es porque la menstruacion hace que tengas problemas de intestino es en casi todos los casos un efecto secundario el que dise\u00f1o el sistema es un HIJO DE REMIL PUTA https://twitter.com/badbrinas/status/1215337772002816000\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es porque la <strong>menstruacion</strong> hace que tengas problemas de intestino es en casi todos los casos un efecto <strong>secundario</strong> el que dise\u00f1o el sistema es un HIJO DE REMIL PUTA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/badbrinas/status/1215337772002816000\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d71aib3i3m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/badbrinas/status/1215337772002816000\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/badbrinas/stat</span><span class=\"invisible\">us/1215337772002816000</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-10T17:19:10", "timestamp_epochs": 1578676750, "tweet_id": "1215684521372397574", "tweet_url": "/vicudutour/status/1215684521372397574", "user_id": "301067063", "username": "Vic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1214734064189689857", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Georginatrinid6", "user_id": "1128316589475094528"}, {"screen_name": "mswitch27", "user_id": "951155746439299072"}, {"screen_name": "sol__despeinada", "user_id": "347665998"}], "retweets": 0, "screen_name": "Anywitch017", "text": "Cuando iba a tercer a\u00f1o de secundario si lo daban pero a los 9 a\u00f1os, mi madre ya me hab\u00eda hablado de la menstruaci\u00f3n pero cuando pas\u00f3 me dio tremendo susto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando iba a tercer a\u00f1o de <strong>secundario</strong> si lo daban pero a los 9 a\u00f1os, mi madre ya me hab\u00eda hablado de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pero cuando pas\u00f3 me dio tremendo susto</p>", "timestamp": "2020-01-08T17:50:38", "timestamp_epochs": 1578505838, "tweet_id": "1214967662050267136", "tweet_url": "/Anywitch017/status/1214967662050267136", "user_id": "832010603241816064", "username": "Any eggnivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1211783685256683522", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Madyury", "user_id": "142465357"}, {"screen_name": "Farmarato", "user_id": "898538105984217089"}, {"screen_name": "alexiscorreia", "user_id": "268456104"}], "retweets": 0, "screen_name": "juanaelena1825", "text": "Que no te venga la menstruaci\u00f3n porque est\u00e9s embarazada. Efecto secundario.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que no te venga la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> porque est\u00e9s embarazada. Efecto <strong>secundario</strong>.</p>", "timestamp": "2019-12-31T00:57:32", "timestamp_epochs": 1577753852, "tweet_id": "1211813602958741504", "tweet_url": "/juanaelena1825/status/1211813602958741504", "user_id": "789562441994801153", "username": "Elena Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/dra_markitty/status/1210984637578850309"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pequenuelalimon", "text": "La doctora que pone los implantes subd\u00e9rmicos una vez dijo: a veces, como efecto secundario, se suprime la menstruaci\u00f3n, as\u00ed ya no tendr\u00edas pretexto para decirle que no a tu marido . Y yo as\u00ed de  https://twitter.com/dra_markitty/status/1210984637578850309\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La doctora que pone los implantes subd\u00e9rmicos una vez dijo: a veces, como efecto <strong>secundario</strong>, se suprime la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, as\u00ed ya no tendr\u00edas pretexto para decirle que no a tu marido . Y yo as\u00ed de <img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Cara con boca abierta\"/><img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Cara con boca abierta\"/><img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Cara con boca abierta\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/dra_markitty/status/1210984637578850309\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y3lVcm0K0G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/dra_markitty/status/1210984637578850309\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/dra_markitty/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1210984637578850309</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-29T07:35:43", "timestamp_epochs": 1577604943, "tweet_id": "1211189036200669184", "tweet_url": "/Pequenuelalimon/status/1211189036200669184", "user_id": "476159804", "username": "Lemon Kitty \ud83c\udf4b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "valentinams11", "text": "Ayer mi novio me piso, y me coloqu\u00e9 a llorar JAJAJAJAJAJ efectos secundarios de la menstruaci\u00f3n amigos  al menos me compraron un helado para disculpase ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer mi novio me piso, y me coloqu\u00e9 a llorar JAJAJAJAJAJ efectos <strong>secundarios</strong> de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> amigos <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Cara llorando\"/> al menos me compraron un helado para disculpase <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-12-21T14:14:29", "timestamp_epochs": 1576937669, "tweet_id": "1208390285933400065", "tweet_url": "/valentinams11/status/1208390285933400065", "user_id": "970420210175041536", "username": "V A L", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1206350467476918273", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gabrielaelita", "user_id": "1035333955871010816"}, {"screen_name": "chmarino_", "user_id": "716441580"}], "retweets": 0, "screen_name": "MasajePlus", "text": "No. Los caracteres sexuales secundarios empiezan a aparecer antes de la primera menstruaci\u00f3n (1 a 2 a\u00f1os antes) y la menarca aparece normalmente entre los 9 y los 15 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No. Los caracteres sexuales <strong>secundarios</strong> empiezan a aparecer antes de la primera <strong>menstruaci\u00f3n</strong> (1 a 2 a\u00f1os antes) y la menarca aparece normalmente entre los 9 y los 15 a\u00f1os</p>", "timestamp": "2019-12-16T18:31:08", "timestamp_epochs": 1576521068, "tweet_id": "1206642933954482176", "tweet_url": "/MasajePlus/status/1206642933954482176", "user_id": "1147165861050032130", "username": "Pobreza Dina \ud83d\udc9a cumpl\u00ed la cuarentena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1204907384679874561", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lustgirl", "user_id": "15486688"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mlle_Kwaii", "text": "Creo que el problema es q realmente deben de explicarte todos los efectos secundarios. Y q muchos m\u00e9dicos ni te dan el seguimiento adecuado y recetan lo mismo a todas.\nYa en lo personal, yo huyo de cualquiera que me quite la menstruaci\u00f3n pq si bien es molesta, es natural...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que el problema es q realmente deben de explicarte todos los efectos <strong>secundarios</strong>. Y q muchos m\u00e9dicos ni te dan el seguimiento adecuado y recetan lo mismo a todas.\nYa en lo personal, yo huyo de cualquiera que me quite la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> pq si bien es molesta, es natural...</p>", "timestamp": "2019-12-11T23:58:23", "timestamp_epochs": 1576108703, "tweet_id": "1204913350351540226", "tweet_url": "/Mlle_Kwaii/status/1204913350351540226", "user_id": "782069481120014337", "username": "CinnaMONT girl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1204461867470655488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HighBall_8", "user_id": "945590640481533952"}, {"screen_name": "AnneDurriales", "user_id": "1197874917733216256"}, {"screen_name": "MarinaBlisss", "user_id": "2361047682"}], "retweets": 1, "screen_name": "g4lletit4", "text": "La p\u00edldora es para evitar el embarazo y uno de los efectos secundarios es la regulaci\u00f3n del periodo, por eso muchas personas con problema de regularidad en su menstruaci\u00f3n la toman", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La p\u00edldora es para evitar el embarazo y uno de los efectos <strong>secundarios</strong> es la regulaci\u00f3n del periodo, por eso muchas personas con problema de regularidad en su <strong>menstruaci\u00f3n</strong> la toman</p>", "timestamp": "2019-12-11T17:55:13", "timestamp_epochs": 1576086913, "tweet_id": "1204821955746189313", "tweet_url": "/g4lletit4/status/1204821955746189313", "user_id": "1007551776717967360", "username": "I'm a clown \ud83e\udd21", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 77, "links": ["https://twitter.com/ferrtoral/status/1204219792611303424"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "Cannis_Vulpes", "text": "no puedes hablar de menstruaci\u00f3n sin hablar de ovulaci\u00f3n pero bueh... cuando desconoces de tu ciclo ovulatorio te es f\u00e1cil creer que la menstruaci\u00f3n es algo secundario y prescindible, y que las criticas a eso son una clase shame\nmhe\u00f1 https://twitter.com/ferrtoral/status/1204219792611303424\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">no puedes hablar de <strong>menstruaci\u00f3n</strong> sin hablar de ovulaci\u00f3n pero bueh... cuando desconoces de tu ciclo ovulatorio te es f\u00e1cil creer que la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es algo <strong>secundario</strong> y prescindible, y que las criticas a eso son una clase shame\nmhe\u00f1 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ferrtoral/status/1204219792611303424\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q0u0n2PSdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ferrtoral/status/1204219792611303424\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ferrtoral/stat</span><span class=\"invisible\">us/1204219792611303424</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-10T23:51:23", "timestamp_epochs": 1576021883, "tweet_id": "1204549199272071168", "tweet_url": "/Cannis_Vulpes/status/1204549199272071168", "user_id": "93182481", "username": "La Vulpes\ud83d\udc1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1201844954227761152", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ginitacruzx", "user_id": "901938426"}, {"screen_name": "anaamagali_", "user_id": "1078132496359927811"}], "retweets": 0, "screen_name": "Roomicanteros", "text": "La inyecci\u00f3n jamas me hizo ning\u00fan efecto secundario, hasta me acorto \u00f1a menstruaci\u00f3n, no me dura m\u00e1s de 3 d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La inyecci\u00f3n jamas me hizo ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>, hasta me acorto \u00f1a <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, no me dura m\u00e1s de 3 d\u00edas</p>", "timestamp": "2019-12-05T00:05:32", "timestamp_epochs": 1575504332, "tweet_id": "1202378434791518208", "tweet_url": "/Roomicanteros/status/1202378434791518208", "user_id": "1710574561", "username": "Romina.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1198244687146078208", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "picapicaraza", "user_id": "3335547448"}, {"screen_name": "Locarconio", "user_id": "4226512773"}, {"screen_name": "bailoenavalon", "user_id": "2220408941"}], "retweets": 0, "screen_name": "picapicaraza", "text": "Por la misma raz\u00f3n se q soy mujer pq tengo caracteres primarios y secundarios de mi sexo, tengo mam\u00e1s abultadas y preparadas para amamantar, \u00fatero y vagina, produzca unos gametos grandes ovulos q me producen cada 28 la menstruaci\u00f3n y aunq solo tengo una trompa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por la misma raz\u00f3n se q soy mujer pq tengo caracteres primarios y <strong>secundarios</strong> de mi sexo, tengo mam\u00e1s abultadas y preparadas para amamantar, \u00fatero y vagina, produzca unos gametos grandes ovulos q me producen cada 28 la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> y aunq solo tengo una trompa</p>", "timestamp": "2019-11-24T13:18:41", "timestamp_epochs": 1574601521, "tweet_id": "1198591771166552064", "tweet_url": "/picapicaraza/status/1198591771166552064", "user_id": "3335547448", "username": "picaraza \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/AnaGarciaMarcos/status/1194734331744444419"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aleperezavila", "text": "Por qu\u00e9 siempre hay influencers dando consejos m\u00e9dicos basados en una experiencia personal?? La pastilla anticonceptiva tiene efectos secundarios diferentes dependiendo de la persona y la marca y para ALGUNAS, puede ayudar bastante con la piel y menstruaci\u00f3n https://twitter.com/AnaGarciaMarcos/status/1194734331744444419\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 siempre hay influencers dando consejos m\u00e9dicos basados en una experiencia personal?? La pastilla anticonceptiva tiene efectos <strong>secundarios</strong> diferentes dependiendo de la persona y la marca y para ALGUNAS, puede ayudar bastante con la piel y <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AnaGarciaMarcos/status/1194734331744444419\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SPD24eDTcf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AnaGarciaMarcos/status/1194734331744444419\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AnaGarciaMarco</span><span class=\"invisible\">s/status/1194734331744444419</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-15T15:26:27", "timestamp_epochs": 1573831587, "tweet_id": "1195362433466085381", "tweet_url": "/aleperezavila/status/1195362433466085381", "user_id": "1519110577", "username": "Ale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/mariancarbone/status/1194571318353711104"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ssiskte_", "text": "re que despu\u00e9s nos ten\u00edamos que bancar ver la mierda y menstruaci\u00f3n en las paredes y hasta el ba\u00f1o del primario es mejor que el del secundario https://twitter.com/mariancarbone/status/1194571318353711104\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">re que despu\u00e9s nos ten\u00edamos que bancar ver la mierda y <strong>menstruaci\u00f3n</strong> en las paredes y hasta el ba\u00f1o del primario es mejor que el del <strong>secundario</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mariancarbone/status/1194571318353711104\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2p8riQ9mAA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mariancarbone/status/1194571318353711104\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mariancarbone/</span><span class=\"invisible\">status/1194571318353711104</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-13T21:32:03", "timestamp_epochs": 1573680723, "tweet_id": "1194729661835685889", "tweet_url": "/ssiskte_/status/1194729661835685889", "user_id": "717134635554238465", "username": "idiota universitaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jaebeomie__", "text": "a 1 (una) menstruacion de terminar el secundario no se si re\u00edr o cortarme una teta en juliana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a 1 (una) <strong>menstruacion</strong> de terminar el <strong>secundario</strong> no se si re\u00edr o cortarme una teta en juliana</p>", "timestamp": "2019-11-08T21:58:38", "timestamp_epochs": 1573250318, "tweet_id": "1192924414851141632", "tweet_url": "/jaebeomie__/status/1192924414851141632", "user_id": "2894954535", "username": "belu \ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EITLZ_AW4AI-ZRt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drluismtz", "text": "Aprovecha la promoci\u00f3n de Noviembre al 2x1.... $200\n\nEl 30% de las mujeres padece de periodos dolorosos durante la menstruaci\u00f3n.\nEl tratamiento homeop\u00e1tico es ligero, no agresivo, 100% natural y no tiene ning\u00fan efecto secundario. Se puede administrado durante un largo periodo. pic.twitter.com/TrCHyxblyM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprovecha la promoci\u00f3n de Noviembre al 2x1.... $200\n\nEl 30% de las mujeres padece de periodos dolorosos durante la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>.\nEl tratamiento homeop\u00e1tico es ligero, no agresivo, 100% natural y no tiene ning\u00fan efecto <strong>secundario</strong>. Se puede administrado durante un largo periodo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TrCHyxblyM\">pic.twitter.com/TrCHyxblyM</a></p>", "timestamp": "2019-11-01T16:09:35", "timestamp_epochs": 1572624575, "tweet_id": "1190299856033714177", "tweet_url": "/drluismtz/status/1190299856033714177", "user_id": "544635876", "username": "Luis Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1189960464601681921", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ComputerizedL", "user_id": "1039936262667464706"}], "retweets": 0, "screen_name": "CaimanOso", "text": "Perd\u00f3n por meterme siendo hombre, pero creo que recomendar un m\u00e9todo anticonceptivo no est\u00e1 dem\u00e1s. Eso s\u00ed, el corte de la menstruaci\u00f3n es un efecto secundario y no el objetivo.\nEl implante, como cualquier otro m\u00e9todo, tiene sus efectos secundarios, queda informarse y decidir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perd\u00f3n por meterme siendo hombre, pero creo que recomendar un m\u00e9todo anticonceptivo no est\u00e1 dem\u00e1s. Eso s\u00ed, el corte de la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es un efecto <strong>secundario</strong> y no el objetivo.\nEl implante, como cualquier otro m\u00e9todo, tiene sus efectos <strong>secundarios</strong>, queda informarse y decidir.</p>", "timestamp": "2019-10-31T23:58:42", "timestamp_epochs": 1572566322, "tweet_id": "1190055529097375745", "tweet_url": "/CaimanOso/status/1190055529097375745", "user_id": "4018597293", "username": "Absurdo Oso Caim\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheB_sam", "text": "\u00bfODIAS TU MENSTRUACI\u00d3N?\nContr\u00e1tame y la har\u00e9\n DESAPARECER\n por 9 MESES\n\nPRECIO: $0\nEFECTOS SECUNDARIOS: desaparici\u00f3n del contratado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfODIAS TU <strong>MENSTRUACI\u00d3N</strong>?\nContr\u00e1tame y la har\u00e9\n DESAPARECER\n por 9 MESES\n\nPRECIO: $0\nEFECTOS <strong>SECUNDARIOS</strong>: desaparici\u00f3n del contratado</p>", "timestamp": "2019-10-29T03:04:59", "timestamp_epochs": 1572318299, "tweet_id": "1189015243038646273", "tweet_url": "/TheB_sam/status/1189015243038646273", "user_id": "999886214411964416", "username": "pro-crastination", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1188623910972973057", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "shavico", "user_id": "85229982"}, {"screen_name": "AndreuCampos_", "user_id": "1078108858399244288"}, {"screen_name": "LizaVEspinosa1", "user_id": "1094771735558324224"}], "retweets": 0, "screen_name": "Yos_da04", "text": "O sea dude igualdad en que? La menstruaci\u00f3n cuando hay alguna enfermedad o desorden hormonal incapacita a cualquier mujer por sus efectos secundarios. \nLe\u00ed todo y me parece absurdo lo que comenta, todos tenemos derecho a incapacidad por enfermedad independientemente de cual sea.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O sea dude igualdad en que? La <strong>menstruaci\u00f3n</strong> cuando hay alguna enfermedad o desorden hormonal incapacita a cualquier mujer por sus efectos <strong>secundarios</strong>. \nLe\u00ed todo y me parece absurdo lo que comenta, todos tenemos derecho a incapacidad por enfermedad independientemente de cual sea.</p>", "timestamp": "2019-10-29T01:49:04", "timestamp_epochs": 1572313744, "tweet_id": "1188996139305099266", "tweet_url": "/Yos_da04/status/1188996139305099266", "user_id": "949293715822034944", "username": "Yos\ud83c\udf3c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Capt_Aliyu/status/1186888560940670976"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alpaquita_", "text": "Si tom\u00e1is la p\u00edldora probad a pasaros a la minipildora que tiene muchos menos efectos secundarios y hace desaparecer la menstruaci\u00f3n  https://twitter.com/Capt_Aliyu/status/1186888560940670976\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si tom\u00e1is la p\u00edldora probad a pasaros a la minipildora que tiene muchos menos efectos <strong>secundarios</strong> y hace desaparecer la <strong>menstruaci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83e\udd1f\" aria-label='Emoji: \"Te amo\" en lenguaje de se\u00f1as' class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91f.png\" title='\"Te amo\" en lenguaje de se\u00f1as'/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Capt_Aliyu/status/1186888560940670976\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJumNjCm7F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Capt_Aliyu/status/1186888560940670976\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Capt_Aliyu/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1186888560940670976</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-28T09:04:19", "timestamp_epochs": 1572253459, "tweet_id": "1188743283784257539", "tweet_url": "/Alpaquita_/status/1188743283784257539", "user_id": "248205676", "username": "\u3164\u3164Esther \u2728\ud83d\udd2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1187820379848499203", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "una_k_nadamas", "user_id": "197951303"}], "retweets": 0, "screen_name": "XitlalicconX", "text": "Pues si ha de servir para lo que es, que es protegerte de un embarazo, su funci\u00f3n no es eliminar o detener la menstruaci\u00f3n, es un efecto secundario y var\u00eda seg\u00fan el cuerpo. Igual y el diu tampoco te quita la menstruaci\u00f3n. \nUsa copita menstrual est\u00e1 bien cool ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues si ha de servir para lo que es, que es protegerte de un embarazo, su funci\u00f3n no es eliminar o detener la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, es un efecto <strong>secundario</strong> y var\u00eda seg\u00fan el cuerpo. Igual y el diu tampoco te quita la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>. <img alt=\"\ud83e\udd37\" aria-label=\"Emoji: Person shrugging\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937.png\" title=\"Person shrugging\"/>\nUsa copita menstrual est\u00e1 bien cool <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/></p>", "timestamp": "2019-10-25T20:03:21", "timestamp_epochs": 1572033801, "tweet_id": "1187821970299215878", "tweet_url": "/XitlalicconX/status/1187821970299215878", "user_id": "916075927209238531", "username": "Carita de Pendeja \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1187085843153993730", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "a_n_d_r_i_a_", "user_id": "351553953"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chrehx", "text": "bi\u00f3logo* baby y hay muy poca evidencia experimental, adem\u00e1s de que puede tener varios efectos secundarios (desde c\u00e1ncer hasta des\u00f3rdenes cerebrales). En resumen \"madre de facebook desesperada por la menstruaci\u00f3n\" energy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">bi\u00f3logo* baby y hay muy poca evidencia experimental, adem\u00e1s de que puede tener varios efectos <strong>secundarios</strong> (desde c\u00e1ncer hasta des\u00f3rdenes cerebrales). En resumen \"madre de facebook desesperada por la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>\" energy</p>", "timestamp": "2019-10-23T21:27:23", "timestamp_epochs": 1571866043, "tweet_id": "1187118344635371520", "tweet_url": "/Chrehx/status/1187118344635371520", "user_id": "351185242", "username": "lysis", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["amenorrea", "menstruaci\u00f3n", "follome", "RTpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHl8xg2WoAEjMhI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miuterofeliz", "text": "La #amenorrea es la ausencia de la #menstruaci\u00f3n puede tener causas que no se deben a una enfermedad subyacente. Por ejemplo, menopausia, embarazo, uso de anticonceptivos, efectos secundarios de medicamentos, retraso de la pubertad y estr\u00e9s.  @miuterofeliz\n#follome #RTpic.twitter.com/k4okfQwzw8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amenorrea?src=hash\"><s>#</s><b>amenorrea</b></a> es la ausencia de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstruaci\u00f3n</strong></b></a> puede tener causas que no se deben a una enfermedad subyacente. Por ejemplo, menopausia, embarazo, uso de anticonceptivos, efectos <strong>secundarios</strong> de medicamentos, retraso de la pubertad y estr\u00e9s. <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n creciendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f497.png\" title=\"Coraz\u00f3n creciendo\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1103829609458614272\" dir=\"ltr\" href=\"/miuterofeliz\"><s>@</s><b>miuterofeliz</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/follome?src=hash\"><s>#</s><b>follome</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RT?src=hash\"><s>#</s><b>RT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k4okfQwzw8\">pic.twitter.com/k4okfQwzw8</a></p>", "timestamp": "2019-10-23T21:22:43", "timestamp_epochs": 1571865763, "tweet_id": "1187117169110331394", "tweet_url": "/miuterofeliz/status/1187117169110331394", "user_id": "1103829609458614272", "username": "Mi \u00datero Feliz A.C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1186318111487729665", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LaRirideBaja", "user_id": "126725323"}], "retweets": 0, "screen_name": "__androide", "text": "Yo tengo el implante, al principio se me quit\u00f3 totalmente la menstruaci\u00f3n, despu\u00e9s comenc\u00e9 a manchar ocasionalmente (super poquito), aunque te advierten que ese m\u00e9todo tarda como 6 meses en regularizarse.\nAhorita el \u00fanico efecto secundario que siento es que me baja muy poquito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tengo el implante, al principio se me quit\u00f3 totalmente la <strong>menstruaci\u00f3n</strong>, despu\u00e9s comenc\u00e9 a manchar ocasionalmente (super poquito), aunque te advierten que ese m\u00e9todo tarda como 6 meses en regularizarse.\nAhorita el \u00fanico efecto <strong>secundario</strong> que siento es que me baja muy poquito</p>", "timestamp": "2019-10-21T17:30:30", "timestamp_epochs": 1571679030, "tweet_id": "1186333955861241860", "tweet_url": "/__androide/status/1186333955861241860", "user_id": "4847126258", "username": "\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30a2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yessenia_acuna", "text": "Empezar a tomar pastillas no me trajo m\u00e1s que beneficios. Mi menstruaci\u00f3n es s\u00faper regular en fecha y flujo, los dolores son m\u00ednimos y no tuve efectos secundarios  y obvio el anticonceptivo, muy importante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empezar a tomar pastillas no me trajo m\u00e1s que beneficios. Mi <strong>menstruaci\u00f3n</strong> es s\u00faper regular en fecha y flujo, los dolores son m\u00ednimos y no tuve efectos <strong>secundarios</strong> <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con 3 corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Cara sonriente con 3 corazones\"/> y obvio el anticonceptivo, muy importante</p>", "timestamp": "2019-10-21T04:38:05", "timestamp_epochs": 1571632685, "tweet_id": "1186139570162884609", "tweet_url": "/yessenia_acuna/status/1186139570162884609", "user_id": "290622067", "username": "Yess", "video_url": ""}]