[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pabloacme", "text": "como dice \u00c1lvaro Salas, \"sueldo menstrual\". Llega una vez al mes y dura 4 dias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">como dice \u00c1lvaro Salas, \"sueldo <strong>menstrual</strong>\". Llega una vez al <strong>mes</strong> y dura 4 dias.</p>", "timestamp": "2008-11-28T15:07:23", "timestamp_epochs": 1227884843, "tweet_id": "1028019204", "tweet_url": "/pabloacme/status/1028019204", "user_id": "8085542", "username": "Pablo Mu\u00f1oz Vergara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988193946", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "loveology_x", "user_id": "12826302"}], "retweets": 0, "screen_name": "itscarolda", "text": "@loveology_x mas minha chefa diz que todo m\u00eas as mulheres deviam ter uns 3 dias de licensa menstrual, pq ningu\u00e9m merece! Nem a gente. heh.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12826302\" dir=\"ltr\" href=\"/loveology_x\"><s>@</s><b>loveology_x</b></a> mas minha chefa diz que todo <strong>m\u00eas</strong> as mulheres deviam ter uns 3 dias de licensa <strong>menstrual</strong>, pq ningu\u00e9m merece! Nem a gente. heh.</p>", "timestamp": "2008-11-03T20:48:23", "timestamp_epochs": 1225745303, "tweet_id": "988199625", "tweet_url": "/itscarolda/status/988199625", "user_id": "15432289", "username": "Carolina \ud83c\udf3a\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferussa", "text": "Uma vez por m\u00eas eu tenho a impress\u00e3o de que coloquei silicone. Durante o per\u00edodo menstrual eu viro uma vaca leiteira!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vez por <strong>m\u00eas</strong> eu tenho a impress\u00e3o de que coloquei silicone. Durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> eu viro uma vaca leiteira!</p>", "timestamp": "2008-07-10T13:38:40", "timestamp_epochs": 1215697120, "tweet_id": "854631130", "tweet_url": "/ferussa/status/854631130", "user_id": "8730822", "username": "Fernanda G. S.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SENSACIONCANCUN", "text": "El dolor menstrual - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada mes. Este proceso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor <strong>menstrual</strong> - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada <strong>mes</strong>. Este proceso...</p>", "timestamp": "2013-05-14T21:11:43", "timestamp_epochs": 1368565903, "tweet_id": "334415752616611840", "tweet_url": "/SENSACIONCANCUN/status/334415752616611840", "user_id": "604903216", "username": "Sensacion Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tomlinsonfreaks", "text": "\"o sangue menstrual cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\"eu posso salvar vidas durante 5 dias do m\u00eas e n\u00e3o sabia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"o sangue <strong>menstrual</strong> cont\u00e9m c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias e pode curar in\u00fameras doen\u00e7as\"eu posso salvar vidas durante 5 dias do <strong>m\u00eas</strong> e n\u00e3o sabia</p>", "timestamp": "2013-05-14T01:47:26", "timestamp_epochs": 1368496046, "tweet_id": "334122750744592386", "tweet_url": "/tomlinsonfreaks/status/334122750744592386", "user_id": "559123772", "username": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95 \u263e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "guadamorinigo", "text": "\"Que pio te pasa? Estas en tus d\u00edas?\" Sabes que no? Igual si tanto te interesa te paso mi calendario menstrual y te pones al tanto cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Que pio te pasa? Estas en tus d\u00edas?\" Sabes que no? Igual si tanto te interesa te paso mi calendario <strong>menstrual</strong> y te pones al tanto cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-14T00:13:09", "timestamp_epochs": 1368490389, "tweet_id": "334099024447680514", "tweet_url": "/guadamorinigo/status/334099024447680514", "user_id": "96262636", "username": "Jazcho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "334051426902880258", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "C_Yorgelis28", "user_id": "359462715"}], "retweets": 1, "screen_name": "26alegin", "text": "@C_Yorgelis28 1 d\u00eda al mes y no estoy con mi periodo menstrual(: loveeeuuuuuu*---*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"359462715\" dir=\"ltr\" href=\"/C_Yorgelis28\"><s>@</s><b>C_Yorgelis28</b></a> 1 d\u00eda al <strong>mes</strong> y no estoy con mi periodo <strong>menstrual</strong>(: loveeeuuuuuu*---*</p>", "timestamp": "2013-05-13T21:54:52", "timestamp_epochs": 1368482092, "tweet_id": "334064224223514624", "tweet_url": "/26alegin/status/334064224223514624", "user_id": "904086847", "username": "\u2022alexa ginella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "llfarre", "text": "Retallades sanitat??? perqu\u00e8 es segeix envian una ambulancia a un dolor menstrual, o a un personatge que ha egut m\u00e9s del compte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Retallades sanitat??? perqu\u00e8 es segeix envian una ambulancia a un dolor <strong>menstrual</strong>, o a un personatge que ha egut <strong>m\u00e9s</strong> del compte.</p>", "timestamp": "2013-05-13T21:03:05", "timestamp_epochs": 1368478985, "tweet_id": "334051191942160384", "tweet_url": "/llfarre/status/334051191942160384", "user_id": "302712365", "username": "lluis farre lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mondiolo", "text": "No hay mejor manera de entender el per\u00edodo menstrual que escuchar \"De vez en mes\" de Arjona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay mejor manera de entender el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> que escuchar \"De vez en <strong>mes</strong>\" de Arjona</p>", "timestamp": "2013-05-13T01:46:51", "timestamp_epochs": 1368409611, "tweet_id": "333760218536222720", "tweet_url": "/mondiolo/status/333760218536222720", "user_id": "88040545", "username": "Nacho \ud83e\uddc9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Moraislayne", "text": "Que porra de q tens\u00e3o \u00e9 pr\u00e9 menstrual, sou estressada todos os dias msm!\nPr\u00e9, p\u00f3s e durante o m\u00eas todo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que porra de q tens\u00e3o \u00e9 pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, sou estressada todos os dias msm!\nPr\u00e9, p\u00f3s e durante o <strong>m\u00eas</strong> todo!</p>", "timestamp": "2013-05-13T00:59:39", "timestamp_epochs": 1368406779, "tweet_id": "333748338128207876", "tweet_url": "/Moraislayne/status/333748338128207876", "user_id": "140147113", "username": "OnnLayne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SENSACIONCANCUN", "text": "El dolor menstrual - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada mes. Este proceso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor <strong>menstrual</strong> - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada <strong>mes</strong>. Este proceso...</p>", "timestamp": "2013-05-12T23:07:16", "timestamp_epochs": 1368400036, "tweet_id": "333720057555341313", "tweet_url": "/SENSACIONCANCUN/status/333720057555341313", "user_id": "604903216", "username": "Sensacion Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sykesbtch", "text": "\"Um chute no saco \u00e9 pior que c\u00f3lica menstrual\" Ah fik shiu que tu n leva chute no saco todo m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Um chute no saco \u00e9 pior que c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>\" Ah fik shiu que tu n leva chute no saco todo <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2013-05-12T18:28:35", "timestamp_epochs": 1368383315, "tweet_id": "333649925990670337", "tweet_url": "/sykesbtch/status/333649925990670337", "user_id": "985689966", "username": "mry", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LuckasMati", "text": "sueldo menstrual: viene una vez al mes y en 3 dias se acaba!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">sueldo <strong>menstrual</strong>: viene una vez al <strong>mes</strong> y en 3 dias se acaba!</p>", "timestamp": "2013-05-12T04:57:03", "timestamp_epochs": 1368334623, "tweet_id": "333445696667652096", "tweet_url": "/LuckasMati/status/333445696667652096", "user_id": "126823814", "username": "Lucas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ashthedragon", "text": "Gooool de Espa\u00f1a! Con eso termina mi paranoya premenstrual de este mes, pero no os desanimeis! Aun queda la ira menstrual! Morid todos :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gooool de Espa\u00f1a! Con eso termina mi paranoya premenstrual de este <strong>mes</strong>, pero no os desanimeis! Aun queda la ira <strong>menstrual</strong>! Morid todos :D</p>", "timestamp": "2013-05-11T02:47:28", "timestamp_epochs": 1368240448, "tweet_id": "333050696821772288", "tweet_url": "/ashthedragon/status/333050696821772288", "user_id": "162787470", "username": "Ash the Dragon: Haha Earth UFO Catcher goes chuiin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ziozapata", "text": "ser mujer no es facil, quisiera ver yo a un hombre con tacones de 15cm, y un dolor menstrual cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ser mujer no es facil, quisiera ver yo a un hombre con tacones de 15cm, y un dolor <strong>menstrual</strong> cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-10T14:05:28", "timestamp_epochs": 1368194728, "tweet_id": "332858934366973953", "tweet_url": "/ziozapata/status/332858934366973953", "user_id": "183457885", "username": "ZIOLYMAR\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SENSACIONCANCUN", "text": "El dolor menstrual - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada mes. Este proceso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor <strong>menstrual</strong> - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada <strong>mes</strong>. Este proceso...</p>", "timestamp": "2013-05-10T08:18:12", "timestamp_epochs": 1368173892, "tweet_id": "332771539978186752", "tweet_url": "/SENSACIONCANCUN/status/332771539978186752", "user_id": "604903216", "username": "Sensacion Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Coral_DG", "text": "\"Que pio te pasa? Estas en tus d\u00edas?\" Sabes que no? Igual si tanto te interesa te paso mi calendario menstrual y te pones al tanto cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Que pio te pasa? Estas en tus d\u00edas?\" Sabes que no? Igual si tanto te interesa te paso mi calendario <strong>menstrual</strong> y te pones al tanto cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-10T01:05:15", "timestamp_epochs": 1368147915, "tweet_id": "332662583385538561", "tweet_url": "/Coral_DG/status/332662583385538561", "user_id": "575655219", "username": "Coral \ud83d\udda4\ud83c\udf9e\ud83d\udd4a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nathysalgado", "text": "Intimidade \u00e9 quando seus colegas de classe j\u00e1 conhecem seu ciclo menstrual e apostam em q dia do m\u00eas vc vai ficar menstruada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Intimidade \u00e9 quando seus colegas de classe j\u00e1 conhecem seu ciclo <strong>menstrual</strong> e apostam em q dia do <strong>m\u00eas</strong> vc vai ficar menstruada</p>", "timestamp": "2013-05-09T23:58:43", "timestamp_epochs": 1368143923, "tweet_id": "332645842169245696", "tweet_url": "/nathysalgado/status/332645842169245696", "user_id": "61839884", "username": "nath", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mortaja", "text": "Estoy supercontenta de que cada mes el dolor menstrual me recuerde lo maravilloso que es ser mujer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy supercontenta de que cada <strong>mes</strong> el dolor <strong>menstrual</strong> me recuerde lo maravilloso que es ser mujer.</p>", "timestamp": "2013-05-09T06:43:41", "timestamp_epochs": 1368081821, "tweet_id": "332385367099596801", "tweet_url": "/mortaja/status/332385367099596801", "user_id": "16792691", "username": "mortaja", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mightstyles", "text": "\"mulher reclama de c\u00f3lica menstrual pq nunca levou chute nas bolas\" querido, vc n leva u chute nas bolas todo m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"mulher reclama de c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> pq nunca levou chute nas bolas\" querido, vc n leva u chute nas bolas todo <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2013-05-08T22:40:25", "timestamp_epochs": 1368052825, "tweet_id": "332263750092599297", "tweet_url": "/mightstyles/status/332263750092599297", "user_id": "380951652", "username": "p", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariaanon6", "text": "Sueldo menstrual: viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas. Suelo cebolla: lo ves, lo agarras y te pones a llorar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>menstrual</strong>: viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas. Suelo cebolla: lo ves, lo agarras y te pones a llorar.</p>", "timestamp": "2013-05-08T21:11:51", "timestamp_epochs": 1368047511, "tweet_id": "332241461586309120", "tweet_url": "/Mariaanon6/status/332241461586309120", "user_id": "120775959", "username": "Meriuxy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SheTalksShit", "text": "Esse fen\u00f4meno acontece uma vez por m\u00eas durante o ciclo menstrual, que pode ser explicado atrav\u00e9s dos horm\u00f4nios", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse fen\u00f4meno acontece uma vez por <strong>m\u00eas</strong> durante o ciclo <strong>menstrual</strong>, que pode ser explicado atrav\u00e9s dos horm\u00f4nios</p>", "timestamp": "2013-05-08T17:43:51", "timestamp_epochs": 1368035031, "tweet_id": "332189116374585346", "tweet_url": "/SheTalksShit/status/332189116374585346", "user_id": "51428856", "username": "brubs, the gostosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SENSACIONCANCUN", "text": "El dolor menstrual - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada mes. Este proceso...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor <strong>menstrual</strong> - Biol\u00f3gicamente la mujer tiene que pasar por un proceso natural de reposici\u00f3n de un \u00f3vulo cada <strong>mes</strong>. Este proceso...</p>", "timestamp": "2013-05-08T15:00:45", "timestamp_epochs": 1368025245, "tweet_id": "332148069367947266", "tweet_url": "/SENSACIONCANCUN/status/332148069367947266", "user_id": "604903216", "username": "Sensacion Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/tq6m6kRp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FantasticoClick", "text": "Todo m\u00eas durante o per\u00edodo menstrual voc\u00ea sofre com muita dores e n\u00e3o tem vontade de fazer mais nada? Ent\u00e3o, chega... http://fb.me/tq6m6kRp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo <strong>m\u00eas</strong> durante o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> voc\u00ea sofre com muita dores e n\u00e3o tem vontade de fazer mais nada? Ent\u00e3o, chega... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/tq6m6kRp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bpg5M1q8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/tq6m6kRp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/tq6m6kRp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-08T14:56:56", "timestamp_epochs": 1323356216, "tweet_id": "144792583971934208", "tweet_url": "/FantasticoClick/status/144792583971934208", "user_id": "60092489", "username": "ClickFant\u00e1stico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SoyMujerYMeAguanto"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KaryAlfaroM", "text": "#SoyMujerYMeAguanto Que cada mes Me visite andres el menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoyMujerYMeAguanto?src=hash\"><s>#</s><b>SoyMujerYMeAguanto</b></a> Que cada <strong>mes</strong> Me visite andres el <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2011-12-08T01:24:30", "timestamp_epochs": 1323307470, "tweet_id": "144588126663356417", "tweet_url": "/KaryAlfaroM/status/144588126663356417", "user_id": "232642886", "username": "\ud83d\udc6f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peeraton", "text": "O no lo s\u00e9 usar, o el twitter tiene un per\u00edodo menstrual lunar. M\u00e1s o menos cada mes pierdo gente de mi lista de Following... hoy @undivaga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O no lo s\u00e9 usar, o el twitter tiene un per\u00edodo <strong>menstrual</strong> lunar. M\u00e1s o menos cada <strong>mes</strong> pierdo gente de mi lista de Following... hoy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63765675\" dir=\"ltr\" href=\"/undivaga\"><s>@</s><b>undivaga</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-07T16:50:40", "timestamp_epochs": 1323276640, "tweet_id": "144458816526880768", "tweet_url": "/peeraton/status/144458816526880768", "user_id": "75331585", "username": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Juanma \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Don_Muchin", "text": "Se\u00f1oras que el sindrome menstrual les dura 28 dias de los 30 que tiene el mes. Los otros 2 dias corresponden al pago de 15na y fin de mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1oras que el sindrome <strong>menstrual</strong> les dura 28 dias de los 30 que tiene el <strong>mes</strong>. Los otros 2 dias corresponden al pago de 15na y fin de <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-06T17:36:51", "timestamp_epochs": 1323193011, "tweet_id": "144108052172374016", "tweet_url": "/Don_Muchin/status/144108052172374016", "user_id": "206495217", "username": "Don Muchin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "porlashusha", "text": "Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas. Sueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas. Sueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3....</p>", "timestamp": "2011-12-06T14:06:05", "timestamp_epochs": 1323180365, "tweet_id": "144055009775063040", "tweet_url": "/porlashusha/status/144055009775063040", "user_id": "185842941", "username": "Cashu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eliemisierra", "text": "Mujeres que cuando les viene el periodo menstrual dicen: \"ufff me salve este mes\".. Jajajjajajaja.. Chiachaas..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres que cuando les viene el periodo <strong>menstrual</strong> dicen: \"ufff me salve este <strong>mes</strong>\".. Jajajjajajaja.. Chiachaas..</p>", "timestamp": "2011-12-06T01:30:54", "timestamp_epochs": 1323135054, "tweet_id": "143864961796550657", "tweet_url": "/eliemisierra/status/143864961796550657", "user_id": "85176286", "username": "Eliemi Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KathReyes_", "text": "El sueldo menstrual: viene una vez al mes y dura solo 4 dias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sueldo <strong>menstrual</strong>: viene una vez al <strong>mes</strong> y dura solo 4 dias.</p>", "timestamp": "2011-12-05T03:53:00", "timestamp_epochs": 1323057180, "tweet_id": "143538336773046272", "tweet_url": "/KathReyes_/status/143538336773046272", "user_id": "279281543", "username": "\u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jflf_", "text": "Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas. Sueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas. Sueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3....</p>", "timestamp": "2011-12-04T17:00:02", "timestamp_epochs": 1323018002, "tweet_id": "143374010368004096", "tweet_url": "/Jflf_/status/143374010368004096", "user_id": "224067429", "username": "Jevessky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fabrizio_neira", "text": "Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas.</p>", "timestamp": "2011-12-04T02:34:34", "timestamp_epochs": 1322966074, "tweet_id": "143156209699139585", "tweet_url": "/fabrizio_neira/status/143156209699139585", "user_id": "103717555", "username": "Fabrizzioxth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrJump_S", "text": "Todo m\u00eas, rola stresse, maldito ciclo menstrual,\ntodo m\u00eas, eu te acalmo, bendito amor natural \u266b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo <strong>m\u00eas</strong>, rola stresse, maldito ciclo <strong>menstrual</strong>,\ntodo <strong>m\u00eas</strong>, eu te acalmo, bendito amor natural \u266b</p>", "timestamp": "2011-12-02T22:13:51", "timestamp_epochs": 1322864031, "tweet_id": "142728209337815041", "tweet_url": "/MrJump_S/status/142728209337815041", "user_id": "195025940", "username": "J U M P", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EsPeRaNzA1984", "text": "Mientras mas actividad fisica realizamos en el mes, menos dolorso sera el periodo menstrual, asi que a ponerse las pilas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras mas actividad fisica realizamos en el <strong>mes</strong>, menos dolorso sera el periodo <strong>menstrual</strong>, asi que a ponerse las pilas.</p>", "timestamp": "2011-12-01T19:06:39", "timestamp_epochs": 1322766399, "tweet_id": "142318712458969088", "tweet_url": "/EsPeRaNzA1984/status/142318712458969088", "user_id": "218658767", "username": "Esperanza Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "141866585420873728", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "johnnylozada", "user_id": "206842930"}], "retweets": 0, "screen_name": "FVasquez7", "text": "@johnnylozada Gracias x la sonrisa, te va uno: Salario Menstrual... llega una vez al mes y dura s\u00f3lo 3 d\u00edas, UPs!!! jajaja!!! :*) Feliz d\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"206842930\" dir=\"ltr\" href=\"/johnnylozada\"><s>@</s><b>johnnylozada</b></a> Gracias x la sonrisa, te va uno: Salario <strong>Menstrual</strong>... llega una vez al <strong>mes</strong> y dura s\u00f3lo 3 d\u00edas, UPs!!! jajaja!!! :*) Feliz d\u00eda.</p>", "timestamp": "2011-11-30T16:56:51", "timestamp_epochs": 1322672211, "tweet_id": "141923658779209728", "tweet_url": "/FVasquez7/status/141923658779209728", "user_id": "180436362", "username": "Flor V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TiposdeSueldo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "L_Baul", "text": "\u00bfQu\u00e9 sueldo tienes?... Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas. #TiposdeSueldo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 sueldo tienes?... Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TiposdeSueldo?src=hash\"><s>#</s><b>TiposdeSueldo</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-29T22:37:16", "timestamp_epochs": 1322606236, "tweet_id": "141646939174338560", "tweet_url": "/L_Baul/status/141646939174338560", "user_id": "365241926", "username": "El Ba\u00fal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yovi_niem", "text": "Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas. Sueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas. Sueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3....</p>", "timestamp": "2011-11-29T17:50:37", "timestamp_epochs": 1322589037, "tweet_id": "141574802690408448", "tweet_url": "/Yovi_niem/status/141574802690408448", "user_id": "185232895", "username": "Yovi Cortes M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "141460713054019584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "alvar0_jv", "user_id": "399601424"}], "retweets": 0, "screen_name": "hairenmaiden", "text": "@alvar0_jv mejor aprendte bien l ciclo menstrual,xa aprendr lo q t ocurre cda mes jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399601424\" dir=\"ltr\" href=\"/alvar0_jv\"><s>@</s><b>alvar0_jv</b></a> mejor aprendte bien l ciclo <strong>menstrual</strong>,xa aprendr lo q t ocurre cda <strong>mes</strong> jaja</p>", "timestamp": "2011-11-29T10:25:50", "timestamp_epochs": 1322562350, "tweet_id": "141462869232459776", "tweet_url": "/hairenmaiden/status/141462869232459776", "user_id": "415743346", "username": "irene alonso cachu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "annakretz", "text": "Tem pior coisa na vida de uma mulher que c\u00f3lica menstrual? N\u00e3o al\u00e9m de ficar inchada, de mau humor. s\u00e3o os piores 3 dias do m\u00eas.. argggggg", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem pior coisa na vida de uma mulher que c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>? N\u00e3o al\u00e9m de ficar inchada, de mau humor. s\u00e3o os piores 3 dias do <strong>m\u00eas</strong>.. argggggg</p>", "timestamp": "2011-11-29T02:15:44", "timestamp_epochs": 1322532944, "tweet_id": "141339529436078081", "tweet_url": "/annakretz/status/141339529436078081", "user_id": "218999187", "username": "anna kretz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tiposdesueldo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rum_Maniac", "text": "#tiposdesueldo \"menstrual\" te llega una vez al mes y te dura como 3 d\u00edas. :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tiposdesueldo?src=hash\"><s>#</s><b>tiposdesueldo</b></a> \"<strong>menstrual</strong>\" te llega una vez al <strong>mes</strong> y te dura como 3 d\u00edas. :(</p>", "timestamp": "2011-11-28T20:46:13", "timestamp_epochs": 1322513173, "tweet_id": "141256604459872256", "tweet_url": "/Rum_Maniac/status/141256604459872256", "user_id": "132771251", "username": "Andrew \u24c2\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GeinnerOrtiz", "text": "Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas. \nSueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas. \nSueldo Eyaculaci\u00f3n Precoz: Apenas ingresa\u2026y ya se acab\u00f3...</p>", "timestamp": "2011-11-28T19:14:50", "timestamp_epochs": 1322507690, "tweet_id": "141233605371367424", "tweet_url": "/GeinnerOrtiz/status/141233605371367424", "user_id": "117563261", "username": "Geinner Ortiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elparrandero_", "text": "Sueldo Menstrual: Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>Menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas</p>", "timestamp": "2011-11-28T18:21:04", "timestamp_epochs": 1322504464, "tweet_id": "141220077553987584", "tweet_url": "/Elparrandero_/status/141220077553987584", "user_id": "322055052", "username": "Manuel.Deluchi\ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LauRobles", "text": "Entre el acn\u00e9 pre, durante y post menstrual, son m\u00e1s o menos 10 d\u00edas el mes en los que disfruto de mi cara normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre el acn\u00e9 pre, durante y post <strong>menstrual</strong>, son m\u00e1s o menos 10 d\u00edas el <strong>mes</strong> en los que disfruto de mi cara normal.</p>", "timestamp": "2011-11-27T19:21:33", "timestamp_epochs": 1322421693, "tweet_id": "140872910448500736", "tweet_url": "/LauRobles/status/140872910448500736", "user_id": "57666196", "username": "Laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bibacampos", "text": "is it the 24th yet? 'CAUSE IT SURE FEELS LIKE HELL TO ME. um m\u00eas de inferno astral come\u00e7ando com c\u00f3lica menstrual \u00e9 o terror, cara.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">is it the 24th yet? 'CAUSE IT SURE FEELS LIKE HELL TO ME. um <strong>m\u00eas</strong> de inferno astral come\u00e7ando com c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 o terror, cara.</p>", "timestamp": "2009-09-22T03:59:36", "timestamp_epochs": 1253591976, "tweet_id": "4164547968", "tweet_url": "/bibacampos/status/4164547968", "user_id": "18335391", "username": "Bibiana Campos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3972193155", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_caahpozzetti", "user_id": "42655458"}], "retweets": 0, "screen_name": "fasassim", "text": "@caahpozzetti Oi Mmi, isso \u00e9 normal. j\u00e1 que o ciclo menstrual s\u00e3o de 28 dias. e o m\u00eas de julho, tem 31 dias, e n\u00e3o se preocupe que no m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@caahpozzetti Oi Mmi, isso \u00e9 normal. j\u00e1 que o ciclo <strong>menstrual</strong> s\u00e3o de 28 dias. e o <strong>m\u00eas</strong> de julho, tem 31 dias, e n\u00e3o se preocupe que no <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2009-09-14T03:34:44", "timestamp_epochs": 1252899284, "tweet_id": "3972226362", "tweet_url": "/fasassim/status/3972226362", "user_id": "17259171", "username": "fasassim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fradenand", "text": "ja! y eso ha sido el sueldo menstrual de este mes! ja!, carrete queria el perla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ja! y eso ha sido el sueldo <strong>menstrual</strong> de este <strong>mes</strong>! ja!, carrete queria el perla</p>", "timestamp": "2009-09-02T15:20:19", "timestamp_epochs": 1251904819, "tweet_id": "3712884734", "tweet_url": "/fradenand/status/3712884734", "user_id": "36532651", "username": "Fernando UrzuaAlcota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FernandaHelena", "text": "C\u00f3lica menstrual afeta 70% da produtividade no trabalho\r\nAo final de um ano, a dor traz preju\u00edzos correspondentes a um m\u00eas de sal\u00e1rio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00f3lica <strong>menstrual</strong> afeta 70% da produtividade no trabalho\r\nAo final de um ano, a dor traz preju\u00edzos correspondentes a um <strong>m\u00eas</strong> de sal\u00e1rio</p>", "timestamp": "2009-08-28T16:10:39", "timestamp_epochs": 1251475839, "tweet_id": "3605448991", "tweet_url": "/FernandaHelena/status/3605448991", "user_id": "32412372", "username": "Fernanda Menezes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3246185412", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vivianemarotta", "user_id": "22919650"}], "retweets": 0, "screen_name": "fasassim", "text": "@vivianemarotta Voc\u00ea \u00e9 novinha, pode ser um ciclo anovulat\u00f3rio. Se a irregularidade menstrual continuar por mais um m\u00eas, procure um", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22919650\" dir=\"ltr\" href=\"/vivianemarotta\"><s>@</s><b>vivianemarotta</b></a> Voc\u00ea \u00e9 novinha, pode ser um ciclo anovulat\u00f3rio. Se a irregularidade <strong>menstrual</strong> continuar por mais um <strong>m\u00eas</strong>, procure um</p>", "timestamp": "2009-08-11T14:42:52", "timestamp_epochs": 1250001772, "tweet_id": "3246258240", "tweet_url": "/fasassim/status/3246258240", "user_id": "17259171", "username": "fasassim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dordocaralho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NessaMonteiro", "text": "Eu queria que todos os homens tivessem C\u00f3lica Renal pelo menos uma vez no ano. J\u00e1 que temos que aguentar a menstrual todo mes #dordocaralho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria que todos os homens tivessem C\u00f3lica Renal pelo menos uma vez no ano. J\u00e1 que temos que aguentar a <strong>menstrual</strong> todo <strong>mes</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dordocaralho?src=hash\"><s>#</s><b>dordocaralho</b></a></p>", "timestamp": "2009-08-05T23:08:30", "timestamp_epochs": 1249513710, "tweet_id": "3155067958", "tweet_url": "/NessaMonteiro/status/3155067958", "user_id": "36010202", "username": "N\u00eassa Monteiro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NessaMonteiro", "text": "Eu queria que todos os homens tivessem C\u00f3lica Renal pelo menos uma vez no ano. J\u00e1 que temos que aguentar a menstrual todo mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria que todos os homens tivessem C\u00f3lica Renal pelo menos uma vez no ano. J\u00e1 que temos que aguentar a <strong>menstrual</strong> todo <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2009-08-05T23:08:20", "timestamp_epochs": 1249513700, "tweet_id": "3155064863", "tweet_url": "/NessaMonteiro/status/3155064863", "user_id": "36010202", "username": "N\u00eassa Monteiro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "2770098849", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "priscilla_mello", "user_id": "55437231"}], "retweets": 0, "screen_name": "filipegalante", "text": "@priscilla_mello ...principalmente antes e depois do periodo menstrual, para regularizar os hormonios, ou seja, metade do m\u00eas...huaihauahuia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55437231\" dir=\"ltr\" href=\"/priscilla_mello\"><s>@</s><b>priscilla_mello</b></a> ...principalmente antes e depois do periodo <strong>menstrual</strong>, para regularizar os hormonios, ou seja, metade do <strong>m\u00eas</strong>...huaihauahuia</p>", "timestamp": "2009-07-22T05:56:52", "timestamp_epochs": 1248242212, "tweet_id": "2773334180", "tweet_url": "/filipegalante/status/2773334180", "user_id": "43044036", "username": "Filipe Galante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "igcarros", "text": "Como o ciclo menstrual afeta a libido?: Entenda por que o apetite sexual delas muda de acordo com a fase do m\u00eas http://tinyurl.com/nked5e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como o ciclo <strong>menstrual</strong> afeta a libido?: Entenda por que o apetite sexual delas muda de acordo com a fase do <strong>m\u00eas</strong> http://tinyurl.com/nked5e</p>", "timestamp": "2009-07-20T20:17:12", "timestamp_epochs": 1248121032, "tweet_id": "2744721986", "tweet_url": "/igcarros/status/2744721986", "user_id": "17236191", "username": "iG Carros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ellariasands", "text": "MORRI! ASHSAUSAHASUASHASUAHAS RT @bracken_goblin \u00e9 tipo o cliclo menstrual dele...todo m\u00eas tem.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MORRI! ASHSAUSAHASUASHASUAHAS RT @bracken_goblin \u00e9 tipo o cliclo <strong>menstrual</strong> dele...todo <strong>m\u00eas</strong> tem.</p>", "timestamp": "2009-07-18T23:49:52", "timestamp_epochs": 1247960992, "tweet_id": "2713592686", "tweet_url": "/ellariasands/status/2713592686", "user_id": "29025293", "username": "m", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alvarocastrojr", "text": "eu acho q eu tenho ciclo menstrual de espinhas, fica um m\u00eas sem nenhuma de repente estoura um monte, dai mais um m\u00eas s/nada e por ai vai rs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho q eu tenho ciclo <strong>menstrual</strong> de espinhas, fica um <strong>m\u00eas</strong> sem nenhuma de repente estoura um monte, dai mais um <strong>m\u00eas</strong> s/nada e por ai vai rs</p>", "timestamp": "2009-07-05T21:25:01", "timestamp_epochs": 1246829101, "tweet_id": "2487296901", "tweet_url": "/alvarocastrojr/status/2487296901", "user_id": "17517301", "username": "Alvaro Castro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Manucabraleirad", "text": "Fa\u00e7a o auto-exame da mama todo m\u00eas, sempre na mesma \u00e9poca(7 dias ap\u00f3s o per. menstrual p/ mulheres em id. f\u00e9rtil) http://tinyurl.com/nvs3d8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a o auto-exame da mama todo <strong>m\u00eas</strong>, sempre na mesma \u00e9poca(7 dias ap\u00f3s o per. <strong>menstrual</strong> p/ mulheres em id. f\u00e9rtil) http://tinyurl.com/nvs3d8</p>", "timestamp": "2009-06-18T20:35:00", "timestamp_epochs": 1245357300, "tweet_id": "2227747606", "tweet_url": "/Manucabraleirad/status/2227747606", "user_id": "24751407", "username": "Manu Cabral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emtemporeal", "text": "C\u00f3lica menstrual pode estar relacionada a doen\u00e7as: Todo m\u00eas \u00e9 a mesma hist\u00f3ria, as dores p\u00e9lvicas teimam em tira.. http://tinyurl.com/mgxrcf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00f3lica <strong>menstrual</strong> pode estar relacionada a doen\u00e7as: Todo <strong>m\u00eas</strong> \u00e9 a mesma hist\u00f3ria, as dores p\u00e9lvicas teimam em tira.. http://tinyurl.com/mgxrcf</p>", "timestamp": "2009-06-06T13:20:00", "timestamp_epochs": 1244294400, "tweet_id": "2054013947", "tweet_url": "/emtemporeal/status/2054013947", "user_id": "14801327", "username": "Em Tempo Real", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hmltorres", "text": "(H\u00e9las! Dei agora por ela: blipei a mesma malha a\u00ed h\u00e1 um m\u00eas... Ser\u00e1 que h\u00e1 um g\u00e9nero de ciclo menstrual para a m\u00fasica?)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(H\u00e9las! Dei agora por ela: blipei a mesma malha a\u00ed h\u00e1 um <strong>m\u00eas</strong>... Ser\u00e1 que h\u00e1 um g\u00e9nero de ciclo <strong>menstrual</strong> para a m\u00fasica?)</p>", "timestamp": "2009-05-22T15:00:09", "timestamp_epochs": 1243004409, "tweet_id": "1883096353", "tweet_url": "/hmltorres/status/1883096353", "user_id": "16275366", "username": "Hugo Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lesbicanarias", "text": "Super LOL, me he sentido identificada: RT: @Belica: Mi sueldo es parecido al ciclo menstrual, llega cada fin de mes y solo  dura tres d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Super LOL, me he sentido identificada: RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281491400\" dir=\"ltr\" href=\"/belica\"><s>@</s><b>Belica</b></a>: Mi sueldo es parecido al ciclo <strong>menstrual</strong>, llega cada fin de <strong>mes</strong> y solo  dura tres d\u00edas.</p>", "timestamp": "2009-03-31T23:05:20", "timestamp_epochs": 1238540720, "tweet_id": "1427632814", "tweet_url": "/Lesbicanarias/status/1427632814", "user_id": "12615042", "username": "Lesbicanarias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jotaner_", "text": "Retweeting @Belica: Mi sueldo es parecido al ciclo menstrual, llega cada fin de mes y solo  dura tres d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeting <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281491400\" dir=\"ltr\" href=\"/belica\"><s>@</s><b>Belica</b></a>: Mi sueldo es parecido al ciclo <strong>menstrual</strong>, llega cada fin de <strong>mes</strong> y solo  dura tres d\u00edas.</p>", "timestamp": "2009-03-31T23:02:52", "timestamp_epochs": 1238540572, "tweet_id": "1427618661", "tweet_url": "/Jotaner_/status/1427618661", "user_id": "14822073", "username": "J", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gjadanrojas", "text": "Mi sueldo es parecido al ciclo menstrual, llega cada fin de mes y solo  dura tres d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi sueldo es parecido al ciclo <strong>menstrual</strong>, llega cada fin de <strong>mes</strong> y solo  dura tres d\u00edas.</p>", "timestamp": "2009-03-31T23:00:17", "timestamp_epochs": 1238540417, "tweet_id": "1427603671", "tweet_url": "/gjadanrojas/status/1427603671", "user_id": "14885816", "username": "Gi Jadan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcaa\u2665\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1372754274", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "grandetom", "user_id": "24968228"}], "retweets": 0, "screen_name": "polypop", "text": "@grandetom eu tenho isso TODO m\u00eas e se chama C\u00d3LICA MENSTRUAL, por isso eu to achando t\u00e3o \"boa\" essa dorzinha no rim huahuahua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24968228\" dir=\"ltr\" href=\"/grandetom\"><s>@</s><b>grandetom</b></a> eu tenho isso TODO <strong>m\u00eas</strong> e se chama C\u00d3LICA <strong>MENSTRUAL</strong>, por isso eu to achando t\u00e3o \"boa\" essa dorzinha no rim huahuahua</p>", "timestamp": "2009-03-22T23:48:50", "timestamp_epochs": 1237765730, "tweet_id": "1372766937", "tweet_url": "/polypop/status/1372766937", "user_id": "14142120", "username": "Poly Spice \ud83c\udf0d\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marinaisonfire", "text": "eu acho que eu sofro de uma tens\u00e3o P\u00f3s menstrual. \u00e9 quase todo m\u00eas assim...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho que eu sofro de uma tens\u00e3o P\u00f3s <strong>menstrual</strong>. \u00e9 quase todo <strong>m\u00eas</strong> assim...</p>", "timestamp": "2009-03-07T19:26:39", "timestamp_epochs": 1236453999, "tweet_id": "1293703965", "tweet_url": "/marinaisonfire/status/1293703965", "user_id": "10785882", "username": "marina castilho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mormaiioficial", "text": "Blog Mormaii | Surf & Sa\u00fade | Manipula\u00e7\u00e3o do ciclo menstrual para competi\u00e7\u00f5es - Especial m\u00eas das mulheres http://bit.ly/BlogMormaii2203", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Blog Mormaii | Surf &amp; Sa\u00fade | Manipula\u00e7\u00e3o do ciclo <strong>menstrual</strong> para competi\u00e7\u00f5es - Especial <strong>m\u00eas</strong> das mulheres http://bit.ly/BlogMormaii2203</p>", "timestamp": "2011-03-22T19:06:30", "timestamp_epochs": 1300820790, "tweet_id": "50272154197041152", "tweet_url": "/mormaiioficial/status/50272154197041152", "user_id": "48346426", "username": "#Mormaii40anos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "etlinger", "text": "gravidez = 8 meses sem c\u00f3lica menstrual + 1 m\u00eas (eterno) de c\u00f3lica TodoDiaTodaHora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gravidez = 8 meses sem c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> + 1 <strong>m\u00eas</strong> (eterno) de c\u00f3lica TodoDiaTodaHora</p>", "timestamp": "2011-03-22T17:01:35", "timestamp_epochs": 1300813295, "tweet_id": "50240720140910592", "tweet_url": "/etlinger/status/50240720140910592", "user_id": "14505609", "username": "etlinger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jessduma", "text": "Photo: \u201cT\u00e1, mas o que \u00e9 que cabe em um m\u00eas?\u201d \u2013 tu perguntas. Um ciclo lunar, um ciclo menstrual, uma copa do... http://tumblr.com/x781uehxcq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Photo: \u201cT\u00e1, mas o que \u00e9 que cabe em um <strong>m\u00eas</strong>?\u201d \u2013 tu perguntas. Um ciclo lunar, um ciclo <strong>menstrual</strong>, uma copa do... http://tumblr.com/x781uehxcq</p>", "timestamp": "2011-03-22T02:03:30", "timestamp_epochs": 1300759410, "tweet_id": "50014708547338242", "tweet_url": "/jessduma/status/50014708547338242", "user_id": "255282946", "username": "Jess", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gisellamarcos", "text": "Jornal de hj ensinando a se alimentar p \u00f1 dar enxaq. RT @adrianajenner: Chocada q ja to com enxaqueca pre menstrual... O MES PASSOU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jornal de hj ensinando a se alimentar p \u00f1 dar enxaq. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41632697\" dir=\"ltr\" href=\"/adrianajenner\"><s>@</s><b>adrianajenner</b></a>: Chocada q ja to com enxaqueca pre <strong>menstrual</strong>... O <strong>MES</strong> PASSOU</p>", "timestamp": "2011-03-20T14:11:47", "timestamp_epochs": 1300630307, "tweet_id": "49473210915356673", "tweet_url": "/gisellamarcos/status/49473210915356673", "user_id": "62651719", "username": "Gisella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adrianajenner", "text": "Chocada q ja to com enxaqueca pre menstrual... O MES PASSOU e eu nem percebi!! Bom dia! Oi neosa,te amo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chocada q ja to com enxaqueca pre <strong>menstrual</strong>... O <strong>MES</strong> PASSOU e eu nem percebi!! Bom dia! Oi neosa,te amo!</p>", "timestamp": "2011-03-20T14:01:15", "timestamp_epochs": 1300629675, "tweet_id": "49470560392052736", "tweet_url": "/adrianajenner/status/49470560392052736", "user_id": "41632697", "username": "Adriana Jenner", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez..</p>", "timestamp": "2011-03-19T01:25:47", "timestamp_epochs": 1300497947, "tweet_id": "48918054284955648", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48918054284955648", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez.</p>", "timestamp": "2011-03-19T01:23:31", "timestamp_epochs": 1300497811, "tweet_id": "48917482257395712", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48917482257395712", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez</p>", "timestamp": "2011-03-19T01:22:20", "timestamp_epochs": 1300497740, "tweet_id": "48917185330036736", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48917185330036736", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas ele s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas ele s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade d vez</p>", "timestamp": "2011-03-19T00:01:30", "timestamp_epochs": 1300492890, "tweet_id": "48896842083217409", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48896842083217409", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas ele s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade de vEz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas ele s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade de vEz</p>", "timestamp": "2011-03-18T23:00:06", "timestamp_epochs": 1300489206, "tweet_id": "48881392330870784", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48881392330870784", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas ele s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade de veZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas ele s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade de veZ</p>", "timestamp": "2011-03-18T22:57:02", "timestamp_epochs": 1300489022, "tweet_id": "48880619710713856", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48880619710713856", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["itaucardracha"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thalitacostaaa", "text": "@huckluciano Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual,mas ele s\u00f3 vem 1vez por m\u00eas #itaucardracha 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade de vez", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349243128\" dir=\"ltr\" href=\"/HuckLuciano\"><s>@</s><b>huckluciano</b></a> Meu namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong>,mas ele s\u00f3 vem 1vez por <strong>m\u00eas</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/itaucardracha?src=hash\"><s>#</s><b>itaucardracha</b></a> 3000 p/eu ir at\u00e9 ele e acabar c/ a saudade de vez</p>", "timestamp": "2011-03-18T22:53:56", "timestamp_epochs": 1300488836, "tweet_id": "48879838622261248", "tweet_url": "/thalitacostaaa/status/48879838622261248", "user_id": "153868414", "username": "Thalita Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dlarar", "text": "Por favor mujeres, dejenos al tanto de su ciclo menstrual mes a mes. Estamos al filo del monitor en espera de sus quejas, saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor mujeres, dejenos al tanto de su ciclo <strong>menstrual</strong> <strong>mes</strong> a <strong>mes</strong>. Estamos al filo del monitor en espera de sus quejas, saludos</p>", "timestamp": "2011-03-17T19:13:48", "timestamp_epochs": 1300389228, "tweet_id": "48462053287006208", "tweet_url": "/dlarar/status/48462053287006208", "user_id": "8709882", "username": "Don Diego Elizabeth", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "decoyx_x", "text": "Me disseram, que o nosso anjinho da guarda se afasta quando estamos na tpm, ou no ciclo menstrual, vou amarrar meu anjinho em mim mes q vem!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me disseram, que o nosso anjinho da guarda se afasta quando estamos na tpm, ou no ciclo <strong>menstrual</strong>, vou amarrar meu anjinho em mim <strong>mes</strong> q vem!</p>", "timestamp": "2011-03-17T02:36:41", "timestamp_epochs": 1300329401, "tweet_id": "48211119705309184", "tweet_url": "/decoyx_x/status/48211119705309184", "user_id": "57222334", "username": "decoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brenda_aaraujo", "text": "@guimarisa um chute no saco de uma homem acontece quase nunca, e a colica menstrual em uma mulher ? quase todos m\u00eas, portanto ja ganhei kkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41023262\" dir=\"ltr\" href=\"/guimarisa\"><s>@</s><b>guimarisa</b></a> um chute no saco de uma homem acontece quase nunca, e a colica <strong>menstrual</strong> em uma mulher ? quase todos <strong>m\u00eas</strong>, portanto ja ganhei kkkk</p>", "timestamp": "2011-03-17T01:32:44", "timestamp_epochs": 1300325564, "tweet_id": "48195028765511680", "tweet_url": "/brenda_aaraujo/status/48195028765511680", "user_id": "179166348", "username": "brenda ara\u00fajo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48083491937730561", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChristianMV", "user_id": "52766311"}], "retweets": 0, "screen_name": "Venennice", "text": "@ChristianMV es el culpable de que unos d\u00edas del mes las viejas nos pongamos mas locas de lo normal. Pre menstrual syndrome", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52766311\" dir=\"ltr\" href=\"/ChristianMV\"><s>@</s><b>ChristianMV</b></a> es el culpable de que unos d\u00edas del <strong>mes</strong> las viejas nos pongamos mas locas de lo normal. Pre <strong>menstrual</strong> syndrome</p>", "timestamp": "2011-03-16T18:16:22", "timestamp_epochs": 1300299382, "tweet_id": "48085210386014208", "tweet_url": "/Venennice/status/48085210386014208", "user_id": "145807822", "username": "Veneno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48071302199787520", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "camilinhacv", "user_id": "212732714"}], "retweets": 0, "screen_name": "coke_deportes", "text": "@camilinhacv Exactamente. Por eso se habla del sueldo \"menstrual\": llega una vez al mes, con dolor, dura cuatro d\u00edas y te deja idiota...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"212732714\" dir=\"ltr\" href=\"/camilinhacv\"><s>@</s><b>camilinhacv</b></a> Exactamente. Por eso se habla del sueldo \"<strong>menstrual</strong>\": llega una vez al <strong>mes</strong>, con dolor, dura cuatro d\u00edas y te deja idiota...</p>", "timestamp": "2011-03-16T17:27:02", "timestamp_epochs": 1300296422, "tweet_id": "48072795413942272", "tweet_url": "/coke_deportes/status/48072795413942272", "user_id": "127582878", "username": "Coke Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["entiendelas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Entiendelas", "text": "La abuelita recomienda para evitar el dolor menstrual comer frutas, verduras frescas y alimentos ricos en hierro todo el mes #entiendelas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La abuelita recomienda para evitar el dolor <strong>menstrual</strong> comer frutas, verduras frescas y alimentos ricos en hierro todo el <strong>mes</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/entiendelas?src=hash\"><s>#</s><b>entiendelas</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T04:01:57", "timestamp_epochs": 1300248117, "tweet_id": "47870190356152320", "tweet_url": "/Entiendelas/status/47870190356152320", "user_id": "170996583", "username": "Hay que Entenderlas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lakoras", "text": "Ok... El ciclo menstrual de este internet inicia alrededor del 12 de cada mes...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ok... El ciclo <strong>menstrual</strong> de este internet inicia alrededor del 12 de cada <strong>mes</strong>...</p>", "timestamp": "2011-03-14T20:32:09", "timestamp_epochs": 1300134729, "tweet_id": "47394605582397440", "tweet_url": "/Lakoras/status/47394605582397440", "user_id": "15565512", "username": "127.0.0.1 L\u00e1koras de Lenfent", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ETisa_ufo", "text": "Tantas emo\u00e7\u00f5es no \u00faltimo m\u00eas que o meu ciclo menstrual entrou em parafuso. N\u00e3o, n\u00e3o ligo de por isso no twitter.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tantas emo\u00e7\u00f5es no \u00faltimo <strong>m\u00eas</strong> que o meu ciclo <strong>menstrual</strong> entrou em parafuso. N\u00e3o, n\u00e3o ligo de por isso no twitter.</p>", "timestamp": "2011-03-13T03:56:09", "timestamp_epochs": 1299988569, "tweet_id": "46781565925195776", "tweet_url": "/ETisa_ufo/status/46781565925195776", "user_id": "263388575", "username": "princesa do brasil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AvrilSoul", "text": "Tem gente que confunde namoro com ciclo menstrual, precisa ter 1 todo m\u00eas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que confunde namoro com ciclo <strong>menstrual</strong>, precisa ter 1 todo <strong>m\u00eas</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:58:57", "timestamp_epochs": 1345939137, "tweet_id": "239512218616594432", "tweet_url": "/AvrilSoul/status/239512218616594432", "user_id": "188469443", "username": "Avril Soul \ud83c\udf6d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ManI_I", "text": "En Venezuela tenemos el sueldo Menstrual, 1 vez al mes y dura tres diaaas lol jaajajaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Venezuela tenemos el sueldo <strong>Menstrual</strong>, 1 vez al <strong>mes</strong> y dura tres diaaas lol jaajajaa</p>", "timestamp": "2012-08-25T23:14:44", "timestamp_epochs": 1345936484, "tweet_id": "239501092583530497", "tweet_url": "/ManI_I/status/239501092583530497", "user_id": "83052670", "username": "Manuel Trujillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Plop"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JezreelMontiel", "text": "Sueldo menstrual: viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas... Jajajajaja #Plop", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueldo <strong>menstrual</strong>: viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas... Jajajajaja <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Plop?src=hash\"><s>#</s><b>Plop</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-25T19:12:18", "timestamp_epochs": 1345921938, "tweet_id": "239440080064880641", "tweet_url": "/JezreelMontiel/status/239440080064880641", "user_id": "166417603", "username": "Jezreel Montiel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mayzaida", "text": "No me lo puedo creer, tengo dolor de est\u00f3mago menstrual a final de mes... El mundo esta loco loco loco.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No me lo puedo creer, tengo dolor de est\u00f3mago <strong>menstrual</strong> a final de <strong>mes</strong>... El mundo esta loco loco loco.</p>", "timestamp": "2012-08-24T19:57:24", "timestamp_epochs": 1345838244, "tweet_id": "239089043751723009", "tweet_url": "/mayzaida/status/239089043751723009", "user_id": "283473237", "username": "Atl\u00e1ntica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Soy_Serendipia", "text": "Te cambio un dolor menstrual por una patada en la banana para que sientas lo que yo siento mes a mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te cambio un dolor <strong>menstrual</strong> por una patada en la banana para que sientas lo que yo siento <strong>mes</strong> a <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-24T04:39:15", "timestamp_epochs": 1345783155, "tweet_id": "238857980970405889", "tweet_url": "/Soy_Serendipia/status/238857980970405889", "user_id": "30764593", "username": "\uff43\uff4f\uff53\uff4d\uff49\uff43  \u2013  \uff47\uff49\uff52\uff4c\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DottiGaston", "text": "6) Sueldo menstrual: Viene una vez al mes y dura tres d\u00edas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">6) Sueldo <strong>menstrual</strong>: Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura tres d\u00edas.</p>", "timestamp": "2012-08-23T02:06:34", "timestamp_epochs": 1345687594, "tweet_id": "238457171736682496", "tweet_url": "/DottiGaston/status/238457171736682496", "user_id": "334941152", "username": "dottigas-mdq", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SilviaFatecha", "text": "Odio la propaganda de Days! Hacen creer que el periodo menstrual es la parte mas linda y feliz del mes, y no es asi!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio la propaganda de Days! Hacen creer que el periodo <strong>menstrual</strong> es la parte mas linda y feliz del <strong>mes</strong>, y no es asi!!</p>", "timestamp": "2012-08-22T14:19:11", "timestamp_epochs": 1345645151, "tweet_id": "238279150698369024", "tweet_url": "/SilviaFatecha/status/238279150698369024", "user_id": "576726235", "username": "SILVIA CASADO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ella_infiel", "text": "El ciclo menstrual de la mujer es, tambi\u00e9n, el ciclo de la infidelidad femenina. Es la \u00e9poca del mes en la que se ponen m\u00e1s ardientes!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo <strong>menstrual</strong> de la mujer es, tambi\u00e9n, el ciclo de la infidelidad femenina. Es la \u00e9poca del <strong>mes</strong> en la que se ponen m\u00e1s ardientes!!</p>", "timestamp": "2012-08-22T12:39:26", "timestamp_epochs": 1345639166, "tweet_id": "238254047692468224", "tweet_url": "/ella_infiel/status/238254047692468224", "user_id": "589306858", "username": "La Esposa Infiel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "varongrafo", "text": "Definitivamente tengo un sueldo menstrual!!!! Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Definitivamente tengo un sueldo <strong>menstrual</strong>!!!! Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas!!</p>", "timestamp": "2012-08-22T01:36:45", "timestamp_epochs": 1345599405, "tweet_id": "238087278029836288", "tweet_url": "/varongrafo/status/238087278029836288", "user_id": "314033348", "username": "Juan Var\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/iv8s3p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicoLeMarceLLe", "text": "me pasa eso el mes completo :( RT SoySaludable: En el s\u00edndrome pre menstrual tenemos mayor (cont) http://tl.gd/iv8s3p\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me pasa eso el <strong>mes</strong> completo :( RT SoySaludable: En el s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong> tenemos mayor (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/iv8s3p\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ktUQrgsD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/iv8s3p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/iv8s3p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-21T23:41:52", "timestamp_epochs": 1345592512, "tweet_id": "238058367942287360", "tweet_url": "/NicoLeMarceLLe/status/238058367942287360", "user_id": "94588758", "username": "Nicole Guzm\u00e1nPeriche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ComeBackZayn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CallMe_Yas", "text": "#ComeBackZayn La Vida Es Popo Sin Ti Aunque Twittes como el periodo menstrual una vez al mes aun asi vuelve", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComeBackZayn?src=hash\"><s>#</s><b>ComeBackZayn</b></a> La Vida Es Popo Sin Ti Aunque Twittes como el periodo <strong>menstrual</strong> una vez al <strong>mes</strong> aun asi vuelve</p>", "timestamp": "2012-08-21T22:12:42", "timestamp_epochs": 1345587162, "tweet_id": "238035926721372161", "tweet_url": "/CallMe_Yas/status/238035926721372161", "user_id": "376430106", "username": "y\u03b1\u0455", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "238006691260665856", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VampMikaela", "user_id": "56389527"}], "retweets": 0, "screen_name": "Daguezam", "text": "@VampMikaela @Sillmarwen \"De vez en mes\"...  me quedan dudas sobre a cu\u00e1ntas les parece esa melod\u00eda como parte de la antolog\u00eda menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56389527\" dir=\"ltr\" href=\"/VampMikaela\"><s>@</s><b>VampMikaela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129372757\" dir=\"ltr\" href=\"/Sillmarwen\"><s>@</s><b>Sillmarwen</b></a> \"De vez en <strong>mes</strong>\"...  me quedan dudas sobre a cu\u00e1ntas les parece esa melod\u00eda como parte de la antolog\u00eda <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2012-08-21T20:28:26", "timestamp_epochs": 1345580906, "tweet_id": "238009690947190785", "tweet_url": "/Daguezam/status/238009690947190785", "user_id": "96222207", "username": "David Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LollipopSplash", "text": "Que dor! N\u00e3o aguento passar por isso todo m\u00eas... E eu t\u00f4 falando de apertar o aparelho, n\u00e3o c\u00f3lica menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dor! N\u00e3o aguento passar por isso todo <strong>m\u00eas</strong>... E eu t\u00f4 falando de apertar o aparelho, n\u00e3o c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-21T01:59:19", "timestamp_epochs": 1345514359, "tweet_id": "237730570879238144", "tweet_url": "/LollipopSplash/status/237730570879238144", "user_id": "54899279", "username": "coach de boneca \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["S\u00f3loDeChilenos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ci_Q_ta", "text": "tener sueldo menstrual... llega una vez al mes y dura cinco d\u00edas #S\u00f3loDeChilenos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tener sueldo <strong>menstrual</strong>... llega una vez al <strong>mes</strong> y dura cinco d\u00edas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3loDeChilenos?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3loDeChilenos</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-20T19:22:01", "timestamp_epochs": 1345490521, "tweet_id": "237630586800467968", "tweet_url": "/ci_Q_ta/status/237630586800467968", "user_id": "44619503", "username": "ci_Q_ta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "momo010011", "text": "\"\u2500\u00bfS\u00edndrome Pre Menstrual  invertido?\n\u2500S\u00ed, al contrario que una mujer normal, t\u00fa est\u00e1s irritable veintiocho d\u00edas al mes.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"\u2500\u00bfS\u00edndrome Pre <strong>Menstrual</strong>  invertido?\n\u2500S\u00ed, al contrario que una mujer normal, t\u00fa est\u00e1s irritable veintiocho d\u00edas al <strong>mes</strong>.\"</p>", "timestamp": "2012-08-19T21:17:23", "timestamp_epochs": 1345411043, "tweet_id": "237297230573350912", "tweet_url": "/momo010011/status/237297230573350912", "user_id": "45008025", "username": "Niki", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "franboesawn", "text": "eu n\u00e3o tenho fluxo menstrual,eu tenho um vulc\u00e3o de sangue que entra em erup\u00e7\u00e3o uma vez por m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tenho fluxo <strong>menstrual</strong>,eu tenho um vulc\u00e3o de sangue que entra em erup\u00e7\u00e3o uma vez por <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2012-08-19T21:12:41", "timestamp_epochs": 1345410761, "tweet_id": "237296048584937473", "tweet_url": "/franboesawn/status/237296048584937473", "user_id": "363200067", "username": "Fran", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DondeEstasJack", "text": "SUELDO MENSTRUAL -> Viene una vez al mes y dura 3 d\u00edas...!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SUELDO <strong>MENSTRUAL</strong> -&gt; Viene una vez al <strong>mes</strong> y dura 3 d\u00edas...!!!</p>", "timestamp": "2012-08-17T18:33:00", "timestamp_epochs": 1345228380, "tweet_id": "236531085801050113", "tweet_url": "/DondeEstasJack/status/236531085801050113", "user_id": "322431095", "username": "\u00a1Donde Est\u00e1s Jack! \ud83d\ude80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ENDOMETRIOSIS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EndometriosisPA", "text": "Los tumores de #ENDOMETRIOSIS son afectados x el ciclo menstrual.  Cada mes, el revestimiento del \u00fatero crece prepar\u00e1ndose para el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los tumores de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ENDOMETRIOSIS?src=hash\"><s>#</s><b>ENDOMETRIOSIS</b></a> son afectados x el ciclo <strong>menstrual</strong>.  Cada <strong>mes</strong>, el revestimiento del \u00fatero crece prepar\u00e1ndose para el embarazo.</p>", "timestamp": "2012-08-17T18:11:27", "timestamp_epochs": 1345227087, "tweet_id": "236525663270600704", "tweet_url": "/EndometriosisPA/status/236525663270600704", "user_id": "384048604", "username": "Asociaci\u00f3n Endometriosis Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eidur1120", "text": "Esta fue la semana del periodo menstrual de @AlvaroUribeVel tomen nota para el proximo mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta fue la semana del periodo <strong>menstrual</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61097151\" dir=\"ltr\" href=\"/AlvaroUribeVel\"><s>@</s><b>AlvaroUribeVel</b></a> tomen nota para el proximo <strong>mes</strong></p>", "timestamp": "2012-08-17T13:34:34", "timestamp_epochs": 1345210474, "tweet_id": "236455982954332160", "tweet_url": "/eidur1120/status/236455982954332160", "user_id": "144039332", "username": "JEGR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["iPhonedemeuf"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laystary", "text": "G t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 2 applications pr d\u00e9penser + de thune en fringue (vente-priv\u00e9e) & savoir qd j'ai mes r\u00e8gles (Menstrual Calendar) #iPhonedemeuf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">G t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 2 applications pr d\u00e9penser + de thune en fringue (vente-priv\u00e9e) &amp; savoir qd j'ai <strong>mes</strong> r\u00e8gles (<strong>Menstrual</strong> Calendar) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iPhonedemeuf?src=hash\"><s>#</s><b>iPhonedemeuf</b></a></p>", "timestamp": "2010-07-01T16:45:17", "timestamp_epochs": 1278002717, "tweet_id": "17505384109", "tweet_url": "/laystary/status/17505384109", "user_id": "102619628", "username": "\u00c9milie Laystary", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ThiMedeiros_", "text": "Tanta gente feliz por entrar em f\u00e9rias escolares. \u201cT\u00e1, mas o que \u00e9 que cabe em um m\u00eas?\u201d \u2013 tu perguntas. Um ciclo lunar, um ciclo menstrual +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tanta gente feliz por entrar em f\u00e9rias escolares. \u201cT\u00e1, mas o que \u00e9 que cabe em um <strong>m\u00eas</strong>?\u201d \u2013 tu perguntas. Um ciclo lunar, um ciclo <strong>menstrual</strong> +</p>", "timestamp": "2010-06-29T01:18:15", "timestamp_epochs": 1277774295, "tweet_id": "17294531786", "tweet_url": "/ThiMedeiros_/status/17294531786", "user_id": "86842361", "username": "Thiago A. Medeiros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "revistasaludybi", "text": "GINECOLOG\u00cdA:\nEste mes hablamos del \"Ciclo Menstrual\", \u00bfSabes cu\u00e1les son las etapas? Ent\u00e9rate:... http://fb.me/BZ7WNU4y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GINECOLOG\u00cdA:\nEste <strong>mes</strong> hablamos del \"Ciclo <strong>Menstrual</strong>\", \u00bfSabes cu\u00e1les son las etapas? Ent\u00e9rate:... http://fb.me/BZ7WNU4y</p>", "timestamp": "2010-06-28T17:39:01", "timestamp_epochs": 1277746741, "tweet_id": "17267443316", "tweet_url": "/revistasaludybi/status/17267443316", "user_id": "127984652", "username": "SaludyBienestar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17043677906", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "isa_aredes", "user_id": "133412689"}], "retweets": 0, "screen_name": "erickacvl", "text": "@EstouDeTPM eu tenho TPM,TDM e TPM. tens\u00e3o pr\u00e9, durante e p\u00f3s menstrual. s\u00f3 fico de bom humor 1 semana por m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1220867306768797698\" dir=\"ltr\" href=\"/estoudeTPM\"><s>@</s><b>EstouDeTPM</b></a> eu tenho TPM,TDM e TPM. tens\u00e3o pr\u00e9, durante e p\u00f3s <strong>menstrual</strong>. s\u00f3 fico de bom humor 1 semana por <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2010-06-25T21:07:18", "timestamp_epochs": 1277500038, "tweet_id": "17043769804", "tweet_url": "/erickacvl/status/17043769804", "user_id": "18239347", "username": "Ericka C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patyemerick", "text": "Cada m\u00eas que passa fico poir no per\u00edodo menstrual... vontande de dormir no pr\u00e9, durante e p\u00f3s. Saaaaaco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada <strong>m\u00eas</strong> que passa fico poir no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>... vontande de dormir no pr\u00e9, durante e p\u00f3s. Saaaaaco</p>", "timestamp": "2010-06-25T02:16:24", "timestamp_epochs": 1277432184, "tweet_id": "16979891451", "tweet_url": "/patyemerick/status/16979891451", "user_id": "57956218", "username": "Paty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "remam_remam", "text": "deve ser pq o ciclo menstrual eh d mes em mes,ai vai soh ''renovando'' a data no mes seguinte \u00ac\u00ac (\u00e9,ja to9 de tpm,tb)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deve ser pq o ciclo <strong>menstrual</strong> eh d <strong>mes</strong> em <strong>mes</strong>,ai vai soh ''renovando'' a data no <strong>mes</strong> seguinte \u00ac\u00ac (\u00e9,ja to9 de tpm,tb)</p>", "timestamp": "2010-06-24T01:45:00", "timestamp_epochs": 1277343900, "tweet_id": "16893545477", "tweet_url": "/remam_remam/status/16893545477", "user_id": "131052444", "username": "Policar\u2122 apresenta: Sujinho & Polidinho! \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pensologobriso", "text": "Photo: STRESS - C\u00d3LICA MENSTRUAL N\u00f3s mulheres pagamos nossos pecados uma vez por m\u00eas. Isso j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o... http://tumblr.com/xllbrs9ep", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Photo: STRESS - C\u00d3LICA <strong>MENSTRUAL</strong> N\u00f3s mulheres pagamos nossos pecados uma vez por <strong>m\u00eas</strong>. Isso j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o... http://tumblr.com/xllbrs9ep</p>", "timestamp": "2010-06-18T15:47:13", "timestamp_epochs": 1276876033, "tweet_id": "16479460814", "tweet_url": "/pensologobriso/status/16479460814", "user_id": "46455066", "username": "\u00c9rika Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Neyaina", "text": "No se, q te anuncian tus neuronas? RT @franciaqq: @sexygirl0610 u7n  mes de restraso menstrual o un mes de retraso cerebral?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se, q te anuncian tus neuronas? RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133344727\" dir=\"ltr\" href=\"/franciaqq\"><s>@</s><b>franciaqq</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268119308\" dir=\"ltr\" href=\"/sexygirl0610\"><s>@</s><b>sexygirl0610</b></a> u7n  <strong>mes</strong> de restraso <strong>menstrual</strong> o un <strong>mes</strong> de retraso cerebral?</p>", "timestamp": "2010-06-18T02:04:41", "timestamp_epochs": 1276826681, "tweet_id": "16433981927", "tweet_url": "/Neyaina/status/16433981927", "user_id": "48835578", "username": "\ud83c\udf1d\uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16433563763", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Neyaina", "user_id": "48835578"}], "retweets": 0, "screen_name": "franciaqq", "text": "@sexygirl0610 u7n  mes de restraso menstrual o un mes de retraso cerebral?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268119308\" dir=\"ltr\" href=\"/sexygirl0610\"><s>@</s><b>sexygirl0610</b></a> u7n  <strong>mes</strong> de restraso <strong>menstrual</strong> o un <strong>mes</strong> de retraso cerebral?</p>", "timestamp": "2010-06-18T02:01:32", "timestamp_epochs": 1276826492, "tweet_id": "16433768808", "tweet_url": "/franciaqq/status/16433768808", "user_id": "133344727", "username": "francia quintero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "judeyamakawa", "text": "tabela de ciclo menstrual que \u00e9 bom, atualizada duas vezes por m\u00eas, eu n\u00e3o consigo manter, mas da copa, 3 vezes por dia, consigo. boa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tabela de ciclo <strong>menstrual</strong> que \u00e9 bom, atualizada duas vezes por <strong>m\u00eas</strong>, eu n\u00e3o consigo manter, mas da copa, 3 vezes por dia, consigo. boa.</p>", "timestamp": "2010-06-15T13:31:05", "timestamp_epochs": 1276608665, "tweet_id": "16224485774", "tweet_url": "/judeyamakawa/status/16224485774", "user_id": "14175080", "username": "Juliane Yamakawa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SACO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TatinhaTodaBoa", "text": "Fico irritada por causa da TPM, fico irritada por causa da c\u00f3lica... Acho que tenho TMMI (Tens\u00e3o Menstrual o M\u00eas Inteiro)... #SACO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico irritada por causa da TPM, fico irritada por causa da c\u00f3lica... Acho que tenho TMMI (Tens\u00e3o <strong>Menstrual</strong> o <strong>M\u00eas</strong> Inteiro)... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SACO?src=hash\"><s>#</s><b>SACO</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-13T18:23:21", "timestamp_epochs": 1276453401, "tweet_id": "16088767665", "tweet_url": "/TatinhaTodaBoa/status/16088767665", "user_id": "70048583", "username": "Tatinha Vale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15891974895", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VarskySports", "user_id": "131967942"}], "retweets": 0, "screen_name": "ertincho", "text": "@VarskyMundial sab\u00edas que los hombres tambi\u00e9n tenemos ciclo menstrual? es cada 4 a\u00f1os y dura un mes...jajaja saludos jp! sos un mounstro!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169982300\" dir=\"ltr\" href=\"/varskymundial\"><s>@</s><b>VarskyMundial</b></a> sab\u00edas que los hombres tambi\u00e9n tenemos ciclo <strong>menstrual</strong>? es cada 4 a\u00f1os y dura un <strong>mes</strong>...jajaja saludos jp! sos un mounstro!</p>", "timestamp": "2010-06-11T06:58:25", "timestamp_epochs": 1276239505, "tweet_id": "15910969539", "tweet_url": "/ertincho/status/15910969539", "user_id": "150932934", "username": "Mart\u00edn Guti\u00e9rrez A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["chegajulhologo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "olhapramimchega", "text": "Falta praticamente um m\u00cas, uma copa do mundo e um ciclo menstrual pra eu ver voces, @kauemachado_ e @brunaguaragna #chegajulhologo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta praticamente um <strong>m\u00cas</strong>, uma copa do mundo e um ciclo <strong>menstrual</strong> pra eu ver voces, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143954746\" dir=\"ltr\" href=\"/kauemachado_\"><s>@</s><b>kauemachado_</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61642799\" dir=\"ltr\" href=\"/brunaguaragna\"><s>@</s><b>brunaguaragna</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chegajulhologo?src=hash\"><s>#</s><b>chegajulhologo</b></a></p>", "timestamp": "2010-06-09T19:12:28", "timestamp_epochs": 1276110748, "tweet_id": "15796329402", "tweet_url": "/olhapramimchega/status/15796329402", "user_id": "26785645", "username": "Juliana Senger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15605625715", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pelotazo", "user_id": "40018037"}], "retweets": 0, "screen_name": "sebaenvivo", "text": "@pelotazo como dice un grupo en facebook \"el hombre tiene periodo menstrual, dura un mes y llega cada 4 a\u00f1os\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40018037\" dir=\"ltr\" href=\"/pelotazo\"><s>@</s><b>pelotazo</b></a> como dice un grupo en facebook \"el hombre tiene periodo <strong>menstrual</strong>, dura un <strong>mes</strong> y llega cada 4 a\u00f1os\"</p>", "timestamp": "2010-06-07T04:19:09", "timestamp_epochs": 1275884349, "tweet_id": "15605697166", "tweet_url": "/sebaenvivo/status/15605697166", "user_id": "15494918", "username": "Sebastian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poliwithlasers", "text": "Eu reclamo das minhas c\u00f3licas todo m\u00eas. O twitter sabe mais sobre meu ciclo menstrual do que eu.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu reclamo das minhas c\u00f3licas todo <strong>m\u00eas</strong>. O twitter sabe mais sobre meu ciclo <strong>menstrual</strong> do que eu.</p>", "timestamp": "2010-06-06T19:10:46", "timestamp_epochs": 1275851446, "tweet_id": "15574574152", "tweet_url": "/poliwithlasers/status/15574574152", "user_id": "23526737", "username": "Poliana Pieratti", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DFaMaternidade", "text": "Q:Ol\u00e1,meu ciclo menstrual esse mes come\u00e7ou dia 24 e ac... A:Pelo q entendi vc transou menstruada, ent\u00e3o as chance... http://4ms.me/biMQ7e", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q:Ol\u00e1,meu ciclo <strong>menstrual</strong> esse <strong>mes</strong> come\u00e7ou dia 24 e ac... A:Pelo q entendi vc transou menstruada, ent\u00e3o as chance... http://4ms.me/biMQ7e</p>", "timestamp": "2010-06-06T14:48:58", "timestamp_epochs": 1275835738, "tweet_id": "15560020813", "tweet_url": "/DFaMaternidade/status/15560020813", "user_id": "53388888", "username": "Da Fertilidade a M\u00e3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15251870639", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "madebydiego", "user_id": "2899671"}], "retweets": 0, "screen_name": "icantell", "text": "@TeufelAbgott Si te gusta el dolor y la sangre deberias probar a tener periodo menstrual, lo malo es que solo es 1 vez al mes xD.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"858691376501972993\" dir=\"ltr\" href=\"/teufelabgott\"><s>@</s><b>TeufelAbgott</b></a> Si te gusta el dolor y la sangre deberias probar a tener periodo <strong>menstrual</strong>, lo malo es que solo es 1 vez al <strong>mes</strong> xD.</p>", "timestamp": "2010-06-02T13:42:51", "timestamp_epochs": 1275486171, "tweet_id": "15252011203", "tweet_url": "/icantell/status/15252011203", "user_id": "26593375", "username": "ICANT\u039eLL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lagobernadora", "text": "Soy como el peri\u00f3do menstrual.\nTe fastidia que est\u00e9 de visita cada mes, pero si no llego, te cagas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy como el peri\u00f3do <strong>menstrual</strong>.\nTe fastidia que est\u00e9 de visita cada <strong>mes</strong>, pero si no llego, te cagas.</p>", "timestamp": "2010-06-01T21:27:22", "timestamp_epochs": 1275427642, "tweet_id": "15204442645", "tweet_url": "/lagobernadora/status/15204442645", "user_id": "146321914", "username": "La Gobernadora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "arnaldonegocios", "text": "Talvez ningu\u00e9m saiba, mas eu j\u00e1 completei o meu siclo menstrual este m\u00eas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez ningu\u00e9m saiba, mas eu j\u00e1 completei o meu siclo <strong>menstrual</strong> este <strong>m\u00eas</strong>.</p>", "timestamp": "2010-05-31T20:43:41", "timestamp_epochs": 1275338621, "tweet_id": "15130992869", "tweet_url": "/arnaldonegocios/status/15130992869", "user_id": "47478498", "username": "De Bru\u00e7os Pru Coc\u00f4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kamylainthesky", "text": "todo m\u00eas uma menstrua\u00e7\u00e3o e todo m\u00eas os mesmos pensamentos:\n\n- AM\u00c9M N\u00c3O TO GR\u00c1VIDA\n\n- COMO EU AMO COLETOR MENSTRUAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo <strong>m\u00eas</strong> uma menstrua\u00e7\u00e3o e todo <strong>m\u00eas</strong> os mesmos pensamentos:\n\n- AM\u00c9M N\u00c3O TO GR\u00c1VIDA\n\n- COMO EU AMO COLETOR <strong>MENSTRUAL</strong></p>", "timestamp": "2019-02-01T23:59:00", "timestamp_epochs": 1549065540, "tweet_id": "1091486104241532930", "tweet_url": "/kamylainthesky/status/1091486104241532930", "user_id": "17621450", "username": "gordita isoladita antifascista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lslirit", "text": "mano eu to mt ruim esse m\u00eas no per\u00edodo f\u00e9rtil pqp n\u00e3o senti UMA c\u00f3lica no per\u00edodo menstrual tnc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano eu to mt ruim esse <strong>m\u00eas</strong> no per\u00edodo f\u00e9rtil pqp n\u00e3o senti UMA c\u00f3lica no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> tnc</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:47:54", "timestamp_epochs": 1549046874, "tweet_id": "1091407810485735424", "tweet_url": "/lslirit/status/1091407810485735424", "user_id": "1023316261374251008", "username": "nenis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "jnvante", "text": "eu no meu per\u00edodo menstrual: N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSA VIDA DE SOFRIMENTO EU S\u00d3 QUERIA SER HOMEM E N\u00c3O SENTIR ESSA C\u00d3LICAAAAA\neu no resto do m\u00eas: ser mulher \u00e9 a melhor coisa que existe e eu tenho provas, mulher nem \u00e9 gente, \u00e9 anjo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu no meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong>: N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSA VIDA DE SOFRIMENTO EU S\u00d3 QUERIA SER HOMEM E N\u00c3O SENTIR ESSA C\u00d3LICAAAAA\neu no resto do <strong>m\u00eas</strong>: ser mulher \u00e9 a melhor coisa que existe e eu tenho provas, mulher nem \u00e9 gente, \u00e9 anjo</p>", "timestamp": "2019-02-01T18:27:13", "timestamp_epochs": 1549045633, "tweet_id": "1091402606432395264", "tweet_url": "/jnvante/status/1091402606432395264", "user_id": "2572935386", "username": "iara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CuartaTransformacion", "maltratolaboral", "BienvenidoFebrero"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyVRIhxVYAE3KJQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyVRIhyUcAA7RnF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyVRIh0VsAEYaoJ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DyVRIhyVYAE0_m3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/1046231658/posts/10214844055068700/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SuzanaHer", "text": "Hagamos que la #CuartaTransformacion ocurra.  Ir al trabajo con c\u00f3licos debe considerarse #maltratolaboral. \nQuerido @lopezobrador_ cada mes las mujeres tenemos el per\u00edodo menstrual, es algo que pocos entienden, pero comienza as\u00ed... https://www.facebook.com/1046231658/posts/10214844055068700/\u00a0\u2026 #BienvenidoFebrero pic.twitter.com/66BvZhvFOl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hagamos que la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuartaTransformacion?src=hash\"><s>#</s><b>CuartaTransformacion</b></a> ocurra.  Ir al trabajo con c\u00f3licos debe considerarse <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maltratolaboral?src=hash\"><s>#</s><b>maltratolaboral</b></a>. \nQuerido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> cada <strong>mes</strong> las mujeres tenemos el per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, es algo que pocos entienden, pero comienza as\u00ed... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1046231658/posts/10214844055068700/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PQJioJ83LP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1046231658/posts/10214844055068700/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/1046231658/pos</span><span class=\"invisible\">ts/10214844055068700/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BienvenidoFebrero?src=hash\"><s>#</s><b>BienvenidoFebrero</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/66BvZhvFOl\">pic.twitter.com/66BvZhvFOl</a></p>", "timestamp": "2019-02-01T16:08:30", "timestamp_epochs": 1549037310, "tweet_id": "1091367699857444865", "tweet_url": "/SuzanaHer/status/1091367699857444865", "user_id": "1241407597", "username": "Suzana con Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fanchapreta", "text": "quem menstrua devia ter uma folga no m\u00eas s\u00f3 por esse motivo \nS\u00d3 por motivo de c\u00f3lica\ncaganeira menstrual\ndor nas costas\nenjoo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem menstrua devia ter uma folga no <strong>m\u00eas</strong> s\u00f3 por esse motivo \nS\u00d3 por motivo de c\u00f3lica\ncaganeira <strong>menstrual</strong>\ndor nas costas\nenjoo...</p>", "timestamp": "2019-02-01T13:17:19", "timestamp_epochs": 1549027039, "tweet_id": "1091324617623515136", "tweet_url": "/fanchapreta/status/1091324617623515136", "user_id": "416390098", "username": "karol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kaa_mv2", "text": "Eu toda feliz indo pra Curvelo, pq vou pro clube e distrair e tal. A\u00ed a menstrua\u00e7\u00e3o desce CARALHOOOOOOOOOOO. Fico o m\u00eas todo reclamando de n\u00e3o ir na piscina, praia, cachoeira e quando tenho a oportunidade. VALEU AI CICLO MENSTRUAL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu toda feliz indo pra Curvelo, pq vou pro clube e distrair e tal. A\u00ed a menstrua\u00e7\u00e3o desce CARALHOOOOOOOOOOO. Fico o <strong>m\u00eas</strong> todo reclamando de n\u00e3o ir na piscina, praia, cachoeira e quando tenho a oportunidade. VALEU AI CICLO <strong>MENSTRUAL</strong></p>", "timestamp": "2019-02-01T02:45:22", "timestamp_epochs": 1548989122, "tweet_id": "1091165582358204416", "tweet_url": "/kaa_mv2/status/1091165582358204416", "user_id": "3825595935", "username": "kakakakk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thacvieira_", "text": "Eu praticamente passo o m\u00eas de tpm porque tem a tens\u00e3o pr\u00e9 menstrual, a tens\u00e3o menstrua\u00e7\u00e3o e a tens\u00e3o p\u00f3s menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu praticamente passo o <strong>m\u00eas</strong> de tpm porque tem a tens\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>, a tens\u00e3o menstrua\u00e7\u00e3o e a tens\u00e3o p\u00f3s <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-02-01T02:30:49", "timestamp_epochs": 1548988249, "tweet_id": "1091161919485026304", "tweet_url": "/thacvieira_/status/1091161919485026304", "user_id": "3397738901", "username": "thais", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauraribeirok", "text": "gente meus tr\u00eas dias de ciclo menstrual foram os melhores dias do meu m\u00eas pois cada dia um mimo diferente do moz\u00e3o\n\nprimeiro dia bk\nsegundo dia a\u00e7a\u00ed e beigadeiro com morango\nterceiro dia pizza pipoca doce e salgada \n\nah sei la ganhei na loteria", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente meus tr\u00eas dias de ciclo <strong>menstrual</strong> foram os melhores dias do meu <strong>m\u00eas</strong> pois cada dia um mimo diferente do moz\u00e3o\n\nprimeiro dia bk\nsegundo dia a\u00e7a\u00ed e beigadeiro com morango\nterceiro dia pizza pipoca doce e salgada \n\nah sei la ganhei na loteria</p>", "timestamp": "2019-01-31T23:00:00", "timestamp_epochs": 1548975600, "tweet_id": "1091108866128003074", "tweet_url": "/lauraribeirok/status/1091108866128003074", "user_id": "1606913948", "username": "laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ops_Gabby", "text": "Essa \u00e9poca do m\u00eas \u00e9 um inferno na minha casa, 3 mulheres com o ciclo menstrual sincronizado da nisso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9poca do <strong>m\u00eas</strong> \u00e9 um inferno na minha casa, 3 mulheres com o ciclo <strong>menstrual</strong> sincronizado da nisso</p>", "timestamp": "2019-01-31T21:03:32", "timestamp_epochs": 1548968612, "tweet_id": "1091079557715804161", "tweet_url": "/Ops_Gabby/status/1091079557715804161", "user_id": "528737602", "username": "Gabby", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_annaluizat", "text": "S\u00f3 queria um ciclo menstrual regulado n\u00e3o um q dura 24 dias e no outro m\u00eas 37 dias caralho aaaaaaaa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria um ciclo <strong>menstrual</strong> regulado n\u00e3o um q dura 24 dias e no outro <strong>m\u00eas</strong> 37 dias caralho aaaaaaaa</p>", "timestamp": "2019-01-31T21:03:04", "timestamp_epochs": 1548968584, "tweet_id": "1091079440598253569", "tweet_url": "/_annaluizat/status/1091079440598253569", "user_id": "1084866381458391040", "username": "Iza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xuls", "text": "que pora todo m\u00eas ter q ficar c a cara cheia de espinha e cravo por conta de ciclo menstrual ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que pora todo <strong>m\u00eas</strong> ter q ficar c a cara cheia de espinha e cravo por conta de ciclo <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara muy enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Cara muy enfadada\"/></p>", "timestamp": "2019-01-31T20:56:05", "timestamp_epochs": 1548968165, "tweet_id": "1091077681087692800", "tweet_url": "/xuls/status/1091077681087692800", "user_id": "23507940", "username": "juju", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mpfernandes7", "text": "Meu ciclo menstrual t\u00e1 louco...2 vezes no mesmo m\u00eas ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ciclo <strong>menstrual</strong> t\u00e1 louco...2 vezes no mesmo <strong>m\u00eas</strong> <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2019-01-31T20:48:02", "timestamp_epochs": 1548967682, "tweet_id": "1091075656673345537", "tweet_url": "/mpfernandes7/status/1091075656673345537", "user_id": "589448873", "username": "Maria Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maanucardozo", "text": "Querido diario: Este mes convenc\u00ed a 6 mujeres para que abandonen tampones y toallitas y se unan a la secta de la copita menstrual.\n\nVAMOO' LA PIBAAAA'", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido diario: Este <strong>mes</strong> convenc\u00ed a 6 mujeres para que abandonen tampones y toallitas y se unan a la secta de la copita <strong>menstrual</strong>.\n\nVAMOO' LA PIBAAAA'</p>", "timestamp": "2019-01-31T20:27:04", "timestamp_epochs": 1548966424, "tweet_id": "1091070378510860289", "tweet_url": "/maanucardozo/status/1091070378510860289", "user_id": "383462284", "username": "manu cardozo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "braunsmanu", "text": "Ter ciclo menstrual de 28 dias j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil imagina o meu que \u00e9 de 18 dias e a bendita chega a descer 2 vezes ao m\u00eas..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter ciclo <strong>menstrual</strong> de 28 dias j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil imagina o meu que \u00e9 de 18 dias e a bendita chega a descer 2 vezes ao <strong>m\u00eas</strong>..</p>", "timestamp": "2019-01-31T19:32:10", "timestamp_epochs": 1548963130, "tweet_id": "1091056566344867840", "tweet_url": "/braunsmanu/status/1091056566344867840", "user_id": "3050973364", "username": "Aben\u00e7oada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thwlita", "text": "agora um recado pras manas que odeiam usar absorvente por alergia, irrita\u00e7\u00e3o ou inc\u00f4modo mesmo COMPREM coletor menstrual \u201cah mas \u00e9 caro\u201d caro \u00e9 ficar pagando 10$ todo m\u00eas por mais uns 35/40 anos al\u00e9m de produzir um n\u00famero enorme de lixo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora um recado pras manas que odeiam usar absorvente por alergia, irrita\u00e7\u00e3o ou inc\u00f4modo mesmo COMPREM coletor <strong>menstrual</strong> \u201cah mas \u00e9 caro\u201d caro \u00e9 ficar pagando 10$ todo <strong>m\u00eas</strong> por mais uns 35/40 anos al\u00e9m de produzir um n\u00famero enorme de lixo</p>", "timestamp": "2019-01-31T18:50:20", "timestamp_epochs": 1548960620, "tweet_id": "1091046035420520449", "tweet_url": "/thwlita/status/1091046035420520449", "user_id": "1708621344", "username": "CobraKai1972", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "julianacullenn", "text": "Ontem foi \u00faltimo dia do meu per\u00edodo menstrual desse m\u00eas e hoje eu t\u00f4 feliz e contente demais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem foi \u00faltimo dia do meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> desse <strong>m\u00eas</strong> e hoje eu t\u00f4 feliz e contente demais</p>", "timestamp": "2019-01-31T18:41:11", "timestamp_epochs": 1548960071, "tweet_id": "1091043733234245638", "tweet_url": "/julianacullenn/status/1091043733234245638", "user_id": "297066571", "username": "Juliana Cullen", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyQP7LzXQAIoaCm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://www.hiperbolic.es/sexe-saludable/la-copa-menstrual-l-aliada-mes-saludable-barata-i-sostenible-per-al-teu-periode.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Hiperbolic", "text": "La copa menstrual: l\u2019aliada m\u00e9s saludable, barata i sostenible per al teu per\u00edode  http://www.hiperbolic.es/sexe-saludable/la-copa-menstrual-l-aliada-mes-saludable-barata-i-sostenible-per-al-teu-periode.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/5ldKKxyREe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La copa <strong>menstrual</strong>: l\u2019aliada <strong>m\u00e9s</strong> saludable, barata i sostenible per al teu per\u00edode <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Happy woman raising one hand (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64b-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Happy woman raising one hand (tono de piel claro)\"/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha (tono de piel claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hiperbolic.es/sexe-saludable/la-copa-menstrual-l-aliada-mes-saludable-barata-i-sostenible-per-al-teu-periode.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ghcxUncpnl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hiperbolic.es/sexe-saludable/la-copa-menstrual-l-aliada-mes-saludable-barata-i-sostenible-per-al-teu-periode.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hiperbolic.es/sexe-saludable</span><span class=\"invisible\">/la-copa-menstrual-l-aliada-mes-saludable-barata-i-sostenible-per-al-teu-periode.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Happy woman raising one hand (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64b-1f3fc-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Happy woman raising one hand (tono de piel medio-claro)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5ldKKxyREe\">pic.twitter.com/5ldKKxyREe</a></p>", "timestamp": "2019-01-31T16:45:07", "timestamp_epochs": 1548953107, "tweet_id": "1091014524247916551", "tweet_url": "/Hiperbolic/status/1091014524247916551", "user_id": "185582430", "username": "Revista Hiperb\u00f2lic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lesliesustaita", "text": "Hasta mi ciclo menstrual sabe que enero duro un chingo, que casi me baja 2 veces en el mismo mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta mi ciclo <strong>menstrual</strong> sabe que enero duro un chingo, que casi me baja 2 veces en el mismo <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2019-01-31T16:22:54", "timestamp_epochs": 1548951774, "tweet_id": "1091008936008835072", "tweet_url": "/lesliesustaita/status/1091008936008835072", "user_id": "305892327", "username": "Sustaita \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1090597266296094722", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Brendacms_", "user_id": "1099797270"}], "retweets": 0, "screen_name": "oxiamanda", "text": "Eu tive essas c\u00f3licas no primeiro m\u00eas, inclusive tinha certeza que era menstrual, massss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tive essas c\u00f3licas no primeiro <strong>m\u00eas</strong>, inclusive tinha certeza que era <strong>menstrual</strong>, massss</p>", "timestamp": "2019-01-31T10:23:02", "timestamp_epochs": 1548930182, "tweet_id": "1090918369224810496", "tweet_url": "/oxiamanda/status/1090918369224810496", "user_id": "74558456", "username": "fada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manoele_drew", "text": "e eu q descobri que \u00e9 minha anemia que ta fudendo meu ciclo menstrual, por isso sangro tantos dias e por tanto tempo no m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q descobri que \u00e9 minha anemia que ta fudendo meu ciclo <strong>menstrual</strong>, por isso sangro tantos dias e por tanto tempo no <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2019-01-31T07:50:32", "timestamp_epochs": 1548921032, "tweet_id": "1090879990852476928", "tweet_url": "/manoele_drew/status/1090879990852476928", "user_id": "3178632454", "username": "manu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nathaliadau", "text": "Depois de 1 m\u00eas de c\u00f3lica, 1 m\u00eas de atraso menstrual por conta da p\u00edlula nova, finalmente meus problemas est\u00e3o resolvidos: DIU ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 1 <strong>m\u00eas</strong> de c\u00f3lica, 1 <strong>m\u00eas</strong> de atraso <strong>menstrual</strong> por conta da p\u00edlula nova, finalmente meus problemas est\u00e3o resolvidos: DIU <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Raising hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Raising hands (tono de piel medio-claro)\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2017-08-28T22:47:36", "timestamp_epochs": 1503960456, "tweet_id": "902301667252592640", "tweet_url": "/nathaliadau/status/902301667252592640", "user_id": "73757523", "username": "Nath\u00e1lia Dau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "lorraynecvl", "text": "hj \u00e9 um daqueles dias do m\u00eas qur eu s\u00f3 levanto pra almo\u00e7ar e voltou a deitar de novo, tb chamado de per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj \u00e9 um daqueles dias do <strong>m\u00eas</strong> qur eu s\u00f3 levanto pra almo\u00e7ar e voltou a deitar de novo, tb chamado de per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2017-08-28T16:15:00", "timestamp_epochs": 1503936900, "tweet_id": "902202867582414848", "tweet_url": "/lorraynecvl/status/902202867582414848", "user_id": "399592657", "username": "lolo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marcelo_Uribe_P", "text": "Ahora hay un proyecto k quieren sacar una\"Ley Menstrual\"para las mujeres como en Algunos pa\u00edses de Europa.2 D\u00edas al Mes.K dice el p\u00fablico?.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora hay un proyecto k quieren sacar una\"Ley <strong>Menstrual</strong>\"para las mujeres como en Algunos pa\u00edses de Europa.2 D\u00edas al <strong>Mes</strong>.K dice el p\u00fablico?.</p>", "timestamp": "2017-08-28T10:46:12", "timestamp_epochs": 1503917172, "tweet_id": "902120121996599296", "tweet_url": "/Marcelo_Uribe_P/status/902120121996599296", "user_id": "132274136", "username": "#CiudadanoBIP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "branquetes", "text": "\u00daltimament em passa que escoltar i tenir present el meu cos = no tacar m\u00e9s calces el primer dia del cicle menstrual ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltimament em passa que escoltar i tenir present el meu cos = no tacar <strong>m\u00e9s</strong> calces el primer dia del cicle <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerezo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Flor de cerezo\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerezo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Flor de cerezo\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerezo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Flor de cerezo\"/></p>", "timestamp": "2017-08-27T22:09:27", "timestamp_epochs": 1503871767, "tweet_id": "901929679820660737", "tweet_url": "/branquetes/status/901929679820660737", "user_id": "802828562873126912", "username": "Mar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["V\u00e3oPagaraS\u00e9rieC"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "sangueazurra", "text": "As vit\u00f3rias do @FigueirenseFC soa iguais ao ciclo menstrual de uma mulher, uma vez por m\u00eas. #V\u00e3oPagaraS\u00e9rieC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vit\u00f3rias do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42268346\" dir=\"ltr\" href=\"/FigueirenseFC\"><s>@</s><b>FigueirenseFC</b></a> soa iguais ao ciclo <strong>menstrual</strong> de uma mulher, uma vez por <strong>m\u00eas</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/V%C3%A3oPagaraS%C3%A9rieC?src=hash\"><s>#</s><b>V\u00e3oPagaraS\u00e9rieC</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-27T00:09:52", "timestamp_epochs": 1503792592, "tweet_id": "901597597974097921", "tweet_url": "/sangueazurra/status/901597597974097921", "user_id": "58976568", "username": "Sangue Azurra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "901394539415470081", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "vfrauies", "user_id": "39431940"}, {"screen_name": "RamonPardina", "user_id": "259900988"}], "retweets": 0, "screen_name": "ramonaguilarg", "text": "Crec que la canviar\u00e9 per un . \u00c9s igual de punxant i el seu cicle menstrual \u00e9s demanar aigua. M\u00e9s c\u00f2mode ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Crec que la canviar\u00e9 per un <img alt=\"\ud83c\udf35\" aria-label=\"Emoji: Cactus\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f335.png\" title=\"Cactus\"/>. \u00c9s igual de punxant i el seu cicle <strong>menstrual</strong> \u00e9s demanar aigua. <strong>M\u00e9s</strong> c\u00f2mode <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2017-08-26T11:36:19", "timestamp_epochs": 1503747379, "tweet_id": "901407958231396356", "tweet_url": "/ramonaguilarg/status/901407958231396356", "user_id": "481114799", "username": "Ramon Aguilar \u2618\ud83d\uded1\ud83e\udda0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SeraOtroDia"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 11, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "conciertoradio", "text": "Pregunta del d\u00eda #SeraOtroDia Buscan avanzar en Ley Menstrual, que podr\u00eda dar hasta 2 d\u00edas de licencia a mujeres al mes por per\u00edodo \u00bfApoyas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pregunta del d\u00eda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeraOtroDia?src=hash\"><s>#</s><b>SeraOtroDia</b></a> Buscan avanzar en Ley <strong>Menstrual</strong>, que podr\u00eda dar hasta 2 d\u00edas de licencia a mujeres al <strong>mes</strong> por per\u00edodo \u00bfApoyas?</p>", "timestamp": "2017-08-25T11:11:33", "timestamp_epochs": 1503659493, "tweet_id": "901039338921832450", "tweet_url": "/conciertoradio/status/901039338921832450", "user_id": "267933419", "username": "Radio Concierto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InaiaraLima1", "text": "Que loucura t\u00e1 meu ciclo menstrual esse m\u00eas viado, que isso, nunca vi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que loucura t\u00e1 meu ciclo <strong>menstrual</strong> esse <strong>m\u00eas</strong> viado, que isso, nunca vi</p>", "timestamp": "2017-08-25T03:40:38", "timestamp_epochs": 1503632438, "tweet_id": "900925860164780034", "tweet_url": "/InaiaraLima1/status/900925860164780034", "user_id": "1924711639", "username": "Barbie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "900898027002527744", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FranLmbz", "user_id": "1162291796"}], "retweets": 0, "screen_name": "sssolca", "text": "existe algo del diablo llamado el ciclo menstrual que toda mina tiene y q dura masomenos un mes. Pod\u00e9s calcular la fecha en que te viene+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">existe algo del diablo llamado el ciclo <strong>menstrual</strong> que toda mina tiene y q dura masomenos un <strong>mes</strong>. Pod\u00e9s calcular la fecha en que te viene+</p>", "timestamp": "2017-08-25T01:53:11", "timestamp_epochs": 1503625991, "tweet_id": "900898822024548352", "tweet_url": "/sssolca/status/900898822024548352", "user_id": "860250961", "username": "sol kiss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "900820751690993664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ThataPolitta", "user_id": "211677926"}], "retweets": 0, "screen_name": "luannargarcia", "text": "Nossa, a minha \u00e9 menstrual, ou seja, todo m\u00eas eu tenho e \u00e9 MUITO forte. S\u00f3 quem sofre com isso sabe :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa, a minha \u00e9 <strong>menstrual</strong>, ou seja, todo <strong>m\u00eas</strong> eu tenho e \u00e9 MUITO forte. S\u00f3 quem sofre com isso sabe :(</p>", "timestamp": "2017-08-25T00:35:42", "timestamp_epochs": 1503621342, "tweet_id": "900879323531550724", "tweet_url": "/luannargarcia/status/900879323531550724", "user_id": "80405996", "username": "lully", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paaaulona", "text": "Si me pongo a asociar cada ma\u00f1a que me da en el mes con mi periodo menstrual, entonces pasar\u00eda todo el mes con Andr\u00e9s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si me pongo a asociar cada ma\u00f1a que me da en el <strong>mes</strong> con mi periodo <strong>menstrual</strong>, entonces pasar\u00eda todo el <strong>mes</strong> con Andr\u00e9s</p>", "timestamp": "2017-08-25T00:03:59", "timestamp_epochs": 1503619439, "tweet_id": "900871341695528962", "tweet_url": "/paaaulona/status/900871341695528962", "user_id": "756320933447626757", "username": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joycesouza03", "text": "Meu sonho de princesa \u00e9 n\u00e3o ter c\u00f3lica menstrual todo m\u00eas! ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho de princesa \u00e9 n\u00e3o ter c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> todo <strong>m\u00eas</strong>! <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara somnolienta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62a.png\" title=\"Cara somnolienta\"/></p>", "timestamp": "2017-08-24T15:02:07", "timestamp_epochs": 1503586927, "tweet_id": "900734974143455233", "tweet_url": "/joycesouza03/status/900734974143455233", "user_id": "4784386223", "username": "Joy \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "naafreitass", "text": "Todo m\u00eas no per\u00edodo menstrual Nat\u00e1lia torcendo pra rolar uma desgra\u00e7a diferente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo <strong>m\u00eas</strong> no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> Nat\u00e1lia torcendo pra rolar uma desgra\u00e7a diferente</p>", "timestamp": "2017-08-24T14:18:57", "timestamp_epochs": 1503584337, "tweet_id": "900724110757638144", "tweet_url": "/naafreitass/status/900724110757638144", "user_id": "3819490397", "username": "controlinho sem pilha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/idibell_cat/status/900343436896874498"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CarmenAgustin", "text": "Deixeu de compartir not\u00edcies magufes sobre encanteris posmo amb sang menstrual...hi ha coses m\u00e9s \u00fatils que es poden fer amb ella  https://twitter.com/idibell_cat/status/900343436896874498\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Deixeu de compartir not\u00edcies magufes sobre encanteris posmo amb sang <strong>menstrual</strong>...hi ha coses <strong>m\u00e9s</strong> \u00fatils que es poden fer amb ella <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/idibell_cat/status/900343436896874498\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IIcSDFuRN9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/idibell_cat/status/900343436896874498\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/idibell_cat/st</span><span class=\"invisible\">atus/900343436896874498</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-23T13:15:45", "timestamp_epochs": 1503494145, "tweet_id": "900345818980503552", "tweet_url": "/CarmenAgustin/status/900345818980503552", "user_id": "308663859", "username": "Carmen", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["chillen", "premenstrual", "menstrual", "postmenstrual", "ovulacionpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DH5DZVoXcAAL37f.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anacrishvarela", "text": "Para aquellas que las rigen sus hormonas y solo 1 semana al mes no lloran. #chillen #premenstrual #menstrual #postmenstrual #ovulacionpic.twitter.com/bIxnqxtbtb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para aquellas que las rigen sus hormonas y solo 1 semana al <strong>mes</strong> no lloran. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chillen?src=hash\"><s>#</s><b>chillen</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/premenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>premenstrual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstrual?src=hash\"><s>#</s><b><strong>menstrual</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/postmenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>postmenstrual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ovulacion?src=hash\"><s>#</s><b>ovulacion</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bIxnqxtbtb\">pic.twitter.com/bIxnqxtbtb</a></p>", "timestamp": "2017-08-23T05:39:52", "timestamp_epochs": 1503466792, "tweet_id": "900231093345017856", "tweet_url": "/anacrishvarela/status/900231093345017856", "user_id": "1164996084", "username": "TERESITADELNI\u00d1OJESUS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mavixcx", "text": "Marcelo aceita minha quest\u00e3o do ciclo menstrual na prova, eu na sabia que o m\u00eas tinha 31 dias dksnsksjskw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcelo aceita minha quest\u00e3o do ciclo <strong>menstrual</strong> na prova, eu na sabia que o <strong>m\u00eas</strong> tinha 31 dias dksnsksjskw</p>", "timestamp": "2017-08-22T18:00:17", "timestamp_epochs": 1503424817, "tweet_id": "900055035522015233", "tweet_url": "/mavixcx/status/900055035522015233", "user_id": "755490611378159622", "username": "EDEN fanboy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "childishsadbno", "text": "como eu aviso o app de ciclo menstrual q eu interrompi minha mentruacao esse mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu aviso o app de ciclo <strong>menstrual</strong> q eu interrompi minha mentruacao esse <strong>mes</strong></p>", "timestamp": "2017-08-22T02:28:14", "timestamp_epochs": 1503368894, "tweet_id": "899820480147927041", "tweet_url": "/childishsadbno/status/899820480147927041", "user_id": "956563518", "username": "milena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_isafora", "text": "Chega um momento do m\u00eas q mulheres s\u00f3 conseguem pensar\n\n\u00bf\u00c9 c\u00f3lica menstrual ou dor de barriga?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega um momento do <strong>m\u00eas</strong> q mulheres s\u00f3 conseguem pensar\n\n\u00bf\u00c9 c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> ou dor de barriga?</p>", "timestamp": "2017-08-21T14:02:06", "timestamp_epochs": 1503324126, "tweet_id": "899632709265391617", "tweet_url": "/_isafora/status/899632709265391617", "user_id": "331943877", "username": "isaforona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VcNoBemEstar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Iaracantidoce", "text": "#VcNoBemEstar Poderiam esclarecer sobre a tens\u00e3o menstrual? Porque sinto essa dor pelo menos uma semana por m\u00eas, da para diferenci\u00e1-la???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VcNoBemEstar?src=hash\"><s>#</s><b>VcNoBemEstar</b></a> Poderiam esclarecer sobre a tens\u00e3o <strong>menstrual</strong>? Porque sinto essa dor pelo menos uma semana por <strong>m\u00eas</strong>, da para diferenci\u00e1-la???</p>", "timestamp": "2017-08-21T13:40:08", "timestamp_epochs": 1503322808, "tweet_id": "899627177641115648", "tweet_url": "/Iaracantidoce/status/899627177641115648", "user_id": "899625250824081408", "username": "Iara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "superhoma", "text": "esse mes eu vou come\u00e7ar a usar coletor menstrual e virar uma nova mulher", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse <strong>mes</strong> eu vou come\u00e7ar a usar coletor <strong>menstrual</strong> e virar uma nova mulher</p>", "timestamp": "2017-08-20T20:57:31", "timestamp_epochs": 1503262651, "tweet_id": "899374864762642433", "tweet_url": "/superhoma/status/899374864762642433", "user_id": "64453855", "username": "suzi do pesco\u00e7o duro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "618072962898505728", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FunkyMaestro_", "user_id": "2753782531"}], "retweets": 0, "screen_name": "blaberon", "text": "@FunkyMaestro_ si s\u00f3lo es una copa al mes mejor que sea una fina.\n\n(Es mame, si se que es una copa menstrual)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2753782531\" dir=\"ltr\" href=\"/FunkyMaestro_\"><s>@</s><b>FunkyMaestro_</b></a> si s\u00f3lo es una copa al <strong>mes</strong> mejor que sea una fina.\n\n(Es mame, si se que es una copa <strong>menstrual</strong>)</p>", "timestamp": "2015-07-06T15:19:58", "timestamp_epochs": 1436195998, "tweet_id": "618076930496040962", "tweet_url": "/blaberon/status/618076930496040962", "user_id": "86230316", "username": "emilio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SexshopEcija", "text": "La copa menstrual cuida tu bolsillo \u00bfCu\u00e1nto gastas cada mes en tampones o compresas y/o salvaslip? La media de duraci\u00f3n es de 10 a\u00f1os", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La copa <strong>menstrual</strong> cuida tu bolsillo \u00bfCu\u00e1nto gastas cada <strong>mes</strong> en tampones o compresas y/o salvaslip? La media de duraci\u00f3n es de 10 a\u00f1os</p>", "timestamp": "2015-07-06T10:01:35", "timestamp_epochs": 1436176895, "tweet_id": "617996806631354368", "tweet_url": "/SexshopEcija/status/617996806631354368", "user_id": "3121877572", "username": "SexShopEcija", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1es7C9K"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "majuteen", "text": "A CH listou 10 mitos e verdades sobre c\u00f3lica menstrual: Aqueles famosos dias do m\u00eas s\u00e3o um tormento na sua vid... http://bit.ly/1es7C9K\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A CH listou 10 mitos e verdades sobre c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>: Aqueles famosos dias do <strong>m\u00eas</strong> s\u00e3o um tormento na sua vid... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1es7C9K\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MqcY6XEHoq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1es7C9K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1es7C9K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-04T14:51:06", "timestamp_epochs": 1436021466, "tweet_id": "617344889857052672", "tweet_url": "/majuteen/status/617344889857052672", "user_id": "2937724636", "username": "arthur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ahrodriguess", "text": "Todo m\u00eas rola estresse, maldito ciclo menstrual ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo <strong>m\u00eas</strong> rola estresse, maldito ciclo <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/></p>", "timestamp": "2015-07-03T22:14:53", "timestamp_epochs": 1435961693, "tweet_id": "617094186924421121", "tweet_url": "/ahrodriguess/status/617094186924421121", "user_id": "2300667759", "username": "Rodrigues", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cfbuzon", "text": "Depress\u00e3o pr\u00e9 menstrual veio mais cedo esse m\u00eas :((", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depress\u00e3o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong> veio mais cedo esse <strong>m\u00eas</strong> :((</p>", "timestamp": "2015-07-02T23:33:56", "timestamp_epochs": 1435880036, "tweet_id": "616751691338240000", "tweet_url": "/cfbuzon/status/616751691338240000", "user_id": "1656472812", "username": "C\u00e1ssia Fernanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "El_Aboguarro", "text": "La beca CONACYT se ha vuelto como un ciclo menstrual. Nos gustar\u00eda no necesitarlo y cada mes nos hace sufrir, pero es un alivio que llegue.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La beca CONACYT se ha vuelto como un ciclo <strong>menstrual</strong>. Nos gustar\u00eda no necesitarlo y cada <strong>mes</strong> nos hace sufrir, pero es un alivio que llegue.</p>", "timestamp": "2015-07-02T19:43:37", "timestamp_epochs": 1435866217, "tweet_id": "616693731228409857", "tweet_url": "/El_Aboguarro/status/616693731228409857", "user_id": "232097604", "username": "El Aboguarro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WhyILike_You", "text": "Estaba pensando que gralmente mi migra\u00f1a menstrual es los primeros d\u00edas de c/mes, y no quiero estar as\u00ed el 1ro de sept cuando el FIA :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba pensando que gralmente mi migra\u00f1a <strong>menstrual</strong> es los primeros d\u00edas de c/<strong>mes</strong>, y no quiero estar as\u00ed el 1ro de sept cuando el FIA :(</p>", "timestamp": "2015-07-01T18:51:48", "timestamp_epochs": 1435776708, "tweet_id": "616318300843175936", "tweet_url": "/WhyILike_You/status/616318300843175936", "user_id": "73325021", "username": "Gabriela \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/27Y1hB2NJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Naturpeque", "text": "Ahorra cada mes con la copa menstrual http://fb.me/27Y1hB2NJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahorra cada <strong>mes</strong> con la copa <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/27Y1hB2NJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lG8DyBFywU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/27Y1hB2NJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/27Y1hB2NJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T14:53:52", "timestamp_epochs": 1435762432, "tweet_id": "616258424859459584", "tweet_url": "/Naturpeque/status/616258424859459584", "user_id": "542076245", "username": "Naturpeque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Godinez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonkykyRE", "text": "Cuidado con el #Godinez power hoy es inicio de mes y andan como puberta en periodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuidado con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Godinez?src=hash\"><s>#</s><b>Godinez</b></a> power hoy es inicio de <strong>mes</strong> y andan como puberta en periodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2015-07-01T14:08:16", "timestamp_epochs": 1435759696, "tweet_id": "616246949662949376", "tweet_url": "/MonkykyRE/status/616246949662949376", "user_id": "265049951", "username": "Monkyky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_mauriciothug", "text": "Quando voc\u00ea n\u00e3o ta bem eu levanto seu astral, todo m\u00eas rola stress, maldito ciclo menstrual...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea n\u00e3o ta bem eu levanto seu astral, todo <strong>m\u00eas</strong> rola stress, maldito ciclo <strong>menstrual</strong>...</p>", "timestamp": "2015-07-01T05:20:49", "timestamp_epochs": 1435728049, "tweet_id": "616114210041384961", "tweet_url": "/_mauriciothug/status/616114210041384961", "user_id": "202624288", "username": "Thug", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["tanterrible"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AleeMlz", "text": "Gracias a mi ciclo menstrual cada mes puedo crear diferentes personalidades, todas horribles y nefastas. #tanterrible", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a mi ciclo <strong>menstrual</strong> cada <strong>mes</strong> puedo crear diferentes personalidades, todas horribles y nefastas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tanterrible?src=hash\"><s>#</s><b>tanterrible</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-01T04:21:06", "timestamp_epochs": 1435724466, "tweet_id": "616099185058648064", "tweet_url": "/AleeMlz/status/616099185058648064", "user_id": "261923087", "username": "Ale Mendoza \u2693\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "616068746298425344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gui_richard", "user_id": "106794165"}], "retweets": 0, "screen_name": "soutojess", "text": "@gui_richard meu v\u00e1rias coisas seriao, diminui o fluxo menstrual e s\u00f3 de sangrar menos no m\u00eas j\u00e1 vale super a pena ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106794165\" dir=\"ltr\" href=\"/gui_richard\"><s>@</s><b>gui_richard</b></a> meu v\u00e1rias coisas seriao, diminui o fluxo <strong>menstrual</strong> e s\u00f3 de sangrar menos no <strong>m\u00eas</strong> j\u00e1 vale super a pena <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2015-07-01T02:27:07", "timestamp_epochs": 1435717627, "tweet_id": "616070496891834368", "tweet_url": "/soutojess/status/616070496891834368", "user_id": "811182380", "username": "jessy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SoGoodSoWhat", "text": "Este cierre de mes, como c\u00f3lico menstrual: una patada en los ovarios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este cierre de <strong>mes</strong>, como c\u00f3lico <strong>menstrual</strong>: una patada en los ovarios.</p>", "timestamp": "2015-06-30T23:18:42", "timestamp_epochs": 1435706322, "tweet_id": "616023080566157312", "tweet_url": "/SoGoodSoWhat/status/616023080566157312", "user_id": "100945048", "username": "Roxy Mustaine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VanessaCzles", "text": "No es que le desee mal a los hombres, pero como me gustar\u00eda verlos sufrir con un dolor menstrual cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es que le desee mal a los hombres, pero como me gustar\u00eda verlos sufrir con un dolor <strong>menstrual</strong> cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-30T22:55:55", "timestamp_epochs": 1435704955, "tweet_id": "616017348760354816", "tweet_url": "/VanessaCzles/status/616017348760354816", "user_id": "195487590", "username": "Vanessa Ca\u00f1izales.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gonzaleznane_", "text": "\u2013Pap\u00e1, pap\u00e1, \u00bfqu\u00e9 es el ciclo menstrual?\n\u2013Es cuando el pap\u00e1 sufre mucho por unos d\u00edas, cada mes... cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2013Pap\u00e1, pap\u00e1, \u00bfqu\u00e9 es el ciclo <strong>menstrual</strong>?\n\u2013Es cuando el pap\u00e1 sufre mucho por unos d\u00edas, cada <strong>mes</strong>... cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-30T18:56:53", "timestamp_epochs": 1435690613, "tweet_id": "615957192739540992", "tweet_url": "/gonzaleznane_/status/615957192739540992", "user_id": "1460503327", "username": "Dafne \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sofixperez", "text": "Yo ten\u00eda una calendario menstrual que me avisaba cuando me iba a venir el mes entonces yo ya andaba preparada por las dudas un d\u00eda antes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo ten\u00eda una calendario <strong>menstrual</strong> que me avisaba cuando me iba a venir el <strong>mes</strong> entonces yo ya andaba preparada por las dudas un d\u00eda antes</p>", "timestamp": "2015-06-28T18:25:04", "timestamp_epochs": 1435515904, "tweet_id": "615224412502138880", "tweet_url": "/sofixperez/status/615224412502138880", "user_id": "1083199273", "username": "no uso mas este tw", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "Polwass", "text": "\u2013Pap\u00e1, pap\u00e1, \u00bfqu\u00e9 es el ciclo menstrual?\n\u2013Es cuando el pap\u00e1 sufre mucho por unos d\u00edas, cada mes... cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2013Pap\u00e1, pap\u00e1, \u00bfqu\u00e9 es el ciclo <strong>menstrual</strong>?\n\u2013Es cuando el pap\u00e1 sufre mucho por unos d\u00edas, cada <strong>mes</strong>... cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2015-06-28T15:00:01", "timestamp_epochs": 1435503601, "tweet_id": "615172808058888193", "tweet_url": "/Polwass/status/615172808058888193", "user_id": "1613608830", "username": "Polwas\ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "0hbany", "text": "A los hombre le deber\u00eda llegar el periodo con todo y el dolor menstrual. Dos veces al mes durante una semana, gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los hombre le deber\u00eda llegar el periodo con todo y el dolor <strong>menstrual</strong>. Dos veces al <strong>mes</strong> durante una semana, gracias.</p>", "timestamp": "2015-06-27T02:28:52", "timestamp_epochs": 1435372132, "tweet_id": "614621388935139328", "tweet_url": "/0hbany/status/614621388935139328", "user_id": "187322142", "username": "\ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JamieDornan"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoutoAndy", "text": "Fotos do #JamieDornan \u00e9 Como meu ciclo menstrual....sei q uma vez no m\u00eas vai aparecer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotos do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JamieDornan?src=hash\"><s>#</s><b>JamieDornan</b></a> \u00e9 Como meu ciclo <strong>menstrual</strong>....sei q uma vez no <strong>m\u00eas</strong> vai aparecer<img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/></p>", "timestamp": "2015-06-25T14:31:09", "timestamp_epochs": 1435242669, "tweet_id": "614078380879835136", "tweet_url": "/SoutoAndy/status/614078380879835136", "user_id": "2495030806", "username": "A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anelim14", "text": "rpz vtnc. prox m\u00eas eu vou comprar uma sonda e botar na minha vagina quando eu tiver no per\u00edodo menstrual. vsfffff caralho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rpz vtnc. prox <strong>m\u00eas</strong> eu vou comprar uma sonda e botar na minha vagina quando eu tiver no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. vsfffff caralho</p>", "timestamp": "2015-06-25T04:51:00", "timestamp_epochs": 1435207860, "tweet_id": "613932382434033665", "tweet_url": "/anelim14/status/613932382434033665", "user_id": "307549880", "username": "myllena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tamiresacd", "text": "Per\u00edodo menstrual me traz todas as espinhas que eu n\u00e3o tenho no resto do m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Per\u00edodo <strong>menstrual</strong> me traz todas as espinhas que eu n\u00e3o tenho no resto do <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T23:49:09", "timestamp_epochs": 1594252149, "tweet_id": "1281012476696551425", "tweet_url": "/Tamiresacd/status/1281012476696551425", "user_id": "715236969471688704", "username": "Tamires Andrade", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amaandanunes", "text": "A\u00ed eu n\u00e3o aguento mais usar absorvente se eu n\u00e3o compra um coletor menstrual esse m\u00eas eu mudo de nome", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu n\u00e3o aguento mais usar absorvente se eu n\u00e3o compra um coletor <strong>menstrual</strong> esse <strong>m\u00eas</strong> eu mudo de nome</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:41:08", "timestamp_epochs": 1594248068, "tweet_id": "1280995362220761090", "tweet_url": "/amaandanunes/status/1280995362220761090", "user_id": "1967898368", "username": "Amanda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anace___", "text": "4 anos usando o coletor menstrual e esse m\u00eas foi o primeiro per\u00edodo menstrual que n\u00e3o passei nenhuma raiva com ele \nAbriu e ficou certinho l\u00e1 dentro de primeira *-*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 anos usando o coletor <strong>menstrual</strong> e esse <strong>m\u00eas</strong> foi o primeiro per\u00edodo <strong>menstrual</strong> que n\u00e3o passei nenhuma raiva com ele \nAbriu e ficou certinho l\u00e1 dentro de primeira *-*</p>", "timestamp": "2020-07-08T22:27:36", "timestamp_epochs": 1594247256, "tweet_id": "1280991956403970048", "tweet_url": "/anace___/status/1280991956403970048", "user_id": "986950074201706496", "username": "Angelica Schuyler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "sueniac0sta", "text": "eu s\u00f3 queria um ciclo menstrual regulado, toda vez ela se atrasa de 7 a 8 dias, todo m\u00eas eu fico ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria um ciclo <strong>menstrual</strong> regulado, toda vez ela se atrasa de 7 a 8 dias, todo <strong>m\u00eas</strong> eu fico <img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de payaso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f921.png\" title=\"Cara de payaso\"/></p>", "timestamp": "2020-07-08T21:44:57", "timestamp_epochs": 1594244697, "tweet_id": "1280981222647369728", "tweet_url": "/sueniac0sta/status/1280981222647369728", "user_id": "1072173459881553926", "username": "s.c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "solemgemeos", "text": "meu ciclo menstrual t\u00e1 t\u00e3o afetado que eu que costumava ser bem regulada menstruo duas vezes por m\u00eas, a dura\u00e7\u00e3o t\u00e1 sendo maior e as c\u00f3licas e a tpm tamb\u00e9m est\u00e3o mais fortes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu ciclo <strong>menstrual</strong> t\u00e1 t\u00e3o afetado que eu que costumava ser bem regulada menstruo duas vezes por <strong>m\u00eas</strong>, a dura\u00e7\u00e3o t\u00e1 sendo maior e as c\u00f3licas e a tpm tamb\u00e9m est\u00e3o mais fortes</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:43:10", "timestamp_epochs": 1594244590, "tweet_id": "1280980773445779461", "tweet_url": "/solemgemeos/status/1280980773445779461", "user_id": "2988337119", "username": "Carol Correia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hatelinguica", "text": "Terminei de peladar comecei a sentir  c\u00f3lica, am\u00e9m, eu n\u00e3o aguento mais ter um peito imenso de incha\u00e7o pr\u00e9 menstrual. Todo m\u00eas, o mesmo drama.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terminei de peladar comecei a sentir  c\u00f3lica, am\u00e9m, eu n\u00e3o aguento mais ter um peito imenso de incha\u00e7o pr\u00e9 <strong>menstrual</strong>. Todo <strong>m\u00eas</strong>, o mesmo drama.</p>", "timestamp": "2020-07-08T21:00:35", "timestamp_epochs": 1594242035, "tweet_id": "1280970058949369857", "tweet_url": "/hatelinguica/status/1280970058949369857", "user_id": "62183930", "username": "Aline", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280961772380393474", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "carolammartins", "user_id": "40923184"}], "retweets": 0, "screen_name": "luaemtrouxa", "text": "eu tomei um pra ansiedade por quase um ano mas sempre fico nas id\u00e9ias de estar num \"efeito placebo\".  Tive mudan\u00e7as no corpo (engordei + altera\u00e7\u00f5es no ciclo menstrual) \n\nn\u0101o queria voltar pra medica\u00e7\u0101o por motivos de:\n\n- custos (o remedio que tomava custa 100 reais por mes)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tomei um pra ansiedade por quase um ano mas sempre fico nas id\u00e9ias de estar num \"efeito placebo\".  Tive mudan\u00e7as no corpo (engordei + altera\u00e7\u00f5es no ciclo <strong>menstrual</strong>) \n\nn\u0101o queria voltar pra medica\u00e7\u0101o por motivos de:\n\n- custos (o remedio que tomava custa 100 reais por <strong>mes</strong>)</p>", "timestamp": "2020-07-08T20:37:40", "timestamp_epochs": 1594240660, "tweet_id": "1280964288916549632", "tweet_url": "/luaemtrouxa/status/1280964288916549632", "user_id": "286409355", "username": "mia warren", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280949430187892736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "itach1otaku", "user_id": "1251951085780176899"}], "retweets": 0, "screen_name": "chEt0_x", "text": "28 de cada mes, como el ciclo menstrual ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">28 de cada <strong>mes</strong>, como el ciclo <strong>menstrual</strong> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/></p>", "timestamp": "2020-07-08T19:49:06", "timestamp_epochs": 1594237746, "tweet_id": "1280952068224823297", "tweet_url": "/chEt0_x/status/1280952068224823297", "user_id": "1052306999638192128", "username": "mr.cheto\ud83d\udcaf", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marina74693261", "text": "La copa menstrual \u00e9s un dels invents m\u00e9s remarcables de l\u2019\u00e9sser hum\u00e0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La copa <strong>menstrual</strong> \u00e9s un dels invents <strong>m\u00e9s</strong> remarcables de l\u2019\u00e9sser hum\u00e0</p>", "timestamp": "2020-07-08T19:35:51", "timestamp_epochs": 1594236951, "tweet_id": "1280948733828632576", "tweet_url": "/Marina74693261/status/1280948733828632576", "user_id": "1052634324175085568", "username": "Marina Cimino\ud83c\udf97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "candyceyohana", "text": "senhor jesus \u00e9 um pecado n\u00f3s mulheres termos a possibilidade de sentir uma dor como a c\u00f3lica menstrual todo santo m\u00eas, pq ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">senhor jesus \u00e9 um pecado n\u00f3s mulheres termos a possibilidade de sentir uma dor como a c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> todo santo <strong>m\u00eas</strong>, pq <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/></p>", "timestamp": "2020-07-08T18:06:11", "timestamp_epochs": 1594231571, "tweet_id": "1280926168917696513", "tweet_url": "/candyceyohana/status/1280926168917696513", "user_id": "1702671204", "username": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd36", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zmjslytherin", "text": "\u00c9 muito bonito e body positive beber a menstrua\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m fala da explora\u00e7\u00e3o que as mulheres do sul global sofrem para que voc\u00eas possam ter sangue menstrual todos os dias do m\u00eas nas prateleiras da mercearia bio . Muito bonito o feminismo liberal\nperdi tudo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito bonito e body positive beber a menstrua\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m fala da explora\u00e7\u00e3o que as mulheres do sul global sofrem para que voc\u00eas possam ter sangue <strong>menstrual</strong> todos os dias do <strong>m\u00eas</strong> nas prateleiras da mercearia bio . Muito bonito o feminismo liberal\nperdi tudo</p>", "timestamp": "2020-07-08T17:28:15", "timestamp_epochs": 1594229295, "tweet_id": "1280916623092826119", "tweet_url": "/zmjslytherin/status/1280916623092826119", "user_id": "185439250", "username": "peteleco do itachi na testa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sapatuxa", "text": "e tambem eh chato ficar manuseando sua pr\u00f3pria vagina por aproximadamente 5 dias por m\u00eas.\n\napenas desabafos sobre meu per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tambem eh chato ficar manuseando sua pr\u00f3pria vagina por aproximadamente 5 dias por <strong>m\u00eas</strong>.\n\napenas desabafos sobre meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:25:50", "timestamp_epochs": 1594229150, "tweet_id": "1280916011957583879", "tweet_url": "/sapatuxa/status/1280916011957583879", "user_id": "371951515", "username": "ablubl\u00e9blu\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iLuanaLira", "text": "Eu t\u00f4 muito puta que meu ciclo menstrual mudou COMPLETAMENTE\nEra pra ter vindo final do m\u00eas passado e n\u00e3o veio. Agr eu t\u00f4 sentindo c\u00f3lica e tenho certeza q vai descer final de semana ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 muito puta que meu ciclo <strong>menstrual</strong> mudou COMPLETAMENTE\nEra pra ter vindo final do <strong>m\u00eas</strong> passado e n\u00e3o veio. Agr eu t\u00f4 sentindo c\u00f3lica e tenho certeza q vai descer final de semana <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62b.png\" title=\"Cara cansada\"/></p>", "timestamp": "2020-07-08T17:20:22", "timestamp_epochs": 1594228822, "tweet_id": "1280914638620831745", "tweet_url": "/iLuanaLira/status/1280914638620831745", "user_id": "322295896", "username": "\ud83c\udf08 Lui Melia \ud83e\udd50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poetrydray", "text": "T\u00f4 pensando se gasto meu dinheiro no m\u00eas que v\u00eam com um coletor menstrual ou com cristais", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 pensando se gasto meu dinheiro no <strong>m\u00eas</strong> que v\u00eam com um coletor <strong>menstrual</strong> ou com cristais</p>", "timestamp": "2020-07-08T16:44:40", "timestamp_epochs": 1594226680, "tweet_id": "1280905654811668480", "tweet_url": "/poetrydray/status/1280905654811668480", "user_id": "1168349161936363521", "username": "Cam\u00e9lia \ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4\u2069 relendo pjo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mrdebbiee", "text": "He cometido el error de pensar que todo el mundo sabe cosas \"b\u00e1sicas\"\nC\u00f3mo que el ciclo menstrual dura todo el mes, no s\u00f3lo es la menstruaci\u00f3n y he conocido chicas que no lo sab\u00edan, ahora est\u00e1n volad\u00edsimas de la cabeza\nPerd\u00f3n beb\u00e9s, soy muy wey por asumir cosas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He cometido el error de pensar que todo el mundo sabe cosas \"b\u00e1sicas\"\nC\u00f3mo que el ciclo <strong>menstrual</strong> dura todo el <strong>mes</strong>, no s\u00f3lo es la menstruaci\u00f3n y he conocido chicas que no lo sab\u00edan, ahora est\u00e1n volad\u00edsimas de la cabeza\nPerd\u00f3n beb\u00e9s, soy muy wey por asumir cosas</p>", "timestamp": "2020-07-08T15:19:54", "timestamp_epochs": 1594221594, "tweet_id": "1280884321700765697", "tweet_url": "/mrdebbiee/status/1280884321700765697", "user_id": "304701103", "username": "Mitocondria chiquita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kaarinavasc_", "text": "Eu ODEIO, odeio, o.d.e.i.o minha semana antes de entrar no per\u00edodo menstrual, j\u00e1 tentei pensar que \u00e9 coisa da minha cabe\u00e7a por\u00e9m n da, todo m\u00eas \u00e9 os mesmo sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ODEIO, odeio, o.d.e.i.o minha semana antes de entrar no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>, j\u00e1 tentei pensar que \u00e9 coisa da minha cabe\u00e7a por\u00e9m n da, todo <strong>m\u00eas</strong> \u00e9 os mesmo sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es.</p>", "timestamp": "2020-07-08T15:12:03", "timestamp_epochs": 1594221123, "tweet_id": "1280882344358969344", "tweet_url": "/Kaarinavasc_/status/1280882344358969344", "user_id": "353331180", "username": "Kari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rxfaelaa_", "text": "T\u00e1, esse m\u00eas foi a primeira vez que eu usei coletor menstrual e vou deixar aqui meu feedback pra caso tenha algu\u00e9m a\u00ed que esteja pensando em comprar: \u00c9 MARAVILHOSO EU T\u00d4 ENCANTADA MEU DEUS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1, esse <strong>m\u00eas</strong> foi a primeira vez que eu usei coletor <strong>menstrual</strong> e vou deixar aqui meu feedback pra caso tenha algu\u00e9m a\u00ed que esteja pensando em comprar: \u00c9 MARAVILHOSO EU T\u00d4 ENCANTADA MEU DEUS</p>", "timestamp": "2020-07-08T14:58:14", "timestamp_epochs": 1594220294, "tweet_id": "1280878869155807237", "tweet_url": "/rxfaelaa_/status/1280878869155807237", "user_id": "2229117086", "username": "\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc82 \ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1280869875385200642", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "grfp18", "user_id": "1179932488912773120"}], "retweets": 0, "screen_name": "kamicoelh0", "text": "ain eu n\u00e3o me adaptei ao copinho, infelizmente  \n\ne realmente, acho bonito a quest\u00e3o da menstrua\u00e7\u00e3o e o sangue e tal, n\u00e3o tava sendo ir\u00f4nica em \u201clindas imagens\u201d mas realmente meu per\u00edodo menstrual n\u00e3o \u00e9 um momento feliz no meu m\u00eas n\u00e3o kk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ain eu n\u00e3o me adaptei ao copinho, infelizmente <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara pensativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f614.png\" title=\"Cara pensativa\"/> \n\ne realmente, acho bonito a quest\u00e3o da menstrua\u00e7\u00e3o e o sangue e tal, n\u00e3o tava sendo ir\u00f4nica em \u201clindas imagens\u201d mas realmente meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> n\u00e3o \u00e9 um momento feliz no meu <strong>m\u00eas</strong> n\u00e3o kk</p>", "timestamp": "2020-07-08T14:35:37", "timestamp_epochs": 1594218937, "tweet_id": "1280873178097745920", "tweet_url": "/kamicoelh0/status/1280873178097745920", "user_id": "296508641", "username": "V\u00c1 EMBORA CORONA !!!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 16, "links": ["https://twitter.com/sagilca/status/1280518327010496513"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "M9Strange", "text": "Sabeu qu\u00e8 \u00e9s m\u00e9s silenci\u00f3s? La copa menstrual. Aix\u00ed deixem de donar diners a empreses que no ajuden a normalitzar la regla i que juguen amb la nostra salut, amb la del medi ambient i amb la vida dels animals amb els que encara testen al 2020. https://twitter.com/sagilca/status/1280518327010496513\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">Sabeu qu\u00e8 \u00e9s <strong>m\u00e9s</strong> silenci\u00f3s? La copa <strong>menstrual</strong>. Aix\u00ed deixem de donar diners a empreses que no ajuden a normalitzar la regla i que juguen amb la nostra salut, amb la del medi ambient i amb la vida dels animals amb els que encara testen al 2020. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sagilca/status/1280518327010496513\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uhw6hnMbnT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sagilca/status/1280518327010496513\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sagilca/status</span><span class=\"invisible\">/1280518327010496513</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-07-08T14:16:47", "timestamp_epochs": 1594217807, "tweet_id": "1280868438488031238", "tweet_url": "/M9Strange/status/1280868438488031238", "user_id": "3151682243", "username": "Miriam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "byunfantasy", "text": "ai caras vou ver se consigo comprar um coletor menstrual m\u00eas que vem n to com paci\u00eancia mais pra essa merda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai caras vou ver se consigo comprar um coletor <strong>menstrual</strong> <strong>m\u00eas</strong> que vem n to com paci\u00eancia mais pra essa merda</p>", "timestamp": "2020-07-08T13:33:53", "timestamp_epochs": 1594215233, "tweet_id": "1280857641091244034", "tweet_url": "/byunfantasy/status/1280857641091244034", "user_id": "832622067673542658", "username": "julia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__LeticiaMacedo", "text": "Querida , namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual pra voc\u00ea ter um por m\u00eas...\n\nSe liga ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querida , namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong> pra voc\u00ea ter um por <strong>m\u00eas</strong>...\n\nSe liga <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2016-12-08T21:24:42", "timestamp_epochs": 1481232282, "tweet_id": "806972798883287040", "tweet_url": "/__LeticiaMacedo/status/806972798883287040", "user_id": "4875451492", "username": "Let\u00edcia \u2623\u00b2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Wendel_bolin", "text": "Amor, namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual pra tu ter um a cada m\u00eas n\u00e3o..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor, namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong> pra tu ter um a cada <strong>m\u00eas</strong> n\u00e3o..</p>", "timestamp": "2016-12-08T18:21:25", "timestamp_epochs": 1481221285, "tweet_id": "806926672205230080", "tweet_url": "/Wendel_bolin/status/806926672205230080", "user_id": "3740961616", "username": "Bolin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "806911301935136768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "omlazo", "user_id": "55066800"}], "retweets": 0, "screen_name": "FVelosoC", "text": "un detector de presencia de embri\u00f3n en flujo menstrual. As\u00ed pueden hacer el duelo que corresponde casi cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">un detector de presencia de embri\u00f3n en flujo <strong>menstrual</strong>. As\u00ed pueden hacer el duelo que corresponde casi cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-08T17:52:33", "timestamp_epochs": 1481219553, "tweet_id": "806919410053214208", "tweet_url": "/FVelosoC/status/806919410053214208", "user_id": "50102943", "username": "Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "g_paranhos", "text": "coletor menstrual \u00e9 um caso forte de amor e \u00f3dio essa desgra\u00e7a vai perfeita num m\u00eas e no outro sempre vaza mas n desisto vamo l\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coletor <strong>menstrual</strong> \u00e9 um caso forte de amor e \u00f3dio essa desgra\u00e7a vai perfeita num <strong>m\u00eas</strong> e no outro sempre vaza mas n desisto vamo l\u00e1</p>", "timestamp": "2016-12-07T20:04:32", "timestamp_epochs": 1481141072, "tweet_id": "806590234918080512", "tweet_url": "/g_paranhos/status/806590234918080512", "user_id": "62426415", "username": "paranhos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzFgKZLUsAE24Gy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NatiNatirico2", "text": "10 maneras de controlar tu ciclo menstrual durante el mes pic.twitter.com/g3Z42pIetz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 maneras de controlar tu ciclo <strong>menstrual</strong> durante el <strong>mes</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g3Z42pIetz\">pic.twitter.com/g3Z42pIetz</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T16:11:19", "timestamp_epochs": 1481127079, "tweet_id": "806531543267086336", "tweet_url": "/NatiNatirico2/status/806531543267086336", "user_id": "803394181007753216", "username": "Nati Rico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CzFgH8cUkAAPVsp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.diariofemenino.com/articulos/salud/menstruacion/10-maneras-de-controlar-tu-ciclo-menstrual-durante-el-mes/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RebecaAngelica3", "text": "10 maneras de controlar tu ciclo menstrual durante el mes http://www.diariofemenino.com/articulos/salud/menstruacion/10-maneras-de-controlar-tu-ciclo-menstrual-durante-el-mes/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com/PqBsJalsxc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 maneras de controlar tu ciclo <strong>menstrual</strong> durante el <strong>mes</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.diariofemenino.com/articulos/salud/menstruacion/10-maneras-de-controlar-tu-ciclo-menstrual-durante-el-mes/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6dRqRMkPFp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.diariofemenino.com/articulos/salud/menstruacion/10-maneras-de-controlar-tu-ciclo-menstrual-durante-el-mes/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariofemenino.com/articulos/salu</span><span class=\"invisible\">d/menstruacion/10-maneras-de-controlar-tu-ciclo-menstrual-durante-el-mes/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PqBsJalsxc\">pic.twitter.com/PqBsJalsxc</a></p>", "timestamp": "2016-12-07T16:11:08", "timestamp_epochs": 1481127068, "tweet_id": "806531500413829121", "tweet_url": "/RebecaAngelica3/status/806531500413829121", "user_id": "3527419697", "username": "Noti farandula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "louizzzy", "text": "foda todo m\u00eas voc\u00ea vivenciar o ciclo do dem\u00f4nio tamb\u00e9m conhecido como ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda todo <strong>m\u00eas</strong> voc\u00ea vivenciar o ciclo do dem\u00f4nio tamb\u00e9m conhecido como ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-12-07T16:06:48", "timestamp_epochs": 1481126808, "tweet_id": "806530409785868288", "tweet_url": "/louizzzy/status/806530409785868288", "user_id": "142471229", "username": "luizao \u270a\ud83c\udfff\u2694\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gabibulh", "text": "todo m\u00eas uma espinha diferente, nunca estou sozinha no per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo <strong>m\u00eas</strong> uma espinha diferente, nunca estou sozinha no per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-12-07T10:09:19", "timestamp_epochs": 1481105359, "tweet_id": "806440443999375360", "tweet_url": "/Gabibulh/status/806440443999375360", "user_id": "231889596", "username": "gabe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Somiichan", "text": "Y adem\u00e1s dolor menstrual. La tercera regla en menos de un mes. Bibah.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y adem\u00e1s dolor <strong>menstrual</strong>. La tercera regla en menos de un <strong>mes</strong>. Bibah.</p>", "timestamp": "2016-12-07T08:24:40", "timestamp_epochs": 1481099080, "tweet_id": "806414109684203520", "tweet_url": "/Somiichan/status/806414109684203520", "user_id": "295257883", "username": "Heretic Nee-chan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "polianam_", "text": "Esqueci de calcular o periodo menstrual esse m\u00eas mas senti que precisava usar o abs hoje e adivinha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esqueci de calcular o periodo <strong>menstrual</strong> esse <strong>m\u00eas</strong> mas senti que precisava usar o abs hoje e adivinha</p>", "timestamp": "2016-12-06T13:39:34", "timestamp_epochs": 1481031574, "tweet_id": "806130968155267072", "tweet_url": "/polianam_/status/806130968155267072", "user_id": "2403195821", "username": "Poliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "difemay", "text": "Esse m\u00eas eu tive o pior ciclo menstrual de todos, quero morrer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse <strong>m\u00eas</strong> eu tive o pior ciclo <strong>menstrual</strong> de todos, quero morrer</p>", "timestamp": "2016-12-06T07:18:29", "timestamp_epochs": 1481008709, "tweet_id": "806035066048516096", "tweet_url": "/difemay/status/806035066048516096", "user_id": "906364554", "username": "\ud83c\udf1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lauratesitura", "text": "Ayer hice la mejor inversi\u00f3n de la quincena: una copa menstrual; hoy hice la mejor inversi\u00f3n del mes: unos lentes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer hice la mejor inversi\u00f3n de la quincena: una copa <strong>menstrual</strong>; hoy hice la mejor inversi\u00f3n del <strong>mes</strong>: unos lentes.</p>", "timestamp": "2016-12-05T22:42:17", "timestamp_epochs": 1480977737, "tweet_id": "805905157019947008", "tweet_url": "/lauratesitura/status/805905157019947008", "user_id": "128681584", "username": "Laura Bello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "5TYLLVX_BEATZ", "text": "co\u00e9 mina,namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual pra voc\u00ea ter um por m\u00eas! Aquele abra\u00e7o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">co\u00e9 mina,namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong> pra voc\u00ea ter um por <strong>m\u00eas</strong>! Aquele abra\u00e7o</p>", "timestamp": "2016-12-04T23:36:09", "timestamp_epochs": 1480894569, "tweet_id": "805556328848560129", "tweet_url": "/5TYLLVX_BEATZ/status/805556328848560129", "user_id": "1956979814", "username": "Lil 5ty\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ffkovaski", "text": "Pra que existir o per\u00edodo menstrual? Deus s\u00f3 podia mandar um recado no zap avisando \"o filha, tu n\u00e3o t\u00e1 gr\u00e1vida, at\u00e9 m\u00eas que vem\" affs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que existir o per\u00edodo <strong>menstrual</strong>? Deus s\u00f3 podia mandar um recado no zap avisando \"o filha, tu n\u00e3o t\u00e1 gr\u00e1vida, at\u00e9 <strong>m\u00eas</strong> que vem\" affs</p>", "timestamp": "2016-12-04T19:34:44", "timestamp_epochs": 1480880084, "tweet_id": "805495572132139008", "tweet_url": "/ffkovaski/status/805495572132139008", "user_id": "2920931833", "username": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "805012768021774336", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "birdmad", "user_id": "273620465"}], "retweets": 0, "screen_name": "notyourtypo", "text": "menstrual? Deve ser psicol\u00f3gico, por causa da prova \nmas se continuar assim mais um m\u00eas, voc\u00ea devia se consultar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>menstrual</strong>? Deve ser psicol\u00f3gico, por causa da prova <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confundida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f615.png\" title=\"Cara confundida\"/>\nmas se continuar assim mais um <strong>m\u00eas</strong>, voc\u00ea devia se consultar</p>", "timestamp": "2016-12-03T12:04:51", "timestamp_epochs": 1480766691, "tweet_id": "805019965678096385", "tweet_url": "/notyourtypo/status/805019965678096385", "user_id": "777164254084562945", "username": "Madre Teresa das Gostosas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lcarauj", "text": "Minha sinusite parece ciclo menstrual , S\u00f3 esperar que todo m\u00eas vem  ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha sinusite parece ciclo <strong>menstrual</strong> , S\u00f3 esperar que todo <strong>m\u00eas</strong> vem  <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/><img alt=\"\ud83d\udc43\" aria-label=\"Emoji: Nariz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f443.png\" title=\"Nariz\"/></p>", "timestamp": "2016-12-03T03:40:10", "timestamp_epochs": 1480736410, "tweet_id": "804892958185193472", "tweet_url": "/lcarauj/status/804892958185193472", "user_id": "3376750775", "username": "Lucas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5NatHYhsP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FundacionVyV", "text": "Un mes y medio de retraso menstrual.... http://fb.me/5NatHYhsP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>mes</strong> y medio de retraso <strong>menstrual</strong>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5NatHYhsP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fe9QYiucP5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5NatHYhsP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5NatHYhsP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-02T18:57:49", "timestamp_epochs": 1480705069, "tweet_id": "804761506210398208", "tweet_url": "/FundacionVyV/status/804761506210398208", "user_id": "2596564482", "username": "Vida y Valores F", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8yaQLrcsz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "victormsantanna", "text": "Verdade... E um \u00f3vulo \u00e9 eliminado por m\u00eas a cada ciclo menstrual... Diga n\u00e3o \u00e0 menstrua\u00e7\u00e3o! http://fb.me/8yaQLrcsz\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Verdade... E um \u00f3vulo \u00e9 eliminado por <strong>m\u00eas</strong> a cada ciclo <strong>menstrual</strong>... Diga n\u00e3o \u00e0 menstrua\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8yaQLrcsz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mdzv2Zwls8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8yaQLrcsz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8yaQLrcsz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-12-02T16:45:22", "timestamp_epochs": 1480697122, "tweet_id": "804728173149700096", "tweet_url": "/victormsantanna/status/804728173149700096", "user_id": "17122819", "username": "Victor M SantAnna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Recuerda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ChequeosEsSalud", "text": "#Recuerda realizar el auto examen de seno una vez al mes, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Recuerda?src=hash\"><s>#</s><b>Recuerda</b></a> realizar el auto examen de seno una vez al <strong>mes</strong>, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-02T13:50:25", "timestamp_epochs": 1480686625, "tweet_id": "804684146719256576", "tweet_url": "/ChequeosEsSalud/status/804684146719256576", "user_id": "753991797286764544", "username": "Chequeos EsSalud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "misanndrinha", "text": "s\u00f3 falta meu famigerado coletor menstrual que ficou s\u00f3 no papo todo esse m\u00eas que meu ciclo n\u00e3o veio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 falta meu famigerado coletor <strong>menstrual</strong> que ficou s\u00f3 no papo todo esse <strong>m\u00eas</strong> que meu ciclo n\u00e3o veio</p>", "timestamp": "2016-12-01T23:22:50", "timestamp_epochs": 1480634570, "tweet_id": "804465810848747520", "tweet_url": "/misanndrinha/status/804465810848747520", "user_id": "54054409", "username": "surtada sutil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RobertoRQ", "text": "Vanessa Senior es el ciclo menstrual de mi TL. Creo que todos se ponen de acuerdo para hablar de ella una vez al mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vanessa Senior es el ciclo <strong>menstrual</strong> de mi TL. Creo que todos se ponen de acuerdo para hablar de ella una vez al <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-23T22:07:32", "timestamp_epochs": 1458770852, "tweet_id": "712762734065164288", "tweet_url": "/RobertoRQ/status/712762734065164288", "user_id": "108410011", "username": "Rob", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eumateimufasa_", "text": "Coletor menstrual: R$75,00\nViver a menstrua\u00e7\u00e3o como qualquer outro dia do m\u00eas: n\u00e3o tem pre\u00e7o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coletor <strong>menstrual</strong>: R$75,00\nViver a menstrua\u00e7\u00e3o como qualquer outro dia do <strong>m\u00eas</strong>: n\u00e3o tem pre\u00e7o.</p>", "timestamp": "2016-03-23T15:04:41", "timestamp_epochs": 1458745481, "tweet_id": "712656318432018432", "tweet_url": "/eumateimufasa_/status/712656318432018432", "user_id": "20223359", "username": "stan de gente doida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_pamml", "text": "Olha se ser mulher \u00e9 ter que aturar todo m\u00eas c\u00f3lica menstrual... @Deus eu n\u00e3o quero mais isso n\u00e3o, quero ser homem, nunca te pedi nada vai ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha se ser mulher \u00e9 ter que aturar todo <strong>m\u00eas</strong> c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>... @Deus eu n\u00e3o quero mais isso n\u00e3o, quero ser homem, nunca te pedi nada vai <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f630.png\" title=\"Cara con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2016-03-23T14:22:16", "timestamp_epochs": 1458742936, "tweet_id": "712645643475488768", "tweet_url": "/_pamml/status/712645643475488768", "user_id": "255720698", "username": "P\u00e2m", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_moimeichego", "text": "N\u00e3o bastando o per\u00edodo menstrual juntamente com a sensibilidade e o estresse, o m\u00eas tem que ser bem merda pra piorar tudo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o bastando o per\u00edodo <strong>menstrual</strong> juntamente com a sensibilidade e o estresse, o <strong>m\u00eas</strong> tem que ser bem merda pra piorar tudo!</p>", "timestamp": "2016-03-23T03:27:12", "timestamp_epochs": 1458703632, "tweet_id": "712480789108269056", "tweet_url": "/_moimeichego/status/712480789108269056", "user_id": "232620939", "username": "const \ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2gyWHGgCe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "endocrinonatal", "text": "Altera\u00e7\u00f5es do ciclo menstrual, como a falta de menstrua\u00e7\u00e3o ou menstrua\u00e7\u00e3o mais de uma vez ao m\u00eas, podem... http://fb.me/2gyWHGgCe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Altera\u00e7\u00f5es do ciclo <strong>menstrual</strong>, como a falta de menstrua\u00e7\u00e3o ou menstrua\u00e7\u00e3o mais de uma vez ao <strong>m\u00eas</strong>, podem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2gyWHGgCe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f3FmjdyEJt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2gyWHGgCe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2gyWHGgCe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-22T19:35:49", "timestamp_epochs": 1458675349, "tweet_id": "712362164049149952", "tweet_url": "/endocrinonatal/status/712362164049149952", "user_id": "2687525557", "username": "CEN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "712357609861472256", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "anacjcruz", "user_id": "167066022"}], "retweets": 0, "screen_name": "leticiaarntm", "text": "@anacjcruz n\u00e3o sabe que tpm \u00e9 tens\u00e3o PRE menstrual e n\u00e3o o m\u00eas todo hehehe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"167066022\" dir=\"ltr\" href=\"/anacjcruz\"><s>@</s><b>anacjcruz</b></a> n\u00e3o sabe que tpm \u00e9 tens\u00e3o PRE <strong>menstrual</strong> e n\u00e3o o <strong>m\u00eas</strong> todo hehehe</p>", "timestamp": "2016-03-22T19:28:47", "timestamp_epochs": 1458674927, "tweet_id": "712360391591010304", "tweet_url": "/leticiaarntm/status/712360391591010304", "user_id": "3317489723", "username": "let\u00edcia machado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EnClaveDSol", "text": "Que el s\u00edndrome pre menstrual hace que se pongan de mal genio. \n\nEl resto de mes lo hacen porque es su hobbie.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que el s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong> hace que se pongan de mal genio. \n\nEl resto de <strong>mes</strong> lo hacen porque es su hobbie.</p>", "timestamp": "2016-03-22T17:47:18", "timestamp_epochs": 1458668838, "tweet_id": "712334854290067457", "tweet_url": "/EnClaveDSol/status/712334854290067457", "user_id": "57352520", "username": "Animal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "biebrsmatter", "text": "gente eu ja menstruei esse mes mas eu to menstruada de novo (????) me diz o sentido do meu ciclo menstrual por favor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu ja menstruei esse <strong>mes</strong> mas eu to menstruada de novo (????) me diz o sentido do meu ciclo <strong>menstrual</strong> por favor</p>", "timestamp": "2016-03-22T03:32:41", "timestamp_epochs": 1458617561, "tweet_id": "712119782745710593", "tweet_url": "/biebrsmatter/status/712119782745710593", "user_id": "926322781", "username": "\u0618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vendopackdenude", "text": "m\u00e3e natureza me presenteou com sangue menstrual novamente esse m\u00eas obrigada m\u00e3e natureza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00e3e natureza me presenteou com sangue <strong>menstrual</strong> novamente esse <strong>m\u00eas</strong> obrigada m\u00e3e natureza</p>", "timestamp": "2016-03-21T20:19:32", "timestamp_epochs": 1458591572, "tweet_id": "712010779164168192", "tweet_url": "/vendopackdenude/status/712010779164168192", "user_id": "4220315243", "username": "\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 ~ \ud835\udd81\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90 +18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ajanninenunes", "text": "N\u00e3o d\u00e1, minha depress\u00e3o menstrual dura 30 dias no m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1, minha depress\u00e3o <strong>menstrual</strong> dura 30 dias no <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2016-03-20T23:32:04", "timestamp_epochs": 1458516724, "tweet_id": "711696841524568064", "tweet_url": "/ajanninenunes/status/711696841524568064", "user_id": "204940820", "username": "Jannine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4sSMAPjyF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VillageHerba", "text": "4 DICAS PARA FAZER EXCELENTES TREINOS NO PER\u00cdODO MENSTRUAL\n\n(essa \u00e9 a dica Village Herba de hoje!)\n\nTodo m\u00eas, a... http://fb.me/4sSMAPjyF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 DICAS PARA FAZER EXCELENTES TREINOS NO PER\u00cdODO <strong>MENSTRUAL</strong>\n\n(essa \u00e9 a dica Village Herba de hoje!)\n\nTodo <strong>m\u00eas</strong>, a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4sSMAPjyF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S6WMkH6G5J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4sSMAPjyF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4sSMAPjyF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-20T18:35:59", "timestamp_epochs": 1458498959, "tweet_id": "711622332289196032", "tweet_url": "/VillageHerba/status/711622332289196032", "user_id": "3259263574", "username": "Village Herba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "711554289521586177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jaltuiter", "user_id": "2606097865"}], "retweets": 0, "screen_name": "MynMyn_", "text": "@jaltuiter e olha que c\u00f3lica menstrual \u00e9 pior e tem todo m\u00eas kkkkkkk n\u00e3o ta f\u00e1cil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2606097865\" dir=\"ltr\" href=\"/jaltuiter\"><s>@</s><b>jaltuiter</b></a> e olha que c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> \u00e9 pior e tem todo <strong>m\u00eas</strong> kkkkkkk n\u00e3o ta f\u00e1cil</p>", "timestamp": "2016-03-20T15:02:22", "timestamp_epochs": 1458486142, "tweet_id": "711568570795352064", "tweet_url": "/MynMyn_/status/711568570795352064", "user_id": "101776784", "username": "Porra Yas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesarleorojas", "text": "Mi mujer me dijo que 6 d\u00edas antes y 6 despu\u00e9s del ciclo menstrual,lo podemos hacer,el resto del mes c/el pata de lana q lo hace c/protecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mujer me dijo que 6 d\u00edas antes y 6 despu\u00e9s del ciclo <strong>menstrual</strong>,lo podemos hacer,el resto del <strong>mes</strong> c/el pata de lana q lo hace c/protecci\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-03-19T01:30:39", "timestamp_epochs": 1458351039, "tweet_id": "711001908945756160", "tweet_url": "/cesarleorojas/status/711001908945756160", "user_id": "263317117", "username": "Cesar Leonel Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesarleorojas", "text": "Mi mujer me dijo que 6 d\u00edas antes y 6 despu\u00e9s del ciclo menstrual lo podemos hacer, el resto del mes,el pata de lana q lo hace c/protecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mujer me dijo que 6 d\u00edas antes y 6 despu\u00e9s del ciclo <strong>menstrual</strong> lo podemos hacer, el resto del <strong>mes</strong>,el pata de lana q lo hace c/protecci\u00f3n</p>", "timestamp": "2016-03-17T22:01:05", "timestamp_epochs": 1458252065, "tweet_id": "710586782107172864", "tweet_url": "/cesarleorojas/status/710586782107172864", "user_id": "263317117", "username": "Cesar Leonel Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "710584370449543168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Carlos14vcf", "user_id": "150758678"}], "retweets": 0, "screen_name": "infemme", "text": "@Carlos14vcf Es que este mes no he pasado el informe menstrual. Seguir\u00e9 en contacto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150758678\" dir=\"ltr\" href=\"/Carlos14vcf\"><s>@</s><b>Carlos14vcf</b></a> Es que este <strong>mes</strong> no he pasado el informe <strong>menstrual</strong>. Seguir\u00e9 en contacto.</p>", "timestamp": "2016-03-17T21:57:39", "timestamp_epochs": 1458251859, "tweet_id": "710585915756904448", "tweet_url": "/infemme/status/710585915756904448", "user_id": "860207012", "username": "Infemme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sofiarmendoza", "text": "Parece ciclo menstrual esto, es de cada mes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece ciclo <strong>menstrual</strong> esto, es de cada <strong>mes</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-17T16:59:57", "timestamp_epochs": 1458233997, "tweet_id": "710510997505609728", "tweet_url": "/sofiarmendoza/status/710510997505609728", "user_id": "514056918", "username": "arrababasey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["reto", "menstruacion", "putavida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RBArtCuisine", "text": "Un mes de estos voy a hacer un diario de mi ciclo menstrual. Ver\u00e9is que divertido. #reto #menstruacion #putavida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <strong>mes</strong> de estos voy a hacer un diario de mi ciclo <strong>menstrual</strong>. Ver\u00e9is que divertido. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/reto?src=hash\"><s>#</s><b>reto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menstruacion?src=hash\"><s>#</s><b>menstruacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/putavida?src=hash\"><s>#</s><b>putavida</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-17T16:39:18", "timestamp_epochs": 1458232758, "tweet_id": "710505802600067072", "tweet_url": "/RBArtCuisine/status/710505802600067072", "user_id": "403141746", "username": "Roc\u00edo Barroso Mira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.elmundo.es/yodona/2016/03/09/56964d37ca4741df6d8b45d7.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "EsEndometriosis", "text": "Copa menstrual, pros y contras:\nEstar en 'esos d\u00edas' del mes no es nada f\u00e1cil\nhttp://www.elmundo.es/yodona/2016/03/09/56964d37ca4741df6d8b45d7.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Copa <strong>menstrual</strong>, pros y contras:\nEstar en 'esos d\u00edas' del <strong>mes</strong> no es nada f\u00e1cil\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/yodona/2016/03/09/56964d37ca4741df6d8b45d7.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yWdJT7OJn0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/yodona/2016/03/09/56964d37ca4741df6d8b45d7.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/yodona/2016/03</span><span class=\"invisible\">/09/56964d37ca4741df6d8b45d7.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-15T12:06:23", "timestamp_epochs": 1458043583, "tweet_id": "709712343186415616", "tweet_url": "/EsEndometriosis/status/709712343186415616", "user_id": "4475565855", "username": "EsEndo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ManiacForces_", "text": "Tem mes q o fluxo menstrual ta tao intenso q o moises bate o cajado p abrir caminho perto de nois", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem <strong>mes</strong> q o fluxo <strong>menstrual</strong> ta tao intenso q o moises bate o cajado p abrir caminho perto de nois</p>", "timestamp": "2016-03-15T07:29:13", "timestamp_epochs": 1458026953, "tweet_id": "709642594465222656", "tweet_url": "/ManiacForces_/status/709642594465222656", "user_id": "296531502", "username": "Isabella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "namuyahh", "text": "N\u00e3o passa um m\u00eas sem eu ficar gripada, parece at\u00e9 ciclo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o passa um <strong>m\u00eas</strong> sem eu ficar gripada, parece at\u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2016-03-14T16:21:55", "timestamp_epochs": 1457972515, "tweet_id": "709414265623584768", "tweet_url": "/namuyahh/status/709414265623584768", "user_id": "3559009696", "username": "giulia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "996830633384071169", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Elmeesmo", "user_id": "209266387"}], "retweets": 0, "screen_name": "LawraElena", "text": "Los hombres no gastan en toallas sanitarias y art\u00edculos para el periodo menstrual, anticonceptivos, depilaci\u00f3n, maquillaje, y todos los art\u00edculos rosa que son m\u00e1s caros. No tienen que menstruar cada mes o sentir c\u00f3licos... Ser mujer sale caro y duele y cuesta mucho. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los hombres no gastan en toallas sanitarias y art\u00edculos para el periodo <strong>menstrual</strong>, anticonceptivos, depilaci\u00f3n, maquillaje, y todos los art\u00edculos rosa que son m\u00e1s caros. No tienen que menstruar cada <strong>mes</strong> o sentir c\u00f3licos... Ser mujer sale caro y duele y cuesta mucho. <img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de perseverancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f623.png\" title=\"Cara de perseverancia\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/></p>", "timestamp": "2018-05-16T22:24:37", "timestamp_epochs": 1526509477, "tweet_id": "996879117705330689", "tweet_url": "/LawraElena/status/996879117705330689", "user_id": "575002917", "username": "\ud835\udc47\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc65\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud835\udc47\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54 \ud83c\udf52", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 32, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "sanchesfee", "text": "no facebook, um cara compartilhou um v\u00eddeo onde pesquisadores simulam dores de c\u00f3lica menstrual em homens com a seguinte frase \u201cfavor desenvolver um experimento para mulheres sentirem a dor de uma  bica no saco\u201d  \na\u00ed eu me pergunto: QUANTAS BICA NO SACO VCS LEVAM POR M\u00caS????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no facebook, um cara compartilhou um v\u00eddeo onde pesquisadores simulam dores de c\u00f3lica <strong>menstrual</strong> em homens com a seguinte frase \u201cfavor desenvolver um experimento para mulheres sentirem a dor de uma  bica no saco\u201d  \na\u00ed eu me pergunto: QUANTAS BICA NO SACO VCS LEVAM POR <strong>M\u00caS</strong>????</p>", "timestamp": "2018-05-16T20:46:34", "timestamp_epochs": 1526503594, "tweet_id": "996854442715680768", "tweet_url": "/sanchesfee/status/996854442715680768", "user_id": "169110316", "username": "fs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AmandaBanci", "text": "Meninas voc\u00eas tamb\u00e9m tem tens\u00e3o PR\u00c9 E P\u00d3S menstrual ou s\u00f3 eu que sofro de tpm duas vezes no m\u00eas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas voc\u00eas tamb\u00e9m tem tens\u00e3o PR\u00c9 E P\u00d3S <strong>menstrual</strong> ou s\u00f3 eu que sofro de tpm duas vezes no <strong>m\u00eas</strong>?</p>", "timestamp": "2018-05-16T20:02:46", "timestamp_epochs": 1526500966, "tweet_id": "996843418629410816", "tweet_url": "/AmandaBanci/status/996843418629410816", "user_id": "621295590", "username": "Amanda Banci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "larossaaaaa", "text": "todo m\u00eas a mesma larissa pensando em come\u00e7ar a usar o coletor menstrual para se livrar de absorvente grr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo <strong>m\u00eas</strong> a mesma larissa pensando em come\u00e7ar a usar o coletor <strong>menstrual</strong> para se livrar de absorvente grr</p>", "timestamp": "2018-05-16T15:12:51", "timestamp_epochs": 1526483571, "tweet_id": "996770458577113089", "tweet_url": "/larossaaaaa/status/996770458577113089", "user_id": "754665541172916224", "username": "flor de tangerina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://temassobresalud.com/aliviar-los-dolores-menstruales/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jacobonasser", "text": "Saber que cada mes tu per\u00edodo menstrual es normal es motivo de paz\n\nhttps://temassobresalud.com/aliviar-los-dolores-menstruales/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saber que cada <strong>mes</strong> tu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> es normal es motivo de paz\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://temassobresalud.com/aliviar-los-dolores-menstruales/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tIToZMCv8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://temassobresalud.com/aliviar-los-dolores-menstruales/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">temassobresalud.com/aliviar-los-do</span><span class=\"invisible\">lores-menstruales/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-16T13:30:14", "timestamp_epochs": 1526477414, "tweet_id": "996744635354464256", "tweet_url": "/Jacobonasser/status/996744635354464256", "user_id": "2690701650", "username": "jacobo nasser", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_guiguibrandao", "text": "odeio inicio de ciclo menstrual, todo m\u00eas a mesma chatice", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio inicio de ciclo <strong>menstrual</strong>, todo <strong>m\u00eas</strong> a mesma chatice</p>", "timestamp": "2018-05-16T00:50:27", "timestamp_epochs": 1526431827, "tweet_id": "996553431681851392", "tweet_url": "/_guiguibrandao/status/996553431681851392", "user_id": "312864697", "username": "emerald \ud83d\udc8e nyx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "996030975799955461", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "manuperez2002", "user_id": "440336544"}, {"screen_name": "HorarioZumero", "user_id": "201697599"}], "retweets": 0, "screen_name": "DonPelayo11", "text": "Ferreras est\u00e1 apunto de explicarlo....ah no que abres su programa con el periodo menstrual de Cifuentes. Qu\u00e9 este mes ha variado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ferreras est\u00e1 apunto de explicarlo....ah no que abres su programa con el periodo <strong>menstrual</strong> de Cifuentes. Qu\u00e9 este <strong>mes</strong> ha variado.</p>", "timestamp": "2018-05-15T10:57:00", "timestamp_epochs": 1526381820, "tweet_id": "996343686706466816", "tweet_url": "/DonPelayo11/status/996343686706466816", "user_id": "4830913175", "username": "Don Pelayo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nolassie", "text": "aqueles dias do m\u00eas em que vc n sabe se a c\u00f3lica \u00e9 menstrual ou intestinal :/", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqueles dias do <strong>m\u00eas</strong> em que vc n sabe se a c\u00f3lica \u00e9 <strong>menstrual</strong> ou intestinal :/</p>", "timestamp": "2018-05-14T14:33:48", "timestamp_epochs": 1526308428, "tweet_id": "996035858066264069", "tweet_url": "/nolassie/status/996035858066264069", "user_id": "286217469", "username": "...", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "annamoralesr", "text": "Odio ser mujer  por culpa de este dolor menstrual de cada mes que me dan ganas de quitarme los ovarios y  de mi cambio de humor por culpa de las hormonas .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Odio ser mujer <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/><img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\"/> por culpa de este dolor <strong>menstrual</strong> de cada <strong>mes</strong> que me dan ganas de quitarme los ovarios y  de mi cambio de humor por culpa de las hormonas <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/>.</p>", "timestamp": "2018-05-14T04:23:41", "timestamp_epochs": 1526271821, "tweet_id": "995882316059889669", "tweet_url": "/annamoralesr/status/995882316059889669", "user_id": "788486281", "username": "Anna Morales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "willianicec", "text": "todo m\u00eas a mesma willi no per\u00edodo menstrual morrendo de dor na coluna e dor de cabe\u00e7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo <strong>m\u00eas</strong> a mesma willi no per\u00edodo <strong>menstrual</strong> morrendo de dor na coluna e dor de cabe\u00e7a</p>", "timestamp": "2018-05-14T02:50:08", "timestamp_epochs": 1526266208, "tweet_id": "995858773465026560", "tweet_url": "/willianicec/status/995858773465026560", "user_id": "367198069", "username": "willi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KatiaBarquet", "text": "Querido medio ambiente, ya estoy ahorrando para comprarme mi copa menstrual y dejar de contaminarte cada mes, AWANTAME TANTITO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido medio ambiente, ya estoy ahorrando para comprarme mi copa <strong>menstrual</strong> y dejar de contaminarte cada <strong>mes</strong>, AWANTAME TANTITO</p>", "timestamp": "2018-05-13T18:20:10", "timestamp_epochs": 1526235610, "tweet_id": "995730437921112069", "tweet_url": "/KatiaBarquet/status/995730437921112069", "user_id": "573019707", "username": "Katniss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "louisthebraver", "text": "Muito injusto que s\u00f3 a mulher tem marcado todo m\u00eas uma visita ao inferno mais conhecido como c\u00f3lica menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito injusto que s\u00f3 a mulher tem marcado todo <strong>m\u00eas</strong> uma visita ao inferno mais conhecido como c\u00f3lica <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2018-05-13T18:18:40", "timestamp_epochs": 1526235520, "tweet_id": "995730057757908994", "tweet_url": "/louisthebraver/status/995730057757908994", "user_id": "3701853273", "username": "Beka.\u00b2\u2078 \ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fer_mw", "text": "Encargu\u00e9 mi copita menstrual para usarla este mes, ya me empez\u00f3 a bajar y mi copita NUNCA lleg\u00f3. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encargu\u00e9 mi copita <strong>menstrual</strong> para usarla este <strong>mes</strong>, ya me empez\u00f3 a bajar y mi copita NUNCA lleg\u00f3. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/></p>", "timestamp": "2018-05-12T17:35:20", "timestamp_epochs": 1526146520, "tweet_id": "995356765637181441", "tweet_url": "/fer_mw/status/995356765637181441", "user_id": "395078594", "username": "Mar\u00eda Bonita", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "trexbi", "text": "2 per\u00edodos no m\u00eas q eu odeio: menstrual e f\u00e9rtil, s\u00f3 atrasa lado msm, serve pra nada\n(S\u00f3 qdo eu quiser ter o Murilinho)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 per\u00edodos no <strong>m\u00eas</strong> q eu odeio: <strong>menstrual</strong> e f\u00e9rtil, s\u00f3 atrasa lado msm, serve pra nada\n(S\u00f3 qdo eu quiser ter o Murilinho)</p>", "timestamp": "2018-05-12T13:56:08", "timestamp_epochs": 1526133368, "tweet_id": "995301600494325760", "tweet_url": "/trexbi/status/995301600494325760", "user_id": "86630801", "username": "Bianca \u270a\ud83c\udffe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dc9kmDcWsAIHEoa.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dc9kmuwWsAAGb4R.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Lavacatuitera", "text": "Ahora en MU Trinchera Boutique: primera funci\u00f3n del ciclo Las Noches de Naty Menstrual. \nEl segundo viernes de cada mes en Riobamba 143 pic.twitter.com/OXil8TL0mc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora en MU Trinchera Boutique: primera funci\u00f3n del ciclo Las Noches de Naty <strong>Menstrual</strong>. \nEl segundo viernes de cada <strong>mes</strong> en Riobamba 143 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OXil8TL0mc\">pic.twitter.com/OXil8TL0mc</a></p>", "timestamp": "2018-05-12T02:13:04", "timestamp_epochs": 1526091184, "tweet_id": "995124672047058946", "tweet_url": "/Lavacatuitera/status/995124672047058946", "user_id": "601125611", "username": "lavaca tuitera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": ["https://www.vilaweb.cat/noticies/les-25-herbes-remeieres-mes-frequents-i-les-seves-propietats-medicinals/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "VilaWeb", "text": "La melissa alleuja el dolor menstrual, el paric\u00f3 t\u00e9 propietats antidepressives... aquestes s\u00f3n les propietats medicinals de les 25 herbes remeieres m\u00e9s freq\u00fcents https://www.vilaweb.cat/noticies/les-25-herbes-remeieres-mes-frequents-i-les-seves-propietats-medicinals/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La melissa alleuja el dolor <strong>menstrual</strong>, el paric\u00f3 t\u00e9 propietats antidepressives... aquestes s\u00f3n les propietats medicinals de les 25 herbes remeieres <strong>m\u00e9s</strong> freq\u00fcents <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.vilaweb.cat/noticies/les-25-herbes-remeieres-mes-frequents-i-les-seves-propietats-medicinals/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rf4h0lHBEF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.vilaweb.cat/noticies/les-25-herbes-remeieres-mes-frequents-i-les-seves-propietats-medicinals/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">vilaweb.cat/noticies/les-2</span><span class=\"invisible\">5-herbes-remeieres-mes-frequents-i-les-seves-propietats-medicinals/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-10T18:15:00", "timestamp_epochs": 1525976100, "tweet_id": "994641972097794050", "tweet_url": "/VilaWeb/status/994641972097794050", "user_id": "151085945", "username": "VilaWeb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BedinKarla", "text": "Gata , namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo menstrual pra voc\u00ea ter um por m\u00eas! Kkkkkkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gata , namorado n\u00e3o \u00e9 ciclo <strong>menstrual</strong> pra voc\u00ea ter um por <strong>m\u00eas</strong>! Kkkkkkkkk</p>", "timestamp": "2018-05-10T02:34:35", "timestamp_epochs": 1525919675, "tweet_id": "994405311011348480", "tweet_url": "/BedinKarla/status/994405311011348480", "user_id": "994378815911747585", "username": "Karla Bedin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcy5ZcFV0AAkOdo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://docmolly.com/service-comadrona-interview-spanish/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MedSpanishPod", "text": "HACER LA PRUEBA (to perform a test, to test) \u201c(Las mujeres) llegan a la casa al mes... de retraso menstrual. Les hacemos ya la prueba. Si resulta positiva pues, ya empezamos los controles prenatales.\u201d From \"Service of a Comadrona - Interview in Spanish\" - https://docmolly.com/service-comadrona-interview-spanish/\u00a0\u2026pic.twitter.com/jTTKOT7cX4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HACER LA PRUEBA (to perform a test, to test) \u201c(Las mujeres) llegan a la casa al <strong>mes</strong>... de retraso <strong>menstrual</strong>. Les hacemos ya la prueba. Si resulta positiva pues, ya empezamos los controles prenatales.\u201d From \"Service of a Comadrona - Interview in Spanish\" - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://docmolly.com/service-comadrona-interview-spanish/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4hKqYyol06\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://docmolly.com/service-comadrona-interview-spanish/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">docmolly.com/service-comadr</span><span class=\"invisible\">ona-interview-spanish/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jTTKOT7cX4\">pic.twitter.com/jTTKOT7cX4</a></p>", "timestamp": "2018-05-10T00:28:03", "timestamp_epochs": 1525912083, "tweet_id": "994373466584485888", "tweet_url": "/MedSpanishPod/status/994373466584485888", "user_id": "28235424", "username": "Medical Spanish", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NEOSPIKEMSC", "text": "D: RT \"@Brigitte_ayw: @AlfredoCoronis con decirte que he repetido ciclo menstrual en el mismo mes!  mes pa' raro y largo. \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D: RT \"@Brigitte_ayw: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27153879\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredoCoronis\"><s>@</s><b>AlfredoCoronis</b></a> con decirte que he repetido ciclo <strong>menstrual</strong> en el mismo <strong>mes</strong>! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> <strong>mes</strong> pa' raro y largo. <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/>\"</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:34:24", "timestamp_epochs": 1391103264, "tweet_id": "428944296499503104", "tweet_url": "/NEOSPIKEMSC/status/428944296499503104", "user_id": "88000846", "username": "Victor Wendell crumb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lobachevscki", "text": "Good to know. RT @Brigitte_ayw: @AlfredoCoronis con decirte que he repetido ciclo menstrual en el mismo mes!  mes pa' raro y largo. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Good to know. RT @Brigitte_ayw: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27153879\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredoCoronis\"><s>@</s><b>AlfredoCoronis</b></a> con decirte que he repetido ciclo <strong>menstrual</strong> en el mismo <strong>mes</strong>! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> <strong>mes</strong> pa' raro y largo. <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:17:52", "timestamp_epochs": 1391102272, "tweet_id": "428940135200071680", "tweet_url": "/lobachevscki/status/428940135200071680", "user_id": "22858188", "username": "Juli\u00e1n Rojas Mill\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AlfredoCoronis", "text": "0_o \"@Brigitte_ayw: @AlfredoCoronis con decirte que he repetido ciclo menstrual en el mismo mes!  mes pa' raro y largo. \"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">0_o \"@Brigitte_ayw: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27153879\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredoCoronis\"><s>@</s><b>AlfredoCoronis</b></a> con decirte que he repetido ciclo <strong>menstrual</strong> en el mismo <strong>mes</strong>! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> <strong>mes</strong> pa' raro y largo. <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/>\"</p>", "timestamp": "2014-01-30T17:16:00", "timestamp_epochs": 1391102160, "tweet_id": "428939667137105920", "tweet_url": "/AlfredoCoronis/status/428939667137105920", "user_id": "27153879", "username": "Alfredo Coronis Arrizabalaga ( @ \ud83c\udfe0)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428938908299431936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlfredoCoronis", "user_id": "27153879"}], "retweets": 0, "screen_name": "Bri_AguileraP", "text": "@AlfredoCoronis con decirte que he repetido ciclo menstrual en el mismo mes!  mes pa' raro y largo. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27153879\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfredoCoronis\"><s>@</s><b>AlfredoCoronis</b></a> con decirte que he repetido ciclo <strong>menstrual</strong> en el mismo <strong>mes</strong>! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Ojos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Ojos\"/> <strong>mes</strong> pa' raro y largo. <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Mono que no ve maldades\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"Mono que no ve maldades\"/></p>", "timestamp": "2014-01-30T17:15:08", "timestamp_epochs": 1391102108, "tweet_id": "428939448186073088", "tweet_url": "/Bri_AguileraP/status/428939448186073088", "user_id": "126718776", "username": "Brigitte Aguilera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Saludvitalmx", "text": "En M\u00e9xico tres de cada diez mujeres en edad reproductiva sufren cada mes las consecuencias del sangrado menstrual abundante", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En M\u00e9xico tres de cada diez mujeres en edad reproductiva sufren cada <strong>mes</strong> las consecuencias del sangrado <strong>menstrual</strong> abundante</p>", "timestamp": "2014-01-30T15:50:33", "timestamp_epochs": 1391097033, "tweet_id": "428918163884232704", "tweet_url": "/Saludvitalmx/status/428918163884232704", "user_id": "182854958", "username": "Salud Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428906360525578240", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gggiov", "user_id": "86159955"}], "retweets": 0, "screen_name": "kungfufc", "text": "@mrvoltrein todos son ateos, hasta que la novia lleva un mes de atraso menstrual. =S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@mrvoltrein todos son ateos, hasta que la novia lleva un <strong>mes</strong> de atraso <strong>menstrual</strong>. =S</p>", "timestamp": "2014-01-30T15:06:00", "timestamp_epochs": 1391094360, "tweet_id": "428906951380975617", "tweet_url": "/kungfufc/status/428906951380975617", "user_id": "301062743", "username": "\u239b\u239d__\u23a0\u239e \u200f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BalancesFiscals"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mjbonet", "text": "#BalancesFiscals: Dr estic embarassada? No,sols t\u00e9 vida sexual activa,un mes d retard menstrual i n\u00e0usees. I el predictor?No li vull mostrar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BalancesFiscals?src=hash\"><s>#</s><b>BalancesFiscals</b></a>: Dr estic embarassada? No,sols t\u00e9 vida sexual activa,un <strong>mes</strong> d retard <strong>menstrual</strong> i n\u00e0usees. I el predictor?No li vull mostrar</p>", "timestamp": "2014-01-29T08:14:28", "timestamp_epochs": 1390983268, "tweet_id": "428440995525828608", "tweet_url": "/Mjbonet/status/428440995525828608", "user_id": "279485309", "username": "MJBonet \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "428009981854896128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "majutorres_", "user_id": "1591083320"}], "retweets": 0, "screen_name": "johniin_b", "text": "@majutorres_ \"Todo m\u00eas ela estresse; maldito ciclo menstrual\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1591083320\" dir=\"ltr\" href=\"/majutorres_\"><s>@</s><b>majutorres_</b></a> \"Todo <strong>m\u00eas</strong> ela estresse; maldito ciclo <strong>menstrual</strong>\"</p>", "timestamp": "2014-01-28T06:05:28", "timestamp_epochs": 1390889128, "tweet_id": "428046143940222976", "tweet_url": "/johniin_b/status/428046143940222976", "user_id": "190735605", "username": "john john", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TeDeEstrellitas", "text": "Es f\u00e1cil retarme cuando vos no tenes que soportar que te sangre la vagina 5 d\u00edas al mes. Y a eso sumale el molesto dolor menstrual, pelotudo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es f\u00e1cil retarme cuando vos no tenes que soportar que te sangre la vagina 5 d\u00edas al <strong>mes</strong>. Y a eso sumale el molesto dolor <strong>menstrual</strong>, pelotudo</p>", "timestamp": "2014-01-25T19:21:16", "timestamp_epochs": 1390677676, "tweet_id": "427159251027386368", "tweet_url": "/TeDeEstrellitas/status/427159251027386368", "user_id": "453346498", "username": "mei", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "n3ondemon", "text": "btw, eu estou uma merda pq estou tendo pela 2\u00aa vez no m\u00eas c\u00f3lica menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">btw, eu estou uma merda pq estou tendo pela 2\u00aa vez no <strong>m\u00eas</strong> c\u00f3lica <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2014-01-25T17:03:25", "timestamp_epochs": 1390669405, "tweet_id": "427124558722650112", "tweet_url": "/n3ondemon/status/427124558722650112", "user_id": "83606001", "username": "\uff46\uff41\uff42\uff42\uff59", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JessicaBasica", "text": "Este mes la previa menstrual me dio con sensibler\u00eda y toda esa vaina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <strong>mes</strong> la previa <strong>menstrual</strong> me dio con sensibler\u00eda y toda esa vaina.</p>", "timestamp": "2014-01-24T19:47:00", "timestamp_epochs": 1390592820, "tweet_id": "426803340123439104", "tweet_url": "/JessicaBasica/status/426803340123439104", "user_id": "456225312", "username": "Jessi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dawlyndiaz", "text": "Osea q las mujeres tienen un mes menstrual y otro no jajajajajajaja @BoncheroRD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Osea q las mujeres tienen un <strong>mes</strong> <strong>menstrual</strong> y otro no jajajajajajaja <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277658199\" dir=\"ltr\" href=\"/BoncheroRD\"><s>@</s><b>BoncheroRD</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-24T04:22:47", "timestamp_epochs": 1390537367, "tweet_id": "426570753619034112", "tweet_url": "/dawlyndiaz/status/426570753619034112", "user_id": "130036494", "username": "DdT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RonSinPasas", "text": "El karma del s\u00edndrome pre menstrual, ahi paga lo mal que uno se porta en el mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El karma del s\u00edndrome pre <strong>menstrual</strong>, ahi paga lo mal que uno se porta en el <strong>mes</strong></p>", "timestamp": "2014-01-23T15:09:05", "timestamp_epochs": 1390489745, "tweet_id": "426371012771729408", "tweet_url": "/RonSinPasas/status/426371012771729408", "user_id": "69174800", "username": "Chef Sharon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "haroldparada", "text": "Chiste o realidad? El sueldo de los profesores es un sueldo menstrual...llega una vez al mes y dura tres dias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chiste o realidad? El sueldo de los profesores es un sueldo <strong>menstrual</strong>...llega una vez al <strong>mes</strong> y dura tres dias.</p>", "timestamp": "2014-01-23T13:19:09", "timestamp_epochs": 1390483149, "tweet_id": "426343345775210497", "tweet_url": "/haroldparada/status/426343345775210497", "user_id": "37209826", "username": "Profe AlejandR0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cfdrok", "text": "El sueldo menstrual... Llega una vez al mes y dura tres d\u00edas.  Jajjajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sueldo <strong>menstrual</strong>... Llega una vez al <strong>mes</strong> y dura tres d\u00edas. <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Winking face with tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Winking face with tongue\"/> Jajjajajaja</p>", "timestamp": "2014-01-23T13:18:10", "timestamp_epochs": 1390483090, "tweet_id": "426343098906869760", "tweet_url": "/cfdrok/status/426343098906869760", "user_id": "15378861", "username": "\ud835\ude72 \ud835\ude8a \ud835\ude9b \ud835\ude95 \ud835\ude98 \ud835\ude9c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bb9B0L_CcAAyYtt.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EuridiceGuerra", "text": "RT@Yusnaby En #Cuba hasta las \"almohadillas sanitarias\"para ciclo menstrual de las mujeres son racionadas (10 al mes) pic.twitter.com/4ro5pQlaIB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38386328\" dir=\"ltr\" href=\"/Yusnaby\"><s>@</s><b>Yusnaby</b></a> En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuba?src=hash\"><s>#</s><b>Cuba</b></a> hasta las \"almohadillas sanitarias\"para ciclo <strong>menstrual</strong> de las mujeres son racionadas (10 al <strong>mes</strong>) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4ro5pQlaIB\">pic.twitter.com/4ro5pQlaIB</a></p>", "timestamp": "2014-01-23T01:05:51", "timestamp_epochs": 1390439151, "tweet_id": "426158805911494656", "tweet_url": "/EuridiceGuerra/status/426158805911494656", "user_id": "137557477", "username": "Euridice Guerra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "puddimdeflones", "text": "pq essa vida de ciclo menstrual todo m\u00eas destr\u00f3i a minha vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq essa vida de ciclo <strong>menstrual</strong> todo <strong>m\u00eas</strong> destr\u00f3i a minha vida.</p>", "timestamp": "2014-01-21T13:58:19", "timestamp_epochs": 1390312699, "tweet_id": "425628429203955712", "tweet_url": "/puddimdeflones/status/425628429203955712", "user_id": "116196508", "username": "Tha\u00eds", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Sr_Cactus", "text": "Durante el per\u00edodo menstrual de cada mes se pierde cierta cantidad de hierro el cual se encarga de transportar el ox\u00edgeno a los m\u00fasculos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Durante el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> de cada <strong>mes</strong> se pierde cierta cantidad de hierro el cual se encarga de transportar el ox\u00edgeno a los m\u00fasculos.</p>", "timestamp": "2014-01-21T04:41:40", "timestamp_epochs": 1390279300, "tweet_id": "425488342738665473", "tweet_url": "/Sr_Cactus/status/425488342738665473", "user_id": "965314532", "username": "Se\u00f1or Cactus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "moisesfilipee", "text": "Dreds v\u00eam aqui uma vez por m\u00eas. Isto \u00e9 o twitter, n\u00e3o o per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dreds v\u00eam aqui uma vez por <strong>m\u00eas</strong>. Isto \u00e9 o twitter, n\u00e3o o per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2014-01-20T14:09:28", "timestamp_epochs": 1390226968, "tweet_id": "425268844953759745", "tweet_url": "/moisesfilipee/status/425268844953759745", "user_id": "753828066", "username": "O Mois\u00e9s Filipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1e3PUCd", "http://ow.ly/i/4kEcb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "infoEros", "text": "LA COPA MENSTRUAL, una opci\u00f3n ecol\u00f3gica, sana y muy econ\u00f3mica para esos d\u00edas del mes.\nhttp://bit.ly/1e3PUCd\u00a0 http://ow.ly/i/4kEcb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA COPA <strong>MENSTRUAL</strong>, una opci\u00f3n ecol\u00f3gica, sana y muy econ\u00f3mica para esos d\u00edas del <strong>mes</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1e3PUCd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Tvou4bhR8n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1e3PUCd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1e3PUCd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/4kEcb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nKSirshFYn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/4kEcb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/4kEcb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-20T11:02:46", "timestamp_epochs": 1390215766, "tweet_id": "425221861312847872", "tweet_url": "/infoEros/status/425221861312847872", "user_id": "610344259", "username": "Eros Tienda Er\u00f3tica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://twitter.com/Dmartinez_uy/status/1186023321516810242"], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KeryC26", "text": "Pensaba comprar la Copita menstrual el mes que viene pero creo que voy a esperar un poquito m\u00e1s  https://twitter.com/Dmartinez_uy/status/1186023321516810242\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Pensaba comprar la Copita <strong>menstrual</strong> el <strong>mes</strong> que viene pero creo que voy a esperar un poquito m\u00e1s <img alt=\"\ud83d\udc50\" aria-label=\"Emoji: Open hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f450.png\" title=\"Open hands\"/><img alt=\"\ud83d\udc50\" aria-label=\"Emoji: Open hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f450.png\" title=\"Open hands\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Dmartinez_uy/status/1186023321516810242\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CWC3HNn9U6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Dmartinez_uy/status/1186023321516810242\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Dmartinez_uy/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1186023321516810242</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-20T22:41:38", "timestamp_epochs": 1571611298, "tweet_id": "1186049866763526144", "tweet_url": "/KeryC26/status/1186049866763526144", "user_id": "166815677", "username": "MALU.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 54, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "nancyclas", "text": "A veces imagino a los hombres con el per\u00edodo menstrual y ya ser\u00eda ley 5 d\u00edas de licencia laboral al mes y se quedar\u00edan en reposo absoluto. Ah\u00ed, inm\u00f3viles con cara de \u201cPor que me pasa esto a mii?\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces imagino a los hombres con el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> y ya ser\u00eda ley 5 d\u00edas de licencia laboral al <strong>mes</strong> y se quedar\u00edan en reposo absoluto. Ah\u00ed, inm\u00f3viles con cara de \u201cPor que me pasa esto a mii?\u201d</p>", "timestamp": "2019-10-20T17:26:30", "timestamp_epochs": 1571592390, "tweet_id": "1185970559705845760", "tweet_url": "/nancyclas/status/1185970559705845760", "user_id": "475944356", "username": "Nancy Clas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "luketlin_", "text": "todo m\u00eas um desespero diferente c esse meu ciclo menstrual mais doido que eu n\u00e3o aguento +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo <strong>m\u00eas</strong> um desespero diferente c esse meu ciclo <strong>menstrual</strong> mais doido que eu n\u00e3o aguento +</p>", "timestamp": "2019-10-20T15:55:29", "timestamp_epochs": 1571586929, "tweet_id": "1185947654246801408", "tweet_url": "/luketlin_/status/1185947654246801408", "user_id": "335526882", "username": "luket", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "licemgp", "text": "Meu ciclo menstrual que t\u00e1 durando 36 dias. Da um m\u00eas eu j\u00e1 fico u\u00e9????? Cad\u00ea o sangue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ciclo <strong>menstrual</strong> que t\u00e1 durando 36 dias. Da um <strong>m\u00eas</strong> eu j\u00e1 fico u\u00e9????? Cad\u00ea o sangue</p>", "timestamp": "2019-10-20T12:01:20", "timestamp_epochs": 1571572880, "tweet_id": "1185888727656255488", "tweet_url": "/licemgp/status/1185888727656255488", "user_id": "166321795", "username": "haribela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1185368737177882624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "na_o_sei", "user_id": "967211898117685250"}], "retweets": 0, "screen_name": "luczzzzzzzz", "text": "Trabalho em um posto de sa\u00fade e de fato, muitas mulheres est\u00e3o sujeitas a infec\u00e7\u00f5es ser\u00edssimas por usarem alternativas n\u00e3o recomendadas no per\u00edodo menstrual. Mulheres que sobrevivem com uma renda de at\u00e9 130,00 por m\u00eas n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de comprar absorvente. Quest\u00e3o importante.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalho em um posto de sa\u00fade e de fato, muitas mulheres est\u00e3o sujeitas a infec\u00e7\u00f5es ser\u00edssimas por usarem alternativas n\u00e3o recomendadas no per\u00edodo <strong>menstrual</strong>. Mulheres que sobrevivem com uma renda de at\u00e9 130,00 por <strong>m\u00eas</strong> n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de comprar absorvente. Quest\u00e3o importante.</p>", "timestamp": "2019-10-20T11:47:23", "timestamp_epochs": 1571572043, "tweet_id": "1185885220647686151", "tweet_url": "/luczzzzzzzz/status/1185885220647686151", "user_id": "1183130047160508416", "username": "Lucas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "thaianera", "text": "e se o ciclo menstrual fosse tipo: a mulher menstrua mas a cada m\u00eas ela escolhe um homem pra passar seus dois dias de c\u00f3lica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se o ciclo <strong>menstrual</strong> fosse tipo: a mulher menstrua mas a cada <strong>m\u00eas</strong> ela escolhe um homem pra passar seus dois dias de c\u00f3lica</p>", "timestamp": "2019-10-20T05:35:56", "timestamp_epochs": 1571549756, "tweet_id": "1185791740344700928", "tweet_url": "/thaianera/status/1185791740344700928", "user_id": "711710102", "username": "\u209c\u2095\u2090\u1d62\u2090\u2099\u2091", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alaiaradias", "text": "Deus, eu sei q o Senhor \u00e9 s\u00e1bio e todo poderoso\n\nMas qual era a finalidade da c\u00f3lica menstrual?\n\nTarra escrito que em meio a dores era pra dar \u00e0 luz, precisa mesmo ter amostra gr\u00e1tis todo m\u00eas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus, eu sei q o Senhor \u00e9 s\u00e1bio e todo poderoso\n\nMas qual era a finalidade da c\u00f3lica <strong>menstrual</strong>?\n\nTarra escrito que em meio a dores era pra dar \u00e0 luz, precisa mesmo ter amostra gr\u00e1tis todo <strong>m\u00eas</strong>?</p>", "timestamp": "2019-10-20T03:03:40", "timestamp_epochs": 1571540620, "tweet_id": "1185753423196635136", "tweet_url": "/alaiaradias/status/1185753423196635136", "user_id": "48179772", "username": "FICA EM CASA, CARAMBA!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heartbr8ken", "text": "El otro mes me compro mi copa menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El otro <strong>mes</strong> me compro mi copa <img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Copa de vino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f377.png\" title=\"Copa de vino\"/><strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-10-19T17:42:27", "timestamp_epochs": 1571506947, "tweet_id": "1185612185344598019", "tweet_url": "/heartbr8ken/status/1185612185344598019", "user_id": "3097054485", "username": "\u212d \ud835\udd1e \ud835\udd1f \ud835\udd2f \ud835\udd2c \ud835\udd2b \ud835\udd1e \ud835\udd33 \ud835\udd26 \ud835\udd2f \ud835\udd32 \ud835\udd30", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DiaMundialContraElCancerDeMama", "amate", "explorate"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHQe_UdVUAABPpK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "CR_ClubPorTi", "text": "#DiaMundialContraElCancerDeMama ....  seguimos en pie de lucha si la detectamos a tiempo es curable \nHay que auto explorarnos  cada mes despu\u00e9s de Nuestro periodo Menstrual  .\n#amate\n#explorate\n@_CarlosRivera\n@WestWoodEntt\n@westwoodfans\n@mikenoriegapic.twitter.com/7nPQsAjaWK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialContraElCancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialContraElCancerDeMama</b></a> ....  seguimos en pie de lucha si la detectamos a tiempo es curable \nHay que auto explorarnos  cada <strong>mes</strong> despu\u00e9s de Nuestro periodo <strong>Menstrual</strong>  .\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amate?src=hash\"><s>#</s><b>amate</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/explorate?src=hash\"><s>#</s><b>explorate</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85650201\" dir=\"ltr\" href=\"/WestWoodEntt\"><s>@</s><b>WestWoodEntt</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156760299\" dir=\"ltr\" href=\"/westwoodfans\"><s>@</s><b>westwoodfans</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32532230\" dir=\"ltr\" href=\"/mikenoriega\"><s>@</s><b>mikenoriega</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7nPQsAjaWK\">pic.twitter.com/7nPQsAjaWK</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T17:20:34", "timestamp_epochs": 1571505634, "tweet_id": "1185606677451563008", "tweet_url": "/CR_ClubPorTi/status/1185606677451563008", "user_id": "257267849", "username": "CarlosRivera_Club", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DiaMundialContraElCancerDeMama", "amate", "explorate"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHQd1jgUwAElZF0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "CR_ClubPorTi", "text": "#DiaMundialContraElCancerDeMama ....  seguimos en pie de lucha si la detectamos a tiempo es curable \nHay que auto explorarnos  cada mes despu\u00e9s de Nuestro periodo Menstrual  .\n#amate\n#explorate\n@_CarlosRivera\n@WestWoodEntt\n@westwoodfanspic.twitter.com/5Ynulda1Uj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialContraElCancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialContraElCancerDeMama</b></a> ....  seguimos en pie de lucha si la detectamos a tiempo es curable \nHay que auto explorarnos  cada <strong>mes</strong> despu\u00e9s de Nuestro periodo <strong>Menstrual</strong>  .\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amate?src=hash\"><s>#</s><b>amate</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/explorate?src=hash\"><s>#</s><b>explorate</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85650201\" dir=\"ltr\" href=\"/WestWoodEntt\"><s>@</s><b>WestWoodEntt</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156760299\" dir=\"ltr\" href=\"/westwoodfans\"><s>@</s><b>westwoodfans</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Ynulda1Uj\">pic.twitter.com/5Ynulda1Uj</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T17:15:31", "timestamp_epochs": 1571505331, "tweet_id": "1185605409765068800", "tweet_url": "/CR_ClubPorTi/status/1185605409765068800", "user_id": "257267849", "username": "CarlosRivera_Club", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["DiaMundialContraElCancerDeMama", "amate", "explorate", "TocateParaQueNoTeToque", "GuerraVsCancer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHQdMRmUwAAj7gb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "CR_ClubPorTi", "text": "#DiaMundialContraElCancerDeMama seguimos en pie de lucha que si la detectamos a tiempo es curable \nHay que auto explorarnos  cada mes despu\u00e9s de Nuestro periodo Menstrual  .\n#amate\n#explorate\n#TocateParaQueNoTeToque\n#GuerraVsCancer\n@_CarlosRivera\n@WestWoodEntt\n@westwoodfanspic.twitter.com/QKs9TNnNF4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaMundialContraElCancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>DiaMundialContraElCancerDeMama</b></a> seguimos en pie de lucha que si la detectamos a tiempo es curable \nHay que auto explorarnos  cada <strong>mes</strong> despu\u00e9s de Nuestro periodo <strong>Menstrual</strong>  .\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amate?src=hash\"><s>#</s><b>amate</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/explorate?src=hash\"><s>#</s><b>explorate</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TocateParaQueNoTeToque?src=hash\"><s>#</s><b>TocateParaQueNoTeToque</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GuerraVsCancer?src=hash\"><s>#</s><b>GuerraVsCancer</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85650201\" dir=\"ltr\" href=\"/WestWoodEntt\"><s>@</s><b>WestWoodEntt</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156760299\" dir=\"ltr\" href=\"/westwoodfans\"><s>@</s><b>westwoodfans</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QKs9TNnNF4\">pic.twitter.com/QKs9TNnNF4</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T17:12:42", "timestamp_epochs": 1571505162, "tweet_id": "1185604700357324800", "tweet_url": "/CR_ClubPorTi/status/1185604700357324800", "user_id": "257267849", "username": "CarlosRivera_Club", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OctubreRosa", "Prevenci\u00f3n", "C\u00e1ncerDeMama", "SeguroPopularCercaDeTi", "JornadasDeApoyopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EHQWoIRXkAEfqlQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHQWohOWsAEKPhD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHQWo67WkAAoXaN.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EHQWpkhWsAA_EmW.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "REPSS_Sinaloa", "text": "Entre el quinto y d\u00e9cimo d\u00eda del per\u00edodo menstrual se recomienda hacer la autoexploraci\u00f3n mamaria. Las mujeres que ya no menstruan, deben elegir un d\u00eda al mes para tocarse @QuirinoOC @RosaElenaMillan #OctubreRosa #Prevenci\u00f3n #C\u00e1ncerDeMama #SeguroPopularCercaDeTi #JornadasDeApoyopic.twitter.com/YqJ88ymlN8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre el quinto y d\u00e9cimo d\u00eda del per\u00edodo <strong>menstrual</strong> se recomienda hacer la autoexploraci\u00f3n mamaria. Las mujeres que ya no menstruan, deben elegir un d\u00eda al <strong>mes</strong> para tocarse <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3065644129\" dir=\"ltr\" href=\"/QuirinoOC\"><s>@</s><b>QuirinoOC</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195208340\" dir=\"ltr\" href=\"/RosaElenaMillan\"><s>@</s><b>RosaElenaMillan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OctubreRosa?src=hash\"><s>#</s><b>OctubreRosa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Prevenci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncerDeMama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SeguroPopularCercaDeTi?src=hash\"><s>#</s><b>SeguroPopularCercaDeTi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JornadasDeApoyo?src=hash\"><s>#</s><b>JornadasDeApoyo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YqJ88ymlN8\">pic.twitter.com/YqJ88ymlN8</a></p>", "timestamp": "2019-10-19T16:44:08", "timestamp_epochs": 1571503448, "tweet_id": "1185597510603214848", "tweet_url": "/REPSS_Sinaloa/status/1185597510603214848", "user_id": "3981344533", "username": "R\u00e9gimen Estatal de Protecci\u00f3n Social en Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "stillearng", "text": "todo m\u00eas eu com hemorragia menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo <strong>m\u00eas</strong> eu com hemorragia <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2019-10-19T15:39:58", "timestamp_epochs": 1571499598, "tweet_id": "1185581361979187201", "tweet_url": "/stillearng/status/1185581361979187201", "user_id": "982477345", "username": "isadora\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1185368737177882624", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "na_o_sei", "user_id": "967211898117685250"}], "retweets": 0, "screen_name": "paula_noseucu", "text": "tamb\u00e9m acho bem errado\nmas \u00e9 t\u00e9cnica preventiva de controle de natalidade ou algo assi\neles s\u00f3 n\u00e3o querem que fique uma superlota\u00e7\u00e3o de gente, e tanto faz (pra eles) seu ciclo menstrual e sua renda p comprar absorvente todo m\u00eas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tamb\u00e9m acho bem errado\nmas \u00e9 t\u00e9cnica preventiva de controle de natalidade ou algo assi\neles s\u00f3 n\u00e3o querem que fique uma superlota\u00e7\u00e3o de gente, e tanto faz (pra eles) seu ciclo <strong>menstrual</strong> e sua renda p comprar absorvente todo <strong>m\u00eas</strong></p>", "timestamp": "2019-10-19T15:24:21", "timestamp_epochs": 1571498661, "tweet_id": "1185577431559819266", "tweet_url": "/paula_noseucu/status/1185577431559819266", "user_id": "927190194016616448", "username": "messed - \ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a | \u1d56\u1d43\u02b3\u1d43\u02e2\u1da4\u1d57\u1d49 \u1d49\u1d5b\u1d49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["saucbotiga", "compresesdetela", "castellersdesants", "castellers", "botigasostenible", "higienemenstrual"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3yxKVGld3o/?igshid=1wzi214650ekx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saucbotiga", "text": "Compreses Castelleres!!!! Ei @borinots Borinotes!!!!! Per una higiene menstrual m\u00e9s ecol\u00f2gica i sostenible!! \n#saucbotiga\n#compresesdetela\n#castellersdesants\n#castellers\n#botigasostenible\n#higienemenstrual en\u2026 https://www.instagram.com/p/B3yxKVGld3o/?igshid=1wzi214650ekx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Compreses Castelleres!!!! Ei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119673631\" dir=\"ltr\" href=\"/borinots\"><s>@</s><b>borinots</b></a> Borinotes!!!!! Per una higiene <strong>menstrual</strong> <strong>m\u00e9s</strong> ecol\u00f2gica i sostenible!! <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dos corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Dos corazones\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/saucbotiga?src=hash\"><s>#</s><b>saucbotiga</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/compresesdetela?src=hash\"><s>#</s><b>compresesdetela</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/castellersdesants?src=hash\"><s>#</s><b>castellersdesants</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/castellers?src=hash\"><s>#</s><b>castellers</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/botigasostenible?src=hash\"><s>#</s><b>botigasostenible</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/higienemenstrual?src=hash\"><s>#</s><b>higienemenstrual</b></a> en\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3yxKVGld3o/?igshid=1wzi214650ekx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y966ggL3nc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3yxKVGld3o/?igshid=1wzi214650ekx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3yxKVGld3o/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1wzi214650ekx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-19T08:34:34", "timestamp_epochs": 1571474074, "tweet_id": "1185474308589707264", "tweet_url": "/saucbotiga/status/1185474308589707264", "user_id": "1007193934341296128", "username": "SA\u00dcC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oneandonlyHBJ", "text": "Meu per\u00edodo menstrual tava regulado com a da minha cunhada a\u00ed meu irm\u00e3o separou faz quase um m\u00eas e minha menstrua\u00e7\u00e3o n\u00e3o regulou ainda desde q minha ex cunha foi embora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu per\u00edodo <strong>menstrual</strong> tava regulado com a da minha cunhada a\u00ed meu irm\u00e3o separou faz quase um <strong>m\u00eas</strong> e minha menstrua\u00e7\u00e3o n\u00e3o regulou ainda desde q minha ex cunha foi embora</p>", "timestamp": "2019-10-18T23:50:13", "timestamp_epochs": 1571442613, "tweet_id": "1185342349024616450", "tweet_url": "/oneandonlyHBJ/status/1185342349024616450", "user_id": "248247063", "username": "\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1184797679861272578", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcelly_tp", "user_id": "84398745"}, {"screen_name": "xhmih", "user_id": "1133331171633455105"}], "retweets": 0, "screen_name": "pow_peixoto", "text": "Mas falar que \u00e9 menstrua\u00e7\u00e3o causa quase que uma histeria social nas mulheres, sem necessidade alguma. Principalmente porque o processo do ciclo menstrual \u00e9 o m\u00eas todo, precisamos e devemos conhecer nosso ciclo pra n\u00e3o cair nesses \u201cboatos\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas falar que \u00e9 menstrua\u00e7\u00e3o causa quase que uma histeria social nas mulheres, sem necessidade alguma. Principalmente porque o processo do ciclo <strong>menstrual</strong> \u00e9 o <strong>m\u00eas</strong> todo, precisamos e devemos conhecer nosso ciclo pra n\u00e3o cair nesses \u201cboatos\u201d</p>", "timestamp": "2019-10-18T20:07:35", "timestamp_epochs": 1571429255, "tweet_id": "1185286321516007424", "tweet_url": "/pow_peixoto/status/1185286321516007424", "user_id": "774730893118365704", "username": "Narutera desistente \ud83c\udf40", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zulebell", "text": "Denle la bienvenida a mi per\u00edodo menstrual del mes de octubre y con ello: mis dramas los siguientes 3 d\u00edas a partir de hoy. You better be ready ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Denle la bienvenida a mi per\u00edodo <strong>menstrual</strong> del <strong>mes</strong> de octubre y con ello: mis dramas los siguientes 3 d\u00edas a partir de hoy. You better be ready <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2019-10-18T18:26:28", "timestamp_epochs": 1571423188, "tweet_id": "1185260873817808896", "tweet_url": "/zulebell/status/1185260873817808896", "user_id": "1126242302190444545", "username": "stephannye zulema \ud83d\udc07", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["T\u00f3cateParaQueNoTeToque"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gangulor1", "text": "\"@MinMujer: Real\u00edzate el autoexamen de mama a partir de los 18 a\u00f1os, cada mes, al t\u00e9rmino de tu ciclo menstrual #T\u00f3cateParaQueNoTeToque...\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169498586\" dir=\"ltr\" href=\"/MinMujer\"><s>@</s><b>MinMujer</b></a>: Real\u00edzate el autoexamen de mama a partir de los 18 a\u00f1os, cada <strong>mes</strong>, al t\u00e9rmino de tu ciclo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%B3cateParaQueNoTeToque?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00f3cateParaQueNoTeToque</b></a>...\"</p>", "timestamp": "2014-10-18T21:34:27", "timestamp_epochs": 1413668067, "tweet_id": "523587938769457154", "tweet_url": "/gangulor1/status/523587938769457154", "user_id": "967119799", "username": "Gisela Angulo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaPrevenci\u00f3nEmpiezaPorTi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoldaVenezuela", "text": "#LaPrevenci\u00f3nEmpiezaPorTi Hazte el autoexamen una vez al mes luego de 8 d\u00edas de tu per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaPrevenci%C3%B3nEmpiezaPorTi?src=hash\"><s>#</s><b>LaPrevenci\u00f3nEmpiezaPorTi</b></a> Hazte el autoexamen una vez al <strong>mes</strong> luego de 8 d\u00edas de tu per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T19:01:41", "timestamp_epochs": 1413658901, "tweet_id": "523549496471736320", "tweet_url": "/RoldaVenezuela/status/523549496471736320", "user_id": "71139614", "username": "Rolda\u00ae Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaPrevenci\u00f3nEmpiezaPorTi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RoldaColombia", "text": "#LaPrevenci\u00f3nEmpiezaPorTi Hazte el autoexamen una vez al mes luego de 8 d\u00edas de tu per\u00edodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaPrevenci%C3%B3nEmpiezaPorTi?src=hash\"><s>#</s><b>LaPrevenci\u00f3nEmpiezaPorTi</b></a> Hazte el autoexamen una vez al <strong>mes</strong> luego de 8 d\u00edas de tu per\u00edodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-18T19:01:22", "timestamp_epochs": 1413658882, "tweet_id": "523549418008887296", "tweet_url": "/RoldaColombia/status/523549418008887296", "user_id": "2350524775", "username": "Rolda Colombia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Cuba"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bb9B0L_CcAAyYtt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pedroelcolorao", "text": "En #Cuba hasta las \"almohadillas sanitarias\", para el ciclo menstrual de las mujeres, son racionadas. (10 al mes) pic.twitter.com/C3m6iQFVOd\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cuba?src=hash\"><s>#</s><b>Cuba</b></a> hasta las \"almohadillas sanitarias\", para el ciclo <strong>menstrual</strong> de las mujeres, son racionadas. (10 al <strong>mes</strong>) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C3m6iQFVOd\">pic.twitter.com/C3m6iQFVOd</a>\"</p>", "timestamp": "2014-10-18T11:45:17", "timestamp_epochs": 1413632717, "tweet_id": "523439672748670977", "tweet_url": "/Pedroelcolorao/status/523439672748670977", "user_id": "505695707", "username": "Pedro Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GinecoDiaz", "text": "El ciclo menstrual prepara al cuerpo femenino mes a mes para el embarazo. Cuanto debe durar un Ciclo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El ciclo <strong>menstrual</strong> prepara al cuerpo femenino <strong>mes</strong> a <strong>mes</strong> para el embarazo. Cuanto debe durar un Ciclo?</p>", "timestamp": "2014-10-17T20:55:05", "timestamp_epochs": 1413579305, "tweet_id": "523215645228695552", "tweet_url": "/GinecoDiaz/status/523215645228695552", "user_id": "551889592", "username": "Dra. Adriana D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sab\u00edasQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tiendascricri", "text": "\u00a1Detecta el c\u00e1ncer de mama a tiempo! #Sab\u00edasQue la autoexploraci\u00f3n se debe hacer una vez al mes despu\u00e9s del periodo menstrual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Detecta el c\u00e1ncer de mama a tiempo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQue?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQue</b></a> la autoexploraci\u00f3n se debe hacer una vez al <strong>mes</strong> despu\u00e9s del periodo <strong>menstrual</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-17T17:00:48", "timestamp_epochs": 1413565248, "tweet_id": "523156687159853056", "tweet_url": "/tiendascricri/status/523156687159853056", "user_id": "153676880", "username": "Tiendas Cri Cri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["menutvn"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "virgini58976731", "text": "#menutvn hernaldo zu\u00f1iga tambi\u00e9n tiene una canci\u00f3n sobre el per\u00edodo menstrual Una vez al mes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/menutvn?src=hash\"><s>#</s><b>menutvn</b></a> hernaldo zu\u00f1iga tambi\u00e9n tiene una canci\u00f3n sobre el per\u00edodo <strong>menstrual</strong> Una vez al <strong>mes</strong></p>", "timestamp": "2014-10-17T16:04:17", "timestamp_epochs": 1413561857, "tweet_id": "523142463914266625", "tweet_url": "/virgini58976731/status/523142463914266625", "user_id": "1631439198", "username": "virginia torres soto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "1Solidaridad", "text": "7 tips p prevenir y detectar a tiempo el cancer de mama 5 Realizar el auto examen d seno 1 vez al mes, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 tips p prevenir y detectar a tiempo el cancer de mama 5 Realizar el auto examen d seno 1 vez al <strong>mes</strong>, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2014-10-17T12:04:03", "timestamp_epochs": 1413547443, "tweet_id": "523082007375802369", "tweet_url": "/1Solidaridad/status/523082007375802369", "user_id": "1169524682", "username": "Mujeres trabajando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FavorDeTocar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/7floB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CimaFundacionMX", "text": "Si est\u00e1s embarazada o ya no tienes ciclo menstrual, elige un d\u00eda fijo al mes para autoexplorarte #FavorDeTocar http://ow.ly/i/7floB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si est\u00e1s embarazada o ya no tienes ciclo <strong>menstrual</strong>, elige un d\u00eda fijo al <strong>mes</strong> para autoexplorarte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FavorDeTocar?src=hash\"><s>#</s><b>FavorDeTocar</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/7floB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FkHNn6nP3c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/7floB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/7floB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T21:02:09", "timestamp_epochs": 1413493329, "tweet_id": "522855035395649537", "tweet_url": "/CimaFundacionMX/status/522855035395649537", "user_id": "538323654", "username": "Fundaci\u00f3n Cima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CancerDeMama", "autoexamen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "#CancerDeMama Debes realizarte el #autoexamen una vez al mes, cuando haya pasado una semana despu\u00e9s de tu per\u00edodo menstrual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>CancerDeMama</b></a> Debes realizarte el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/autoexamen?src=hash\"><s>#</s><b>autoexamen</b></a> una vez al <strong>mes</strong>, cuando haya pasado una semana despu\u00e9s de tu per\u00edodo <strong>menstrual</strong></p>", "timestamp": "2014-10-16T18:30:08", "timestamp_epochs": 1413484208, "tweet_id": "522816780075413504", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/522816780075413504", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FavorDeTocar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/7flR2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CimaFundacionMX", "text": "Si est\u00e1s embarazada o ya no tienes ciclo menstrual, elige un d\u00eda fijo al mes para autoexplorarte #FavorDeTocar http://ow.ly/i/7flR2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si est\u00e1s embarazada o ya no tienes ciclo <strong>menstrual</strong>, elige un d\u00eda fijo al <strong>mes</strong> para autoexplorarte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FavorDeTocar?src=hash\"><s>#</s><b>FavorDeTocar</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/7flR2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/v4o9wgsXGz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/7flR2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/7flR2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T18:10:10", "timestamp_epochs": 1413483010, "tweet_id": "522811756935401474", "tweet_url": "/CimaFundacionMX/status/522811756935401474", "user_id": "538323654", "username": "Fundaci\u00f3n Cima", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AmigaViajera", "LuchaContraElC\u00e1ncerDeMama"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TermiMonteria", "text": "#AmigaViajera: realiza el auto examen de seno una vez al mes, 8 d\u00edas despu\u00e9s de tu periodo menstrual. #LuchaContraElC\u00e1ncerDeMama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmigaViajera?src=hash\"><s>#</s><b>AmigaViajera</b></a>: realiza el auto examen de seno una vez al <strong>mes</strong>, 8 d\u00edas despu\u00e9s de tu periodo <strong>menstrual</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuchaContraElC%C3%A1ncerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>LuchaContraElC\u00e1ncerDeMama</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-16T15:30:21", "timestamp_epochs": 1413473421, "tweet_id": "522771537972445184", "tweet_url": "/TermiMonteria/status/522771537972445184", "user_id": "2530031676", "username": "Terminal de Transporte de Monter\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "nancymatute_", "text": "Mi sueldo es pero que periodo menstrual viene una vez al mes y s\u00f3lo me dura 3 d\u00edas ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi sueldo es pero que periodo <strong>menstrual</strong> viene una vez al <strong>mes</strong> y s\u00f3lo me dura 3 d\u00edas <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara llorando a gritos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Cara llorando a gritos\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2014-10-16T03:45:09", "timestamp_epochs": 1413431109, "tweet_id": "522594065305845760", "tweet_url": "/nancymatute_/status/522594065305845760", "user_id": "191179552", "username": "Nancy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AutoExamenDeSeno", "LuchaContraElCancerDeMama"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CottageVe", "text": "Tu cuerpo necesita atenci\u00f3n. Realiza el #AutoExamenDeSeno una vez al mes, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo menstrual #LuchaContraElCancerDeMama", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu cuerpo necesita atenci\u00f3n. Realiza el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AutoExamenDeSeno?src=hash\"><s>#</s><b>AutoExamenDeSeno</b></a> una vez al <strong>mes</strong>, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuchaContraElCancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>LuchaContraElCancerDeMama</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T21:05:17", "timestamp_epochs": 1413320717, "tweet_id": "522131047673520130", "tweet_url": "/CottageVe/status/522131047673520130", "user_id": "2600469336", "username": "Cottage Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tZaTOr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SusanaCarmonaa", "text": "Question: \u00bfRetraso menstrual?: el mes pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... http://bit.ly/1tZaTOr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfRetraso <strong>menstrual</strong>?: el <strong>mes</strong> pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tZaTOr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Vi4v74TGAK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tZaTOr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tZaTOr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T08:44:29", "timestamp_epochs": 1413276269, "tweet_id": "521944622486941696", "tweet_url": "/SusanaCarmonaa/status/521944622486941696", "user_id": "2228504261", "username": "Susana Carmona", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tZaTOr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YuliethBustmt", "text": "Question: \u00bfRetraso menstrual?: el mes pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... http://bit.ly/1tZaTOr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfRetraso <strong>menstrual</strong>?: el <strong>mes</strong> pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tZaTOr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HeTM10BPHA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tZaTOr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tZaTOr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T08:44:29", "timestamp_epochs": 1413276269, "tweet_id": "521944620947607552", "tweet_url": "/YuliethBustmt/status/521944620947607552", "user_id": "2228374558", "username": "Yulieth Bustamante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tZaTOr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dina_Porto", "text": "Question: \u00bfRetraso menstrual?: el mes pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... http://bit.ly/1tZaTOr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfRetraso <strong>menstrual</strong>?: el <strong>mes</strong> pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tZaTOr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/AcwOvl0SZ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tZaTOr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tZaTOr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T08:44:29", "timestamp_epochs": 1413276269, "tweet_id": "521944619248930817", "tweet_url": "/Dina_Porto/status/521944619248930817", "user_id": "2223331329", "username": "Dina Porto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tZaTOr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zamaratorog", "text": "Question: \u00bfRetraso menstrual?: el mes pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... http://bit.ly/1tZaTOr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfRetraso <strong>menstrual</strong>?: el <strong>mes</strong> pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tZaTOr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FCQShNst1r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tZaTOr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tZaTOr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T08:34:44", "timestamp_epochs": 1413275684, "tweet_id": "521942166449299456", "tweet_url": "/zamaratorog/status/521942166449299456", "user_id": "2225122846", "username": "Zamara Toro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1tZaTOr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yarimazuluaga", "text": "Question: \u00bfRetraso menstrual?: el mes pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... http://bit.ly/1tZaTOr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Question: \u00bfRetraso <strong>menstrual</strong>?: el <strong>mes</strong> pasado no me bajo ahora estoy esperando a que llegue mi regla estoy un p... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1tZaTOr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BNskoIfliW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1tZaTOr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1tZaTOr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-14T08:34:44", "timestamp_epochs": 1413275684, "tweet_id": "521942164968706048", "tweet_url": "/yarimazuluaga/status/521942164968706048", "user_id": "2207098547", "username": "Yarima Zuluaga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bntrivia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "521767631393914880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bnmascerca", "user_id": "252870937"}], "retweets": 0, "screen_name": "tavochacon77", "text": "@bnmascerca  Realizar el auto examen de seno una vez al mes, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo menstrual #bntrivia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252870937\" dir=\"ltr\" href=\"/bnmascerca\"><s>@</s><b>bnmascerca</b></a>  Realizar el auto examen de seno una vez al <strong>mes</strong>, 8 d\u00edas despu\u00e9s del periodo <strong>menstrual</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bntrivia?src=hash\"><s>#</s><b>bntrivia</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T21:33:30", "timestamp_epochs": 1413236010, "tweet_id": "521775763259789312", "tweet_url": "/tavochacon77/status/521775763259789312", "user_id": "329220971", "username": "Gustavo Chacon G", "video_url": ""}]