[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FlorenciaArdun", "text": "A juicio oral un abogado por lesionar a su pareja http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html\u00a0\u2026 pobechita........(....)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A juicio <strong>oral</strong> un abogado por <strong>lesionar</strong> a su pareja <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BxrMDDAk54\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pregon.com.ar/nota/171915/a-</span><span class=\"invisible\">juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> pobechita........(....)</p>", "timestamp": "2015-07-17T22:46:21", "timestamp_epochs": 1437173181, "tweet_id": "622175533162471424", "tweet_url": "/FlorenciaArdun/status/622175533162471424", "user_id": "2990333903", "username": "Florencia Ard\u00fan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["jujuy", "ledesma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edgardoavila", "text": "#jujuy #ledesma A juicio oral un abogado por lesionar a su pareja http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jujuy?src=hash\"><s>#</s><b>jujuy</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ledesma?src=hash\"><s>#</s><b>ledesma</b></a> A juicio <strong>oral</strong> un abogado por <strong>lesionar</strong> a su pareja <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/haF1JRi6bn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pregon.com.ar/nota/171915/a-juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pregon.com.ar/nota/171915/a-</span><span class=\"invisible\">juicio-oral-un-abogado-por-lesionar-a-su-pareja.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-07-17T07:56:56", "timestamp_epochs": 1437119816, "tweet_id": "621951703936581632", "tweet_url": "/edgardoavila/status/621951703936581632", "user_id": "64519854", "username": "Edgardo Avila Singh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://mdphoy.com", "http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaVentana7600", "text": "\u201cLalo\u201d Ramos a juicio oral: por manejar borracho y lesionar gravemente a menor | http://mdphoy.com\u00a0 http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLalo\u201d Ramos a juicio <strong>oral</strong>: por manejar borracho y <strong>lesionar</strong> gravemente a menor | <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mdphoy.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dbsdVYXXL2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mdphoy.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mdphoy.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BoZbHykLOV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mdphoy.com/lalo-ramos-a-j</span><span class=\"invisible\">uicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-19T16:20:06", "timestamp_epochs": 1471623606, "tweet_id": "766671091708358656", "tweet_url": "/LaVentana7600/status/766671091708358656", "user_id": "3942997517", "username": "Prohibido Olvidar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mdphoy", "text": "\u201cLalo\u201d Ramos a juicio oral: por manejar borracho, cuadruplicar la velocidad y lesionar gravemente ... http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLalo\u201d Ramos a juicio <strong>oral</strong>: por manejar borracho, cuadruplicar la velocidad y <strong>lesionar</strong> gravemente ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SQKAfXMyeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mdphoy.com/lalo-ramos-a-juicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mdphoy.com/lalo-ramos-a-j</span><span class=\"invisible\">uicio-oral-por-manejar-borracho-cuadruplicar-la-velocidad-y-lesionar-gravemente-a-menor-147047/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-08-19T04:06:42", "timestamp_epochs": 1471579602, "tweet_id": "766486521931104256", "tweet_url": "/mdphoy/status/766486521931104256", "user_id": "90896924", "username": "mdphoy.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YamiiM21", "text": "Tener que hacer todos los escritos oral por tener la mano derecha enyesada si que es triste, justo esta semana me ten\u00eda que lesionar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener que hacer todos los escritos <strong>oral</strong> por tener la mano derecha enyesada si que es triste, justo esta semana me ten\u00eda que <strong>lesionar</strong>?<img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara enfadada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f620.png\" title=\"Cara enfadada\"/><img alt=\"\ud83d\udd2b\" aria-label=\"Emoji: pistola de agua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52b.png\" title=\"pistola de agua\"/></p>", "timestamp": "2016-06-09T15:09:18", "timestamp_epochs": 1465484958, "tweet_id": "740923733536321536", "tweet_url": "/YamiiM21/status/740923733536321536", "user_id": "2192620440", "username": "Yami Meneses\u2693", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1076780403384639489", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZytumMetal", "user_id": "379778963"}], "retweets": 0, "screen_name": "testicsomiant", "text": "Sexo oral, autoestima y demasiado sexo???? Que ja tinc una edat i no em vull lesionar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sexo <strong>oral</strong>, autoestima y demasiado sexo???? Que ja tinc una edat i no em vull <strong>lesionar</strong><img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Cara sonriente\"/></p>", "timestamp": "2018-12-23T10:08:13", "timestamp_epochs": 1545559693, "tweet_id": "1076781515986665472", "tweet_url": "/testicsomiant/status/1076781515986665472", "user_id": "835647698464301057", "username": "Testicsomiant", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DYInforma", "M\u00e9rida"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.yucatan.com.mx/merida/policia/trasladan-a-pareja-acusada-del-asesinato-de-un-policia"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DiariodeYucatan", "text": "La pareja de quintanaroenses acusados de asesinar a un polic\u00eda y lesionar a otro fue trasladada al Complejo de Seguridad hacia el Centro de Justicia Oral bajo fuertes medidas de seguridad. Aqu\u00ed la informaci\u00f3n  #DYInforma #M\u00e9rida https://www.yucatan.com.mx/merida/policia/trasladan-a-pareja-acusada-del-asesinato-de-un-policia\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pareja de quintanaroenses acusados de asesinar a un polic\u00eda y <strong>lesionar</strong> a otro fue trasladada al Complejo de Seguridad hacia el Centro de Justicia <strong>Oral</strong> bajo fuertes medidas de seguridad. Aqu\u00ed la informaci\u00f3n <img alt=\"\u2935\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha se\u00f1alando hacia la derecha y luego girando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2935.png\" title=\"Flecha se\u00f1alando hacia la derecha y luego girando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DYInforma?src=hash\"><s>#</s><b>DYInforma</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9rida?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9rida</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.yucatan.com.mx/merida/policia/trasladan-a-pareja-acusada-del-asesinato-de-un-policia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CxIyhXoYRa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.yucatan.com.mx/merida/policia/trasladan-a-pareja-acusada-del-asesinato-de-un-policia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">yucatan.com.mx/merida/policia</span><span class=\"invisible\">/trasladan-a-pareja-acusada-del-asesinato-de-un-policia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-15T18:32:27", "timestamp_epochs": 1542306747, "tweet_id": "1063137670501670913", "tweet_url": "/DiariodeYucatan/status/1063137670501670913", "user_id": "112770875", "username": "Diario de Yucat\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2018/07/13/157624-friense-sera-sometido-a-juicio-oral-por-agredir-y-lesionar-a-su-pareja"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TobarCeci", "text": "Friense ser\u00e1 sometido a juicio oral por agredir y lesionar a su pareja http://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2018/07/13/157624-friense-sera-sometido-a-juicio-oral-por-agredir-y-lesionar-a-su-pareja\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Friense ser\u00e1 sometido a juicio <strong>oral</strong> por agredir y <strong>lesionar</strong> a su pareja <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2018/07/13/157624-friense-sera-sometido-a-juicio-oral-por-agredir-y-lesionar-a-su-pareja\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ji6t7iJqaI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2018/07/13/157624-friense-sera-sometido-a-juicio-oral-por-agredir-y-lesionar-a-su-pareja\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2018/</span><span class=\"invisible\">07/13/157624-friense-sera-sometido-a-juicio-oral-por-agredir-y-lesionar-a-su-pareja</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-07-13T12:07:32", "timestamp_epochs": 1531483652, "tweet_id": "1017742320979054592", "tweet_url": "/TobarCeci/status/1017742320979054592", "user_id": "2885733231", "username": "Cecilia Tobar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["1OctJoAcusopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DgouqzIX0AAk2Gc.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 420, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 274, "screen_name": "AdvocaciaL", "text": "Avui ha quedat vist per sent\u00e8ncia el 1r judici oral a Lleida contra un policia nacional per lesionar un votant el 1oct al EOI. El policia ha negat els fets. La v\u00edctima s'ha mantingut ferma. La lletrada ha demanat pena multa per lesions i inhabilitaci\u00f3 #1OctJoAcusopic.twitter.com/77EXzzKz5K", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Avui ha quedat vist per sent\u00e8ncia el 1r judici <strong>oral</strong> a Lleida contra un policia nacional per <strong>lesionar</strong> un votant el 1oct al EOI. El policia ha negat els fets. La v\u00edctima s'ha mantingut ferma. La lletrada ha demanat pena multa per lesions i inhabilitaci\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/1OctJoAcuso?src=hash\"><s>#</s><b>1OctJoAcuso</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/77EXzzKz5K\">pic.twitter.com/77EXzzKz5K</a></p>", "timestamp": "2018-06-26T18:07:49", "timestamp_epochs": 1530036469, "tweet_id": "1011672395445428225", "tweet_url": "/AdvocaciaL/status/1011672395445428225", "user_id": "913888760873578496", "username": "AdvocaciaperlaDemocr\u00e0ciaLleida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariannabento", "text": "E como se n\u00e3o bastasse, ele decide n\u00e3o elaborar uma prova escrita e aplicar\u00e1 uma prova oral. Nunca vi tanta vontade de lesionar uma mat\u00e9ria.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E como se n\u00e3o bastasse, ele decide n\u00e3o elaborar uma prova escrita e aplicar\u00e1 uma prova <strong>oral</strong>. Nunca vi tanta vontade de <strong>lesionar</strong> uma mat\u00e9ria.</p>", "timestamp": "2010-06-16T14:15:07", "timestamp_epochs": 1276697707, "tweet_id": "16309150636", "tweet_url": "/Mariannabento/status/16309150636", "user_id": "28017644", "username": "Marianna Bento", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DPRNi_FV4AEV-GB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "tiempo_mx", "text": "Dictaron sentencia de 70 a\u00f1os a homicida de dos personas\n\nEn juicio oral dictaron sentencia de 70 a\u00f1os de prisi\u00f3n a sujeto responsable de privar de la vida a dos personas y lesionar a otras tres en 2014, esto luego de que discuti\u00f3 con su pareja en fiesta. pic.twitter.com/wg8shHDkLD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dictaron sentencia de 70 a\u00f1os a homicida de dos personas\n\nEn juicio <strong>oral</strong> dictaron sentencia de 70 a\u00f1os de prisi\u00f3n a sujeto responsable de privar de la vida a dos personas y <strong>lesionar</strong> a otras tres en 2014, esto luego de que discuti\u00f3 con su pareja en fiesta. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wg8shHDkLD\">pic.twitter.com/wg8shHDkLD</a></p>", "timestamp": "2017-11-22T22:04:59", "timestamp_epochs": 1511388299, "tweet_id": "933456298900725760", "tweet_url": "/tiempo_mx/status/933456298900725760", "user_id": "95275857", "username": "Tiempo La Noticia Digital", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DPRNfv6VwAAH-fA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PuenteLibre", "text": "Dictaron sentencia de 70 a\u00f1os a homicida de dos personas\n\nEn juicio oral dictaron sentencia de 70 a\u00f1os de prisi\u00f3n a sujeto responsable de privar de la vida a dos personas y lesionar a otras tres en 2014, esto luego de que discuti\u00f3 con su pareja en fiesta. pic.twitter.com/UDGo3OVwGj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dictaron sentencia de 70 a\u00f1os a homicida de dos personas\n\nEn juicio <strong>oral</strong> dictaron sentencia de 70 a\u00f1os de prisi\u00f3n a sujeto responsable de privar de la vida a dos personas y <strong>lesionar</strong> a otras tres en 2014, esto luego de que discuti\u00f3 con su pareja en fiesta. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UDGo3OVwGj\">pic.twitter.com/UDGo3OVwGj</a></p>", "timestamp": "2017-11-22T22:04:44", "timestamp_epochs": 1511388284, "tweet_id": "933456237160644608", "tweet_url": "/PuenteLibre/status/933456237160644608", "user_id": "108989345", "username": "Puente Libre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LOPEZCARRIBERO", "text": "Pidieron juicio oral para una pareja por lesionar gravemente a su hijo de tres meses ocasion\u00e1ndole m\u00faltiples fracturas y una hemorragia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pidieron juicio <strong>oral</strong> para una pareja por <strong>lesionar</strong> gravemente a su hijo de tres meses ocasion\u00e1ndole m\u00faltiples fracturas y una hemorragia.</p>", "timestamp": "2017-10-12T11:35:53", "timestamp_epochs": 1507808153, "tweet_id": "918440081974849536", "tweet_url": "/LOPEZCARRIBERO/status/918440081974849536", "user_id": "1325644974", "username": "Lopez Carribero (El Penalista del Conurbano)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["http://www.fiscales.gob.ar/fiscalias/pidieron-juicio-oral-para-una-pareja-acusada-de-lesionar-gravemente-a-su-hijo-de-tres-meses/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "FiscalesGobAr", "text": "Pidieron juicio oral para una pareja acusada de lesionar gravemente a su hijo de tres meses http://www.fiscales.gob.ar/fiscalias/pidieron-juicio-oral-para-una-pareja-acusada-de-lesionar-gravemente-a-su-hijo-de-tres-meses/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pidieron juicio <strong>oral</strong> para una pareja acusada de <strong>lesionar</strong> gravemente a su hijo de tres meses <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.fiscales.gob.ar/fiscalias/pidieron-juicio-oral-para-una-pareja-acusada-de-lesionar-gravemente-a-su-hijo-de-tres-meses/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g8ij6Jseam\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.fiscales.gob.ar/fiscalias/pidieron-juicio-oral-para-una-pareja-acusada-de-lesionar-gravemente-a-su-hijo-de-tres-meses/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">fiscales.gob.ar/fiscalias/pidi</span><span class=\"invisible\">eron-juicio-oral-para-una-pareja-acusada-de-lesionar-gravemente-a-su-hijo-de-tres-meses/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-10-11T22:16:34", "timestamp_epochs": 1507760194, "tweet_id": "918238924430077958", "tweet_url": "/FiscalesGobAr/status/918238924430077958", "user_id": "594724618", "username": "Fiscales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Vueltadepagina", "text": "Elevan a juicio oral causa contra estanciero de Jun\u00edn de los Andes por haber disparado y lesionar a 4 cazadores que persegu\u00edan un jabal\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elevan a juicio <strong>oral</strong> causa contra estanciero de Jun\u00edn de los Andes por haber disparado y <strong>lesionar</strong> a 4 cazadores que persegu\u00edan un jabal\u00ed.</p>", "timestamp": "2011-11-28T19:51:05", "timestamp_epochs": 1322509865, "tweet_id": "141242729081470976", "tweet_url": "/Vueltadepagina/status/141242729081470976", "user_id": "266167109", "username": "Vuelta de P\u00e1gina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yahooanswers"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tarnov", "text": "\"Hacer mucho felatio o sexo oral, puede lesionar la traquea o no?\" #yahooanswers", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Hacer mucho felatio o sexo <strong>oral</strong>, puede <strong>lesionar</strong> la traquea o no?\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yahooanswers?src=hash\"><s>#</s><b>yahooanswers</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-26T04:29:33", "timestamp_epochs": 1319603373, "tweet_id": "129052018575806464", "tweet_url": "/Tarnov/status/129052018575806464", "user_id": "44077952", "username": "El\u00edas Chavarr\u00eda Mora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luigi_kings", "text": "El tribunal de juicio oral compuesto encontr\u00f3 culpables a 4 acusados de cometer 16 homicidios y lesionar a 9 en Villas de Salvarcar, Chih.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El tribunal de juicio <strong>oral</strong> compuesto encontr\u00f3 culpables a 4 acusados de cometer 16 homicidios y <strong>lesionar</strong> a 9 en Villas de Salvarcar, Chih.</p>", "timestamp": "2011-07-07T19:53:38", "timestamp_epochs": 1310068418, "tweet_id": "89059519488987136", "tweet_url": "/luigi_kings/status/89059519488987136", "user_id": "73208641", "username": "Luigi Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "salud_oral", "text": "Los cepillos dentales desgastados no pueden limpiar adecuadamente sus dientes y pueden lesionar sus enc\u00edas. Debe cambiarlo con frecuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los cepillos dentales desgastados no pueden limpiar adecuadamente sus dientes y pueden <strong>lesionar</strong> sus enc\u00edas. Debe cambiarlo con frecuencia</p>", "timestamp": "2011-03-22T05:58:53", "timestamp_epochs": 1300773533, "tweet_id": "50073945029881856", "tweet_url": "/salud_oral/status/50073945029881856", "user_id": "248549320", "username": "Blog Salud Oral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichelQuezadaG", "text": "Fallo Un\u00e1nime: Tribunal Oral de Talca determin\u00f3 condenar a Jorge Guti\u00e9rrez A. Por atropellar y dar muerte a menor y lesionar a su abuela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fallo Un\u00e1nime: Tribunal <strong>Oral</strong> de Talca determin\u00f3 condenar a Jorge Guti\u00e9rrez A. Por atropellar y dar muerte a menor y <strong>lesionar</strong> a su abuela.</p>", "timestamp": "2013-04-16T18:30:29", "timestamp_epochs": 1366137029, "tweet_id": "324228319413403649", "tweet_url": "/MichelQuezadaG/status/324228319413403649", "user_id": "382488588", "username": "Cosas que Pasan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Oral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClubMaduritas", "text": "#Oral Cuidado con los dientes. Los mordiscos suaves pueden ser excitantes pero si pierdes el control puedes lesionar gravemente a tu pareja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oral?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Oral</strong></b></a> Cuidado con los dientes. Los mordiscos suaves pueden ser excitantes pero si pierdes el control puedes <strong>lesionar</strong> gravemente a tu pareja</p>", "timestamp": "2013-03-06T19:28:34", "timestamp_epochs": 1362598114, "tweet_id": "309385031917371392", "tweet_url": "/ClubMaduritas/status/309385031917371392", "user_id": "343521240", "username": "ClubMaduritas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fredy_Dzib", "text": "\" Se recomienda no lavarse los dientes antes del sexo oral para no lesionar la enc\u00eda, esto podr\u00eda facilitar la v\u00eda de ingreso del virus.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\" Se recomienda no lavarse los dientes antes del sexo <strong>oral</strong> para no <strong>lesionar</strong> la enc\u00eda, esto podr\u00eda facilitar la v\u00eda de ingreso del virus.\"</p>", "timestamp": "2012-08-29T05:14:40", "timestamp_epochs": 1346217280, "tweet_id": "240678835539042304", "tweet_url": "/Fredy_Dzib/status/240678835539042304", "user_id": "190372502", "username": "Fredy Dzib Puc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ConcienciaVIH", "text": "Se recomienda no lavarse los dientes antes del sexo oral para no lesionar la enc\u00eda, esto podr\u00eda facilitar la v\u00eda de ingreso del virus.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se recomienda no lavarse los dientes antes del sexo <strong>oral</strong> para no <strong>lesionar</strong> la enc\u00eda, esto podr\u00eda facilitar la v\u00eda de ingreso del virus.</p>", "timestamp": "2012-08-29T01:30:10", "timestamp_epochs": 1346203810, "tweet_id": "240622336989085697", "tweet_url": "/ConcienciaVIH/status/240622336989085697", "user_id": "545349899", "username": "Conciencia VIH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "globrignardello", "text": "Y los juzgados de garantia por elevar a juicio oral cuestiones que pueden concluirse en la etapa preliminar sin lesionar derecho alguno...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y los juzgados de garantia por elevar a juicio <strong>oral</strong> cuestiones que pueden concluirse en la etapa preliminar sin <strong>lesionar</strong> derecho alguno...</p>", "timestamp": "2013-12-11T23:26:22", "timestamp_epochs": 1386804382, "tweet_id": "410913477172396032", "tweet_url": "/globrignardello/status/410913477172396032", "user_id": "135175850", "username": "Gloria Esther", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "grupogvps", "text": "Colocarse un piercing oral puede lesionar las enc\u00edasy puede fracturar o erosionar los dientes, evita este tipo de joyas danan tu higiene", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colocarse un piercing <strong>oral</strong> puede <strong>lesionar</strong> las enc\u00edasy puede fracturar o erosionar los dientes, evita este tipo de joyas danan tu higiene</p>", "timestamp": "2013-11-25T20:44:54", "timestamp_epochs": 1385412294, "tweet_id": "405074639992262656", "tweet_url": "/grupogvps/status/405074639992262656", "user_id": "773934086", "username": "GVPS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fb"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1a13qpE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatagoniaNews", "text": "Condenado por lesionar gravemente  a v\u00edctima: La Fiscal Wendoline Acu\u00f1a Aliaga, prob\u00f3 hoy en juicio oral, ... http://bit.ly/1a13qpE\u00a0 #fb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Condenado por <strong>lesionar</strong> gravemente  a v\u00edctima: La Fiscal Wendoline Acu\u00f1a Aliaga, prob\u00f3 hoy en juicio <strong>oral</strong>, ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1a13qpE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/h7Vn7VtIJI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1a13qpE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1a13qpE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fb?src=hash\"><s>#</s><b>fb</b></a></p>", "timestamp": "2013-10-22T00:07:41", "timestamp_epochs": 1382400461, "tweet_id": "392442094154817536", "tweet_url": "/PatagoniaNews/status/392442094154817536", "user_id": "69432581", "username": "PATAGONIA NEWS INFORMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["puq"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1cQeo3J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pampacoiron", "text": "Condenado por lesionar gravemente  a v\u00edctima: La Fiscal Wendoline Acu\u00f1a Aliaga, prob\u00f3 hoy en juicio oral,... http://bit.ly/1cQeo3J\u00a0 #puq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Condenado por <strong>lesionar</strong> gravemente  a v\u00edctima: La Fiscal Wendoline Acu\u00f1a Aliaga, prob\u00f3 hoy en juicio <strong>oral</strong>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1cQeo3J\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GMJCC7mGAu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1cQeo3J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1cQeo3J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/puq?src=hash\"><s>#</s><b>puq</b></a></p>", "timestamp": "2013-10-22T00:02:58", "timestamp_epochs": 1382400178, "tweet_id": "392440910245421057", "tweet_url": "/pampacoiron/status/392440910245421057", "user_id": "1632807050", "username": "Pampa y Coiron", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2xcy8h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chihuahuacdjure", "text": "Arranca juicio oral contra presunto sicario de plaza Nicole - Lo acusan de matar a tres y lesionar a dos, en el ba... http://ow.ly/2xcy8h\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Arranca juicio <strong>oral</strong> contra presunto sicario de plaza Nicole - Lo acusan de matar a tres y <strong>lesionar</strong> a dos, en el ba... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2xcy8h\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9aVKunepoF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2xcy8h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2xcy8h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-27T20:30:25", "timestamp_epochs": 1369686625, "tweet_id": "339116404383035394", "tweet_url": "/chihuahuacdjure/status/339116404383035394", "user_id": "1202815963", "username": "Noticias Chihuahua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_edrisgarcia", "text": "Le Vamos Hacer El Sexoo ORAL  'RT'@DsDesignsMusic : Me da miedo looco :/ no vallan a lesionar a KingJames", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le Vamos Hacer El Sexoo <strong>ORAL</strong>  'RT'@DsDesignsMusic : Me da miedo looco :/ no vallan a <strong>lesionar</strong> a KingJames</p>", "timestamp": "2013-05-11T05:16:25", "timestamp_epochs": 1368249385, "tweet_id": "333088180188360706", "tweet_url": "/_edrisgarcia/status/333088180188360706", "user_id": "550506818", "username": "13 junio \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1foUVsUFm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElcautinCl", "text": "El Tribunal Oral en lo Penal de Temuco conden\u00f3 esta ma\u00f1ana al hombre acusado de secuestrar, violar y lesionar a... http://fb.me/1foUVsUFm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Tribunal <strong>Oral</strong> en lo Penal de Temuco conden\u00f3 esta ma\u00f1ana al hombre acusado de secuestrar, violar y <strong>lesionar</strong> a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1foUVsUFm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uhxy0fQOev\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1foUVsUFm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1foUVsUFm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-02-24T21:50:43", "timestamp_epochs": 1424814643, "tweet_id": "570340068595929090", "tweet_url": "/ElcautinCl/status/570340068595929090", "user_id": "3011422397", "username": "Elcautin.Cl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BiomatOnline", "text": "El fumar adem\u00e1s de te\u00f1ir los dientes, lesionar las encias y provocar mal aliento, el tabaco es la primera causa del c\u00e1ncer oral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El fumar adem\u00e1s de te\u00f1ir los dientes, <strong>lesionar</strong> las encias y provocar mal aliento, el tabaco es la primera causa del c\u00e1ncer <strong>oral</strong></p>", "timestamp": "2014-12-09T21:55:16", "timestamp_epochs": 1418162116, "tweet_id": "542437348353400836", "tweet_url": "/BiomatOnline/status/542437348353400836", "user_id": "438645598", "username": "Bio Materiales", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bz4uoJlCUAAPfrT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1rrTFY8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlicanteNews_es", "text": "El TSJCV abre juicio oral contra la diputada Elisa D\u00edaz, acusada de lesionar a una mujer http://bit.ly/1rrTFY8\u00a0pic.twitter.com/KCntjnQ2e2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TSJCV abre juicio <strong>oral</strong> contra la diputada Elisa D\u00edaz, acusada de <strong>lesionar</strong> a una mujer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1rrTFY8\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3ixNhJnYYE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1rrTFY8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1rrTFY8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KCntjnQ2e2\">pic.twitter.com/KCntjnQ2e2</a></p>", "timestamp": "2014-10-14T06:10:31", "timestamp_epochs": 1413267031, "tweet_id": "521905875674738689", "tweet_url": "/AlicanteNews_es/status/521905875674738689", "user_id": "1443623929", "username": "ALICANTE NEWS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sygyhH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Valenciaen140", "text": "El TSJCV abre juicio oral contra la diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de lesionar a una mujer con la que discut... http://bit.ly/1sygyhH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TSJCV abre juicio <strong>oral</strong> contra la diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de <strong>lesionar</strong> a una mujer con la que discut... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sygyhH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BGOSG2SmC2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sygyhH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sygyhH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T18:43:16", "timestamp_epochs": 1413225796, "tweet_id": "521732919899869184", "tweet_url": "/Valenciaen140/status/521732919899869184", "user_id": "2571339476", "username": "Noticias de Valencia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sygyhH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marcosusma", "text": "El TSJCV abre juicio oral contra la diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de lesionar a una mujer con la que discut... http://bit.ly/1sygyhH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TSJCV abre juicio <strong>oral</strong> contra la diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de <strong>lesionar</strong> a una mujer con la que discut... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sygyhH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JFdzzgcSIt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sygyhH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sygyhH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T18:43:15", "timestamp_epochs": 1413225795, "tweet_id": "521732918339596288", "tweet_url": "/Marcosusma/status/521732918339596288", "user_id": "2221335742", "username": "Marcos Usma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/7BgnMt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Valencia_LV", "text": "El TSJCV abre juicio oral contra la diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de lesionar a una mujer con la que discuti\u00f3 http://dlvr.it/7BgnMt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El TSJCV abre juicio <strong>oral</strong> contra la diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de <strong>lesionar</strong> a una mujer con la que discuti\u00f3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/7BgnMt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pfY6zxFRNy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/7BgnMt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/7BgnMt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T17:58:40", "timestamp_epochs": 1413223120, "tweet_id": "521721697481670656", "tweet_url": "/Valencia_LV/status/521721697481670656", "user_id": "392592313", "username": "Valencia LV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/hcJcrK"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "EPCValenciana", "text": "TSJCV abre juicio oral contra diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de lesionar a una mujer con la que discuti\u00f3 - http://goo.gl/hcJcrK\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TSJCV abre juicio <strong>oral</strong> contra diputada Elisa D\u00edaz (PP) acusada de <strong>lesionar</strong> a una mujer con la que discuti\u00f3 - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/hcJcrK\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eePkpzAPLG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/hcJcrK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/hcJcrK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-13T17:50:54", "timestamp_epochs": 1413222654, "tweet_id": "521719743011880962", "tweet_url": "/EPCValenciana/status/521719743011880962", "user_id": "231496495", "username": "Europa Press Comunitat Valenciana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://via57.com.mx/index.php/local/item/7391-andares-politicos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VIA57_oficial", "text": "Inicia Juicio oral contra polic\u00edas acusados de lesionar a obrero\n http://via57.com.mx/index.php/local/item/7391-andares-politicos\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inicia Juicio <strong>oral</strong> contra polic\u00edas acusados de <strong>lesionar</strong> a obrero\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://via57.com.mx/index.php/local/item/7391-andares-politicos\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VhcGcSj9Z5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://via57.com.mx/index.php/local/item/7391-andares-politicos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">via57.com.mx/index.php/loca</span><span class=\"invisible\">l/item/7391-andares-politicos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-24T22:41:23", "timestamp_epochs": 1390603283, "tweet_id": "426847226590023680", "tweet_url": "/VIA57_oficial/status/426847226590023680", "user_id": "1243120530", "username": "Periodico V\u00cdA 57 ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://via57.com.mx/index.php/local/item/7392-inicia-juicio-oral-contra-polic%C3%ADas-acusados-de-lesionar-a-obrero"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VIA57_oficial", "text": "Inicia Juicio oral contra polic\u00edas acusados de lesionar a obrero\n http://via57.com.mx/index.php/local/item/7392-inicia-juicio-oral-contra-polic%C3%ADas-acusados-de-lesionar-a-obrero\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inicia Juicio <strong>oral</strong> contra polic\u00edas acusados de <strong>lesionar</strong> a obrero\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://via57.com.mx/index.php/local/item/7392-inicia-juicio-oral-contra-polic%C3%ADas-acusados-de-lesionar-a-obrero\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xZaiPpQnln\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://via57.com.mx/index.php/local/item/7392-inicia-juicio-oral-contra-polic%C3%ADas-acusados-de-lesionar-a-obrero\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">via57.com.mx/index.php/loca</span><span class=\"invisible\">l/item/7392-inicia-juicio-oral-contra-polic%C3%ADas-acusados-de-lesionar-a-obrero</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-24T22:41:14", "timestamp_epochs": 1390603274, "tweet_id": "426847186031099904", "tweet_url": "/VIA57_oficial/status/426847186031099904", "user_id": "1243120530", "username": "Periodico V\u00cdA 57 ", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC5kWyRXsAAqy3G.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CIGBCuba", "text": "CURIOSIDADES SOBRE SALUD\n\"Periodontitis\"\nInfecci\u00f3n gingival aguda que da\u00f1a las enc\u00edas y puede lesionar la mand\u00edbula.\nLa periodontitis es com\u00fan, pero bastante f\u00e1cil de prevenir. La causa suele ser la mala higiene oral. La periodontitis puede provocar la p\u00e9rdida de dientes. pic.twitter.com/qUyQODu4WF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CURIOSIDADES SOBRE SALUD\n\"Periodontitis\"\nInfecci\u00f3n gingival aguda que da\u00f1a las enc\u00edas y puede <strong>lesionar</strong> la mand\u00edbula.\nLa periodontitis es com\u00fan, pero bastante f\u00e1cil de prevenir. La causa suele ser la mala higiene <strong>oral</strong>. La periodontitis puede provocar la p\u00e9rdida de dientes. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qUyQODu4WF\">pic.twitter.com/qUyQODu4WF</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T13:29:57", "timestamp_epochs": 1566826197, "tweet_id": "1165979700008751104", "tweet_url": "/CIGBCuba/status/1165979700008751104", "user_id": "2755191396", "username": "CIGBCuba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1161309857041014784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Libelulawhite", "user_id": "1024517036356128769"}], "retweets": 0, "screen_name": "LordJackLondon", "text": "Totalmente de acuerdo, solo algo adicional, est\u00e1 comprobado que el cepillarse los dientes antes o despu\u00e9s de practicar sexo oral eleva la posibilidad del riesgo en lesionar las enc\u00edas por lo cual puedes llegar a tener micro aberturas en d\u00f3nde se puede transmitir ciertas ITS. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Totalmente de acuerdo, solo algo adicional, est\u00e1 comprobado que el cepillarse los dientes antes o despu\u00e9s de practicar sexo <strong>oral</strong> eleva la posibilidad del riesgo en <strong>lesionar</strong> las enc\u00edas por lo cual puedes llegar a tener micro aberturas en d\u00f3nde se puede transmitir ciertas ITS. <img alt=\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\" aria-label=\"Emoji: Man teacher (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-1f3fb-200d-1f3eb.png\" title=\"Man teacher (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2019-08-13T23:03:59", "timestamp_epochs": 1565737439, "tweet_id": "1161413117630406658", "tweet_url": "/LordJackLondon/status/1161413117630406658", "user_id": "3256893560", "username": "Jack London", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1150395248847261702", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Darth_vet", "user_id": "35777934"}], "retweets": 0, "screen_name": "PaolaKoppel", "text": "Las claras de huevo me han resultado excelentes para provocar vomito y no lesionar m\u00e1s la mucosa oral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las claras de huevo me han resultado excelentes para provocar vomito y no <strong>lesionar</strong> m\u00e1s la mucosa <strong>oral</strong></p>", "timestamp": "2019-07-14T16:36:11", "timestamp_epochs": 1563122171, "tweet_id": "1150443888118771712", "tweet_url": "/PaolaKoppel/status/1150443888118771712", "user_id": "171909853", "username": "LaKoppel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1136590375831920641", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "UOL", "user_id": "70799317"}], "retweets": 0, "screen_name": "cancerianjo_", "text": "Redu\u00e7\u00e3o de danos: \u00e9 bom n\u00e3o escovar os dentes com intensidade antes do sexo oral, isso tire a prote\u00e7\u00e3o feita pelas bact\u00e9rias e ainda pode lesionar a gengiva, facilitando a contra\u00e7\u00e3o de IST\u2019s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Redu\u00e7\u00e3o de danos: \u00e9 bom n\u00e3o escovar os dentes com intensidade antes do sexo <strong>oral</strong>, isso tire a prote\u00e7\u00e3o feita pelas bact\u00e9rias e ainda pode <strong>lesionar</strong> a gengiva, facilitando a contra\u00e7\u00e3o de IST\u2019s</p>", "timestamp": "2019-06-06T11:36:00", "timestamp_epochs": 1559820960, "tweet_id": "1136597602470944768", "tweet_url": "/cancerianjo_/status/1136597602470944768", "user_id": "54278767", "username": "dudu \ud83e\uddd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D70e3dxXoAEj3uu.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "albanoleonardo", "text": "JUICIO:  W.D.C.A., formalizado el a\u00f1o pasado por rapi\u00f1ar y lesionar gravemente a un hombre en Durazno, compareci\u00f3 en Juicio Oral y P\u00fablico ante la Jueza Mar\u00eda Sol Bellomo,  y fiscal Gabriela Rusi\u00f1ol. Se escuch\u00f3 el audio de declaraci\u00f3n de un testigo. Detalles en @alternativadurapic.twitter.com/Hk4eb44a2k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JUICIO:  W.D.C.A., formalizado el a\u00f1o pasado por rapi\u00f1ar y <strong>lesionar</strong> gravemente a un hombre en Durazno, compareci\u00f3 en Juicio <strong>Oral</strong> y P\u00fablico ante la Jueza Mar\u00eda Sol Bellomo,  y fiscal Gabriela Rusi\u00f1ol. Se escuch\u00f3 el audio de declaraci\u00f3n de un testigo. Detalles en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173504597\" dir=\"ltr\" href=\"/alternativadura\"><s>@</s><b>alternativadura</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hk4eb44a2k\">pic.twitter.com/Hk4eb44a2k</a></p>", "timestamp": "2019-05-30T14:11:51", "timestamp_epochs": 1559225511, "tweet_id": "1134100111825539073", "tweet_url": "/albanoleonardo/status/1134100111825539073", "user_id": "87663092", "username": "Leonardo Albano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TitulosDelD\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gambaok", "text": "#TitulosDelD\u00eda\n Pato Cabrera acusado de lesionar y robarle a su ex mujer. @Lavozcomar\n Env\u00edan a juicio oral a Julio De Vido y Andrea del Boca. @PopularDiario\n Sergio Denis, en estado cr\u00edtico. @Viacordobaok", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TitulosDelD%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>TitulosDelD\u00eda</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> Pato Cabrera acusado de <strong>lesionar</strong> y robarle a su ex mujer. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8545122\" dir=\"ltr\" href=\"/LAVOZcomar\"><s>@</s><b>Lavozcomar</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> Env\u00edan a juicio <strong>oral</strong> a Julio De Vido y Andrea del Boca. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"227476236\" dir=\"ltr\" href=\"/populardiario\"><s>@</s><b>PopularDiario</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> Sergio Denis, en estado cr\u00edtico. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17622198\" dir=\"ltr\" href=\"/ViaCordobaOK\"><s>@</s><b>Viacordobaok</b></a></p>", "timestamp": "2019-04-15T20:31:32", "timestamp_epochs": 1555360292, "tweet_id": "1117888205284679681", "tweet_url": "/gambaok/status/1117888205284679681", "user_id": "72925674", "username": "Gamba Online", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://ift.tt/2ubc0nZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sevilla24H", "text": "Acusado de asaltar el chalet del polic\u00eda local dice que fue all\u00ed \u201ca cobrar una deuda\u201d https://ift.tt/2ubc0nZ\u00a0\n\nEUROPA PRESS\n\nSEVILLA, 18 (EUROPA PRESS)\n\nLa vista oral que juzga a cuatro personas por asaltar el chalet de un polic\u00eda local de Sevilla y a \u00e9ste \u00faltimo por lesionar a\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acusado de asaltar el chalet del polic\u00eda local dice que fue all\u00ed \u201ca cobrar una deuda\u201d <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://ift.tt/2ubc0nZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MRnmb8pRPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://ift.tt/2ubc0nZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/2ubc0nZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\nEUROPA PRESS\n\nSEVILLA, 18 (EUROPA PRESS)\n\nLa vista <strong>oral</strong> que juzga a cuatro personas por asaltar el chalet de un polic\u00eda local de Sevilla y a \u00e9ste \u00faltimo por <strong>lesionar</strong> a\u2026</p>", "timestamp": "2019-03-18T17:03:57", "timestamp_epochs": 1552928637, "tweet_id": "1107689108464455682", "tweet_url": "/Sevilla24H/status/1107689108464455682", "user_id": "1106227884", "username": "Sevilla 24 horas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dzc83GEUUAES73X.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CIGBCuba", "text": "CURIOSIDADES SOBRE SALUD\n\"Periodontitis\"\nInfecci\u00f3n gingival aguda que da\u00f1a las enc\u00edas y puede lesionar la mand\u00edbula.\nLa periodontitis es com\u00fan, pero bastante f\u00e1cil de prevenir. La causa suele ser la mala higiene oral. La periodontitis puede provocar la p\u00e9rdida de dientes. pic.twitter.com/KN2LIzh1CA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CURIOSIDADES SOBRE SALUD\n\"Periodontitis\"\nInfecci\u00f3n gingival aguda que da\u00f1a las enc\u00edas y puede <strong>lesionar</strong> la mand\u00edbula.\nLa periodontitis es com\u00fan, pero bastante f\u00e1cil de prevenir. La causa suele ser la mala higiene <strong>oral</strong>. La periodontitis puede provocar la p\u00e9rdida de dientes. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KN2LIzh1CA\">pic.twitter.com/KN2LIzh1CA</a></p>", "timestamp": "2019-02-15T14:12:36", "timestamp_epochs": 1550239956, "tweet_id": "1096411960499978240", "tweet_url": "/CIGBCuba/status/1096411960499978240", "user_id": "2755191396", "username": "CIGBCuba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273296255024840710", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarioJuliano", "user_id": "182932582"}, {"screen_name": "tomas_marino", "user_id": "220819559"}, {"screen_name": "TROYANA5556", "user_id": "184893191"}], "retweets": 0, "screen_name": "Juan_MVilla", "text": "Ud lo ha dicho: \"sin lesionar derechos\"\n\nSeguramente ah\u00ed est\u00e9 el meollo del asunto: qu\u00e9 lesiona derechos del imputado y qu\u00e9 no lo hace.\n\nSin dudas que un juicio oral y p\u00fablico realizado por zoom dif\u00edcilmente tutele sus derechos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ud lo ha dicho: \"sin <strong>lesionar</strong> derechos\"\n\nSeguramente ah\u00ed est\u00e9 el meollo del asunto: qu\u00e9 lesiona derechos del imputado y qu\u00e9 no lo hace.\n\nSin dudas que un juicio <strong>oral</strong> y p\u00fablico realizado por zoom dif\u00edcilmente tutele sus derechos...</p>", "timestamp": "2020-06-17T20:02:52", "timestamp_epochs": 1592424172, "tweet_id": "1273345387802308609", "tweet_url": "/Juan_MVilla/status/1273345387802308609", "user_id": "1095340499072765952", "username": "Juan Villanueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1235067704949661698", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "12OscarCardona", "user_id": "1019957424"}, {"screen_name": "gianhn15", "user_id": "2153338881"}, {"screen_name": "Eduardo_2042", "user_id": "216892618"}], "retweets": 0, "screen_name": "DanielR_Lamelas", "text": "Jajajaja, hasta ahorita lo escucho.\nSin comentarios sinceramente; la mala intenci\u00f3n con la que fue al jugador es evidente.  Lo pod\u00eda lesionar de gravedad y luego s\u00f3lo con pedir disculpas lo arregla todo.\nAdem\u00e1s, ser\u00eda bueno un taller de expresi\u00f3n oral para los futbolistas ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajaja, hasta ahorita lo escucho.\nSin comentarios sinceramente; la mala intenci\u00f3n con la que fue al jugador es evidente.  Lo pod\u00eda <strong>lesionar</strong> de gravedad y luego s\u00f3lo con pedir disculpas lo arregla todo.\nAdem\u00e1s, ser\u00eda bueno un taller de expresi\u00f3n <strong>oral</strong> para los futbolistas <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2020-03-04T23:48:47", "timestamp_epochs": 1583365727, "tweet_id": "1235351513503076353", "tweet_url": "/DanielR_Lamelas/status/1235351513503076353", "user_id": "1047689551928614913", "username": "Daniel Lamelas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B8upB_ZHEFz/?igshid=19lzjxpi01r19"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "meyrevi0891", "text": "Reposted from prietorequenaortodoncia Infecci\u00f3n gingival aguda que da\u00f1a las enc\u00edas y puede lesionar la mand\u00edbula.\n\nLa periodontitis es com\u00fan, pero bastante f\u00e1cil de prevenir. La causa suele ser la mala higiene oral.\u2026 https://www.instagram.com/p/B8upB_ZHEFz/?igshid=19lzjxpi01r19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reposted from prietorequenaortodoncia Infecci\u00f3n gingival aguda que da\u00f1a las enc\u00edas y puede <strong>lesionar</strong> la mand\u00edbula.\n\nLa periodontitis es com\u00fan, pero bastante f\u00e1cil de prevenir. La causa suele ser la mala higiene <strong>oral</strong>.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B8upB_ZHEFz/?igshid=19lzjxpi01r19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VhBa1cRoPH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B8upB_ZHEFz/?igshid=19lzjxpi01r19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B8upB_ZHEFz/</span><span class=\"invisible\">?igshid=19lzjxpi01r19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-02-19T00:43:32", "timestamp_epochs": 1582073012, "tweet_id": "1229929476957638656", "tweet_url": "/meyrevi0891/status/1229929476957638656", "user_id": "194802210", "username": "meylingrequenavillegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1219429330218110976", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "esa_no_era_yo", "user_id": "293129935"}, {"screen_name": "NoloSeTuDimee", "user_id": "817987185756475392"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dr__Doomsday", "text": "no recomendado, el bicarbonato por ser un \u00e1lcalis puede lesionar la mucosa oral en general si se deja por mucho tiempo, ojo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no recomendado, el bicarbonato por ser un \u00e1lcalis puede <strong>lesionar</strong> la mucosa <strong>oral</strong> en general si se deja por mucho tiempo, ojo.</p>", "timestamp": "2020-01-21T05:31:52", "timestamp_epochs": 1579584712, "tweet_id": "1219492790389878784", "tweet_url": "/Dr__Doomsday/status/1219492790389878784", "user_id": "381742274", "username": "V\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1207192062908608512", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PAZLLORIA", "user_id": "206582886"}], "retweets": 0, "screen_name": "penal_de_pena", "text": "Precisamente que es de todo punto una barbaridad. Empezando por el hecho, que quiero confirmar, que como va a lesionar siquiera el bien jur\u00eddico intimidad una prueba practicada en el acto de un juicio oral de un asunto medi\u00e1tico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Precisamente que es de todo punto una barbaridad. Empezando por el hecho, que quiero confirmar, que como va a <strong>lesionar</strong> siquiera el bien jur\u00eddico intimidad una prueba practicada en el acto de un juicio <strong>oral</strong> de un asunto medi\u00e1tico.</p>", "timestamp": "2019-12-18T07:51:47", "timestamp_epochs": 1576655507, "tweet_id": "1207206813332070400", "tweet_url": "/penal_de_pena/status/1207206813332070400", "user_id": "881923557017739264", "username": "Penal_de_pena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbstractoNL", "FelizMiercoles", "BuenMiercoles", "Seguridadhttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2Py89LS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbstractoNL", "text": "Por asesinar a cuchilladas al novio de su ex pareja y lesionar a la mujer, un hombre recibi\u00f3 de un Juez Oral Penal una sentencia condenatoria de 41 a\u00f1os y 8 meses de prisi\u00f3n. #AbstractoNL #FelizMiercoles #BuenMiercoles #Seguridadhttp://bit.ly/2Py89LS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por asesinar a cuchilladas al novio de su ex pareja y <strong>lesionar</strong> a la mujer, un hombre recibi\u00f3 de un Juez <strong>Oral</strong> Penal una sentencia condenatoria de 41 a\u00f1os y 8 meses de prisi\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbstractoNL?src=hash\"><s>#</s><b>AbstractoNL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMiercoles?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMiercoles</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenMiercoles?src=hash\"><s>#</s><b>BuenMiercoles</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>Seguridad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2Py89LS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yaOPfZkdAu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2Py89LS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Py89LS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-12-11T15:15:17", "timestamp_epochs": 1576077317, "tweet_id": "1204781705825050624", "tweet_url": "/AbstractoNL/status/1204781705825050624", "user_id": "1021782592582864897", "username": "Abstracto Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1198334502801686528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoseaMarulanda", "user_id": "106567866"}, {"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "medicoloco__", "text": "Encapuchados para: \n1. Proteger via aerea de gases inhalados.\n2. Proteger mucosas, cavidad oral, ojos, oidos.\n3. Protegerse de los rayos uv, sustancias que puedan lesionar piel.\nHAY QUE SABER ANTES DE HABLAR.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encapuchados para: \n1. Proteger via aerea de gases inhalados.\n2. Proteger mucosas, cavidad <strong>oral</strong>, ojos, oidos.\n3. Protegerse de los rayos uv, sustancias que puedan <strong>lesionar</strong> piel.\nHAY QUE SABER ANTES DE HABLAR.</p>", "timestamp": "2019-11-23T20:21:51", "timestamp_epochs": 1574540511, "tweet_id": "1198335875823947777", "tweet_url": "/medicoloco__/status/1198335875823947777", "user_id": "796494850132688896", "username": "Bryan Del C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CDMX", "MTY", "GDL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://dlvr.it/PN1NKW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Redaccion_EV", "text": "#CDMX #MTY #GDL Accidentes alarmantes del sexo oral que pueden lesionar tu zona \u00edntima http://dlvr.it/PN1NKW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CDMX?src=hash\"><s>#</s><b>CDMX</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MTY?src=hash\"><s>#</s><b>MTY</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GDL?src=hash\"><s>#</s><b>GDL</b></a> Accidentes alarmantes del sexo <strong>oral</strong> que pueden <strong>lesionar</strong> tu zona \u00edntima <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/PN1NKW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/53nzL5RjK7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/PN1NKW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/PN1NKW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-17T14:57:05", "timestamp_epochs": 1497711425, "tweet_id": "876091332384628737", "tweet_url": "/Redaccion_EV/status/876091332384628737", "user_id": "1517180174", "username": "#EnterateverCOM #PozaRica #Papantla #Tuxpan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.actitudfem.com/amor-y-pareja/sexo/sex-tips/cosas-alarmantes-del-sexo-oral-que-pueden-lesionar-tu-zona-intima#.WQ0TMvKJi3E.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "O_MayaSwrdsmn", "text": "Cosas alarmantes del sexo oral que pueden lesionar tu zona \u00edntima http://www.actitudfem.com/amor-y-pareja/sexo/sex-tips/cosas-alarmantes-del-sexo-oral-que-pueden-lesionar-tu-zona-intima#.WQ0TMvKJi3E.twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @actitudfem", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cosas alarmantes del sexo <strong>oral</strong> que pueden <strong>lesionar</strong> tu zona \u00edntima <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.actitudfem.com/amor-y-pareja/sexo/sex-tips/cosas-alarmantes-del-sexo-oral-que-pueden-lesionar-tu-zona-intima#.WQ0TMvKJi3E.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cH61wpwOF4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.actitudfem.com/amor-y-pareja/sexo/sex-tips/cosas-alarmantes-del-sexo-oral-que-pueden-lesionar-tu-zona-intima#.WQ0TMvKJi3E.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">actitudfem.com/amor-y-pareja/</span><span class=\"invisible\">sexo/sex-tips/cosas-alarmantes-del-sexo-oral-que-pueden-lesionar-tu-zona-intima#.WQ0TMvKJi3E.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"880086795014348801\" dir=\"ltr\" href=\"/ActitudFem\"><s>@</s><b>actitudfem</b></a></p>", "timestamp": "2017-05-06T00:05:17", "timestamp_epochs": 1494029117, "tweet_id": "860646615937425408", "tweet_url": "/O_MayaSwrdsmn/status/860646615937425408", "user_id": "894521246", "username": "M\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C7eK4WtVwAA3ZGV.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/NhGmqy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pdteibanez", "text": "EN JUICIO ORAL SUJETO FUE CONDENADO POR LESIONAR A SU EX PAREJA http://dlvr.it/NhGmqy\u00a0pic.twitter.com/Fk2UQ0vi4K", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN JUICIO <strong>ORAL</strong> SUJETO FUE CONDENADO POR <strong>LESIONAR</strong> A SU EX PAREJA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/NhGmqy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0j8MclG3mt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/NhGmqy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/NhGmqy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fk2UQ0vi4K\">pic.twitter.com/Fk2UQ0vi4K</a></p>", "timestamp": "2017-03-21T21:14:25", "timestamp_epochs": 1490130865, "tweet_id": "844296158688112640", "tweet_url": "/pdteibanez/status/844296158688112640", "user_id": "444707072", "username": "Radio Pdte. Iba\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ovejeronoticias.cl/2017/03/en-juicio-oral-sujeto-fue-condenado-por-lesionar-a-su-ex-pareja/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OvejeroNoticias", "text": "En juicio oral sujeto fue condenado por lesionar a su ex\u00a0pareja http://www.ovejeronoticias.cl/2017/03/en-juicio-oral-sujeto-fue-condenado-por-lesionar-a-su-ex-pareja/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En juicio <strong>oral</strong> sujeto fue condenado por <strong>lesionar</strong> a su ex\u00a0pareja <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ovejeronoticias.cl/2017/03/en-juicio-oral-sujeto-fue-condenado-por-lesionar-a-su-ex-pareja/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l7tf1wF5cI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ovejeronoticias.cl/2017/03/en-juicio-oral-sujeto-fue-condenado-por-lesionar-a-su-ex-pareja/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ovejeronoticias.cl/2017/03/en-jui</span><span class=\"invisible\">cio-oral-sujeto-fue-condenado-por-lesionar-a-su-ex-pareja/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-03-21T21:08:16", "timestamp_epochs": 1490130496, "tweet_id": "844294611543638016", "tweet_url": "/OvejeroNoticias/status/844294611543638016", "user_id": "3199468276", "username": "OvejeroNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ahora"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C6VDZ1xWMAEF16I.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/C6VDZ2yWAAATh1j.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/C6VDZ3FXMAElWrt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "canaltn8", "text": "#Ahora continua el juicio oral y publico contra los hermanos Carmona acusados de matar a un ni\u00f1o y lesionar a un adolescente en Costa Rica pic.twitter.com/MClmCORP8z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a> continua el juicio <strong>oral</strong> y publico contra los hermanos Carmona acusados de matar a un ni\u00f1o y <strong>lesionar</strong> a un adolescente en Costa Rica <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MClmCORP8z\">pic.twitter.com/MClmCORP8z</a></p>", "timestamp": "2017-03-07T16:29:34", "timestamp_epochs": 1488904174, "tweet_id": "839151046681317380", "tweet_url": "/canaltn8/status/839151046681317380", "user_id": "143545821", "username": "TN8 Nicaragua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "833903855003918336", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_Murilindo", "user_id": "1396124378"}], "retweets": 0, "screen_name": "lucas_slopes", "text": "ta ligado\ninflamacao de garganta pode lesionar mucosa oral e sangrar um pouquinho na hr q tu tosse\nse morrer morreu vida q segue", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta ligado\ninflamacao de garganta pode <strong>lesionar</strong> mucosa <strong>oral</strong> e sangrar um pouquinho na hr q tu tosse\nse morrer morreu vida q segue</p>", "timestamp": "2017-02-21T05:07:55", "timestamp_epochs": 1487653675, "tweet_id": "833906070535991297", "tweet_url": "/lucas_slopes/status/833906070535991297", "user_id": "105197722", "username": "lucsa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}]