[{"has_media": false, "hashtags": ["5482"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "teoriza", "text": "Evitar adimistrarse la pastilla de emergencia como un anticonceptivo habitual: #5482 Tais consulta las si.. http://tinyurl.com/33ptr7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evitar adimistrarse la <strong>pastilla</strong> de emergencia como un <strong>anticonceptivo</strong> habitual: #5482 Tais consulta las si.. http://tinyurl.com/33ptr7</p>", "timestamp": "2007-09-22T12:12:25", "timestamp_epochs": 1190463145, "tweet_id": "285947072", "tweet_url": "/teoriza/status/285947072", "user_id": "8563192", "username": "teoriza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "twittQ_es", "text": "que anticonceptivo usais???\nA) pastilla\nB) parche\nC) preservativo\nD) estoy\nE) etc..)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">que <strong>anticonceptivo</strong> usais???\nA) <strong>pastilla</strong>\nB) parche\nC) preservativo\nD) estoy\nE) etc..)</p>", "timestamp": "2009-07-08T12:23:18", "timestamp_epochs": 1247055798, "tweet_id": "2531466414", "tweet_url": "/twittQ_es/status/2531466414", "user_id": "53869786", "username": "twittQ Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanAngustia", "text": "Entonces si aprueban la ley en la reforma esa de que es un delito los anticonceptivo vease pastilla plan b, condones etc. No se vender\u00e1 cond", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entonces si aprueban la ley en la reforma esa de que es un delito los <strong>anticonceptivo</strong> vease <strong>pastilla</strong> plan b, condones etc. No se vender\u00e1 cond</p>", "timestamp": "2009-04-17T00:38:33", "timestamp_epochs": 1239928713, "tweet_id": "1538094351", "tweet_url": "/JuanAngustia/status/1538094351", "user_id": "10648742", "username": "Juan Angustia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PepeBarrascout", "text": "Efectividad de la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s: Como sabemos la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es un m\u00e9todo anticonceptivo.. http://tinyurl.com/64sqal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Efectividad de la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s: Como sabemos la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.. http://tinyurl.com/64sqal</p>", "timestamp": "2008-12-16T12:38:40", "timestamp_epochs": 1229431120, "tweet_id": "1060502885", "tweet_url": "/PepeBarrascout/status/1060502885", "user_id": "14180781", "username": "Pepe Barrascout \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "roxrey", "text": "Que bueno vale! \"@TodounExceso: Desarrollan pastilla anticonceptivo trimestral para hombres http://ow.ly/24ZsQ\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bueno vale! \"@TodounExceso: Desarrollan <strong>pastilla</strong> <strong>anticonceptivo</strong> trimestral para hombres http://ow.ly/24ZsQ\"</p>", "timestamp": "2010-06-30T03:45:49", "timestamp_epochs": 1277869549, "tweet_id": "17386325661", "tweet_url": "/roxrey/status/17386325661", "user_id": "46536469", "username": "Rosana R", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zay_alvarez", "text": "pregunta para mujeres: en que confiar\u00edan m\u00e1s como m\u00e9todo anticonceptivo femenino? pastilla, parche o inyecci\u00f3n mensual????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pregunta para mujeres: en que confiar\u00edan m\u00e1s como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> femenino? <strong>pastilla</strong>, parche o inyecci\u00f3n mensual????</p>", "timestamp": "2010-06-22T21:08:11", "timestamp_epochs": 1277240891, "tweet_id": "16798726749", "tweet_url": "/zay_alvarez/status/16798726749", "user_id": "89784705", "username": "Zay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15391489850", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kakorama", "user_id": "64332889"}], "retweets": 0, "screen_name": "pluvilomano", "text": "@kakorama lo curioso -pens\u00e1ndolo ahora- es que d un momento a otro una pastilla pasa d hormona a llamarse anticonceptivo sin ning\u00fan complejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64332889\" dir=\"ltr\" href=\"/kakorama\"><s>@</s><b>kakorama</b></a> lo curioso -pens\u00e1ndolo ahora- es que d un momento a otro una <strong>pastilla</strong> pasa d hormona a llamarse <strong>anticonceptivo</strong> sin ning\u00fan complejo</p>", "timestamp": "2010-06-04T22:23:41", "timestamp_epochs": 1275690221, "tweet_id": "15446126277", "tweet_url": "/pluvilomano/status/15446126277", "user_id": "35080638", "username": "iam", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ivaginaria", "text": "Hay que resaltar que la pastilla no es un anticonceptivo, ni un abortivo: la pastilla del d\u00eda siguiente impide la fecundaci\u00f3n del \u00f3vulo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que resaltar que la <strong>pastilla</strong> no es un <strong>anticonceptivo</strong>, ni un abortivo: la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente impide la fecundaci\u00f3n del \u00f3vulo.</p>", "timestamp": "2010-05-28T14:29:17", "timestamp_epochs": 1275056957, "tweet_id": "14909639490", "tweet_url": "/Ivaginaria/status/14909639490", "user_id": "29109239", "username": "Ivaginaria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ddconcebido", "text": "\u00bfPastilla de emergencia NO es m\u00e9todo anticonceptivo? http://bit.ly/bFItDR http://fb.me/B1GbbYK7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Pastilla</strong> de emergencia NO es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? http://bit.ly/bFItDR http://fb.me/B1GbbYK7</p>", "timestamp": "2010-05-28T13:43:53", "timestamp_epochs": 1275054233, "tweet_id": "14906849872", "tweet_url": "/ddconcebido/status/14906849872", "user_id": "147812113", "username": "d.d.concebido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14851465206", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "homopatiens", "user_id": "104891063"}], "retweets": 0, "screen_name": "Tammy_Mendieta", "text": "@homopatiens jejeje la pastilla no debe usarse como metodo anticonceptivo regular pero si ce rompe el latex Tsss venga pastillita jeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104891063\" dir=\"ltr\" href=\"/homopatiens\"><s>@</s><b>homopatiens</b></a> jejeje la <strong>pastilla</strong> no debe usarse como metodo <strong>anticonceptivo</strong> regular pero si ce rompe el latex Tsss venga pastillita jeje</p>", "timestamp": "2010-05-27T18:28:14", "timestamp_epochs": 1274984894, "tweet_id": "14851747754", "tweet_url": "/Tammy_Mendieta/status/14851747754", "user_id": "71395038", "username": "yo\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ensiz_news", "text": "Pastilla de emergencia no es m\u00e9todo anticonceptivo: Torre\u00f3n, Coahuila.- La pastilla de emergencia o \u201cdel siguiente... http://bit.ly/bUvwgq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pastilla</strong> de emergencia no es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>: Torre\u00f3n, Coahuila.- La <strong>pastilla</strong> de emergencia o \u201cdel siguiente... http://bit.ly/bUvwgq</p>", "timestamp": "2010-05-26T19:10:45", "timestamp_epochs": 1274901045, "tweet_id": "14782582249", "tweet_url": "/ensiz_news/status/14782582249", "user_id": "43378165", "username": "Enrique Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "needish_needs", "text": "Implante anticonceptivo...donde?-Soy super olvidadiza y no hay mes en que no se me olvide una pastilla.. p... http://needish.com/r/Zy7HSHqE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Implante <strong>anticonceptivo</strong>...donde?-Soy super olvidadiza y no hay mes en que no se me olvide una <strong>pastilla</strong>.. p... http://needish.com/r/Zy7HSHqE</p>", "timestamp": "2010-05-26T19:00:05", "timestamp_epochs": 1274900405, "tweet_id": "14782052027", "tweet_url": "/needish_needs/status/14782052027", "user_id": "96775119", "username": "Needish Needs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14264757223", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "caroherreros", "user_id": "6869292"}], "retweets": 0, "screen_name": "gamba1982", "text": "@caroherreros y cual anticonceptivo?? si me dices de dodne sacar esa pastilla magica.. soy el primero en ponerme en fila", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6869292\" dir=\"ltr\" href=\"/caroherreros\"><s>@</s><b>caroherreros</b></a> y cual <strong>anticonceptivo</strong>?? si me dices de dodne sacar esa <strong>pastilla</strong> magica.. soy el primero en ponerme en fila</p>", "timestamp": "2010-05-19T01:49:44", "timestamp_epochs": 1274233784, "tweet_id": "14265144832", "tweet_url": "/gamba1982/status/14265144832", "user_id": "19276217", "username": "Cristi\u00e1n Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twittpoll"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DRAMOSRDZ", "text": "\u00bfAlguna vez usaste como anticonceptivo la pastilla del dia siguiente? [ Si: http://twp.li/wqyf || No:  http://twp.li/2vxm ] #twittpoll", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAlguna vez usaste como <strong>anticonceptivo</strong> la <strong>pastilla</strong> del dia siguiente? [ Si: http://twp.li/wqyf || No:  http://twp.li/2vxm ] <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twittpoll?src=hash\"><s>#</s><b>twittpoll</b></a></p>", "timestamp": "2010-05-17T22:46:03", "timestamp_epochs": 1274136363, "tweet_id": "14188302795", "tweet_url": "/DRAMOSRDZ/status/14188302795", "user_id": "41586411", "username": "David Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ElChangarro"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "El_Enigma", "text": "La pastilla d emergencia NO es anticonceptivo NORMAL dice la  Dra Hekate #ElChangarro x http://76.73.101.78:6036 (ip para Blackberry/iPhone)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> d emergencia NO es <strong>anticonceptivo</strong> NORMAL dice la  Dra Hekate <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElChangarro?src=hash\"><s>#</s><b>ElChangarro</b></a> x http://76.73.101.78:6036 (ip para Blackberry/iPhone)</p>", "timestamp": "2010-05-13T03:53:01", "timestamp_epochs": 1273722781, "tweet_id": "13892538388", "tweet_url": "/El_Enigma/status/13892538388", "user_id": "3382691", "username": "El Enigma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mecaga"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iVega_", "text": "RT @Majulai: A ver ni\u00f1as, la pastilla de emergencia no es un anticonceptivo semanal. << kn fue la pendeja ?? dimelo AHORA !!!  #mecaga", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21800672\" dir=\"ltr\" href=\"/majulai\"><s>@</s><b>Majulai</b></a>: A ver ni\u00f1as, la <strong>pastilla</strong> de emergencia no es un <strong>anticonceptivo</strong> semanal. &lt;&lt; kn fue la pendeja ?? dimelo AHORA !!!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mecaga?src=hash\"><s>#</s><b>mecaga</b></a></p>", "timestamp": "2010-04-28T00:59:55", "timestamp_epochs": 1272416395, "tweet_id": "12976799408", "tweet_url": "/iVega_/status/12976799408", "user_id": "25247141", "username": "\ud83c\udf08 \ud835\udce8\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["poresoestassoola"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Godoflais", "text": "jajaja inspirado en el tweet de @Majulai: si usas la pastilla de emergencia como anticonceptivo preferente, #poresoestassoola", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">jajaja inspirado en el tweet de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21800672\" dir=\"ltr\" href=\"/majulai\"><s>@</s><b>Majulai</b></a>: si usas la <strong>pastilla</strong> de emergencia como <strong>anticonceptivo</strong> preferente, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poresoestassoola?src=hash\"><s>#</s><b>poresoestassoola</b></a></p>", "timestamp": "2010-04-27T16:42:40", "timestamp_epochs": 1272386560, "tweet_id": "12953966990", "tweet_url": "/Godoflais/status/12953966990", "user_id": "80346014", "username": "Godoflais", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariedelaos", "text": "mi abuela hoy me cont\u00f3 que el t\u00e9 de zoapatle serv\u00eda como anticonceptivo natural, un t\u00e9 diario como una pastilla de ahora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mi abuela hoy me cont\u00f3 que el t\u00e9 de zoapatle serv\u00eda como <strong>anticonceptivo</strong> natural, un t\u00e9 diario como una <strong>pastilla</strong> de ahora</p>", "timestamp": "2010-04-21T03:08:16", "timestamp_epochs": 1271819296, "tweet_id": "12554307124", "tweet_url": "/mariedelaos/status/12554307124", "user_id": "12863542", "username": "Idalia Sautto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DeOxidoYHueso", "text": "Al parecer usan la pastilla de emergencia como anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al parecer usan la <strong>pastilla</strong> de emergencia como <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2010-04-18T16:17:19", "timestamp_epochs": 1271607439, "tweet_id": "12405078023", "tweet_url": "/DeOxidoYHueso/status/12405078023", "user_id": "72596848", "username": "Genyus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "felipezarate", "text": "Qui\u00e9n este libre de Celibato, que tire la primera Pastilla Anticonceptivo cc: @AmeliaRueda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qui\u00e9n este libre de Celibato, que tire la primera <strong>Pastilla</strong> <strong>Anticonceptivo</strong> cc: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15308535\" dir=\"ltr\" href=\"/ameliarueda\"><s>@</s><b>AmeliaRueda</b></a></p>", "timestamp": "2010-04-08T14:51:48", "timestamp_epochs": 1270738308, "tweet_id": "11827209687", "tweet_url": "/felipezarate/status/11827209687", "user_id": "18803690", "username": "Felipe J. Z\u00e1rate M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "grey1972", "text": "Educacion Sexual, es la prioridad.  Los anticonceptivos los dan en el ebais y si la pastilla es un anticonceptivo por que no se autoriza", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Educacion Sexual, es la prioridad.  Los anticonceptivos los dan en el ebais y si la <strong>pastilla</strong> es un <strong>anticonceptivo</strong> por que no se autoriza</p>", "timestamp": "2010-04-08T14:45:59", "timestamp_epochs": 1270737959, "tweet_id": "11826937375", "tweet_url": "/grey1972/status/11826937375", "user_id": "119732915", "username": "Grettel Jara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseFra1000", "text": "Ademas un anticonceptivo masculino evitaria esos embarazos enganosos. Si mi amor me ando tomando la pastilla Y RAS te encadenaron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ademas un <strong>anticonceptivo</strong> masculino evitaria esos embarazos enganosos. Si mi amor me ando tomando la <strong>pastilla</strong> Y RAS te encadenaron.</p>", "timestamp": "2010-04-08T05:41:39", "timestamp_epochs": 1270705299, "tweet_id": "11808865087", "tweet_url": "/JoseFra1000/status/11808865087", "user_id": "122147458", "username": "Jose Manuel Framil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ToxXxicas", "text": "Anticonceptivo en pastilla http://bit.ly/cmTFPq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticonceptivo</strong> en <strong>pastilla</strong> http://bit.ly/cmTFPq</p>", "timestamp": "2010-03-12T19:46:23", "timestamp_epochs": 1268423183, "tweet_id": "10386977665", "tweet_url": "/ToxXxicas/status/10386977665", "user_id": "102159232", "username": "ToxXxicas.net", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kunfupanda2", "text": "Invento:\n\nTambi\u00e9n conocida como pastilla anticonceptiva o pastilla, es un anticonceptivo hormonal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Invento:\n\nTambi\u00e9n conocida como <strong>pastilla</strong> anticonceptiva o <strong>pastilla</strong>, es un <strong>anticonceptivo</strong> hormonal</p>", "timestamp": "2011-03-16T06:49:29", "timestamp_epochs": 1300258169, "tweet_id": "47912353223815169", "tweet_url": "/kunfupanda2/status/47912353223815169", "user_id": "161548458", "username": "Miguel Angel Haro M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Markos_Sierra", "text": "RT @drakmartinez: Buenas mi gente. Recuerda que la pastilla de emergencia no es un anticonceptivo. Solo usala en los dias de ovulacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247057875\" dir=\"ltr\" href=\"/drakmartinez\"><s>@</s><b>drakmartinez</b></a>: Buenas mi gente. Recuerda que la <strong>pastilla</strong> de emergencia no es un <strong>anticonceptivo</strong>. Solo usala en los dias de ovulacion.</p>", "timestamp": "2011-03-15T23:46:29", "timestamp_epochs": 1300232789, "tweet_id": "47805900018298880", "tweet_url": "/Markos_Sierra/status/47805900018298880", "user_id": "202187802", "username": "Markos Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tugaleno", "text": "\u201c@_mayrajaa: Tragar es excelente anticonceptivo, gastas menos kleenex, no te ensucias ropa y con una pastilla de menta \u00a1listo!\u201d/probamos?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@_mayrajaa: Tragar es excelente <strong>anticonceptivo</strong>, gastas menos kleenex, no te ensucias ropa y con una <strong>pastilla</strong> de menta \u00a1listo!\u201d/probamos?</p>", "timestamp": "2011-03-15T22:36:33", "timestamp_epochs": 1300228593, "tweet_id": "47788300374769664", "tweet_url": "/tugaleno/status/47788300374769664", "user_id": "264450070", "username": "Tu Doc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NatyNathz", "text": "RT @drakmartinez: Buenas mi gente. Recuerda que la pastilla de emergencia no es un anticonceptivo. Solo usala en los dias de ovulacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247057875\" dir=\"ltr\" href=\"/drakmartinez\"><s>@</s><b>drakmartinez</b></a>: Buenas mi gente. Recuerda que la <strong>pastilla</strong> de emergencia no es un <strong>anticonceptivo</strong>. Solo usala en los dias de ovulacion.</p>", "timestamp": "2011-03-15T16:21:38", "timestamp_epochs": 1300206098, "tweet_id": "47693951263703040", "tweet_url": "/NatyNathz/status/47693951263703040", "user_id": "59038640", "username": "Natalie Jorge", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drakmartinez", "text": "Buenas mi gente. Recuerda que la pastilla de emergencia no es un anticonceptivo. Solo usala en los dias de ovulacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenas mi gente. Recuerda que la <strong>pastilla</strong> de emergencia no es un <strong>anticonceptivo</strong>. Solo usala en los dias de ovulacion.</p>", "timestamp": "2011-03-15T15:34:19", "timestamp_epochs": 1300203259, "tweet_id": "47682041067737088", "tweet_url": "/drakmartinez/status/47682041067737088", "user_id": "247057875", "username": "Dra Katia Martinez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LogrosDeLaRevolucion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Noelleal", "text": "#LogrosDeLaRevolucion RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LogrosDeLaRevolucion?src=hash\"><s>#</s><b>LogrosDeLaRevolucion</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-15T02:49:42", "timestamp_epochs": 1300157382, "tweet_id": "47489621701042176", "tweet_url": "/Noelleal/status/47489621701042176", "user_id": "41220384", "username": "Noel Alejandro Leal Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Excelente"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danialfonso90", "text": "#Excelente, aunque prevenir el embarazo seria mejor \"@la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Excelente?src=hash\"><s>#</s><b>Excelente</b></a>, aunque prevenir el embarazo seria mejor \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ\"</p>", "timestamp": "2011-03-15T01:04:17", "timestamp_epochs": 1300151057, "tweet_id": "47463090039685120", "tweet_url": "/danialfonso90/status/47463090039685120", "user_id": "114354917", "username": "Danilo Alfonso", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GaboVelasquezM", "text": "RT Sera q no hay farmacias alla??  @AlbertoRavell: RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT Sera q no hay farmacias alla??  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75883996\" dir=\"ltr\" href=\"/AlbertoRavell\"><s>@</s><b>AlbertoRavell</b></a>: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-15T00:47:58", "timestamp_epochs": 1300150078, "tweet_id": "47458984084508673", "tweet_url": "/GaboVelasquezM/status/47458984084508673", "user_id": "110280577", "username": "Gabriel Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lapatilla.com/site/2011/03/14/cuba-el-aborto-como-metodo-anticonceptivo-video/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElaFerris", "text": "!Que falta de principios y valores! Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://www.lapatilla.com/site/2011/03/14/cuba-el-aborto-como-metodo-anticonceptivo-video/\u00a0\u2026 via @la_patilla.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">!Que falta de principios y valores! Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lapatilla.com/site/2011/03/14/cuba-el-aborto-como-metodo-anticonceptivo-video/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8FR2ARU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lapatilla.com/site/2011/03/14/cuba-el-aborto-como-metodo-anticonceptivo-video/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lapatilla.com/site/2011/03/1</span><span class=\"invisible\">4/cuba-el-aborto-como-metodo-anticonceptivo-video/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>.com</p>", "timestamp": "2011-03-14T23:30:23", "timestamp_epochs": 1300145423, "tweet_id": "47439459305783297", "tweet_url": "/ElaFerris/status/47439459305783297", "user_id": "67191674", "username": "ela ferris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DrAcv2Ncr", "text": "RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T23:23:13", "timestamp_epochs": 1300144993, "tweet_id": "47437657457950720", "tweet_url": "/DrAcv2Ncr/status/47437657457950720", "user_id": "149829355", "username": "Dr. Lorenzo Acevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosevilma", "text": "A donde llega la incompetencia de esa gente, ya hay concepci\u00f3n cuando se aborta \"@la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A donde llega la incompetencia de esa gente, ya hay concepci\u00f3n cuando se aborta \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>\"</p>", "timestamp": "2011-03-14T23:12:33", "timestamp_epochs": 1300144353, "tweet_id": "47434971186610176", "tweet_url": "/carlosevilma/status/47434971186610176", "user_id": "81348356", "username": "Carlos Vilma\u300a CD#30 \u300b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Wtf"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yorkmendez", "text": "#Wtf ? RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Wtf?src=hash\"><s>#</s><b>Wtf</b></a> ? RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:53:08", "timestamp_epochs": 1300143188, "tweet_id": "47430088123367424", "tweet_url": "/yorkmendez/status/47430088123367424", "user_id": "73726392", "username": "York M\u00e9ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vvaldiviesoa", "text": "Xq mejor no matan a la madre y listo? Es lo mismo RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Xq mejor no matan a la madre y listo? Es lo mismo RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:51:58", "timestamp_epochs": 1300143118, "tweet_id": "47429794836643840", "tweet_url": "/vvaldiviesoa/status/47429794836643840", "user_id": "25537126", "username": "Vanessa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MaduroOfficial", "text": "RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:48:42", "timestamp_epochs": 1300142922, "tweet_id": "47428971826122752", "tweet_url": "/MaduroOfficial/status/47428971826122752", "user_id": "82643112", "username": "Nicol\u00e1s Zamuro Moros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarianaRoaA", "text": "Y los derechos humanos? Y la salud? RT @la_patilla Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y los derechos humanos? Y la salud? RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a> Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:48:29", "timestamp_epochs": 1300142909, "tweet_id": "47428915827978240", "tweet_url": "/MarianaRoaA/status/47428915827978240", "user_id": "96804617", "username": "Mariana Roa A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Javier_Jaimes", "text": "WTF RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">WTF RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:45:33", "timestamp_epochs": 1300142733, "tweet_id": "47428176577691648", "tweet_url": "/Javier_Jaimes/status/47428176577691648", "user_id": "115365063", "username": "Javier Jaimes\u2620", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NessaR72", "text": "Desalmadas me gustar\u00eda que las hubieran abortado a ellas .l. RT @la_patilla Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desalmadas me gustar\u00eda que las hubieran abortado a ellas .l. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a> Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:44:40", "timestamp_epochs": 1300142680, "tweet_id": "47427955789545472", "tweet_url": "/NessaR72/status/47427955789545472", "user_id": "76257479", "username": "Vanessa Rodrigues", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kellystephie_", "text": "Hmm.. Sip! Creo q Cuba no me gustara nunca \u2192 RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hmm.. Sip! Creo q Cuba no me gustara nunca \u2192 RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:44:32", "timestamp_epochs": 1300142672, "tweet_id": "47427920486084610", "tweet_url": "/kellystephie_/status/47427920486084610", "user_id": "70392126", "username": "Kelly Stephanie\ud83c\udf35", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andresitoox", "text": "para que se de un aborto ya hay concepcion...  RT @la_patilla: Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">para que se de un aborto ya hay concepcion...  RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:43:13", "timestamp_epochs": 1300142593, "tweet_id": "47427592365682688", "tweet_url": "/Andresitoox/status/47427592365682688", "user_id": "68740787", "username": "Andr\u00e9s Odreman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Zaelmi", "text": "alaputa :/ @la_patilla Cuba: el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo (Video) http://bit.ly/gtbrsJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">alaputa :/ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a> Cuba: el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (Video) http://bit.ly/gtbrsJ</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:42:20", "timestamp_epochs": 1300142540, "tweet_id": "47427368037523457", "tweet_url": "/Zaelmi/status/47427368037523457", "user_id": "194199106", "username": "\ud83c\udf77", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tala_P", "text": "El mejor anticonceptivo es cualquier pastilla que encuentres, entre mas peque\u00f1a mejor. Solo sostenla entre tus piernas y listo. ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es cualquier <strong>pastilla</strong> que encuentres, entre mas peque\u00f1a mejor. Solo sostenla entre tus piernas y listo. ;)</p>", "timestamp": "2012-08-18T15:28:37", "timestamp_epochs": 1345303717, "tweet_id": "236847074744885250", "tweet_url": "/Tala_P/status/236847074744885250", "user_id": "98578947", "username": "Tala Palomo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "entabletas", "text": "La pastilla del dia despues no es un metodo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del dia despues no es un metodo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2012-08-13T23:28:05", "timestamp_epochs": 1344900485, "tweet_id": "235155796961406976", "tweet_url": "/entabletas/status/235155796961406976", "user_id": "199114175", "username": "En Tabletas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Lo correcto es usar un m\u00e9todo anticonceptivo eficiente(cerca 100% \u00e9xito) y si s\u00f3lo si falla recurrimos a pastilla de emergencia (85%)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo correcto es usar un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> eficiente(cerca 100% \u00e9xito) y si s\u00f3lo si falla recurrimos a <strong>pastilla</strong> de emergencia (85%)</p>", "timestamp": "2012-08-13T15:30:41", "timestamp_epochs": 1344871841, "tweet_id": "235035653010755584", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/235035653010755584", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MissDada4", "text": "-Necesito el mejor anticonceptivo.\n+Tenga esta pastilla. \n-Pero esto es una vulgar aspirina.\n+Cnd den ganas la sostiene entre las rodillas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Necesito el mejor <strong>anticonceptivo</strong>.\n+Tenga esta <strong>pastilla</strong>. \n-Pero esto es una vulgar aspirina.\n+Cnd den ganas la sostiene entre las rodillas.</p>", "timestamp": "2012-08-11T17:51:38", "timestamp_epochs": 1344707498, "tweet_id": "234346349708070912", "tweet_url": "/MissDada4/status/234346349708070912", "user_id": "241278712", "username": "Miss Dada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "belucosmic", "text": "me acorde cuando me contabas del anticonceptivo en el brazo y yo pensaba q tenias una pastilla apoyada en el abrazo @yasloveee JAJAJAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me acorde cuando me contabas del <strong>anticonceptivo</strong> en el brazo y yo pensaba q tenias una <strong>pastilla</strong> apoyada en el abrazo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4919137507\" dir=\"ltr\" href=\"/yasloveee\"><s>@</s><b>yasloveee</b></a> JAJAJAJ</p>", "timestamp": "2012-08-09T05:35:37", "timestamp_epochs": 1344490537, "tweet_id": "233436351045959680", "tweet_url": "/belucosmic/status/233436351045959680", "user_id": "93791677", "username": "smile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "belucosmic", "text": "me acorde cuando me contabas del anticonceptivo en el brazo y yo pensaba q tenias una pastilla apoyada en el abrazo @yaslovee JAJAJAJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me acorde cuando me contabas del <strong>anticonceptivo</strong> en el brazo y yo pensaba q tenias una <strong>pastilla</strong> apoyada en el abrazo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1576248330\" dir=\"ltr\" href=\"/Yaslovee\"><s>@</s><b>yaslovee</b></a> JAJAJAJ</p>", "timestamp": "2012-08-09T05:34:54", "timestamp_epochs": 1344490494, "tweet_id": "233436170862870528", "tweet_url": "/belucosmic/status/233436170862870528", "user_id": "93791677", "username": "smile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "232799662657134592", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ana_chal", "user_id": "329942004"}], "retweets": 0, "screen_name": "NukitaKokoro", "text": "@ana_chal neni, tu sabes si hay alg\u00fan anticonceptivo oral sin lactosa?? Ya se q est\u00e1n los parches y el anillo pero busco en pastilla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329942004\" dir=\"ltr\" href=\"/ana_chal\"><s>@</s><b>ana_chal</b></a> neni, tu sabes si hay alg\u00fan <strong>anticonceptivo</strong> oral sin lactosa?? Ya se q est\u00e1n los parches y el anillo pero busco en <strong>pastilla</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-07T11:28:26", "timestamp_epochs": 1344338906, "tweet_id": "232800364498399232", "tweet_url": "/NukitaKokoro/status/232800364498399232", "user_id": "64879199", "username": "Nukita Kokoro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "danyboyem", "text": "Mujeres: El mejor anticonceptivo es la aspirina, coloquen una pastilla apretada con las rodillas todo el dia y veran q es super efevtivo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres: El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es la aspirina, coloquen una <strong>pastilla</strong> apretada con las rodillas todo el dia y veran q es super efevtivo!!</p>", "timestamp": "2012-08-06T03:19:25", "timestamp_epochs": 1344223165, "tweet_id": "232314911735308290", "tweet_url": "/danyboyem/status/232314911735308290", "user_id": "216239132", "username": "Dolor de Muelas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IMPLANON"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClasiffLARA", "text": "via @IvannaRamosR:OFERTA! #IMPLANON, Anticonceptivo de larga duracion, por 3 a\u00f1os, para mas informacion tlf: 04245602442, ya no mas pastilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125800756\" dir=\"ltr\" href=\"/IvannaRamosR\"><s>@</s><b>IvannaRamosR</b></a>:OFERTA! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IMPLANON?src=hash\"><s>#</s><b>IMPLANON</b></a>, <strong>Anticonceptivo</strong> de larga duracion, por 3 a\u00f1os, para mas informacion tlf: 04245602442, ya no mas <strong>pastilla</strong></p>", "timestamp": "2012-08-05T15:09:30", "timestamp_epochs": 1344179370, "tweet_id": "232131221843488769", "tweet_url": "/ClasiffLARA/status/232131221843488769", "user_id": "141361672", "username": "Clasificados Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IMPLANON"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClasiffLARA", "text": "via @IvannaRamosR:OFERTA! #IMPLANON, Anticonceptivo de larga duracion, por 3 a\u00f1os, para mas informacion tlf: 04245602442, ya no mas pastilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125800756\" dir=\"ltr\" href=\"/IvannaRamosR\"><s>@</s><b>IvannaRamosR</b></a>:OFERTA! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IMPLANON?src=hash\"><s>#</s><b>IMPLANON</b></a>, <strong>Anticonceptivo</strong> de larga duracion, por 3 a\u00f1os, para mas informacion tlf: 04245602442, ya no mas <strong>pastilla</strong></p>", "timestamp": "2012-08-05T04:06:47", "timestamp_epochs": 1344139607, "tweet_id": "231964441019830272", "tweet_url": "/ClasiffLARA/status/231964441019830272", "user_id": "141361672", "username": "Clasificados Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/26556oo7nj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_AriannaVazquez", "text": "cual piensas que es el mejor metodo anticonceptivo? es par... \u2014 No se me imagino que la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s. http://ask.fm/a/26556oo7nj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cual piensas que es el mejor metodo <strong>anticonceptivo</strong>? es par... \u2014 No se me imagino que la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/26556oo7nj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/laGtNeFk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/26556oo7nj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/26556oo7nj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-04T03:20:23", "timestamp_epochs": 1344050423, "tweet_id": "231590376216076290", "tweet_url": "/_AriannaVazquez/status/231590376216076290", "user_id": "370902882", "username": "\u221e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_mariadelpilaar", "text": "Yo says; Mami traeme agua! Mami says; Pa que? Yo says; Para beberme una pastilla; Mami says; Anticonceptivo? Mi madre es tan diferente a mi!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo says; Mami traeme agua! Mami says; Pa que? Yo says; Para beberme una <strong>pastilla</strong>; Mami says; <strong>Anticonceptivo</strong>? Mi madre es tan diferente a mi!</p>", "timestamp": "2012-08-04T00:14:38", "timestamp_epochs": 1344039278, "tweet_id": "231543634162487296", "tweet_url": "/_mariadelpilaar/status/231543634162487296", "user_id": "468844090", "username": "Maria Serrata\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["planificacionfamiliar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EscalanteDoctor", "text": "Recuerden que la pastilla del dia siguiente o anticonceptivo de EMERGENCIA, por lo que NO debe tomarse a cada rato. #planificacionfamiliar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden que la <strong>pastilla</strong> del dia siguiente o <strong>anticonceptivo</strong> de EMERGENCIA, por lo que NO debe tomarse a cada rato. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/planificacionfamiliar?src=hash\"><s>#</s><b>planificacionfamiliar</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-03T15:15:27", "timestamp_epochs": 1344006927, "tweet_id": "231407940953833472", "tweet_url": "/EscalanteDoctor/status/231407940953833472", "user_id": "121339028", "username": "Edgar L\u00f3pez Escalante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tipico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YuleisiMoreno26", "text": "#Tipico tu madre encuentra una pastilla en tu bota que no sabes de donde sali\u00f3 y cree que es un anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tipico?src=hash\"><s>#</s><b>Tipico</b></a> tu madre encuentra una <strong>pastilla</strong> en tu bota que no sabes de donde sali\u00f3 y cree que es un <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-03T05:54:08", "timestamp_epochs": 1343973248, "tweet_id": "231266682113503233", "tweet_url": "/YuleisiMoreno26/status/231266682113503233", "user_id": "212403923", "username": "Yuleisi Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CostumbresMexicanas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiniMauri_Kick", "text": "RT @DrCalcetin: #CostumbresMexicanas comprar la pastilla de emergencia<< m\u00e1s bien usarla de metodo anticonceptivo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @DrCalcetin: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CostumbresMexicanas?src=hash\"><s>#</s><b>CostumbresMexicanas</b></a> comprar la <strong>pastilla</strong> de emergencia&lt;&lt; m\u00e1s bien usarla de metodo <strong>anticonceptivo</strong>!</p>", "timestamp": "2012-07-31T01:06:31", "timestamp_epochs": 1343696791, "tweet_id": "230107136179462144", "tweet_url": "/MiniMauri_Kick/status/230107136179462144", "user_id": "260818830", "username": "Mau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lucchic", "text": "Anticonceptivo bajo la piel.... Exijo una pastilla para adelgazar y nunca mas engordar en tu vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticonceptivo</strong> bajo la piel.... Exijo una <strong>pastilla</strong> para adelgazar y nunca mas engordar en tu vida</p>", "timestamp": "2012-07-28T03:20:04", "timestamp_epochs": 1343445604, "tweet_id": "229053583138619392", "tweet_url": "/lucchic/status/229053583138619392", "user_id": "253812426", "username": "Luc\u00eda \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/d586mwr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "osonadt", "text": "Cansada de colgarte y no tomar la pastilla? Lanzan un anticonceptivo que dura tres a\u00f1os  http://tinyurl.com/d586mwr\u00a0 @elaconquija", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cansada de colgarte y no tomar la <strong>pastilla</strong>? Lanzan un <strong>anticonceptivo</strong> que dura tres a\u00f1os  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/d586mwr\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rI5xNHFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/d586mwr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/d586mwr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"454852043\" dir=\"ltr\" href=\"/elaconquija\"><s>@</s><b>elaconquija</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-27T14:33:28", "timestamp_epochs": 1343399608, "tweet_id": "228860663664107521", "tweet_url": "/osonadt/status/228860663664107521", "user_id": "609220873", "username": "(O S O) \ud83d\udc3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LoraAdivinanzas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrLoraT", "text": "RT @Kilfi_56: La pastilla de emergencia! RT DrLoraT: #LoraAdivinanzas: \u00bfCu\u00e1l es el m\u00e9todo anticonceptivo m\u00e1s popular?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79858222\" dir=\"ltr\" href=\"/Kilfi_56\"><s>@</s><b>Kilfi_56</b></a>: La <strong>pastilla</strong> de emergencia! RT DrLoraT: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoraAdivinanzas?src=hash\"><s>#</s><b>LoraAdivinanzas</b></a>: \u00bfCu\u00e1l es el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> m\u00e1s popular?</p>", "timestamp": "2012-07-23T03:11:21", "timestamp_epochs": 1343013081, "tweet_id": "227239449388515328", "tweet_url": "/DrLoraT/status/227239449388515328", "user_id": "77664860", "username": "Alejandro Lora \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lyeialcro", "text": "@AnaSimo tengo un bebe de 3 meses el periodo me llego al mes me pusieron un anticonceptivo pastilla pero no me ha vuelto a llegar es normal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75922852\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaSimo\"><s>@</s><b>AnaSimo</b></a> tengo un bebe de 3 meses el periodo me llego al mes me pusieron un <strong>anticonceptivo</strong> <strong>pastilla</strong> pero no me ha vuelto a llegar es normal</p>", "timestamp": "2012-07-20T14:17:55", "timestamp_epochs": 1342793875, "tweet_id": "226320032051912704", "tweet_url": "/lyeialcro/status/226320032051912704", "user_id": "631225638", "username": "Yeraldin alcantara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agucapa95", "text": "en mi casa la palabra anticonceptivo es tabu. Dicen la pastilla que tomas todas las noches o las amarillitas. Papa, ya estamos grandes. Dale", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en mi casa la palabra <strong>anticonceptivo</strong> es tabu. Dicen la <strong>pastilla</strong> que tomas todas las noches o las amarillitas. Papa, ya estamos grandes. Dale</p>", "timestamp": "2012-07-20T08:17:05", "timestamp_epochs": 1342772225, "tweet_id": "226229225089298432", "tweet_url": "/agucapa95/status/226229225089298432", "user_id": "174324302", "username": "holis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086626871280840704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MariaDe75556825", "user_id": "1070729958287441920"}, {"screen_name": "FundHuesped", "user_id": "59881845"}], "retweets": 0, "screen_name": "MARIANOP4JERO", "text": "\u00bfsos tonta? El anticonceptivo de emergencia, o mal llamada, la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, se usa dentro de las doce horas despu\u00e9s de la relaci\u00f3n y justamente es para usarlo EN CASO DE EMERGENCIA. Imaginate que es tan fuerte esta pastilla que s\u00f3lo se puede tomar una o dos veces al+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfsos tonta? El <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia, o mal llamada, la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s, se usa dentro de las doce horas despu\u00e9s de la relaci\u00f3n y justamente es para usarlo EN CASO DE EMERGENCIA. Imaginate que es tan fuerte esta <strong>pastilla</strong> que s\u00f3lo se puede tomar una o dos veces al+</p>", "timestamp": "2019-01-20T13:56:14", "timestamp_epochs": 1547992574, "tweet_id": "1086985756147679233", "tweet_url": "/MARIANOP4JERO/status/1086985756147679233", "user_id": "879176257841373184", "username": "Aixa la cancelada\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jazmin11099", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a\u00a0 Todo sobre el Anticonceptivo de Emergencia! La pastilla \"del d\u00eda siguiente\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n3NbgOSFoi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/VCbIQwXp9qk?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Todo sobre el <strong>Anticonceptivo</strong> de Emergencia! La <strong>pastilla</strong> \"del d\u00eda siguiente\"</p>", "timestamp": "2019-01-20T01:02:48", "timestamp_epochs": 1547946168, "tweet_id": "1086791115091726337", "tweet_url": "/jazmin11099/status/1086791115091726337", "user_id": "2857517101", "username": "Jazmin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086306211539152897", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PapapapapaPaula", "user_id": "2538148771"}, {"screen_name": "Alvisepf", "user_id": "262822127"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cesar12Cedeno", "text": "-La cuchillas son mas caras porque estan ellas especialmente para la piel de una mujer\n-El anticonceptivo funciona para que tu sigas usando la pastilla todos los dias :^", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-La cuchillas son mas caras porque estan ellas especialmente para la piel de una mujer\n-El <strong>anticonceptivo</strong> funciona para que tu sigas usando la <strong>pastilla</strong> todos los dias :^</p>", "timestamp": "2019-01-18T18:21:05", "timestamp_epochs": 1547835665, "tweet_id": "1086327634152153089", "tweet_url": "/Cesar12Cedeno/status/1086327634152153089", "user_id": "2984248348", "username": "C\u00e8sar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085928196565069824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GelitzaRobles", "user_id": "67910180"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodas_26", "text": "Imag\u00ednate que existiera alguna pastilla que impida eso!!!!!! Un momento la hay y se la conoce como pastilla del d\u00eda despu\u00e9s o anticonceptivo de emergencia no mezcles palos con piedras ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imag\u00ednate que existiera alguna <strong>pastilla</strong> que impida eso!!!!!! Un momento la hay y se la conoce como <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s o <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia no mezcles palos con piedras <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/><img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/></p>", "timestamp": "2019-01-18T17:53:59", "timestamp_epochs": 1547834039, "tweet_id": "1086320814780223488", "tweet_url": "/rodas_26/status/1086320814780223488", "user_id": "1522752470", "username": "Americo Rodas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085909077505593344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Man__ena__", "user_id": "152128444"}], "retweets": 0, "screen_name": "herlomc", "text": "Nadie puede abligar a una mujer a gestar un hijo que no desea por eso esta en plena libertad de usar el m\u00e9todo anticonceptivo que m\u00e1s le convenga o la pastilla del dia despu\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nadie puede abligar a una mujer a gestar un hijo que no desea por eso esta en plena libertad de usar el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que m\u00e1s le convenga o la <strong>pastilla</strong> del dia despu\u00e9s.</p>", "timestamp": "2019-01-18T17:46:46", "timestamp_epochs": 1547833606, "tweet_id": "1086318995836305408", "tweet_url": "/herlomc/status/1086318995836305408", "user_id": "398405503", "username": "Carmela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/1lutaboada/status/1086263524379291649"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lautarosoria91", "text": "Agrego que la \"pastilla ddd\" es un anticonceptivo de emergencia, eficaz si se lo toma hasta 72 hs despu\u00e9s de producido el encuentro sexual sin proteccion. Perdiendo su eficacia conforme m\u00e1s se demore en usarla https://twitter.com/1lutaboada/status/1086263524379291649\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Agrego que la \"<strong>pastilla</strong> ddd\" es un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia, eficaz si se lo toma hasta 72 hs despu\u00e9s de producido el encuentro sexual sin proteccion. Perdiendo su eficacia conforme m\u00e1s se demore en usarla <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/1lutaboada/status/1086263524379291649\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/akwpMFCZTE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/1lutaboada/status/1086263524379291649\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/1lutaboada/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1086263524379291649</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T16:05:20", "timestamp_epochs": 1547827520, "tweet_id": "1086293471827296260", "tweet_url": "/Lautarosoria91/status/1086293471827296260", "user_id": "945843809270845440", "username": "Taro!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "otraforastera", "text": "No entiendo porque se ofenden cuando se habla de tomar la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s en casos de violacion, si precisamente es un ANTICONCEPTIVO DE EMERGENCIA, la idea es evitar un embarazo no deseado, eso no implica absolver a los culpables ni minimizar el hecho tan atroz cometido", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No entiendo porque se ofenden cuando se habla de tomar la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s en casos de violacion, si precisamente es un <strong>ANTICONCEPTIVO</strong> DE EMERGENCIA, la idea es evitar un embarazo no deseado, eso no implica absolver a los culpables ni minimizar el hecho tan atroz cometido</p>", "timestamp": "2019-01-17T17:01:44", "timestamp_epochs": 1547744504, "tweet_id": "1085945278312665090", "tweet_url": "/otraforastera/status/1085945278312665090", "user_id": "257259176", "username": "Evna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084491620328837121", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LorenaLarrea5", "user_id": "753245143168323584"}], "retweets": 0, "screen_name": "pablo65536", "text": "Es decir, est\u00e1 claro que en muchos casos no habr\u00e1 ning\u00fan tipo de anticonceptivo al alcance, entonces la soluci\u00f3n de la pastilla no aplica y por eso es necesario el aborto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es decir, est\u00e1 claro que en muchos casos no habr\u00e1 ning\u00fan tipo de <strong>anticonceptivo</strong> al alcance, entonces la soluci\u00f3n de la <strong>pastilla</strong> no aplica y por eso es necesario el aborto.</p>", "timestamp": "2019-01-16T15:04:58", "timestamp_epochs": 1547651098, "tweet_id": "1085553504264048642", "tweet_url": "/pablo65536/status/1085553504264048642", "user_id": "117959507", "username": "Pablo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxAtzvAXQAI_kOc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085308026108723200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agusalejook", "user_id": "792857462479187968"}], "retweets": 0, "screen_name": "thevsounds", "text": "Por eso urge la ESI, para que los Pro Embri\u00f3n dejen de creer que el aborto es un m\u00e9todo anticonceptivo, porque mencionan mucho eso de que \"Ahora van a coger sin cond\u00f3n\"\n\nBueno, bye, voy a tomar una pastilla contra la cringelitis. pic.twitter.com/2MIHDlAsTY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso urge la ESI, para que los Pro Embri\u00f3n dejen de creer que el aborto es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, porque mencionan mucho eso de que \"Ahora van a coger sin cond\u00f3n\"\n\nBueno, bye, voy a tomar una <strong>pastilla</strong> contra la cringelitis. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2MIHDlAsTY\">pic.twitter.com/2MIHDlAsTY</a></p>", "timestamp": "2019-01-16T06:06:04", "timestamp_epochs": 1547618764, "tweet_id": "1085417883507789825", "tweet_url": "/thevsounds/status/1085417883507789825", "user_id": "1049618954", "username": "Lilith \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jipi_consumista", "text": "Tener que aguantar a helena llorando dos d\u00edas seguidos hizo que no me olvide la pastilla ya saben cuidar a sus primitos el mejor m\u00e9todo anticonceptivo lo dice la esi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener que aguantar a helena llorando dos d\u00edas seguidos hizo que no me olvide la <strong>pastilla</strong> ya saben cuidar a sus primitos el mejor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> lo dice la esi</p>", "timestamp": "2019-01-15T02:59:16", "timestamp_epochs": 1547521156, "tweet_id": "1085008487208419328", "tweet_url": "/jipi_consumista/status/1085008487208419328", "user_id": "3378049426", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1084649998002868224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "andicasola", "user_id": "547890128"}, {"screen_name": "Shefi_Castillo", "user_id": "427643443"}], "retweets": 0, "screen_name": "pathhahn", "text": "Jajajajajaja Mi anticonceptivo es la \u00fanica pastilla que me acuerdo de tomar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajajajaja Mi <strong>anticonceptivo</strong> es la \u00fanica <strong>pastilla</strong> que me acuerdo de tomar</p>", "timestamp": "2019-01-15T01:35:25", "timestamp_epochs": 1547516125, "tweet_id": "1084987387560816640", "tweet_url": "/pathhahn/status/1084987387560816640", "user_id": "1304046368", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1083834713322721281", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Frederi50374264", "user_id": "1023941497404764162"}], "retweets": 1, "screen_name": "BuchananPitch", "text": "Es que el aborto, se pongan como se pongan, aunque sea la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, no es anticonceptivo. Es POSTCONCEPTIVO. Es decir, provoca la muerte de un ser vivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que el aborto, se pongan como se pongan, aunque sea la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s, no es <strong>anticonceptivo</strong>. Es POSTCONCEPTIVO. Es decir, provoca la muerte de un ser vivo.</p>", "timestamp": "2019-01-11T21:28:29", "timestamp_epochs": 1547242109, "tweet_id": "1083838077322346497", "tweet_url": "/BuchananPitch/status/1083838077322346497", "user_id": "1014904547251310593", "username": "Pitch Buchanan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.datodiario.com/pastilla-de-emergencia-anticonceptivo/?utm_source=fbfp&utm_medium=Rusia_Today_Rojo_en_Espanol_4_[117376]&utm_campaign=Grupos_[25934]&utm_term=Cristhian_Jara_[31648]&utm_content=a8e1075498936ba28730343369917154"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCComunistas", "text": "La pastilla de emergencia, anticonceptivo: mitos y verdades https://www.datodiario.com/pastilla-de-emergencia-anticonceptivo/?utm_source=fbfp&utm_medium=Rusia_Today_Rojo_en_Espanol_4_[117376]&utm_campaign=Grupos_[25934]&utm_term=Cristhian_Jara_[31648]&utm_content=a8e1075498936ba28730343369917154\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> de emergencia, <strong>anticonceptivo</strong>: mitos y verdades <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.datodiario.com/pastilla-de-emergencia-anticonceptivo/?utm_source=fbfp&amp;utm_medium=Rusia_Today_Rojo_en_Espanol_4_[117376]&amp;utm_campaign=Grupos_[25934]&amp;utm_term=Cristhian_Jara_[31648]&amp;utm_content=a8e1075498936ba28730343369917154\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YWz8a3preF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.datodiario.com/pastilla-de-emergencia-anticonceptivo/?utm_source=fbfp&amp;utm_medium=Rusia_Today_Rojo_en_Espanol_4_[117376]&amp;utm_campaign=Grupos_[25934]&amp;utm_term=Cristhian_Jara_[31648]&amp;utm_content=a8e1075498936ba28730343369917154\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">datodiario.com/pastilla-de-em</span><span class=\"invisible\">ergencia-anticonceptivo/?utm_source=fbfp&amp;utm_medium=Rusia_Today_Rojo_en_Espanol_4_[117376]&amp;utm_campaign=Grupos_[25934]&amp;utm_term=Cristhian_Jara_[31648]&amp;utm_content=a8e1075498936ba28730343369917154</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-11T16:12:28", "timestamp_epochs": 1547223148, "tweet_id": "1083758552278335488", "tweet_url": "/CCComunistas/status/1083758552278335488", "user_id": "732203058998988800", "username": "Cosas de Comunistas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083469663307288578", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GloriaAlvarez85", "user_id": "145741832"}], "retweets": 0, "screen_name": "juadavab", "text": "Lo que hay es q luchar contra el aborto sea legal o ilegal!!! Educar para evitar embarazos no deseados, y si hay duda, pastilla del d\u00eda despu\u00e9s como emergencia y no como m\u00e9todo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que hay es q luchar contra el aborto sea legal o ilegal!!! Educar para evitar embarazos no deseados, y si hay duda, <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s como emergencia y no como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2019-01-10T21:17:30", "timestamp_epochs": 1547155050, "tweet_id": "1083472927952130048", "tweet_url": "/juadavab/status/1083472927952130048", "user_id": "2342521475", "username": "j", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082782877853593600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lilialemoine", "user_id": "96795710"}, {"screen_name": "Llomek", "user_id": "76771372"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vengala19", "text": "Sabes lo que es un cond\u00f3n? O pastillas anticonceptivas? Conoces alg\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo?la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s? Ect..La que se queda pre\u00f1ada hoy en d\u00eda es porque le da la gana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sabes lo que es un cond\u00f3n? O pastillas anticonceptivas? Conoces alg\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>?la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s? Ect..La que se queda pre\u00f1ada hoy en d\u00eda es porque le da la gana</p>", "timestamp": "2019-01-10T08:41:51", "timestamp_epochs": 1547109711, "tweet_id": "1083282762038169600", "tweet_url": "/Vengala19/status/1083282762038169600", "user_id": "1080219878089543680", "username": "Vengala", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FarmaciaRosannapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwfXNtuU0AA1Ygk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmarosanna", "text": "Evital, pastilla del d\u00eda despu\u00e9s de practicar el coito sin protecci\u00f3n (relaci\u00f3n sexual no protegida), contiene levonorgestrel solo, \u00fanico f\u00e1rmaco autorizado con la indicaci\u00f3n de anticonceptivo de emergencia, disponible en nuestras sucursales. #FarmaciaRosannapic.twitter.com/hJPoO76hDl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evital, <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s de practicar el coito sin protecci\u00f3n (relaci\u00f3n sexual no protegida), contiene levonorgestrel solo, \u00fanico f\u00e1rmaco autorizado con la indicaci\u00f3n de <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia, disponible en nuestras sucursales. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FarmaciaRosanna?src=hash\"><s>#</s><b>FarmaciaRosanna</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hJPoO76hDl\">pic.twitter.com/hJPoO76hDl</a></p>", "timestamp": "2019-01-09T18:39:53", "timestamp_epochs": 1547059193, "tweet_id": "1083070872381022209", "tweet_url": "/farmarosanna/status/1083070872381022209", "user_id": "3565168520", "username": "Farmacia Rosanna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1082782877853593600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "marianodebarba", "user_id": "1726844737"}, {"screen_name": "lilialemoine", "user_id": "96795710"}], "retweets": 0, "screen_name": "marianodebarba", "text": "(pastilla, DIU, parches, etc), y es visible si se est\u00e1 haciendo o no uso de preservativo. Osea, la mujer en todo momento puede saber si se hace uso de anticonceptivo (salvo alg\u00fan m\u00e9todo raro usado en el hombre). No veo tan l\u00f3gico lo que dec\u00eds.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(<strong>pastilla</strong>, DIU, parches, etc), y es visible si se est\u00e1 haciendo o no uso de preservativo. Osea, la mujer en todo momento puede saber si se hace uso de <strong>anticonceptivo</strong> (salvo alg\u00fan m\u00e9todo raro usado en el hombre). No veo tan l\u00f3gico lo que dec\u00eds.</p>", "timestamp": "2019-01-09T02:00:03", "timestamp_epochs": 1546999203, "tweet_id": "1082819258973896704", "tweet_url": "/marianodebarba/status/1082819258973896704", "user_id": "1726844737", "username": "Mariano De Barba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1082770461782622209", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "HctorHugoMarco3", "user_id": "1037223040126525440"}, {"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "LibreDeSerL", "text": "Hay algo que se llama \"responsabilidad\", indispensable para cualquier conducta. La maternidad/paternidad responsable incluye elegir cuando serlo y no serlo, implementando m\u00e9todos de cuidado anticonceptivo en cualquiera de los integrantes. La pastilla es uno de ellos, no el unico.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay algo que se llama \"responsabilidad\", indispensable para cualquier conducta. La maternidad/paternidad responsable incluye elegir cuando serlo y no serlo, implementando m\u00e9todos de cuidado <strong>anticonceptivo</strong> en cualquiera de los integrantes. La <strong>pastilla</strong> es uno de ellos, no el unico.</p>", "timestamp": "2019-01-08T22:59:26", "timestamp_epochs": 1546988366, "tweet_id": "1082773804731060224", "tweet_url": "/LibreDeSerL/status/1082773804731060224", "user_id": "183896225", "username": "Li\ud83d\udd05", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Flordlag", "text": "Le di el anticonceptivo a mi gata en un pedazo de carne, comi\u00f3 la carne y escupi\u00f3 la pastilla. Est\u00e1 pre\u00f1ada ahora ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le di el <strong>anticonceptivo</strong> a mi gata en un pedazo de carne, comi\u00f3 la carne y escupi\u00f3 la <strong>pastilla</strong>. Est\u00e1 pre\u00f1ada ahora <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Rostro boca arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f643.png\" title=\"Rostro boca arriba\"/></p>", "timestamp": "2019-01-06T13:29:08", "timestamp_epochs": 1546781348, "tweet_id": "1081905507793805312", "tweet_url": "/Flordlag/status/1081905507793805312", "user_id": "4789594395", "username": "__\ud835\udc87\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Nicolaszavaglia", "text": "Estoy muy sorprendido con todo el procedimiento del anticonceptivo y es solamente una pastilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy muy sorprendido con todo el procedimiento del <strong>anticonceptivo</strong> y es solamente una <strong>pastilla</strong></p>", "timestamp": "2016-03-11T03:23:34", "timestamp_epochs": 1457666614, "tweet_id": "708131220874514433", "tweet_url": "/Nicolaszavaglia/status/708131220874514433", "user_id": "317904623", "username": "Nico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yaneth091172", "text": "Adi\u00f3s pastilla. Lleg\u00f3 el chip anticonceptivo http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/\u00a0\u2026 v\u00eda @Rumbacaracas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adi\u00f3s <strong>pastilla</strong>. Lleg\u00f3 el chip <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H7NM9BTCpg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rumbacaracas.com/noticias/2015/</span><span class=\"invisible\">01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59242308\" dir=\"ltr\" href=\"/Rumbacaracas\"><s>@</s><b>Rumbacaracas</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-10T23:22:17", "timestamp_epochs": 1457652137, "tweet_id": "708070502863138816", "tweet_url": "/yaneth091172/status/708070502863138816", "user_id": "175016307", "username": "Yaneth Guerrero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "universofemenin", "text": "Es bueno recordar que la PASTILLA DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S...no es un M\u00e9todo Anticonceptivo..consulta con un profesional antes de consumirla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es bueno recordar que la <strong>PASTILLA</strong> DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S...no es un M\u00e9todo <strong>Anticonceptivo</strong>..consulta con un profesional antes de consumirla.</p>", "timestamp": "2016-03-10T13:53:42", "timestamp_epochs": 1457618022, "tweet_id": "707927414253469696", "tweet_url": "/universofemenin/status/707927414253469696", "user_id": "707749703711117313", "username": "De Mujer a Mujer TV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FelizD\u00edaDeLaMujer"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "MoreLosadaV", "text": "\u00bf#FelizD\u00edaDeLaMujer en un pa\u00eds en el que no se consiguen anticonceptivo, cond\u00f3n o pastilla de emergencia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizD%C3%ADaDeLaMujer?src=hash\"><s>#</s><b>FelizD\u00edaDeLaMujer</b></a> en un pa\u00eds en el que no se consiguen <strong>anticonceptivo</strong>, cond\u00f3n o <strong>pastilla</strong> de emergencia?</p>", "timestamp": "2016-03-09T01:11:31", "timestamp_epochs": 1457485891, "tweet_id": "707373216726130688", "tweet_url": "/MoreLosadaV/status/707373216726130688", "user_id": "71875999", "username": "Vanessa C. Moreno L.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Bolsoo1899/status/706666930141274114"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Anaferreira1806", "text": "La pastilla no es el \u00fanico anticonceptivo https://twitter.com/Bolsoo1899/status/706666930141274114\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> no es el \u00fanico <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Bolsoo1899/status/706666930141274114\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zGRdB52rW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Bolsoo1899/status/706666930141274114\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Bolsoo1899/sta</span><span class=\"invisible\">tus/706666930141274114</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-03-07T02:34:51", "timestamp_epochs": 1457318091, "tweet_id": "706669410489143296", "tweet_url": "/Anaferreira1806/status/706669410489143296", "user_id": "2739252910", "username": "Gabriela \u270c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "706535819541135360", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lerido", "user_id": "138926062"}], "retweets": 1, "screen_name": "gebauer_r1", "text": "@lerido \"La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s\" es un anticonceptivo de emergencia, o sea busca impedir la fecundaci\u00f3n. El aborto detiene el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138926062\" dir=\"ltr\" href=\"/lerido\"><s>@</s><b>lerido</b></a> \"La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s\" es un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia, o sea busca impedir la fecundaci\u00f3n. El aborto detiene el embarazo.</p>", "timestamp": "2016-03-06T17:51:09", "timestamp_epochs": 1457286669, "tweet_id": "706537615978201088", "tweet_url": "/gebauer_r1/status/706537615978201088", "user_id": "2731341695", "username": "Rodrigo Gebauer #AC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "705956314984407040", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ErickW85", "user_id": "170398217"}], "retweets": 0, "screen_name": "_Taquilalia", "text": "@ErickW85 anticonceptivo de emergencia m\u00e1s conocida como la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170398217\" dir=\"ltr\" href=\"/ErickW85\"><s>@</s><b>ErickW85</b></a> <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia m\u00e1s conocida como la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s</p>", "timestamp": "2016-03-05T03:22:17", "timestamp_epochs": 1457148137, "tweet_id": "705956572741156864", "tweet_url": "/_Taquilalia/status/705956572741156864", "user_id": "17656813", "username": "La de la", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["pastilla", "anticonceptivo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcpLMrlWIAALqaw.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://hubs.ly/H02bF3M0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludonnet", "text": "Dudas sobre la #pastilla del d\u00eda despu\u00e9s.  http://hubs.ly/H02bF3M0\u00a0 v\u00eda @Pharma_20 #anticonceptivo pic.twitter.com/sUjsB6RmA3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dudas sobre la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pastilla?src=hash\"><s>#</s><b><strong>pastilla</strong></b></a> del d\u00eda despu\u00e9s.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hubs.ly/H02bF3M0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G7Ya4WVzez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hubs.ly/H02bF3M0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hubs.ly/H02bF3M0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1234544785\" dir=\"ltr\" href=\"/Pharma_20\"><s>@</s><b>Pharma_20</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sUjsB6RmA3\">pic.twitter.com/sUjsB6RmA3</a></p>", "timestamp": "2016-03-03T18:25:00", "timestamp_epochs": 1457029500, "tweet_id": "705458972933939200", "tweet_url": "/saludonnet/status/705458972933939200", "user_id": "304929260", "username": "saludonnet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4SIbbOkIU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "IpasBolivia", "text": "La Anticoncepci\u00f3n de Emergencia o la Pastilla del D\u00eda Despu\u00e9s es un m\u00e9todo anticonceptivo que puedes utilizar... http://fb.me/4SIbbOkIU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Anticoncepci\u00f3n de Emergencia o la <strong>Pastilla</strong> del D\u00eda Despu\u00e9s es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que puedes utilizar... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4SIbbOkIU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OpwRKwYP8y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4SIbbOkIU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4SIbbOkIU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T03:02:19", "timestamp_epochs": 1456974139, "tweet_id": "705226771289890816", "tweet_url": "/IpasBolivia/status/705226771289890816", "user_id": "2789045412", "username": "Ipas Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juststaysstrong", "text": "Me enferma que practicamente usen la pastilla del dia despues como anticonceptivo osea HOLA TA OSCURITO AHI?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me enferma que practicamente usen la <strong>pastilla</strong> del dia despues como <strong>anticonceptivo</strong> osea HOLA TA OSCURITO AHI?</p>", "timestamp": "2016-02-28T03:41:56", "timestamp_epochs": 1456630916, "tweet_id": "703787191105888256", "tweet_url": "/juststaysstrong/status/703787191105888256", "user_id": "237028523", "username": "bel\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ggabadraw", "text": "7. Trabajo en una tienda?. PORQUE? Porque no puedo conseguir El anticonceptivo que mejor me siente? O la pastilla de la Tension?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7. Trabajo en una tienda?. PORQUE? Porque no puedo conseguir El <strong>anticonceptivo</strong> que mejor me siente? O la <strong>pastilla</strong> de la Tension?</p>", "timestamp": "2016-02-26T17:02:55", "timestamp_epochs": 1456506175, "tweet_id": "703263989032226816", "tweet_url": "/ggabadraw/status/703263989032226816", "user_id": "271990535", "username": "GabaDraw\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2763\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcHGkK8W8AA0NL_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "703059554083463168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "unamadresoltera", "user_id": "530949745"}], "retweets": 0, "screen_name": "pitu09loana", "text": "@unamadresoltera \"levantate idiota, despu\u00e9s te quer\u00e9 mata\". Y el del anticonceptivo dice: \" tomate la pastilla Gila\" pic.twitter.com/0MA0sZOKE3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"530949745\" dir=\"ltr\" href=\"/unamadresoltera\"><s>@</s><b>unamadresoltera</b></a> \"levantate idiota, despu\u00e9s te quer\u00e9 mata\". Y el del <strong>anticonceptivo</strong> dice: \" tomate la <strong>pastilla</strong> Gila\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0MA0sZOKE3\">pic.twitter.com/0MA0sZOKE3</a></p>", "timestamp": "2016-02-26T03:37:45", "timestamp_epochs": 1456457865, "tweet_id": "703061359748104192", "tweet_url": "/pitu09loana/status/703061359748104192", "user_id": "99841160", "username": "Pitu V\u00e1zquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "703031577522139136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jagongora", "user_id": "51218309"}], "retweets": 0, "screen_name": "roverg", "text": "@jagongora @roberto_saa en comercial de zolben una mujer se tomaba una pastilla antes de ver a su amado Muchas creyeron q era anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51218309\" dir=\"ltr\" href=\"/jagongora\"><s>@</s><b>jagongora</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38009994\" dir=\"ltr\" href=\"/roberto_saa\"><s>@</s><b>roberto_saa</b></a> en comercial de zolben una mujer se tomaba una <strong>pastilla</strong> antes de ver a su amado Muchas creyeron q era <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-02-26T01:54:01", "timestamp_epochs": 1456451641, "tweet_id": "703035256681668608", "tweet_url": "/roverg/status/703035256681668608", "user_id": "24354502", "username": "Rodrigo Vergara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Familia", "Mujeres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/YxPgN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "i24consejos", "text": "La pastilla del d\u00eda del despu\u00e9s, es s\u00f3lo para emergencias y no debe ser usado como anticonceptivo\nhttp://ow.ly/YxPgN\u00a0 #Familia #Mujeres", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda del despu\u00e9s, es s\u00f3lo para emergencias y no debe ser usado como <strong>anticonceptivo</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YxPgN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LDCDEkRCg2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YxPgN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YxPgN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>Mujeres</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-21T07:30:28", "timestamp_epochs": 1456039828, "tweet_id": "701307988410286080", "tweet_url": "/i24consejos/status/701307988410286080", "user_id": "314650993", "username": "i24Mujer Consejos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.teledoce.com/?p=176237"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "desayunos12", "text": "Los usos del m\u00e9todo anticonceptivo popularmente conocido como \"la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s\": https://www.teledoce.com/?p=176237\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los usos del m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> popularmente conocido como \"la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s\": <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.teledoce.com/?p=176237\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xlKjm8PbpL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.teledoce.com/?p=176237\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">teledoce.com/?p=176237</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-19T12:31:22", "timestamp_epochs": 1455885082, "tweet_id": "700658937192820741", "tweet_url": "/desayunos12/status/700658937192820741", "user_id": "3192270815", "username": "Desayunos informales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "yexire_1", "text": "@Fundacorazon hola buenos dias pastilla anticonceptivo marvelon  en donde conseguirlas gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177325424\" dir=\"ltr\" href=\"/Fundacorazon\"><s>@</s><b>Fundacorazon</b></a> hola buenos dias <strong>pastilla</strong> <strong>anticonceptivo</strong> marvelon  en donde conseguirlas gracias</p>", "timestamp": "2016-02-17T14:00:03", "timestamp_epochs": 1455717603, "tweet_id": "699956476966789120", "tweet_url": "/yexire_1/status/699956476966789120", "user_id": "4854030425", "username": "barreto yexire", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mimica1q", "text": "@Rubmary95 necesito pastilla yaz anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2866097901\" dir=\"ltr\" href=\"/Rubmary95\"><s>@</s><b>Rubmary95</b></a> necesito <strong>pastilla</strong> yaz <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-02-09T14:17:44", "timestamp_epochs": 1455027464, "tweet_id": "697061824064266240", "tweet_url": "/mimica1q/status/697061824064266240", "user_id": "104235483", "username": "MR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Frank_EnDigital", "text": "V\u00eda: @mimica1q  Buen dia necesito pastilla yaz anticonceptivo o mercilon,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">V\u00eda: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104235483\" dir=\"ltr\" href=\"/mimica1q\"><s>@</s><b>mimica1q</b></a>  Buen dia necesito <strong>pastilla</strong> yaz <strong>anticonceptivo</strong> o mercilon,</p>", "timestamp": "2016-02-06T12:50:14", "timestamp_epochs": 1454763014, "tweet_id": "695952640149188608", "tweet_url": "/Frank_EnDigital/status/695952640149188608", "user_id": "3048462641", "username": "Frank", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mimica1q", "text": "@yo_consegui Buen dia necesito pastilla yaz anticonceptivo o mercilon,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@yo_consegui Buen dia necesito <strong>pastilla</strong> yaz <strong>anticonceptivo</strong> o mercilon,</p>", "timestamp": "2016-02-06T12:47:51", "timestamp_epochs": 1454762871, "tweet_id": "695952042414772225", "tweet_url": "/mimica1q/status/695952042414772225", "user_id": "104235483", "username": "MR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Greistp", "text": "@Truequejusto Cambio anticonceptivo Noal por pastilla Femelle20 o Yaz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3333312532\" dir=\"ltr\" href=\"/Truequejusto\"><s>@</s><b>Truequejusto</b></a> Cambio <strong>anticonceptivo</strong> Noal por <strong>pastilla</strong> Femelle20 o Yaz</p>", "timestamp": "2016-02-03T14:55:46", "timestamp_epochs": 1454511346, "tweet_id": "694897069480349696", "tweet_url": "/Greistp/status/694897069480349696", "user_id": "70539040", "username": "Greisy Torrealba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luciano_Leone_", "text": "Tener barba de patilla a patilla, pero sin bigote, es el \u00fanico m\u00e9todo anticonceptivo 100% efectivo que existe.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener barba de <strong>patilla</strong> a <strong>patilla</strong>, pero sin bigote, es el \u00fanico m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> 100% efectivo que existe.</p>", "timestamp": "2017-08-13T04:54:39", "timestamp_epochs": 1502600079, "tweet_id": "896595835768778752", "tweet_url": "/Luciano_Leone_/status/896595835768778752", "user_id": "805291298", "username": "Luciano (en cuarentena)\ud83e\udda0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "892137044390096898", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BielsaYRiver", "user_id": "3389227025"}], "retweets": 0, "screen_name": "KirJammon", "text": "2 - Ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo es 100% seguro y tampoco los m\u00e9todos posteriores como la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2 - Ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es 100% seguro y tampoco los m\u00e9todos posteriores como la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s.</p>", "timestamp": "2017-08-10T22:13:54", "timestamp_epochs": 1502403234, "tweet_id": "895770205087039488", "tweet_url": "/KirJammon/status/895770205087039488", "user_id": "832365056", "username": "Kir Jamm\u00f3n \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Whiterry", "text": "-\u00bfQu\u00e9 m\u00e9todo anticonceptivo utilizabas antes de embarazarte?\n-Pastilla de emergencia\n\nPor eso me caen mal las mam\u00e1s adolescentes. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-\u00bfQu\u00e9 m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> utilizabas antes de embarazarte?\n-<strong>Pastilla</strong> de emergencia\n\nPor eso me caen mal las mam\u00e1s adolescentes. <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/></p>", "timestamp": "2017-08-02T20:56:45", "timestamp_epochs": 1501707405, "tweet_id": "892851688972967936", "tweet_url": "/Whiterry/status/892851688972967936", "user_id": "111437012", "username": "Andy Cueva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["abortolegal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DidyRozas", "text": "#abortolegal xq dicen q 1 m\u00e9todo anticonceptivo puede fallar... bueno usa 2 pastilla y forros... si no quer\u00e9s 1 pibe cuidate y educate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abortolegal?src=hash\"><s>#</s><b>abortolegal</b></a> xq dicen q 1 m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> puede fallar... bueno usa 2 <strong>pastilla</strong> y forros... si no quer\u00e9s 1 pibe cuidate y educate</p>", "timestamp": "2017-07-31T21:21:11", "timestamp_epochs": 1501536071, "tweet_id": "892133061974011904", "tweet_url": "/DidyRozas/status/892133061974011904", "user_id": "64560238", "username": "#LaProfePirucha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MissFtweets", "text": "El cr\u00edo de los vecinos de arriba chilla como barraco. No me voy a tomar la pastilla hoy. ESE es mi anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cr\u00edo de los vecinos de arriba chilla como barraco. No me voy a tomar la <strong>pastilla</strong> hoy. ESE es mi <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2017-07-27T01:39:57", "timestamp_epochs": 1501119597, "tweet_id": "890386242654883849", "tweet_url": "/MissFtweets/status/890386242654883849", "user_id": "519937414", "username": "Miss F", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "889795379558064128", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "iosonorobhe", "user_id": "268413695"}], "retweets": 0, "screen_name": "_martipe_", "text": "Que sabes si la violaron? S\u00ed el novio le minti\u00f3? Si el anticonceptivo no fue eficaz? Si la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no hizo efecto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que sabes si la violaron? S\u00ed el novio le minti\u00f3? Si el <strong>anticonceptivo</strong> no fue eficaz? Si la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s no hizo efecto?</p>", "timestamp": "2017-07-26T09:51:19", "timestamp_epochs": 1501062679, "tweet_id": "890147509875724289", "tweet_url": "/_martipe_/status/890147509875724289", "user_id": "576615502", "username": "pelle en cuarentena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "geolovesjin", "text": "En la charla de mi cole cat\u00f3lico, le preguntabas sobre el mejor anticonceptivo y te decian que te pusieras una pastilla entre las rodillas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la charla de mi cole cat\u00f3lico, le preguntabas sobre el mejor <strong>anticonceptivo</strong> y te decian que te pusieras una <strong>pastilla</strong> entre las rodillas</p>", "timestamp": "2017-07-25T20:10:35", "timestamp_epochs": 1501013435, "tweet_id": "889940968283176964", "tweet_url": "/geolovesjin/status/889940968283176964", "user_id": "885282924249186305", "username": "\u2b50\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1jzWqW3a9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PreguntaATuGine", "text": "Por qu\u00e9 Qlaira es el mejor M\u00e9todo Anticonceptivo? \n\nQlaira es una pastilla anticonceptiva producida por Bayer,... http://fb.me/1jzWqW3a9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 Qlaira es el mejor M\u00e9todo <strong>Anticonceptivo</strong>? \n\nQlaira es una <strong>pastilla</strong> anticonceptiva producida por Bayer,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1jzWqW3a9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i8YrE0aASM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1jzWqW3a9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1jzWqW3a9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-25T02:15:08", "timestamp_epochs": 1500948908, "tweet_id": "889670319740522500", "tweet_url": "/PreguntaATuGine/status/889670319740522500", "user_id": "887502396", "username": "Ginecologa Integral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://curiouscat.me/Micaelagonz4lez/post/182040170?t=1500590943"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "micaelauy19", "text": "Preservativo o pastilla? \u2014 Mi cara es el mejor anticonceptivo https://curiouscat.me/Micaelagonz4lez/post/182040170?t=1500590943\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preservativo o <strong>pastilla</strong>? \u2014 Mi cara es el mejor <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/Micaelagonz4lez/post/182040170?t=1500590943\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/As4yJ5vSY2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/Micaelagonz4lez/post/182040170?t=1500590943\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/Micaelagonz4le</span><span class=\"invisible\">z/post/182040170?t=1500590943</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-20T22:49:03", "timestamp_epochs": 1500590943, "tweet_id": "888168906204033024", "tweet_url": "/micaelauy19/status/888168906204033024", "user_id": "880459785950330880", "username": "Micaela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Juliococo/status/887347496355323904"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JustSaray", "text": "Este es mejor m\u00e9todo anticonceptivo que cualquier pastilla. https://twitter.com/Juliococo/status/887347496355323904\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Este es mejor m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que cualquier <strong>pastilla</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Juliococo/status/887347496355323904\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EnURRNhWSF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Juliococo/status/887347496355323904\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Juliococo/stat</span><span class=\"invisible\">us/887347496355323904</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-20T00:21:17", "timestamp_epochs": 1500510077, "tweet_id": "887829731340685312", "tweet_url": "/JustSaray/status/887829731340685312", "user_id": "619546103", "username": "Sara.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "884893326255828992", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FundHuesped", "user_id": "59881845"}], "retweets": 0, "screen_name": "lulibanez", "text": "La pastilla de emergencia no deber\u00eda ponerse como m\u00e9todo anticonceptivo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> de emergencia no deber\u00eda ponerse como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>!</p>", "timestamp": "2017-07-12T23:09:34", "timestamp_epochs": 1499900974, "tweet_id": "885274967574818816", "tweet_url": "/lulibanez/status/885274967574818816", "user_id": "2572130406", "username": "Luciana.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 87, "links": [], "parent_tweet_id": "884789273580503040", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MilagrosDwarf", "user_id": "976869942"}, {"screen_name": "denuinsua", "user_id": "705745772"}], "retweets": 1, "screen_name": "_candysuxxx", "text": "Dicho sea de paso, ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo es 100% efectivo, ni la pastilla, ni el diu ni preservativo, ninguno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicho sea de paso, ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es 100% efectivo, ni la <strong>pastilla</strong>, ni el diu ni preservativo, ninguno</p>", "timestamp": "2017-07-11T23:37:38", "timestamp_epochs": 1499816258, "tweet_id": "884919644183818240", "tweet_url": "/_candysuxxx/status/884919644183818240", "user_id": "186151574", "username": "Can\ud83d\udc95", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "884269524677259264", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SritaA_", "user_id": "172105746"}], "retweets": 0, "screen_name": "SritaA_", "text": "Se me hace muy ilogico que crean que es aborto es un m\u00e9todo anticonceptivo, porque no es as\u00ed, no es me tomo una pastilla y ya, duh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se me hace muy ilogico que crean que es aborto es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, porque no es as\u00ed, no es me tomo una <strong>pastilla</strong> y ya, duh</p>", "timestamp": "2017-07-10T17:48:06", "timestamp_epochs": 1499708886, "tweet_id": "884469291755741185", "tweet_url": "/SritaA_/status/884469291755741185", "user_id": "172105746", "username": "Angie Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "884451595919994880", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tortuga_sapiens", "user_id": "758044359325540356"}], "retweets": 0, "screen_name": "__Frostmourne__", "text": "+y de tomarme una pastilla diaria porque es el \u00fanico anticonceptivo que puedo usar, y que adem\u00e1s cuando me enter\u00e9 ni siquiera me informaron", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+y de tomarme una <strong>pastilla</strong> diaria porque es el \u00fanico <strong>anticonceptivo</strong> que puedo usar, y que adem\u00e1s cuando me enter\u00e9 ni siquiera me informaron</p>", "timestamp": "2017-07-10T17:16:32", "timestamp_epochs": 1499706992, "tweet_id": "884461347546779649", "tweet_url": "/__Frostmourne__/status/884461347546779649", "user_id": "263603452", "username": "\u274d \ud835\udd9e \ud835\udd8a \ud835\udd9a \ud835\udd98 \ud835\udd8e \u2948", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "883525990340849665", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Venustascabile", "user_id": "282860684"}], "retweets": 0, "screen_name": "Venustascabile", "text": "El motivo de consulta es solicitar una receta para un m\u00e9todo anticonceptivo hormonal del tipo de la pastilla del d\u00eda siguiente...+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El motivo de consulta es solicitar una receta para un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> hormonal del tipo de la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente...+</p>", "timestamp": "2017-07-08T04:34:44", "timestamp_epochs": 1499488484, "tweet_id": "883544858836815872", "tweet_url": "/Venustascabile/status/883544858836815872", "user_id": "282860684", "username": "Venere non pi\u00f9 Tascabile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EriCure", "text": "A veces quiero abandonar la pastilla. Luego recuerdo c\u00f3mo mucha gente que se inyecta o se implanta su anticonceptivo queda en embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces quiero abandonar la <strong>pastilla</strong>. Luego recuerdo c\u00f3mo mucha gente que se inyecta o se implanta su <strong>anticonceptivo</strong> queda en embarazo.</p>", "timestamp": "2017-07-05T13:32:51", "timestamp_epochs": 1499261571, "tweet_id": "882593117752500224", "tweet_url": "/EriCure/status/882593117752500224", "user_id": "79273687", "username": "Agua pasada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaLurdesSinO", "text": "Mis notificaciones: \n\n- Pastilla (anticonceptivo).\n- Tienes suficiente bater\u00eda.\n- Tu bater\u00eda se est\u00e1 agotando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis notificaciones: \n\n- <strong>Pastilla</strong> (<strong>anticonceptivo</strong>).\n- Tienes suficiente bater\u00eda.\n- Tu bater\u00eda se est\u00e1 agotando.</p>", "timestamp": "2017-07-03T16:17:48", "timestamp_epochs": 1499098668, "tweet_id": "881909852565422086", "tweet_url": "/LaLurdesSinO/status/881909852565422086", "user_id": "221445203", "username": "Lula", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DDyFxnhV0AE0E9M.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarinaSkimo", "text": "Es pastilla de emergencia no m\u00e9todo anticonceptivo pic.twitter.com/GkVmXRf079", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es <strong>pastilla</strong> de emergencia no m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GkVmXRf079\">pic.twitter.com/GkVmXRf079</a></p>", "timestamp": "2017-07-03T04:10:08", "timestamp_epochs": 1499055008, "tweet_id": "881726727113900032", "tweet_url": "/KarinaSkimo/status/881726727113900032", "user_id": "3420856432", "username": "Karina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miro_11", "text": "El mal aliento es un m\u00e9todo anticonceptivo 127% m\u00e1s efectivo que el uso del cond\u00f3n y la pastilla del d\u00eda siguiente...juntos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mal aliento es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> 127% m\u00e1s efectivo que el uso del cond\u00f3n y la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente...juntos.</p>", "timestamp": "2014-01-23T22:28:38", "timestamp_epochs": 1390516118, "tweet_id": "426481629675024384", "tweet_url": "/miro_11/status/426481629675024384", "user_id": "243962418", "username": "MIRO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Qpp70", "text": "@la_patilla: \u00bb Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: \u00bb Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/utzM0i336S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T11:07:28", "timestamp_epochs": 1390475248, "tweet_id": "426310208605134848", "tweet_url": "/Qpp70/status/426310208605134848", "user_id": "144455829", "username": "Paola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "la_patilla", "text": "\u00bb Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bb Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T07:40:05", "timestamp_epochs": 1390462805, "tweet_id": "426258016779141120", "tweet_url": "/la_patilla/status/426258016779141120", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "la_patilla", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T06:03:09", "timestamp_epochs": 1390456989, "tweet_id": "426233622098882560", "tweet_url": "/la_patilla/status/426233622098882560", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Wiliana04", "text": "\"@la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ACG15t7aD2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-01-23T04:48:23", "timestamp_epochs": 1390452503, "tweet_id": "426214808405282816", "tweet_url": "/Wiliana04/status/426214808405282816", "user_id": "181994547", "username": "Wiliana Henriquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DanielaGirn", "text": "Por favor y gracias. RT @la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor y gracias. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZN5Kby262T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T04:41:46", "timestamp_epochs": 1390452106, "tweet_id": "426213140494548992", "tweet_url": "/DanielaGirn/status/426213140494548992", "user_id": "117599184", "username": "Daniela Gir\u00f3n\u0ad0.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brayanpsuv", "text": "\"@la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BR71XaoLYj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-01-23T04:22:50", "timestamp_epochs": 1390450970, "tweet_id": "426208378336329728", "tweet_url": "/brayanpsuv/status/426208378336329728", "user_id": "18477654", "username": "Brayan A. Campos C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "la_patilla", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T04:22:00", "timestamp_epochs": 1390450920, "tweet_id": "426208167157317632", "tweet_url": "/la_patilla/status/426208167157317632", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "la_patilla", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T03:04:10", "timestamp_epochs": 1390446250, "tweet_id": "426188580135137280", "tweet_url": "/la_patilla/status/426188580135137280", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NelsAlejandro", "text": "ANILLOS DE PUREZA !! \"@la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ANILLOS DE PUREZA !! \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/w5fje5Jt8Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-01-23T00:45:05", "timestamp_epochs": 1390437905, "tweet_id": "426153581142867969", "tweet_url": "/NelsAlejandro/status/426153581142867969", "user_id": "1434512604", "username": "NACL&RSVB ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndresDPool", "text": "espero que a @_Cindyquiroz le den uno RT@la_patilla Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">espero que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"188265471\" dir=\"ltr\" href=\"/_Cindyquiroz\"><s>@</s><b>_Cindyquiroz</b></a> le den uno RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a> Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hhGQneSVDd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T00:44:10", "timestamp_epochs": 1390437850, "tweet_id": "426153350489313280", "tweet_url": "/AndresDPool/status/426153350489313280", "user_id": "95224806", "username": "andres de pool", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "la_patilla", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T00:42:01", "timestamp_epochs": 1390437721, "tweet_id": "426152806782099457", "tweet_url": "/la_patilla/status/426152806782099457", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "javierhiguera79", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/\u00a0\u2026 v\u00eda @la_patilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dPFzq6VWBG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lapatilla.com/site/2014/01/2</span><span class=\"invisible\">1/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T23:18:06", "timestamp_epochs": 1390432686, "tweet_id": "426131687504764928", "tweet_url": "/javierhiguera79/status/426131687504764928", "user_id": "582246441", "username": "Javier Higuera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juancitovzla", "text": "\"@la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0\"@GeneGV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/wy7ZFlMyGS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88512260\" dir=\"ltr\" href=\"/GeneGV\"><s>@</s><b>GeneGV</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:18:51", "timestamp_epochs": 1390429131, "tweet_id": "426116777274535936", "tweet_url": "/juancitovzla/status/426116777274535936", "user_id": "203756967", "username": "Juan luis Cabrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "LuResendez", "text": "Ah caaray\u2026 RT @la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah caaray\u2026 RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2bPvW2pZoa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:51:39", "timestamp_epochs": 1390427499, "tweet_id": "426109933885485056", "tweet_url": "/LuResendez/status/426109933885485056", "user_id": "152731912", "username": "Lu Res\u00e9ndez*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "la_patilla", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:46:05", "timestamp_epochs": 1390427165, "tweet_id": "426108531453198337", "tweet_url": "/la_patilla/status/426108531453198337", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 18, "screen_name": "la_patilla", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/M3D5NbjICZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T20:22:01", "timestamp_epochs": 1390422121, "tweet_id": "426087377124458497", "tweet_url": "/la_patilla/status/426087377124458497", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/a8q377fd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aaiinhooaa97", "text": "usarias la pastilla de \"Del dia despues\" como m\u00e9todo anticonceptivo sabiendo que si estas emba... \u2014 ola k dise tu ? http://ask.fm/a/a8q377fd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">usarias la <strong>pastilla</strong> de \"Del dia despues\" como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> sabiendo que si estas emba... \u2014 ola k dise tu ? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/a8q377fd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pEHMdfzYw8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/a8q377fd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/a8q377fd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T19:44:21", "timestamp_epochs": 1390419861, "tweet_id": "426077896521052160", "tweet_url": "/aaiinhooaa97/status/426077896521052160", "user_id": "2187342358", "username": "Ainhoaa  \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "capachitita", "text": "Anillo anticonceptivo de compromiso http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/\u00a0\u2026 v\u00eda @la_patilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RDzas1Ewz3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/01/21/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lapatilla.com/site/2014/01/2</span><span class=\"invisible\">1/anillo-anticonceptivo-de-compromiso/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T18:35:27", "timestamp_epochs": 1390415727, "tweet_id": "426060557645402113", "tweet_url": "/capachitita/status/426060557645402113", "user_id": "164409073", "username": "maria alejandra :D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1dtRigx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maferc27", "text": "@ARANIC1 \"@la_patilla: Anillo anticonceptivo de compromiso http://patil.la/1dtRigx\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130878623\" dir=\"ltr\" href=\"/ARANIC1\"><s>@</s><b>ARANIC1</b></a> \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Anillo <strong>anticonceptivo</strong> de compromiso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1dtRigx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BHF08VWf4i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1dtRigx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1dtRigx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-01-22T18:15:41", "timestamp_epochs": 1390414541, "tweet_id": "426055582370766849", "tweet_url": "/maferc27/status/426055582370766849", "user_id": "235754523", "username": "Mafer Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "jtorresromero", "text": "Dra. Ang\u00e9lica Sarmiento, UCA: \"La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, dependiendo del ciclo de la mujer, puede tener efecto anticonceptivo o abortivo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra. Ang\u00e9lica Sarmiento, UCA: \"La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s, dependiendo del ciclo de la mujer, puede tener efecto <strong>anticonceptivo</strong> o abortivo\"</p>", "timestamp": "2013-05-07T12:50:16", "timestamp_epochs": 1367931016, "tweet_id": "331752845676277761", "tweet_url": "/jtorresromero/status/331752845676277761", "user_id": "92548043", "username": "Jorge Torres Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SM_Noticias", "text": "Exhortan a no utilizar la pastilla del d\u00eda siguiente como un m\u00e9todo anticonceptivo, declar\u00f3 Mar\u00eda Esther Dom\u00ednguez.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exhortan a no utilizar la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente como un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, declar\u00f3 Mar\u00eda Esther Dom\u00ednguez.</p>", "timestamp": "2013-05-07T12:16:12", "timestamp_epochs": 1367928972, "tweet_id": "331744270585298945", "tweet_url": "/SM_Noticias/status/331744270585298945", "user_id": "1129380270", "username": "S\u00faperMediosNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331731975469690883", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Universo970py", "user_id": "117088691"}], "retweets": 0, "screen_name": "pattybrive92", "text": "@Radio970AM pero es que esa es la funcion de esa pastilla de \u201cemergencia\u201c no es un metodo anticonceptivo..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Radio970AM pero es que esa es la funcion de esa <strong>pastilla</strong> de \u201cemergencia\u201c no es un metodo <strong>anticonceptivo</strong>..</p>", "timestamp": "2013-05-07T11:32:04", "timestamp_epochs": 1367926324, "tweet_id": "331733165347573760", "tweet_url": "/pattybrive92/status/331733165347573760", "user_id": "876136357", "username": "Patty Britez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carmagnola81", "text": "Paraguay Paraguay bello pais con cuidadanos que usan la pastilla del dia despues como anticonceptivo y no para lo que se fabrico....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Paraguay Paraguay bello pais con cuidadanos que usan la <strong>pastilla</strong> del dia despues como <strong>anticonceptivo</strong> y no para lo que se fabrico....</p>", "timestamp": "2013-05-07T11:28:08", "timestamp_epochs": 1367926088, "tweet_id": "331732175957413888", "tweet_url": "/Carmagnola81/status/331732175957413888", "user_id": "453372584", "username": "Carmagnola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diadespues"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Universo970py", "text": "Echeverry recomienda que la pastilla del #diadespues no sea utilizada como m\u00e9todo anticonceptivo; s\u00f3lo usar en casos excepcionales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Echeverry recomienda que la <strong>pastilla</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diadespues?src=hash\"><s>#</s><b>diadespues</b></a> no sea utilizada como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>; s\u00f3lo usar en casos excepcionales.</p>", "timestamp": "2013-05-07T11:27:20", "timestamp_epochs": 1367926040, "tweet_id": "331731975469690883", "tweet_url": "/Universo970py/status/331731975469690883", "user_id": "117088691", "username": "Universo 970 AM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "july_lapeti", "text": "La pastilla del d\u00eda desp\u00faes, no es una p\u00edldora abortiva, dice Dra. \"No se debe usar como anticonceptivo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda desp\u00faes, no es una p\u00edldora abortiva, dice Dra. \"No se debe usar como <strong>anticonceptivo</strong>\"</p>", "timestamp": "2013-05-07T11:22:34", "timestamp_epochs": 1367925754, "tweet_id": "331730775038910465", "tweet_url": "/july_lapeti/status/331730775038910465", "user_id": "119822339", "username": "July C\u00e1ceres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PalabraDelDia", "34"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "significadode", "text": "#PalabraDelDia PASTILLA DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S, Es un m\u00e9todo anticonceptivo &#34;de em http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PalabraDelDia?src=hash\"><s>#</s><b>PalabraDelDia</b></a> <strong>PASTILLA</strong> DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S, Es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> &amp;#34;de em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YFwFraQQx2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">significadode.org/otros-signific</span><span class=\"invisible\">ados.asp?id=53553</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-04T06:08:48", "timestamp_epochs": 1367647728, "tweet_id": "330564647952453632", "tweet_url": "/significadode/status/330564647952453632", "user_id": "101303558", "username": "Diccionario Abierto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SignificadoDe", "34"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "significadode", "text": "#SignificadoDe PASTILLA DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S, Es un m\u00e9todo anticonceptivo &#34;de em http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SignificadoDe?src=hash\"><s>#</s><b>SignificadoDe</b></a> <strong>PASTILLA</strong> DEL D\u00cdA DESPU\u00c9S, Es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> &amp;#34;de em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YFwFraQQx2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.significadode.org/otros-significados.asp?id=53553\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">significadode.org/otros-signific</span><span class=\"invisible\">ados.asp?id=53553</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-05-04T05:54:59", "timestamp_epochs": 1367646899, "tweet_id": "330561173634314241", "tweet_url": "/significadode/status/330561173634314241", "user_id": "101303558", "username": "Diccionario Abierto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VivoAlLimiteCuando"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chiquisvanessa1", "text": "#VivoAlLimiteCuando tomo la pastilla del d\u00eda siguiente como m\u00e9todo anticonceptivo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivoAlLimiteCuando?src=hash\"><s>#</s><b>VivoAlLimiteCuando</b></a> tomo la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>!</p>", "timestamp": "2013-05-03T15:14:58", "timestamp_epochs": 1367594098, "tweet_id": "330339706527162368", "tweet_url": "/chiquisvanessa1/status/330339706527162368", "user_id": "892144086", "username": "vanessa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "330281663466704896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "muyinteresante", "user_id": "15648827"}], "retweets": 0, "screen_name": "zakaflores", "text": "@muyinteresante usar la pastilla \"entre las rodillas\" para q no se abran las piernas jajajajaj. Anticonceptivo m\u00e1s absurdo n la historia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15648827\" dir=\"ltr\" href=\"/muyinteresante\"><s>@</s><b>muyinteresante</b></a> usar la <strong>pastilla</strong> \"entre las rodillas\" para q no se abran las piernas jajajajaj. <strong>Anticonceptivo</strong> m\u00e1s absurdo n la historia</p>", "timestamp": "2013-05-03T11:54:55", "timestamp_epochs": 1367582095, "tweet_id": "330289363680362496", "tweet_url": "/zakaflores/status/330289363680362496", "user_id": "490917426", "username": "zakaflores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "veritodoc", "text": "\"@Frankario: Vasectomia, Ligadura, Pastilla, Diu? Olvidate!! El nuevo metodo Anticonceptivo! https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1pic.twitter.com/62RQMCs1gF\u00a0\"/genial!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38109711\" dir=\"ltr\" href=\"/Frankario\"><s>@</s><b>Frankario</b></a>: Vasectomia, Ligadura, <strong>Pastilla</strong>, Diu? Olvidate!! El nuevo metodo <strong>Anticonceptivo</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/62RQMCs1gF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/62RQMCs1gF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"/genial!!!</p>", "timestamp": "2013-04-29T17:01:59", "timestamp_epochs": 1367254919, "tweet_id": "328917087705784321", "tweet_url": "/veritodoc/status/328917087705784321", "user_id": "446815796", "username": "Ver\u00f3nica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Frankario", "text": "Vasectomia, Ligadura, Pastilla, Diu? Olvidate!! El nuevo metodo Anticonceptivo! https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1pic.twitter.com/f2kof3msdn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vasectomia, Ligadura, <strong>Pastilla</strong>, Diu? Olvidate!! El nuevo metodo <strong>Anticonceptivo</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f2kof3msdn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/hellr00t/status/328621838655696896/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/f2kof3msdn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-29T16:48:03", "timestamp_epochs": 1367254083, "tweet_id": "328913582462992385", "tweet_url": "/Frankario/status/328913582462992385", "user_id": "38109711", "username": "Frankario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NoPinchesMames"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sexytrompito", "text": "Te coquetean? T\u00f3mate la pastilla de la Y tu anticonceptivo real we por una coqueteada? Pinche comercial culero #NoPinchesMames", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te coquetean? T\u00f3mate la <strong>pastilla</strong> de la Y tu <strong>anticonceptivo</strong> real we por una coqueteada? Pinche comercial culero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoPinchesMames?src=hash\"><s>#</s><b>NoPinchesMames</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-28T23:59:20", "timestamp_epochs": 1367193560, "tweet_id": "328659729985449985", "tweet_url": "/sexytrompito/status/328659729985449985", "user_id": "65399291", "username": "picho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CalcuIadora", "text": "Si dices que vives al extremo pero no usas la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s como m\u00e9todo anticonceptivo, \u00bfDe verdad vives al extremo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si dices que vives al extremo pero no usas la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, \u00bfDe verdad vives al extremo?</p>", "timestamp": "2013-04-27T22:02:44", "timestamp_epochs": 1367100164, "tweet_id": "328267998693572610", "tweet_url": "/CalcuIadora/status/328267998693572610", "user_id": "134650285", "username": "Kim Lana Gaga del Rey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andymosstouitt", "text": "RT@Lacomerdf El mejor anticonceptivo es la abstinencia,pero sabemos que te vale madres,condones, y pastilla del d\u00eda siguiente al 3x2/jajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1433811193\" dir=\"ltr\" href=\"/lacomerdf\"><s>@</s><b>Lacomerdf</b></a> El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es la abstinencia,pero sabemos que te vale madres,condones, y <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente al 3x2/jajaja</p>", "timestamp": "2013-04-25T07:09:29", "timestamp_epochs": 1366873769, "tweet_id": "327318427364622336", "tweet_url": "/andymosstouitt/status/327318427364622336", "user_id": "120014974", "username": "andie moss", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ickse_wicasa", "text": "\"@Lacomerdf: El mejor anticonceptivo es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y pastilla del d\u00eda siguiente al 3x2!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1433811193\" dir=\"ltr\" href=\"/lacomerdf\"><s>@</s><b>Lacomerdf</b></a>: El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente al 3x2!\"</p>", "timestamp": "2013-04-25T02:32:50", "timestamp_epochs": 1366857170, "tweet_id": "327248808272605188", "tweet_url": "/ickse_wicasa/status/327248808272605188", "user_id": "253398519", "username": "\u0623\u0631\u0645\u0627\u0646\u062f\u0648 \u0633\u0627\u0644\u0627\u0633", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ThaaliiaG", "text": "RT @L: El mejor anticonceptivo es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y pastilla del d\u00eda siguiente al 3x2! @feriiemn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50465434\" dir=\"ltr\" href=\"/L\"><s>@</s><b>L</b></a>: El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente al 3x2! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"207617569\" dir=\"ltr\" href=\"/feriiemn\"><s>@</s><b>feriiemn</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-25T02:01:49", "timestamp_epochs": 1366855309, "tweet_id": "327241003041972226", "tweet_url": "/ThaaliiaG/status/327241003041972226", "user_id": "160347053", "username": "Thalia G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "HiperPaiz", "text": "El mejor anticonceptivo es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y pastilla del d\u00eda siguiente al 3x2!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente al 3x2!</p>", "timestamp": "2013-04-25T00:50:00", "timestamp_epochs": 1366851000, "tweet_id": "327222929903472640", "tweet_url": "/HiperPaiz/status/327222929903472640", "user_id": "621834715", "username": "HIPER PAIZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tu_dime_Brii", "text": "\"@Lacomerdf: El mejor anticonceptivo es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y pastilla del d\u00eda siguiente al 3x2!\"LOL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1433811193\" dir=\"ltr\" href=\"/lacomerdf\"><s>@</s><b>Lacomerdf</b></a>: El mejor <strong>anticonceptivo</strong> es la abstinencia, pero sabemos que te vale madres, \u00a1condones, y <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente al 3x2!\"LOL</p>", "timestamp": "2013-04-25T00:37:06", "timestamp_epochs": 1366850226, "tweet_id": "327219681222082561", "tweet_url": "/Tu_dime_Brii/status/327219681222082561", "user_id": "157559925", "username": "Brian Granados Tu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6ARmHvBg0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CirugiaGDL", "text": "\u00bfCu\u00e1les son los m\u00e9todos anticonceptivos hormonales?\n\n- Pastilla anticonceptiva\n- Parche anticonceptivo\n- Anillo... http://fb.me/6ARmHvBg0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1les son los m\u00e9todos anticonceptivos hormonales?\n\n- <strong>Pastilla</strong> anticonceptiva\n- Parche <strong>anticonceptivo</strong>\n- Anillo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6ARmHvBg0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Qdebr6KhI1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6ARmHvBg0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6ARmHvBg0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T20:42:01", "timestamp_epochs": 1435524121, "tweet_id": "615258875437129730", "tweet_url": "/CirugiaGDL/status/615258875437129730", "user_id": "535553675", "username": "Salutaris GDL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.infosalus.com/mujer/noticia-sabes-pildora-dia-despues-20150625070832.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "quiero_cuidarme", "text": "Ante un fallo en el m\u00e9todo anticonceptivo,la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es soluci\u00f3n de emergencia \u00bfQu\u00e9 sabes de ella? http://www.infosalus.com/mujer/noticia-sabes-pildora-dia-despues-20150625070832.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante un fallo en el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>,la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es soluci\u00f3n de emergencia \u00bfQu\u00e9 sabes de ella? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infosalus.com/mujer/noticia-sabes-pildora-dia-despues-20150625070832.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ICijykNImt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infosalus.com/mujer/noticia-sabes-pildora-dia-despues-20150625070832.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infosalus.com/mujer/noticia-</span><span class=\"invisible\">sabes-pildora-dia-despues-20150625070832.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T07:15:04", "timestamp_epochs": 1435475704, "tweet_id": "615055801313394688", "tweet_url": "/quiero_cuidarme/status/615055801313394688", "user_id": "90861560", "username": "DKV Quiero Cuidarme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614999385500467200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marielamona70", "user_id": "117779822"}], "retweets": 1, "screen_name": "kasuec52", "text": "@marielamona70 @Kriystelestrella A + de ignorantes, perversos.Creen q pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es 1 abortivo! Es un m\u00e9todo anticonceptivo!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117779822\" dir=\"ltr\" href=\"/marielamona70\"><s>@</s><b>marielamona70</b></a> @Kriystelestrella A + de ignorantes, perversos.Creen q <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es 1 abortivo! Es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>!!</p>", "timestamp": "2015-06-28T03:58:48", "timestamp_epochs": 1435463928, "tweet_id": "615006408233328640", "tweet_url": "/kasuec52/status/615006408233328640", "user_id": "348846091", "username": "Katia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConsejoEnGineco"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "obgynet", "text": "\"@JMoussatche: #ConsejoEnGineco: la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es una ANTICONCEPCION de URGENCIA y NO un M\u00e9todo ANTICONCEPTIVO\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2275319180\" dir=\"ltr\" href=\"/JMoussatche\"><s>@</s><b>JMoussatche</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoEnGineco?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoEnGineco</b></a>: la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es una ANTICONCEPCION de URGENCIA y NO un M\u00e9todo <strong>ANTICONCEPTIVO</strong>\"</p>", "timestamp": "2015-06-27T21:04:34", "timestamp_epochs": 1435439074, "tweet_id": "614902164159373312", "tweet_url": "/obgynet/status/614902164159373312", "user_id": "3087448756", "username": "Obgynet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ConsejoEnGineco"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "JMoussatche", "text": "#ConsejoEnGineco: la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es una ANTICONCEPCION de URGENCIA y NO un M\u00e9todo ANTICONCEPTIVO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsejoEnGineco?src=hash\"><s>#</s><b>ConsejoEnGineco</b></a>: la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es una ANTICONCEPCION de URGENCIA y NO un M\u00e9todo <strong>ANTICONCEPTIVO</strong></p>", "timestamp": "2015-06-27T20:10:35", "timestamp_epochs": 1435435835, "tweet_id": "614888579127463937", "tweet_url": "/JMoussatche/status/614888579127463937", "user_id": "2275319180", "username": "Dr Jos\u00e9 Luis Moussatche", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIh_EWCWIAIRjTN.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caye_ce", "text": "Anticonceptivo/ Pastilla del d\u00eda despu\u00e9s pic.twitter.com/91eZQPm9Ck", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Anticonceptivo</strong>/ <strong>Pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/91eZQPm9Ck\">pic.twitter.com/91eZQPm9Ck</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T19:40:45", "timestamp_epochs": 1435434045, "tweet_id": "614881070186647552", "tweet_url": "/caye_ce/status/614881070186647552", "user_id": "301193985", "username": "\u3108\u30e2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Dicen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "omaronassis", "text": "#Dicen Que el mejor anticonceptivo de una mujer no es tomarse la pastilla, si no pon\u00e9rsela entre las rodillas y que no se caiga.!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dicen?src=hash\"><s>#</s><b>Dicen</b></a> Que el mejor <strong>anticonceptivo</strong> de una mujer no es tomarse la <strong>pastilla</strong>, si no pon\u00e9rsela entre las rodillas y que no se caiga.!</p>", "timestamp": "2015-06-24T18:03:24", "timestamp_epochs": 1435169004, "tweet_id": "613769408486338560", "tweet_url": "/omaronassis/status/613769408486338560", "user_id": "510897374", "username": "Omar Onassis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1fumiWB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuitsdelared", "text": "C., ten\u00eda que decir que la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no es un anticonceptivo, es una medida ex... http://bit.ly/1fumiWB\u00a0 @teniaquedecirlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C., ten\u00eda que decir que la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s no es un <strong>anticonceptivo</strong>, es una medida ex... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1fumiWB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CcR3lkmX2i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1fumiWB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1fumiWB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84176057\" dir=\"ltr\" href=\"/teniaquedecirlo\"><s>@</s><b>teniaquedecirlo</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-22T21:03:06", "timestamp_epochs": 1435006986, "tweet_id": "613089853018734592", "tweet_url": "/tuitsdelared/status/613089853018734592", "user_id": "88773289", "username": "Tuits de la red", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.teniaquedecirlo.com/comportamiento/1043611"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "teniaquedecirlo", "text": "C., ten\u00eda que decir que la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no es un anticonceptivo, es una medida extraordin... http://www.teniaquedecirlo.com/comportamiento/1043611\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C., ten\u00eda que decir que la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s no es un <strong>anticonceptivo</strong>, es una medida extraordin... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.teniaquedecirlo.com/comportamiento/1043611\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WqkY4OUhbV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.teniaquedecirlo.com/comportamiento/1043611\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">teniaquedecirlo.com/comportamiento</span><span class=\"invisible\">/1043611</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-22T20:01:03", "timestamp_epochs": 1435003263, "tweet_id": "613074239529328640", "tweet_url": "/teniaquedecirlo/status/613074239529328640", "user_id": "84176057", "username": "Ten\u00eda que decirlo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "612494589623173120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Barthesiana", "user_id": "109048912"}], "retweets": 1, "screen_name": "Osodrumms", "text": "@Barthesiana o con forro, o hacerle tomar la pastilla del dia despu\u00e9s, no aclara el m\u00e9todo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109048912\" dir=\"ltr\" href=\"/Barthesiana\"><s>@</s><b>Barthesiana</b></a> o con forro, o hacerle tomar la <strong>pastilla</strong> del dia despu\u00e9s, no aclara el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2015-06-21T05:43:43", "timestamp_epochs": 1434865423, "tweet_id": "612496095676076032", "tweet_url": "/Osodrumms/status/612496095676076032", "user_id": "136548257", "username": "Emi \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eddgarcho", "text": "Mi vieja le dio un anticonceptivo en pastilla a la gata, tengo una familia de locos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi vieja le dio un <strong>anticonceptivo</strong> en <strong>pastilla</strong> a la gata, tengo una familia de locos</p>", "timestamp": "2015-06-13T18:01:43", "timestamp_epochs": 1434218503, "tweet_id": "609782718273073153", "tweet_url": "/Eddgarcho/status/609782718273073153", "user_id": "232653202", "username": "G\u2600\ufe0frde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludYMujer", "SaludEnUnivision"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnivisionSalud", "text": "'La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s sirve como anticonceptivo y no como m\u00e9todo para abortar'. Foro #SaludYMujer #SaludEnUnivision", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s sirve como <strong>anticonceptivo</strong> y no como m\u00e9todo para abortar'. Foro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludYMujer?src=hash\"><s>#</s><b>SaludYMujer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludEnUnivision?src=hash\"><s>#</s><b>SaludEnUnivision</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-13T15:48:35", "timestamp_epochs": 1434210515, "tweet_id": "609749212553740288", "tweet_url": "/UnivisionSalud/status/609749212553740288", "user_id": "1104490436", "username": "Univision Salud", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "609276271265206272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "vicky_toledanom", "user_id": "471103828"}], "retweets": 1, "screen_name": "LenguaDePlata", "text": "@meteoritokiller Podr\u00edas considerar venderlo como m\u00e9todo anticonceptivo estilo pastilla del d\u00eda despu\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@meteoritokiller Podr\u00edas considerar venderlo como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> estilo <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s.</p>", "timestamp": "2015-06-12T08:36:04", "timestamp_epochs": 1434098164, "tweet_id": "609277980028850176", "tweet_url": "/LenguaDePlata/status/609277980028850176", "user_id": "168657458", "username": "LenguaDePlata *jerry this peach is subpar*", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AldannaSalas", "text": "Me pongo el anticonceptivo y ahora me vengo a acordar todos los dias de tomar la pastilla, geniaaaa!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me pongo el <strong>anticonceptivo</strong> y ahora me vengo a acordar todos los dias de tomar la <strong>pastilla</strong>, geniaaaa!!!</p>", "timestamp": "2015-06-10T17:02:23", "timestamp_epochs": 1433955743, "tweet_id": "608680619590193153", "tweet_url": "/AldannaSalas/status/608680619590193153", "user_id": "1029512738", "username": "Aldanna Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_coc__o", "text": "\"Que es esa pastilla? La tengo vista en mi casa..- Si.. se llama anticonceptivo\" @Franseggio te amo tanto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Que es esa <strong>pastilla</strong>? La tengo vista en mi casa..- Si.. se llama <strong>anticonceptivo</strong>\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251249504\" dir=\"ltr\" href=\"/Franseggio\"><s>@</s><b>Franseggio</b></a> te amo tanto</p>", "timestamp": "2015-06-10T00:05:08", "timestamp_epochs": 1433894708, "tweet_id": "608424621814202368", "tweet_url": "/_coc__o/status/608424621814202368", "user_id": "338446392", "username": "\u60aa\u9b54", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "607988480568881154", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la_patilla", "user_id": "124172948"}], "retweets": 0, "screen_name": "marygaby771", "text": "@la_patilla Pensar en buscar pa\u00f1ales, leche para beb\u00e9s, medicinas, etc., etc. deber\u00eda ser anticonceptivo m\u00e1s que suficiente", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a> Pensar en buscar pa\u00f1ales, leche para beb\u00e9s, medicinas, etc., etc. deber\u00eda ser <strong>anticonceptivo</strong> m\u00e1s que suficiente</p>", "timestamp": "2015-06-08T19:16:36", "timestamp_epochs": 1433790996, "tweet_id": "607989620740096003", "tweet_url": "/marygaby771/status/607989620740096003", "user_id": "2948059577", "username": "cc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "607764349139197952", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "maqiniemirowsky", "user_id": "275635851"}], "retweets": 0, "screen_name": "FecheJacob", "text": "@maqiniemirowsky Y cuando el anticonceptivo falla? Imaginate a una flaca que la violan y no alcanza a tomarse la pastilla...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"275635851\" dir=\"ltr\" href=\"/maqiniemirowsky\"><s>@</s><b>maqiniemirowsky</b></a> Y cuando el <strong>anticonceptivo</strong> falla? Imaginate a una flaca que la violan y no alcanza a tomarse la <strong>pastilla</strong>...</p>", "timestamp": "2015-06-08T04:29:27", "timestamp_epochs": 1433737767, "tweet_id": "607766363776647168", "tweet_url": "/FecheJacob/status/607766363776647168", "user_id": "490082671", "username": "\u03a8\u03b1\u03ba\u03bf\u03dd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariojf92", "text": "Adi\u00f3s pastilla. Lleg\u00f3 el chip anticonceptivo http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/\u00a0\u2026 v\u00eda @Rumbacaracas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adi\u00f3s <strong>pastilla</strong>. Lleg\u00f3 el chip <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kGnoob3pbn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rumbacaracas.com/noticias/2015/01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rumbacaracas.com/noticias/2015/</span><span class=\"invisible\">01/20/adios-pastilla-este-chip-te-lo-puedes-implantar-y-prenderapagar-cuando-quieras/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59242308\" dir=\"ltr\" href=\"/Rumbacaracas\"><s>@</s><b>Rumbacaracas</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-06T03:47:16", "timestamp_epochs": 1433562436, "tweet_id": "607030972010348544", "tweet_url": "/Mariojf92/status/607030972010348544", "user_id": "146584708", "username": "Econ. Mario F. Ruz\u26bd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "605781736463593473", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la_patilla", "user_id": "124172948"}], "retweets": 0, "screen_name": "encantadora3", "text": "@la_patilla si eso es correcto pero hoy dia como se cumple esa decision si no hay anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a> si eso es correcto pero hoy dia como se cumple esa decision si no hay <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2015-06-02T17:35:34", "timestamp_epochs": 1433266534, "tweet_id": "605789868594036737", "tweet_url": "/encantadora3/status/605789868594036737", "user_id": "147654907", "username": "Paz y amor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "605598465163411457", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "leandrord_", "user_id": "299953728"}], "retweets": 0, "screen_name": "missalvz", "text": "@CabezonOrdonez la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es un m\u00e9todo anticonceptivo \"de emergencia\", no es un m\u00e9todo abortivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@CabezonOrdonez la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> \"de emergencia\", no es un m\u00e9todo abortivo.</p>", "timestamp": "2015-06-02T10:29:50", "timestamp_epochs": 1433240990, "tweet_id": "605682728034545665", "tweet_url": "/missalvz/status/605682728034545665", "user_id": "624705863", "username": "Luc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/2pMd4xF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "la_patilla", "text": "\u00a1WTF! Beb\u00e9 nace con anticonceptivo de la mam\u00e1 en la mano (foto) http://bit.ly/2pMd4xF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1WTF! Beb\u00e9 nace con <strong>anticonceptivo</strong> de la mam\u00e1 en la mano (foto) <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2pMd4xF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kZuzryLdmr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2pMd4xF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2pMd4xF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T16:43:15", "timestamp_epochs": 1525538595, "tweet_id": "992806945106034689", "tweet_url": "/la_patilla/status/992806945106034689", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992596528899547136", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "9827angela", "user_id": "451175113"}], "retweets": 0, "screen_name": "ladeconstruida", "text": "La pastilla que digo yo (anticonceptivo de emergencia o \"del d\u00eda despues\") hace m\u00e1s espeso el flujo vaginal para retrasar la fecundaci\u00f3n y que los espermatozoides mueran antes de lograrlo (72hs aprox). Si ya est\u00e1 fecundado el \u00f3vulo, no sirve para nada por lo que no es abortiva", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> que digo yo (<strong>anticonceptivo</strong> de emergencia o \"del d\u00eda despues\") hace m\u00e1s espeso el flujo vaginal para retrasar la fecundaci\u00f3n y que los espermatozoides mueran antes de lograrlo (72hs aprox). Si ya est\u00e1 fecundado el \u00f3vulo, no sirve para nada por lo que no es abortiva</p>", "timestamp": "2018-05-05T15:02:00", "timestamp_epochs": 1525532520, "tweet_id": "992781462352027648", "tweet_url": "/ladeconstruida/status/992781462352027648", "user_id": "948944273491316736", "username": "femilista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bioloxia1bac"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eidon_jennifer", "text": "\u00bfQue pasa se utilizamos a pastilla do d\u00eda despois como un m\u00e9todo anticonceptivo ?@IvanRivas74 #bioloxia1bac", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQue pasa se utilizamos a <strong>pastilla</strong> do d\u00eda despois como un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> ?<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"764489478232743936\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanRivas74\"><s>@</s><b>IvanRivas74</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bioloxia1bac?src=hash\"><s>#</s><b>bioloxia1bac</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T11:36:23", "timestamp_epochs": 1525520183, "tweet_id": "992729718263828480", "tweet_url": "/eidon_jennifer/status/992729718263828480", "user_id": "913852042686468096", "username": "Jennifer Eid\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991864004418134016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jjeonpetals", "user_id": "949285643569549312"}, {"screen_name": "GioviBelinche", "user_id": "438481956"}], "retweets": 0, "screen_name": "FuenteHelvetica", "text": "Por eso dije que hay que informar sobre los anticonceptivos. Tengo en cuenta por ejemplo que si tom\u00e1s medicaci\u00f3n ten\u00e9s que tener precauci\u00f3n con la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s entre otras. Por eso hay que informar y decir cual es el mejor anticonceptivo para cada caso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por eso dije que hay que informar sobre los anticonceptivos. Tengo en cuenta por ejemplo que si tom\u00e1s medicaci\u00f3n ten\u00e9s que tener precauci\u00f3n con la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s entre otras. Por eso hay que informar y decir cual es el mejor <strong>anticonceptivo</strong> para cada caso</p>", "timestamp": "2018-05-03T20:39:22", "timestamp_epochs": 1525379962, "tweet_id": "992141590045978624", "tweet_url": "/FuenteHelvetica/status/992141590045978624", "user_id": "893644762133274625", "username": "Chandler Bing SI \ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990624760680861696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kvndan_", "user_id": "622501455"}, {"screen_name": "cdcc2000", "user_id": "873295343143706624"}, {"screen_name": "leilacuesta", "user_id": "482637709"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sunineroda", "text": "Lo que decis de la pastilla es una boludes. Y te repito: no funciona asi ni el aborto ni la pastilla. No se de donde sacaste eso. \nNo se pide el aborto como medio anticonceptivo, pensemos con la cabeza.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que decis de la <strong>pastilla</strong> es una boludes. Y te repito: no funciona asi ni el aborto ni la <strong>pastilla</strong>. No se de donde sacaste eso. \nNo se pide el aborto como medio <strong>anticonceptivo</strong>, pensemos con la cabeza.</p>", "timestamp": "2018-04-30T16:18:29", "timestamp_epochs": 1525105109, "tweet_id": "990988773709230085", "tweet_url": "/Sunineroda/status/990988773709230085", "user_id": "850468954573336578", "username": "V\u026a\u1d04\u1d0b\u026a\u1d07 \u25df\u033d\u25de\u033d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AbiAlvarez_", "text": "Me da bronca que la gente piense que van a usar el aborto como m\u00e9todo anticonceptivo, las mayor\u00edas de las mujeres que recurren a la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s te aseguro que no la quieren tomar m\u00e1s, que no quieren volver a pasar por eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me da bronca que la gente piense que van a usar el aborto como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, las mayor\u00edas de las mujeres que recurren a la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s te aseguro que no la quieren tomar m\u00e1s, que no quieren volver a pasar por eso</p>", "timestamp": "2018-04-29T23:26:21", "timestamp_epochs": 1525044381, "tweet_id": "990734061302841345", "tweet_url": "/AbiAlvarez_/status/990734061302841345", "user_id": "1958870515", "username": "Y\u00e4s\ud83d\udc9a\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cotilleo_UCM", "text": "Chicas: mejor pastilla o anillo como m\u00e9todo anticonceptivo? Me da miedo el tema de coger peso, ayuda!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chicas: mejor <strong>pastilla</strong> o anillo como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? Me da miedo el tema de coger peso, ayuda!</p>", "timestamp": "2018-04-29T22:59:42", "timestamp_epochs": 1525042782, "tweet_id": "990727352937263104", "tweet_url": "/Cotilleo_UCM/status/990727352937263104", "user_id": "833678219417153538", "username": "Cotilleos UCM \u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cotilleos_UMA", "text": "Chicas: mejor pastilla o anillo como m\u00e9todo anticonceptivo? Me da miedo el tema de coger peso, ayuda!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chicas: mejor <strong>pastilla</strong> o anillo como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? Me da miedo el tema de coger peso, ayuda!</p>", "timestamp": "2018-04-29T22:59:39", "timestamp_epochs": 1525042779, "tweet_id": "990727342178922498", "tweet_url": "/Cotilleos_UMA/status/990727342178922498", "user_id": "833680856929677312", "username": "Cotilleos UMA \u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cotilleos_US", "text": "Chicas: mejor pastilla o anillo como m\u00e9todo anticonceptivo? Me da miedo el tema de coger peso, ayuda!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chicas: mejor <strong>pastilla</strong> o anillo como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>? Me da miedo el tema de coger peso, ayuda!</p>", "timestamp": "2018-04-29T22:59:37", "timestamp_epochs": 1525042777, "tweet_id": "990727331399467009", "tweet_url": "/Cotilleos_US/status/990727331399467009", "user_id": "833675604331528192", "username": "Cotilleos US \u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Db-Ng45VMAEX250.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/Q46Yyn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraDianaLedesma", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 momento est\u00e1 indicada la pastilla de emergencia?\nDespu\u00e9s de una relaci\u00f3n sexual sin uso de m\u00e9todo anticonceptivo\nRuptura o deslizamiento del cond\u00f3n\nOlvido al tomar varias pastillas anticonceptivas\nRetraso en la...https://goo.gl/Q46Yyn\u00a0pic.twitter.com/bLqogDF2jC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman health worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Woman health worker\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/>\u00bfEn qu\u00e9 momento est\u00e1 indicada la <strong>pastilla</strong> de emergencia?<img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Raising hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Raising hands\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Despu\u00e9s de una relaci\u00f3n sexual sin uso de m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Ruptura o deslizamiento del cond\u00f3n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Olvido al tomar varias pastillas anticonceptivas\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Retraso en la...<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/Q46Yyn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lCyjP7K8Y3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/Q46Yyn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Q46Yyn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bLqogDF2jC\">pic.twitter.com/bLqogDF2jC</a></p>", "timestamp": "2018-04-29T18:56:52", "timestamp_epochs": 1525028212, "tweet_id": "990666242959859713", "tweet_url": "/DraDianaLedesma/status/990666242959859713", "user_id": "912347419584618497", "username": "Diana Ledesma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "990251764011208704", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "laubfal", "user_id": "178045174"}, {"screen_name": "AmelieGranata", "user_id": "155434166"}], "retweets": 0, "screen_name": "elvieli1970", "text": "Toda una ignorante. No es una pastilla abortiba sino un anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toda una ignorante. No es una <strong>pastilla</strong> abortiba sino un <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2018-04-28T18:27:18", "timestamp_epochs": 1524940038, "tweet_id": "990296414277206020", "tweet_url": "/elvieli1970/status/990296414277206020", "user_id": "1363071050", "username": "Elisabeth  EF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "990251764011208704", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "laubfal", "user_id": "178045174"}, {"screen_name": "AmelieGranata", "user_id": "155434166"}], "retweets": 0, "screen_name": "rebeconilpaz", "text": "Laura no hables sin que te haya pasado, las chicas toman la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s cuando tienen miedo que no haya funcionado el m\u00e9todo anticonceptivo, no hay que juzgar!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Laura no hables sin que te haya pasado, las chicas toman la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s cuando tienen miedo que no haya funcionado el m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, no hay que juzgar!!</p>", "timestamp": "2018-04-28T16:04:09", "timestamp_epochs": 1524931449, "tweet_id": "990260389878419458", "tweet_url": "/rebeconilpaz/status/990260389878419458", "user_id": "948744614969774080", "username": "Rebeconilpaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 206, "links": ["https://twitter.com/laubfal/status/990251764011208704"], "parent_tweet_id": "", "replies": 53, "reply_to_users": [], "retweets": 20, "screen_name": "AmelieGranata", "text": "La pastilla del dia despu\u00e9s es un m\u00e9todo anticonceptivo si el ovulo ya esta fecundado no hace efecto \nLa charla fue mas profunda que sacar de contexto eso https://twitter.com/laubfal/status/990251764011208704\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del dia despu\u00e9s es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> si el ovulo ya esta fecundado no hace efecto \nLa charla fue mas profunda que sacar de contexto eso <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/laubfal/status/990251764011208704\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FgOleXKOAP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/laubfal/status/990251764011208704\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/laubfal/status</span><span class=\"invisible\">/990251764011208704</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-28T15:47:19", "timestamp_epochs": 1524930439, "tweet_id": "990256153803264000", "tweet_url": "/AmelieGranata/status/990256153803264000", "user_id": "155434166", "username": "Amalia Granata \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2y1Eelf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "la_patilla", "text": "Beb\u00e9 nace con anticonceptivo de la mam\u00e1 en la mano (foto)\nhttp://bit.ly/2y1Eelf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Beb\u00e9 nace con <strong>anticonceptivo</strong> de la mam\u00e1 en la mano (foto)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2y1Eelf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vcE89IC5Yo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2y1Eelf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2y1Eelf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-28T15:18:20", "timestamp_epochs": 1524928700, "tweet_id": "990248859048792065", "tweet_url": "/la_patilla/status/990248859048792065", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://curiouscat.me/Inmaaaa/post/436094483?1524901179"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "conxisima", "text": "Sueles usar preservativo? U otro anticonceptivo? \u2014 Antes usaba la pastilla anticonceptiva con mi ex, sab\u00eda que me iba a crear transtornos \"leves\" co... https://curiouscat.me/Inmaaaa/post/436094483?1524901179\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sueles usar preservativo? U otro <strong>anticonceptivo</strong>? \u2014 Antes usaba la <strong>pastilla</strong> anticonceptiva con mi ex, sab\u00eda que me iba a crear transtornos \"leves\" co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/Inmaaaa/post/436094483?1524901179\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4WX3rsrK6C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/Inmaaaa/post/436094483?1524901179\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/Inmaaaa/post/4</span><span class=\"invisible\">36094483?1524901179</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-28T07:39:39", "timestamp_epochs": 1524901179, "tweet_id": "990133427239313408", "tweet_url": "/conxisima/status/990133427239313408", "user_id": "973591956344492033", "username": "veranito del amoor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "989490024549842949", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bicho44", "user_id": "20804320"}, {"screen_name": "CamiSilvero8", "user_id": "975096146736697345"}], "retweets": 0, "screen_name": "dreamer_tati", "text": "El forro tambi\u00e9n falla. La pastilla anticonceptiva tambi\u00e9n. No son 100 por ciento efectivos esos m\u00e9todos.  Y no, acabar afuera no es una opci\u00f3n, te lo explico bien bizarro, antes de llover siempre chispea. Por ende el acabar afuera no es un m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El forro tambi\u00e9n falla. La <strong>pastilla</strong> anticonceptiva tambi\u00e9n. No son 100 por ciento efectivos esos m\u00e9todos.  Y no, acabar afuera no es una opci\u00f3n, te lo explico bien bizarro, antes de llover siempre chispea. Por ende el acabar afuera no es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-27T16:07:54", "timestamp_epochs": 1524845274, "tweet_id": "989898943155834880", "tweet_url": "/dreamer_tati/status/989898943155834880", "user_id": "724163579281285120", "username": "Tatiana\ud83c\udf38\ud83e\udd84\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988613948969771008", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "villalbasergi14", "user_id": "700447383163965440"}, {"screen_name": "ferace_gabriel", "user_id": "1599363734"}], "retweets": 0, "screen_name": "_roruiz98", "text": "No es un anticonceptivo. El anticonceptivo hace que no se produzca un embarazo, lo que vos llamas \"anticonceptivos post sexo\" es \"pastilla del dia despu\u00e9s\" y lo que hace es que en caso de que se este dando una fecundaci\u00f3n la destruye, es como un aborto. DIFERENTES COSAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es un <strong>anticonceptivo</strong>. El <strong>anticonceptivo</strong> hace que no se produzca un embarazo, lo que vos llamas \"anticonceptivos post sexo\" es \"<strong>pastilla</strong> del dia despu\u00e9s\" y lo que hace es que en caso de que se este dando una fecundaci\u00f3n la destruye, es como un aborto. DIFERENTES COSAS</p>", "timestamp": "2018-04-27T03:14:55", "timestamp_epochs": 1524798895, "tweet_id": "989704416558239744", "tweet_url": "/_roruiz98/status/989704416558239744", "user_id": "878406710", "username": "\ud83e\udd8bRo\ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "989547802618421259", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "AudreyBook12", "user_id": "810285529535234048"}, {"screen_name": "IndiGahMC", "user_id": "241712171"}], "retweets": 0, "screen_name": "GusiAgustina", "text": "Y si el hombre le dijo que se estaba cuidando y minti\u00f3? Y si el anticonceptivo interactuo con otro medicamento y fallo? Y si el DIU no hizo efecto? Y si no tenia plata para comprar la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s y en el centro de salud o dispensario no hab\u00eda m\u00e1s? *", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si el hombre le dijo que se estaba cuidando y minti\u00f3? Y si el <strong>anticonceptivo</strong> interactuo con otro medicamento y fallo? Y si el DIU no hizo efecto? Y si no tenia plata para comprar la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s y en el centro de salud o dispensario no hab\u00eda m\u00e1s? *</p>", "timestamp": "2018-04-27T01:10:02", "timestamp_epochs": 1524791402, "tweet_id": "989672990425124865", "tweet_url": "/GusiAgustina/status/989672990425124865", "user_id": "1043086759", "username": "Agustina \ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989582779410190336", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "femijoon", "user_id": "508280850"}], "retweets": 0, "screen_name": "lizy0821", "text": "Si se como funciona la pastilla de emergencia pero como dije muchas mujeres la utilizan como m\u00e9todo anticonceptivo a\u00fan sabiendo los riesgos q corren en pocas palabras les vale \nSoy de M\u00e9xico y desgraciadamente sigue existiendo muchos prejuicios ya q muchos padres evitan platicar+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si se como funciona la <strong>pastilla</strong> de emergencia pero como dije muchas mujeres la utilizan como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> a\u00fan sabiendo los riesgos q corren en pocas palabras les vale \nSoy de M\u00e9xico y desgraciadamente sigue existiendo muchos prejuicios ya q muchos padres evitan platicar+</p>", "timestamp": "2018-04-26T19:52:23", "timestamp_epochs": 1524772343, "tweet_id": "989593048937050114", "tweet_url": "/lizy0821/status/989593048937050114", "user_id": "4847786411", "username": "lizy \u27ed\u27ec & \u27ec\u27ed \u2077 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd8b\u1d42\u1d49 \u1d2c\u02b3\u1d49 \u1d3c\u1db0\u02e1\u02b8 \u2077 \ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989582779410190336", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "femijoon", "user_id": "508280850"}], "retweets": 0, "screen_name": "lizy0821", "text": "Si eso lo s\u00e9 a la perfecci\u00f3n,como dije existen diferentes motivos por lo cual se llega a esa decision pero creo q si se llegar\u00e1 legalizar debe de haber ciertas reglas ya q as\u00ed como muchas usan \"la pastilla De emergencia\" como m\u00e9todo anticonceptivo (es un total error) puede q +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si eso lo s\u00e9 a la perfecci\u00f3n,como dije existen diferentes motivos por lo cual se llega a esa decision pero creo q si se llegar\u00e1 legalizar debe de haber ciertas reglas ya q as\u00ed como muchas usan \"la <strong>pastilla</strong> De emergencia\" como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (es un total error) puede q +</p>", "timestamp": "2018-04-26T19:44:02", "timestamp_epochs": 1524771842, "tweet_id": "989590947951497217", "tweet_url": "/lizy0821/status/989590947951497217", "user_id": "4847786411", "username": "lizy \u27ed\u27ec & \u27ec\u27ed \u2077 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd8b\u1d42\u1d49 \u1d2c\u02b3\u1d49 \u1d3c\u1db0\u02e1\u02b8 \u2077 \ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181578110124412928", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AldanaSoloaga", "user_id": "179078017"}], "retweets": 0, "screen_name": "daianacarrreras", "text": "Yo se por eso habl\u00f3, si no una chica pobre como hace? Si te haces atender en un lugar p\u00fablico te dan la pastilla adecuada q sea para tu organismo, gratis o como sea.. Adem\u00e1s las pastillas no son el \u00fanico anticonceptivo q hay pero si se ve q les gusta gastar de m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo se por eso habl\u00f3, si no una chica pobre como hace? Si te haces atender en un lugar p\u00fablico te dan la <strong>pastilla</strong> adecuada q sea para tu organismo, gratis o como sea.. Adem\u00e1s las pastillas no son el \u00fanico <strong>anticonceptivo</strong> q hay pero si se ve q les gusta gastar de m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2019-10-08T16:03:06", "timestamp_epochs": 1570550586, "tweet_id": "1181600919173115904", "tweet_url": "/daianacarrreras/status/1181600919173115904", "user_id": "450865801", "username": "D a i a n a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["educaci\u00f3n", "sexualidad", "educaci\u00f3nsexual", "pildora", "pastilla", "anticonceptivo", "antifecundativo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3Vcu_eHahJ/?igshid=18x6ejgw5dqfg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SexCoachFranco", "text": "Lo \u00fanico que hace, es evitar la ovulaci\u00f3n. \u00bfLa has probado?\n.\n.\n.\n#educaci\u00f3n #sexualidad #educaci\u00f3nsexual #pildora #pastilla #anticonceptivo #antifecundativo en Puebla, Mexico https://www.instagram.com/p/B3Vcu_eHahJ/?igshid=18x6ejgw5dqfg\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u00fanico que hace, es evitar la ovulaci\u00f3n. \u00bfLa has probado?\n.\n.\n.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>educaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexualidad?src=hash\"><s>#</s><b>sexualidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/educaci%C3%B3nsexual?src=hash\"><s>#</s><b>educaci\u00f3nsexual</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pildora?src=hash\"><s>#</s><b>pildora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pastilla?src=hash\"><s>#</s><b><strong>pastilla</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/antifecundativo?src=hash\"><s>#</s><b>antifecundativo</b></a> en Puebla, Mexico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3Vcu_eHahJ/?igshid=18x6ejgw5dqfg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G0G5gH72Yf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3Vcu_eHahJ/?igshid=18x6ejgw5dqfg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3Vcu_eHahJ/</span><span class=\"invisible\">?igshid=18x6ejgw5dqfg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T23:18:06", "timestamp_epochs": 1570490286, "tweet_id": "1181348000024559617", "tweet_url": "/SexCoachFranco/status/1181348000024559617", "user_id": "185500193", "username": "Miguel Franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1180520367204585473", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "natilo_", "user_id": "579042766"}, {"screen_name": "gusgago", "user_id": "160344718"}, {"screen_name": "hernan_mazza", "user_id": "890231950908194816"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mllm2018", "text": "Lamentablemente s\u00ed se usa as\u00ed, como vos crees que no. En Uruguay donde ya es legal, el aborto es un m\u00e9todo anticonceptivo m\u00e1s. La que est\u00e1 embarazada va al hospital, le dan la pastilla y listo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lamentablemente s\u00ed se usa as\u00ed, como vos crees que no. En Uruguay donde ya es legal, el aborto es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> m\u00e1s. La que est\u00e1 embarazada va al hospital, le dan la <strong>pastilla</strong> y listo!</p>", "timestamp": "2019-10-07T02:05:44", "timestamp_epochs": 1570413944, "tweet_id": "1181027799148220417", "tweet_url": "/Mllm2018/status/1181027799148220417", "user_id": "933143177862709249", "username": "Marina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dianafuentes87", "text": "Las feministas/feminazis sobre el aborto legal:\n\"Es mi cuerpo, yo decido\"\n\n\u00bfY no decidiste usar un anticonceptivo? \u00bfPedirle al hombre con quien cogiste que use cond\u00f3n?\n\u00bfPastilla del d\u00eda siguiente? (Pero no usarla como Aspirina).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las feministas/feminazis sobre el aborto legal:\n\"Es mi cuerpo, yo decido\"\n\n\u00bfY no decidiste usar un <strong>anticonceptivo</strong>? \u00bfPedirle al hombre con quien cogiste que use cond\u00f3n?\n\u00bf<strong>Pastilla</strong> del d\u00eda siguiente? (Pero no usarla como Aspirina).</p>", "timestamp": "2019-10-06T23:36:50", "timestamp_epochs": 1570405010, "tweet_id": "1180990329396355074", "tweet_url": "/dianafuentes87/status/1180990329396355074", "user_id": "364405223", "username": "\u1d05\u026a\u1d00\u0274\u1d00 \u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d00 \ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1180249057194921984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Agus52105569", "user_id": "1176667439318347778"}, {"screen_name": "Dominguezmar08", "user_id": "1069325769086783490"}, {"screen_name": "mxrzny", "user_id": "957326229362892801"}], "retweets": 0, "screen_name": "Agus52105569", "text": "Adem\u00e1s obviamente alg\u00fan anticonceptivo no te puede llegar a funcionar pero sin embargo existe tambi\u00e9n otra forma de poder evitar embarazarte si te falla el cond\u00f3n, pastilla,etc... Y sin necesidad de abortar .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s obviamente alg\u00fan <strong>anticonceptivo</strong> no te puede llegar a funcionar pero sin embargo existe tambi\u00e9n otra forma de poder evitar embarazarte si te falla el cond\u00f3n, <strong>pastilla</strong>,etc... Y sin necesidad de abortar .</p>", "timestamp": "2019-10-06T12:26:08", "timestamp_epochs": 1570364768, "tweet_id": "1180821540352471042", "tweet_url": "/Agus52105569/status/1180821540352471042", "user_id": "1176667439318347778", "username": "\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178313104393953280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "polakitoo22", "user_id": "196866498"}, {"screen_name": "holdlrh", "user_id": "4254142793"}, {"screen_name": "bidegainguada", "user_id": "1730551082"}], "retweets": 0, "screen_name": "tuComeGatoFav", "text": "Mi mam\u00e1 me tuvo fue porque la pastilla anticoceptiva le fallo jajaja, yo fui ese 1% en donde falla el metodo anticonceptivo jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi mam\u00e1 me tuvo fue porque la <strong>pastilla</strong> anticoceptiva le fallo jajaja, yo fui ese 1% en donde falla el metodo <strong>anticonceptivo</strong> jajajaja</p>", "timestamp": "2019-10-05T13:34:18", "timestamp_epochs": 1570282458, "tweet_id": "1180476307781672965", "tweet_url": "/tuComeGatoFav/status/1180476307781672965", "user_id": "1915262598", "username": "\ud83c\udf4e\ud83d\udc0d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1180135086974521344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GeraZampa", "user_id": "83043060"}], "retweets": 0, "screen_name": "soyladeltango", "text": "Es anticonceptivo sin necesidad de tomar una sola pastilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es <strong>anticonceptivo</strong> sin necesidad de tomar una sola <strong>pastilla</strong></p>", "timestamp": "2019-10-04T16:35:37", "timestamp_epochs": 1570206937, "tweet_id": "1180159549178818560", "tweet_url": "/soyladeltango/status/1180159549178818560", "user_id": "324208281", "username": "MALENA #QuedateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1179916574188347393", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "omarbaron3", "user_id": "2646817838"}], "retweets": 0, "screen_name": "La_Alejandra10", "text": "Lo dir\u00e9 por en\u00e9sima vez, un m\u00e9todo anticonceptivo (cualquiera que sea) no es 100% efectivo, ni el del calendario, la pastilla, tirarlo afuera, etc etc.  Y la abstinencia, no es opci\u00f3n\n\nLas mujeres abortan cada d\u00eda, gusteles o no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo dir\u00e9 por en\u00e9sima vez, un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (cualquiera que sea) no es 100% efectivo, ni el del calendario, la <strong>pastilla</strong>, tirarlo afuera, etc etc.  Y la abstinencia, no es opci\u00f3n\n\nLas mujeres abortan cada d\u00eda, gusteles o no.</p>", "timestamp": "2019-10-04T01:03:01", "timestamp_epochs": 1570150981, "tweet_id": "1179924852146409472", "tweet_url": "/La_Alejandra10/status/1179924852146409472", "user_id": "519961884", "username": "Tatiana Solano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179880551253069830", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SamanthaCota4", "user_id": "37595147"}], "retweets": 0, "screen_name": "isisminjimenez", "text": "Esta todo mal desde que ven la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s como m\u00e9todo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta todo mal desde que ven la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2019-10-03T22:09:02", "timestamp_epochs": 1570140542, "tweet_id": "1179881069253971972", "tweet_url": "/isisminjimenez/status/1179881069253971972", "user_id": "412597656", "username": "Isis M", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["elfracasodeaps"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF8uE1PXYAILsGb.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "TonobiPonce", "text": "Te regalan \u00e9l anticonceptivo oral, el inyectable, los preservativos, el DIU, el chip intradermico, la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, la atenci\u00f3n m\u00e9dica... millones de pesos invertidos!!! Ahora el aborto!!! #elfracasodeaps @el_anestesiador @AleRissoVazquez @MercedesB78 @marcomarce2pic.twitter.com/zHw9TR3Wwf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te regalan \u00e9l <strong>anticonceptivo</strong> oral, el inyectable, los preservativos, el DIU, el chip intradermico, la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s, la atenci\u00f3n m\u00e9dica... millones de pesos invertidos!!! Ahora el aborto!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elfracasodeaps?src=hash\"><s>#</s><b>elfracasodeaps</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380659107\" dir=\"ltr\" href=\"/el_anestesiador\"><s>@</s><b>el_anestesiador</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2276602255\" dir=\"ltr\" href=\"/AleRissoVazquez\"><s>@</s><b>AleRissoVazquez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184455635\" dir=\"ltr\" href=\"/MercedesB78\"><s>@</s><b>MercedesB78</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228451738\" dir=\"ltr\" href=\"/marcomarce2\"><s>@</s><b>marcomarce2</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zHw9TR3Wwf\">pic.twitter.com/zHw9TR3Wwf</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T10:58:23", "timestamp_epochs": 1570100303, "tweet_id": "1179712293585788928", "tweet_url": "/TonobiPonce/status/1179712293585788928", "user_id": "184883402", "username": "GCU\ud83d\ude1c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "burgues4s", "text": "Me da ganas de ahorcarlos cuando tiran el famoso \"cu\u00eddense y listo\" respecto al aborto. Que parte no entienden de que ning\u00fan m\u00e9todo anticonceptivo te da la seguridad. \nUn d\u00eda que estas mal del est\u00f3mago y no digeris la pastilla, se te pierde el efecto para todo el mes. Y puf: beb\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me da ganas de ahorcarlos cuando tiran el famoso \"cu\u00eddense y listo\" respecto al aborto. Que parte no entienden de que ning\u00fan m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> te da la seguridad. \nUn d\u00eda que estas mal del est\u00f3mago y no digeris la <strong>pastilla</strong>, se te pierde el efecto para todo el mes. Y puf: beb\u00e9</p>", "timestamp": "2019-10-03T00:32:35", "timestamp_epochs": 1570062755, "tweet_id": "1179554807595638784", "tweet_url": "/burgues4s/status/1179554807595638784", "user_id": "62892341", "username": "Ham", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1179464207311495170", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alejandr0Diaz", "user_id": "285935623"}, {"screen_name": "SergioRRguez", "user_id": "961128567814934528"}, {"screen_name": "SoyLadyCorrales", "user_id": "1584821167"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alejandr0Diaz", "text": "Por otro lado, el aborto (al igual que la pastilla del d\u00eda siguiente) no es un m\u00e9todo anticonceptivo. Pensar que todas las mujeres correr\u00e1n a realizarse abortos si se legalizan es tan absurdo como pensar que el alcoholismo es consecuencia de la legalizaci\u00f3n el alcohol.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por otro lado, el aborto (al igual que la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente) no es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>. Pensar que todas las mujeres correr\u00e1n a realizarse abortos si se legalizan es tan absurdo como pensar que el alcoholismo es consecuencia de la legalizaci\u00f3n el alcohol.</p>", "timestamp": "2019-10-02T21:16:46", "timestamp_epochs": 1570051006, "tweet_id": "1179505528667549697", "tweet_url": "/Alejandr0Diaz/status/1179505528667549697", "user_id": "285935623", "username": "Alejandro Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1178313104393953280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "polakitoo22", "user_id": "196866498"}, {"screen_name": "holdlrh", "user_id": "4254142793"}, {"screen_name": "bidegainguada", "user_id": "1730551082"}], "retweets": 1, "screen_name": "demaniatyc", "text": "Querido polakito, te doy la bienvenida a saber que el condon puede romperse, que la pastilla (junto con NING\u00daN m\u00e9todo anticonceptivo es 100% eficaz) falla y que por si no lo sab\u00edas a veces no se puede consumir estando en otro tratamiento o la consumes y por lo mismo no act\u00faa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Querido polakito, te doy la bienvenida a saber que el condon puede romperse, que la <strong>pastilla</strong> (junto con NING\u00daN m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es 100% eficaz) falla y que por si no lo sab\u00edas a veces no se puede consumir estando en otro tratamiento o la consumes y por lo mismo no act\u00faa.</p>", "timestamp": "2019-10-02T20:13:36", "timestamp_epochs": 1570047216, "tweet_id": "1179489630149861376", "tweet_url": "/demaniatyc/status/1179489630149861376", "user_id": "1080858156820033537", "username": "M\u00e1x Demaniatyc.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179010778747195394", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Carmenvazquezmo", "user_id": "3150524563"}, {"screen_name": "LZamora48111897", "user_id": "1125559244827136000"}], "retweets": 0, "screen_name": "clauangelam", "text": "La pastilla del d\u00eda siguiente NO es un m\u00e9todo anticonceptivo,me gustar\u00eda que se dieran una vuelta por el departamento de Trabajo Social en sus cl\u00ednicas y pregunten cuantas j\u00f3venes de 15 a\u00f1os est\u00e1n embarazadas?\u201dcuantas avisaron en sus casa de su estado ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente NO es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>,me gustar\u00eda que se dieran una vuelta por el departamento de Trabajo Social en sus cl\u00ednicas y pregunten cuantas j\u00f3venes de 15 a\u00f1os est\u00e1n embarazadas?\u201dcuantas avisaron en sus casa de su estado ?</p>", "timestamp": "2019-10-02T17:00:27", "timestamp_epochs": 1570035627, "tweet_id": "1179441023417798657", "tweet_url": "/clauangelam/status/1179441023417798657", "user_id": "2905371918", "username": "Claudia Alvarez#LaGuardia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1179031777085710336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ana98201849", "user_id": "993888775871709184"}, {"screen_name": "SINGKING23", "user_id": "241020735"}, {"screen_name": "JLMNoticias", "user_id": "4330871369"}], "retweets": 0, "screen_name": "critina_campos", "text": "Se puede romper el condon, se te olvid\u00f3 tomar una pastilla, simplemente tu m\u00e9todo anticonceptivo no funcion\u00f3 ese d\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se puede romper el condon, se te olvid\u00f3 tomar una <strong>pastilla</strong>, simplemente tu m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> no funcion\u00f3 ese d\u00eda</p>", "timestamp": "2019-10-02T15:46:00", "timestamp_epochs": 1570031160, "tweet_id": "1179422286904004614", "tweet_url": "/critina_campos/status/1179422286904004614", "user_id": "770847171792936960", "username": "Cristina Campos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_____nsg", "text": "Amigos religiosos si saben que en el pasado tambi\u00e9n era pecado el uso de cualquier anticonceptivo, mucho pas la pastilla del d\u00eda siguiente. As\u00ed que no me argumenten pidiendo que no haya aborto legal diciendo que mejor \u201cse cuiden\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos religiosos si saben que en el pasado tambi\u00e9n era pecado el uso de cualquier <strong>anticonceptivo</strong>, mucho pas la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente. As\u00ed que no me argumenten pidiendo que no haya aborto legal diciendo que mejor \u201cse cuiden\u201d</p>", "timestamp": "2019-10-02T15:23:22", "timestamp_epochs": 1570029802, "tweet_id": "1179416590636507139", "tweet_url": "/_____nsg/status/1179416590636507139", "user_id": "481714774", "username": "Nomasmihumildeopinion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178891906710982656", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ErikaLucio15", "user_id": "1019650503473549314"}], "retweets": 0, "screen_name": "meliial1", "text": "we el anticonceptivo del d\u00eda siguiente si es considerada pastilla abortiva cient\u00edficamente quien t dijo q no", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">we el <strong>anticonceptivo</strong> del d\u00eda siguiente si es considerada <strong>pastilla</strong> abortiva cient\u00edficamente quien t dijo q no</p>", "timestamp": "2019-10-02T04:17:27", "timestamp_epochs": 1569989847, "tweet_id": "1179249008507854851", "tweet_url": "/meliial1/status/1179249008507854851", "user_id": "1018583240079179778", "username": "Mely", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1179082959757959169", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoldadaDeCrist", "user_id": "733836962"}], "retweets": 0, "screen_name": "Charles48768462", "text": "Es el mejor anticonceptivo la foto de esta Pastora, la ense\u00f1as y no obtienes ninguna erecci\u00f3n, a\u00fan uses la pastilla azul..en dosis doble!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es el mejor <strong>anticonceptivo</strong> la foto de esta Pastora, la ense\u00f1as y no obtienes ninguna erecci\u00f3n, a\u00fan uses la <strong>pastilla</strong> azul..en dosis doble!!!</p>", "timestamp": "2019-10-01T17:59:05", "timestamp_epochs": 1569952745, "tweet_id": "1179093392103542784", "tweet_url": "/Charles48768462/status/1179093392103542784", "user_id": "1120677973152210944", "username": "Charles Maurice De Talleyrand-Perigord", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1178872275208200193", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "UltravioletMx", "user_id": "835383071851622400"}, {"screen_name": "LilianX07", "user_id": "835365049904611328"}], "retweets": 1, "screen_name": "ClvMonroy", "text": "El aborto  es un tema pol\u00e9mico, y yo cre\u00f3  que como m\u00e9todo  anticonceptivo  pues no, ni siquiera  la pastilla  de emergencia, pero en caso  de violaci\u00f3n? No fueron relaciones  sexuales  consensuadas, no fue por amor, solo alguien  te viol\u00f3, es dif\u00edcil  tener un hijo as\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El aborto  es un tema pol\u00e9mico, y yo cre\u00f3  que como m\u00e9todo  <strong>anticonceptivo</strong>  pues no, ni siquiera  la <strong>pastilla</strong>  de emergencia, pero en caso  de violaci\u00f3n? No fueron relaciones  sexuales  consensuadas, no fue por amor, solo alguien  te viol\u00f3, es dif\u00edcil  tener un hijo as\u00ed.</p>", "timestamp": "2019-10-01T04:05:36", "timestamp_epochs": 1569902736, "tweet_id": "1178883639125446657", "tweet_url": "/ClvMonroy/status/1178883639125446657", "user_id": "1107329672889536512", "username": "Monroy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MinervaRosado1", "text": "@DrMarioRamirez como anticonceptivo la pastilla micronor el Dr me dice q no es contraindicada para lactar. Q usted sabe?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176202420\" dir=\"ltr\" href=\"/DrMarioRamirez\"><s>@</s><b>DrMarioRamirez</b></a> como <strong>anticonceptivo</strong> la <strong>pastilla</strong> micronor el Dr me dice q no es contraindicada para lactar. Q usted sabe?</p>", "timestamp": "2011-12-01T16:29:53", "timestamp_epochs": 1322756993, "tweet_id": "142279260999131136", "tweet_url": "/MinervaRosado1/status/142279260999131136", "user_id": "419847614", "username": "Minerva Rosado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Postinor_Ve", "text": "Recuerda, postinor es tu pastilla de emergencia, NO es un anticonceptivo rutinario, condones, anillo vaginal, entre otros, son m\u00e1s efectivos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda, postinor es tu <strong>pastilla</strong> de emergencia, NO es un <strong>anticonceptivo</strong> rutinario, condones, anillo vaginal, entre otros, son m\u00e1s efectivos</p>", "timestamp": "2011-11-30T01:00:25", "timestamp_epochs": 1322614825, "tweet_id": "141682964491804672", "tweet_url": "/Postinor_Ve/status/141682964491804672", "user_id": "170499525", "username": "Postinor Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Any100ta", "text": "\"Anticonceptivo de emergencia\" le llaman a la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Anticonceptivo</strong> de emergencia\" le llaman a la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s</p>", "timestamp": "2011-11-29T18:44:57", "timestamp_epochs": 1322592297, "tweet_id": "141588474292744193", "tweet_url": "/Any100ta/status/141588474292744193", "user_id": "141456614", "username": "Any100ta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "140131835119271936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "magdamascioli", "user_id": "44972100"}], "retweets": 0, "screen_name": "CereOficial", "text": "@magdamascioli Esa pastilla no es un m\u00e9todo anticonceptivo ni la solucion a la falta de educaci\u00f3n e informaci\u00f3n sobre el tema.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44972100\" dir=\"ltr\" href=\"/magdamascioli\"><s>@</s><b>magdamascioli</b></a> Esa <strong>pastilla</strong> no es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> ni la solucion a la falta de educaci\u00f3n e informaci\u00f3n sobre el tema.</p>", "timestamp": "2011-11-25T18:19:38", "timestamp_epochs": 1322245178, "tweet_id": "140132552232022016", "tweet_url": "/CereOficial/status/140132552232022016", "user_id": "63548438", "username": "Ericka Ponce de Le\u00f3n \ud83d\udc29\ud83d\udc08\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "magdamascioli", "text": "esperando que la federacion y colegios medicos EXPLIQUEN que esa pastilla no es sustitutiva de m\u00e9todo anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">esperando que la federacion y colegios medicos EXPLIQUEN que esa <strong>pastilla</strong> no es sustitutiva de m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-24T17:34:36", "timestamp_epochs": 1322156076, "tweet_id": "139758832409784320", "tweet_url": "/magdamascioli/status/139758832409784320", "user_id": "44972100", "username": "Magda Mascioli Garc\u00eda \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u266a \u30c4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tebocofre", "text": "Que se puede esperar si a los 16 a\u00f1os ya han recurrido 2 veces a la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s.  No es m\u00e9todo anticonceptivo es abo...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que se puede esperar si a los 16 a\u00f1os ya han recurrido 2 veces a la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s.  No es m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> es abo...</p>", "timestamp": "2011-11-24T14:00:12", "timestamp_epochs": 1322143212, "tweet_id": "139704873729011712", "tweet_url": "/tebocofre/status/139704873729011712", "user_id": "42725087", "username": "ESTEBAN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EcoDelSilencio9", "text": "La pastilla del dia siguiente no es un metodo anticonceptivo, es un remedio de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del dia siguiente no es un metodo <strong>anticonceptivo</strong>, es un remedio de emergencia</p>", "timestamp": "2011-11-24T03:11:52", "timestamp_epochs": 1322104312, "tweet_id": "139541718163914752", "tweet_url": "/EcoDelSilencio9/status/139541718163914752", "user_id": "251333569", "username": "Gandhi Caballeros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Efeng_", "text": "Estudios recientes demuestran que el \"Grajo\" es el mejor metodo anticonceptivo arriba del preservativo y la pastilla del dia despues..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estudios recientes demuestran que el \"Grajo\" es el mejor metodo <strong>anticonceptivo</strong> arriba del preservativo y la <strong>pastilla</strong> del dia despues..</p>", "timestamp": "2011-11-20T17:49:44", "timestamp_epochs": 1321811384, "tweet_id": "138313085642473472", "tweet_url": "/Efeng_/status/138313085642473472", "user_id": "87627228", "username": "El Bromas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciaGranada", "text": "Recuerden que la pastilla de anticoncepcion de emergencia no se puede usar como metodo anticonceptivo regular.Consulte con el medico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerden que la <strong>pastilla</strong> de anticoncepcion de emergencia no se puede usar como metodo <strong>anticonceptivo</strong> regular.Consulte con el medico</p>", "timestamp": "2011-11-19T16:23:30", "timestamp_epochs": 1321719810, "tweet_id": "137928999866347520", "tweet_url": "/farmaciaGranada/status/137928999866347520", "user_id": "304458174", "username": "Ayuda_Farmacia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanevg", "text": "Mujeres si su m\u00e9todo anticonceptivo fallo usen la pastilla de emergencia, despu\u00e9s andan con un beb\u00e9 solas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres si su m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> fallo usen la <strong>pastilla</strong> de emergencia, despu\u00e9s andan con un beb\u00e9 solas</p>", "timestamp": "2011-11-17T15:41:19", "timestamp_epochs": 1321544479, "tweet_id": "137193604966916096", "tweet_url": "/vanevg/status/137193604966916096", "user_id": "31604163", "username": "Vanessa Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IvetteNya", "text": "Gente: la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es un anticonceptivo de emergencia, DE \nE.M.E.R.G.E.N.C.I.A.\u00a1\u00a1\u00a1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente: la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es un <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia, DE \nE.M.E.R.G.E.N.C.I.A.\u00a1\u00a1\u00a1</p>", "timestamp": "2011-11-16T18:55:33", "timestamp_epochs": 1321469733, "tweet_id": "136880097482391553", "tweet_url": "/IvetteNya/status/136880097482391553", "user_id": "303327650", "username": "IvetteNya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/v40tUB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RiichxrD", "text": "Y el anticonceptivo por sexo oral?? D: RT @la_patilla  Mujer queda embarazada por la boca http://patil.la/v40tUB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y el <strong>anticonceptivo</strong> por sexo oral?? D: RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>  Mujer queda embarazada por la boca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/v40tUB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hXAVb2lR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/v40tUB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/v40tUB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-16T16:49:49", "timestamp_epochs": 1321462189, "tweet_id": "136848457313947650", "tweet_url": "/RiichxrD/status/136848457313947650", "user_id": "91643301", "username": "R\u00eech\u0105r\u0110 \u0110\u0105niel \u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pizulito", "text": "\"@damiancar: Idea para un anticonceptivo: Inventar una pastilla para que se tome el hombre y haga que su semen sepa a nutela ;-)\" siiiiiiiii", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38949086\" dir=\"ltr\" href=\"/damiancar\"><s>@</s><b>damiancar</b></a>: Idea para un <strong>anticonceptivo</strong>: Inventar una <strong>pastilla</strong> para que se tome el hombre y haga que su semen sepa a nutela ;-)\" siiiiiiiii</p>", "timestamp": "2011-11-15T15:13:49", "timestamp_epochs": 1321370029, "tweet_id": "136461909254873089", "tweet_url": "/pizulito/status/136461909254873089", "user_id": "258510205", "username": "San", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "damiancar", "text": "Idea para un anticonceptivo: Inventar una pastilla para que se tome el hombre y haga que su semen sepa a nutela\n;-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Idea para un <strong>anticonceptivo</strong>: Inventar una <strong>pastilla</strong> para que se tome el hombre y haga que su semen sepa a nutela\n;-)</p>", "timestamp": "2011-11-11T21:55:28", "timestamp_epochs": 1321048528, "tweet_id": "135113436135821312", "tweet_url": "/damiancar/status/135113436135821312", "user_id": "38949086", "username": "Damian Carrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/7qQjR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vanesammv", "text": "@la_patilla  \"@SexoDatos: No hay anticonceptivo seguro, qued\u00f3 embarazada por la boca --> http://ow.ly/7qQjR\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>  \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4927629815\" dir=\"ltr\" href=\"/SexoDatos\"><s>@</s><b>SexoDatos</b></a>: No hay <strong>anticonceptivo</strong> seguro, qued\u00f3 embarazada por la boca --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/7qQjR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bwkrluKz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/7qQjR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/7qQjR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2011-11-11T19:55:15", "timestamp_epochs": 1321041315, "tweet_id": "135083184504311808", "tweet_url": "/vanesammv/status/135083184504311808", "user_id": "40315675", "username": "VanesaMdeG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "134435985978163200", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jose_R_YR", "user_id": "19402405"}], "retweets": 0, "screen_name": "lamarinitalupe", "text": "@Jose_R_YR @Peque_Mariana sab\u00eda q un anticonceptivo era una pastilla para no embarazarse y cuando vi el cond\u00f3n les dije \"Pero esa pastillota", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19402405\" dir=\"ltr\" href=\"/Jose_R_YR\"><s>@</s><b>Jose_R_YR</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87997544\" dir=\"ltr\" href=\"/Peque_Mariana\"><s>@</s><b>Peque_Mariana</b></a> sab\u00eda q un <strong>anticonceptivo</strong> era una <strong>pastilla</strong> para no embarazarse y cuando vi el cond\u00f3n les dije \"Pero esa pastillota</p>", "timestamp": "2011-11-10T01:12:10", "timestamp_epochs": 1320887530, "tweet_id": "134438162104717313", "tweet_url": "/lamarinitalupe/status/134438162104717313", "user_id": "387148407", "username": "MARINA GAV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["findelcomunicado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivu_macouzet", "text": "\u201c@ishamommy: Mi hija es hija del parche anticonceptivo #findelcomunicado\u201d// jajaja el m\u00edo de la pastilla del otro dia, ja!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2833790902\" dir=\"ltr\" href=\"/ishamommy\"><s>@</s><b>ishamommy</b></a>: Mi hija es hija del parche <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/findelcomunicado?src=hash\"><s>#</s><b>findelcomunicado</b></a>\u201d// jajaja el m\u00edo de la <strong>pastilla</strong> del otro dia, ja!</p>", "timestamp": "2011-11-09T17:09:26", "timestamp_epochs": 1320858566, "tweet_id": "134316680347262976", "tweet_url": "/ivu_macouzet/status/134316680347262976", "user_id": "285963370", "username": "Ivette Macouzet", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/stvBUE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GreysAranda", "text": "Que me dice del anticonceptivo de emergencia en la mega?RT @la_patilla:Ofrecen abortos seguros v\u00eda celular en Venezuela http://patil.la/stvBUE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que me dice del <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia en la mega?RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>:Ofrecen abortos seguros v\u00eda celular en Venezuela <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/stvBUE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/P0NckmhW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/stvBUE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/stvBUE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-09T16:12:23", "timestamp_epochs": 1320855143, "tweet_id": "134302323227893761", "tweet_url": "/GreysAranda/status/134302323227893761", "user_id": "35947652", "username": "Greys Aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nachozamora", "text": "decida algo tan complicado, y que se solucione tan solo con tomarse una pastilla? nada, la pastilla ser\u00e1 otro metodo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">decida algo tan complicado, y que se solucione tan solo con tomarse una <strong>pastilla</strong>? nada, la <strong>pastilla</strong> ser\u00e1 otro metodo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2011-11-07T22:26:25", "timestamp_epochs": 1320704785, "tweet_id": "133671674137681920", "tweet_url": "/nachozamora/status/133671674137681920", "user_id": "28206376", "username": "Nacho Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["salud", "sexualidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.emujer.com/salud-y-gym/la-pastilla-del-dia-despues.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zbeltiamid", "text": "#salud #sexualidad La pastilla del dia siguiente, anticonceptivo o abortivo, tu que piensas? http://www.emujer.com/salud-y-gym/la-pastilla-del-dia-despues.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sexualidad?src=hash\"><s>#</s><b>sexualidad</b></a> La <strong>pastilla</strong> del dia siguiente, <strong>anticonceptivo</strong> o abortivo, tu que piensas? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.emujer.com/salud-y-gym/la-pastilla-del-dia-despues.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/n0YN0s34\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.emujer.com/salud-y-gym/la-pastilla-del-dia-despues.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">emujer.com/salud-y-gym/la</span><span class=\"invisible\">-pastilla-del-dia-despues.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-11-07T19:17:04", "timestamp_epochs": 1320693424, "tweet_id": "133624022301806593", "tweet_url": "/zbeltiamid/status/133624022301806593", "user_id": "377028430", "username": "zbeltiamid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Flaviten", "text": "Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/\u00a0\u2026 v\u00eda @la_patilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oLfK0SRVtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lapatilla.com/site/2014/10/0</span><span class=\"invisible\">3/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T17:55:54", "timestamp_epochs": 1412963754, "tweet_id": "520633837399719936", "tweet_url": "/Flaviten/status/520633837399719936", "user_id": "110310713", "username": "Flavita \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "520579973179265024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "palindromica", "user_id": "112886187"}], "retweets": 3, "screen_name": "chemoniosierra", "text": "@palindromica Una pastilla de acetaminof\u00e9n bien \"apretada\" entre ambas rodillas es un buen anticonceptivo pero... tampoco hay acetaminof\u00e9n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112886187\" dir=\"ltr\" href=\"/palindromica\"><s>@</s><b>palindromica</b></a> Una <strong>pastilla</strong> de acetaminof\u00e9n bien \"apretada\" entre ambas rodillas es un buen <strong>anticonceptivo</strong> pero... tampoco hay acetaminof\u00e9n.</p>", "timestamp": "2014-10-10T14:26:16", "timestamp_epochs": 1412951176, "tweet_id": "520581083679961088", "tweet_url": "/chemoniosierra/status/520581083679961088", "user_id": "256543296", "username": "Jos\u00e9 Sierra Osio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CristoMultiplicalas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MalcSg", "text": "Mujeres que toman pastilla o alg\u00fan otro m\u00e9todo anticonceptivo que no sea cond\u00f3n, nunca se mueran plis. #CristoMultiplicalas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres que toman <strong>pastilla</strong> o alg\u00fan otro m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que no sea cond\u00f3n, nunca se mueran plis. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CristoMultiplicalas?src=hash\"><s>#</s><b>CristoMultiplicalas</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T03:54:08", "timestamp_epochs": 1412913248, "tweet_id": "520421999806808064", "tweet_url": "/MalcSg/status/520421999806808064", "user_id": "449947641", "username": "Malc Cirer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sfMlEq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrianaBelmare2", "text": "Pastilla del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La pastilla del dia siguiente es un m\u00e9todo anticonceptivo, que es ... http://bit.ly/1sfMlEq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pastilla</strong> del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La <strong>pastilla</strong> del dia siguiente es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, que es ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sfMlEq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bi0E6Y55yT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sfMlEq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sfMlEq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:24:09", "timestamp_epochs": 1412789049, "tweet_id": "519901073528463360", "tweet_url": "/AdrianaBelmare2/status/519901073528463360", "user_id": "453262475", "username": "Adriana Belmares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sfMlEq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NataliaSalas8", "text": "Pastilla del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La pastilla del dia siguiente es un m\u00e9todo anticonceptivo, que es ... http://bit.ly/1sfMlEq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pastilla</strong> del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La <strong>pastilla</strong> del dia siguiente es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, que es ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sfMlEq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZepaW0IA51\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sfMlEq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sfMlEq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:24:09", "timestamp_epochs": 1412789049, "tweet_id": "519901071695548416", "tweet_url": "/NataliaSalas8/status/519901071695548416", "user_id": "447353732", "username": "Natalia Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sfMlEq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pau_ordz", "text": "Pastilla del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La pastilla del dia siguiente es un m\u00e9todo anticonceptivo, que es ... http://bit.ly/1sfMlEq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pastilla</strong> del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La <strong>pastilla</strong> del dia siguiente es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, que es ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sfMlEq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lHJD0ZiCcl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sfMlEq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sfMlEq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:24:08", "timestamp_epochs": 1412789048, "tweet_id": "519901065680936960", "tweet_url": "/pau_ordz/status/519901065680936960", "user_id": "373533833", "username": "Paulina Ordo\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1sfMlEq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlaAlmeida42", "text": "Pastilla del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La pastilla del dia siguiente es un m\u00e9todo anticonceptivo, que es ... http://bit.ly/1sfMlEq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pastilla</strong> del d\u00eda siguiente \u2013 Puntos Claves: La <strong>pastilla</strong> del dia siguiente es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, que es ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1sfMlEq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eGvjXCByM1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1sfMlEq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1sfMlEq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T17:24:07", "timestamp_epochs": 1412789047, "tweet_id": "519901064355520512", "tweet_url": "/CarlaAlmeida42/status/519901064355520512", "user_id": "443021467", "username": "Carla Almeida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "519213231186128897", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la_patilla", "user_id": "124172948"}], "retweets": 0, "screen_name": "shaan24_", "text": "OMG! \u201c@la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1vFmGox\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OMG! \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BAQUt9SwSq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2014-10-07T10:35:28", "timestamp_epochs": 1412678128, "tweet_id": "519435834366636032", "tweet_url": "/shaan24_/status/519435834366636032", "user_id": "39351485", "username": "S\u043d\u03b1\u0438", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1n0hDOI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Team_Facha", "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s ordinarios @la_patilla  Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo http://patil.la/1n0hDOI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada d\u00eda m\u00e1s ordinarios <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>  Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1n0hDOI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3EqCcrY1Ni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1n0hDOI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1n0hDOI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T00:25:51", "timestamp_epochs": 1412641551, "tweet_id": "519282420516806656", "tweet_url": "/Team_Facha/status/519282420516806656", "user_id": "5484972", "username": "\ud83e\udd47Team Facha \u00ae\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://patil.la/1n0hDOI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 5, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "la_patilla", "text": "Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1n0hDOI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1n0hDOI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4upawsw8ga\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1n0hDOI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1n0hDOI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-07T00:22:14", "timestamp_epochs": 1412641334, "tweet_id": "519281509166223361", "tweet_url": "/la_patilla/status/519281509166223361", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ln.is/patil.la/Bdcua"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "THEBIGBENY", "text": "Fossssss RT @la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://ln.is/patil.la/Bdcua\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fossssss RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ln.is/patil.la/Bdcua\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XHe6AjxscY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ln.is/patil.la/Bdcua\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ln.is/patil.la/Bdcua</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T23:31:21", "timestamp_epochs": 1412638281, "tweet_id": "519268704925016064", "tweet_url": "/THEBIGBENY/status/519268704925016064", "user_id": "39816856", "username": "The Big Beny", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzTOGe8IYAIi7tR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OlddSkull", "text": "\"@la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA)\" \n-... pic.twitter.com/56o14M0RYf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA)\" \n-... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/56o14M0RYf\">pic.twitter.com/56o14M0RYf</a></p>", "timestamp": "2014-10-06T23:22:28", "timestamp_epochs": 1412637748, "tweet_id": "519266469516161025", "tweet_url": "/OlddSkull/status/519266469516161025", "user_id": "117797389", "username": "\u5148\u751f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "la_patilla", "text": "Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1vFmGox\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/d3w9yuyJLr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T23:12:07", "timestamp_epochs": 1412637127, "tweet_id": "519263864731729921", "tweet_url": "/la_patilla/status/519263864731729921", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LaRox_", "text": "No q vaaaaa\"@la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1vFmGox\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No q vaaaaa\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zsio1bYqnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-10-06T22:40:14", "timestamp_epochs": 1412635214, "tweet_id": "519255841120473088", "tweet_url": "/_LaRox_/status/519255841120473088", "user_id": "46108469", "username": "SoyLaRox", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "519254536758628352", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "la_patilla", "user_id": "124172948"}], "retweets": 0, "screen_name": "cdoliveros", "text": "O.O RT @la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1vFmGox\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O.O RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cFsqQPvgdJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T22:39:21", "timestamp_epochs": 1412635161, "tweet_id": "519255619921276928", "tweet_url": "/cdoliveros/status/519255619921276928", "user_id": "149275031", "username": "Cesar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SASQUASH1982", "text": "Territorio fertil!!!! \"@la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo http://patil.la/1vFmGox\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Territorio fertil!!!! \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4sNsmVwrS4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-10-06T22:37:42", "timestamp_epochs": 1412635062, "tweet_id": "519255202546073600", "tweet_url": "/SASQUASH1982/status/519255202546073600", "user_id": "51927534", "username": "Dino A. Sigismondi Q", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "la_patilla", "text": "Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1vFmGox\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2ZiXrXgOA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T22:35:03", "timestamp_epochs": 1412634903, "tweet_id": "519254536758628352", "tweet_url": "/la_patilla/status/519254536758628352", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Juanito88Perez", "text": "Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/\u00a0\u2026 v\u00eda @la_patilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mfI4Xl45Ax\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.lapatilla.com/site/2014/10/03/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">lapatilla.com/site/2014/10/0</span><span class=\"invisible\">3/le-crecieron-raices-en-la-vagina-porque-usaba-una-papa-como-anticonceptivo-asco-mi-pana/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T21:30:51", "timestamp_epochs": 1412631051, "tweet_id": "519238379997634560", "tweet_url": "/Juanito88Perez/status/519238379997634560", "user_id": "1063177141", "username": "Johnny perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "la_patilla", "text": "Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo (ASCO MI PANA) http://patil.la/1vFmGox\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> (ASCO MI PANA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/d3w9yuyJLr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-06T21:26:50", "timestamp_epochs": 1412630810, "tweet_id": "519237371179859971", "tweet_url": "/la_patilla/status/519237371179859971", "user_id": "124172948", "username": "La Patilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://patil.la/1vFmGox"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YesiMonti", "text": "Mujeres Fertiles RT \"@la_patilla: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como anticonceptivo http://patil.la/1vFmGox\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres Fertiles RT \"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124172948\" dir=\"ltr\" href=\"/la_patilla\"><s>@</s><b>la_<strong>patilla</strong></b></a>: Le crecieron ra\u00edces en la vagina porque usaba una papa como <strong>anticonceptivo</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://patil.la/1vFmGox\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ua2GwayVgz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://patil.la/1vFmGox\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">patil.la/1vFmGox</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2014-10-06T20:38:09", "timestamp_epochs": 1412627889, "tweet_id": "519225119148113920", "tweet_url": "/YesiMonti/status/519225119148113920", "user_id": "108793211", "username": "Yesika Montilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "804056473932365824", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rrobelo1", "user_id": "41857150"}], "retweets": 0, "screen_name": "Paundreca", "text": "La pastilla del d\u00eda despu\u00e9s no es un m\u00e9todo anticonceptivo, es un m\u00e9todo de emergencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s no es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>, es un m\u00e9todo de emergencia</p>", "timestamp": "2016-11-30T20:41:17", "timestamp_epochs": 1480538477, "tweet_id": "804062768118845441", "tweet_url": "/Paundreca/status/804062768118845441", "user_id": "1711465819", "username": "LaPau \ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Kuro_The_Shadow", "text": "Menos mal que no uso la pastilla como anticonceptivo que sino...jajajajajaja cada dia me la tomo a una hora diferente ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Menos mal que no uso la <strong>pastilla</strong> como <strong>anticonceptivo</strong> que sino...jajajajajaja cada dia me la tomo a una hora diferente <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2016-11-28T19:53:00", "timestamp_epochs": 1480362780, "tweet_id": "803325842608848897", "tweet_url": "/Kuro_The_Shadow/status/803325842608848897", "user_id": "3601745123", "username": "Kuro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "__oportus", "text": "me duele tanto la cabeza que llegue y me tom\u00e9 una pastilla creyendo q era un ibuprofeno y no se q carajo es, capaz era un anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me duele tanto la cabeza que llegue y me tom\u00e9 una <strong>pastilla</strong> creyendo q era un ibuprofeno y no se q carajo es, capaz era un <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-11-25T09:06:35", "timestamp_epochs": 1480064795, "tweet_id": "802076000813273088", "tweet_url": "/__oportus/status/802076000813273088", "user_id": "168282216", "username": "franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "801568554164375552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Mi_Imaginaria", "user_id": "144925253"}], "retweets": 0, "screen_name": "DukeChunkyFives", "text": "tome una pastilla pero puede haber sido una tic tac vencida (asumo que las tic tacs funcionan como m\u00e9todo anticonceptivo)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tome una <strong>pastilla</strong> pero puede haber sido una tic tac vencida (asumo que las tic tacs funcionan como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong>)</p>", "timestamp": "2016-11-24T03:29:40", "timestamp_epochs": 1479958180, "tweet_id": "801628827822788608", "tweet_url": "/DukeChunkyFives/status/801628827822788608", "user_id": "4072244127", "username": "Duke", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 20, "links": ["https://youtu.be/VCbIQwXp9qk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "elsyreyes", "text": "La Pastilla del D\u00eda Siguiente, \u00a1no! Anticonceptivo de Emergencia!!! \u00bfSabes c\u00f3mo funciona? Lo que sucede en tu cuerpo https://youtu.be/VCbIQwXp9qk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Pastilla</strong> del D\u00eda Siguiente, \u00a1no! <strong>Anticonceptivo</strong> de Emergencia!!! \u00bfSabes c\u00f3mo funciona? Lo que sucede en tu cuerpo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/VCbIQwXp9qk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqISOkyLL3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/VCbIQwXp9qk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/VCbIQwXp9qk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-22T04:49:47", "timestamp_epochs": 1479790187, "tweet_id": "800924211384619008", "tweet_url": "/elsyreyes/status/800924211384619008", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": ["https://youtu.be/VCbIQwXp9qk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "elsyreyes", "text": "La Pastilla del D\u00eda Siguiente, \u00a1no! Anticonceptivo de Emergencia!!! \u00bfSabes c\u00f3mo funciona? Lo que sucede en tu cuerpo https://youtu.be/VCbIQwXp9qk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>Pastilla</strong> del D\u00eda Siguiente, \u00a1no! <strong>Anticonceptivo</strong> de Emergencia!!! \u00bfSabes c\u00f3mo funciona? Lo que sucede en tu cuerpo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/VCbIQwXp9qk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqISOkQmCB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/VCbIQwXp9qk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/VCbIQwXp9qk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-22T04:18:00", "timestamp_epochs": 1479788280, "tweet_id": "800916215732441089", "tweet_url": "/elsyreyes/status/800916215732441089", "user_id": "58581023", "username": "Elsy Reyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EdwardsEla", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a\u00a0 La Pastilla del D\u00eda Siguiente, \u00a1no! Anticonceptivo de Emergencia!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u88f01ATeU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/VCbIQwXp9qk?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/VCbIQwXp9qk?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> La <strong>Pastilla</strong> del D\u00eda Siguiente, \u00a1no! <strong>Anticonceptivo</strong> de Emergencia!!!</p>", "timestamp": "2016-11-19T00:29:43", "timestamp_epochs": 1479515383, "tweet_id": "799771600774135808", "tweet_url": "/EdwardsEla/status/799771600774135808", "user_id": "1098606991", "username": "Edwards Photosynt ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799409082922913792", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Femielena", "user_id": "773186274"}], "retweets": 0, "screen_name": "PablodeHM", "text": "antes de abortar esta, mientras lo haces cualquier anticonceptivo y siempre est\u00e1 la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s 99\u2105 eficaz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">antes de abortar esta, mientras lo haces cualquier <strong>anticonceptivo</strong> y siempre est\u00e1 la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s 99\u2105 eficaz.</p>", "timestamp": "2016-11-18T00:44:47", "timestamp_epochs": 1479429887, "tweet_id": "799413003414216704", "tweet_url": "/PablodeHM/status/799413003414216704", "user_id": "463182810", "username": "Pablo de Haro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "799382322328010752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MisOdios", "user_id": "217196502"}], "retweets": 0, "screen_name": "andrea073", "text": "cierto ese punto. Pero las adolescentes piensan q la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s es un anticonceptivo com\u00fan y la usan todas las seman", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cierto ese punto. Pero las adolescentes piensan q la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s es un <strong>anticonceptivo</strong> com\u00fan y la usan todas las seman</p>", "timestamp": "2016-11-17T23:58:06", "timestamp_epochs": 1479427086, "tweet_id": "799401255068139520", "tweet_url": "/andrea073/status/799401255068139520", "user_id": "207611500", "username": "Andre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "799382322328010752", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MisOdios", "user_id": "217196502"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lariten", "text": "el problema es que muchas hoy lo hacen. Con la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s, como si fuera un anticonceptivo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">el problema es que muchas hoy lo hacen. Con la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s, como si fuera un <strong>anticonceptivo</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-17T23:09:24", "timestamp_epochs": 1479424164, "tweet_id": "799389001597800448", "tweet_url": "/Lariten/status/799389001597800448", "user_id": "7906582", "username": "Laruchka", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MiercolesDeGanarSeguidores"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SimonDice12345", "text": "-Doctor, \u00bfq anticonceptivo me receta? diu, pastilla ...\n\n+Twitter.\n\n-\u00bfQ tiene que ver?\n\n+No volver\u00e1 a coger.\n\n#MiercolesDeGanarSeguidores", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Doctor, \u00bfq <strong>anticonceptivo</strong> me receta? diu, <strong>pastilla</strong> ...\n\n+Twitter.\n\n-\u00bfQ tiene que ver?\n\n+No volver\u00e1 a coger.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiercolesDeGanarSeguidores?src=hash\"><s>#</s><b>MiercolesDeGanarSeguidores</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-16T19:37:14", "timestamp_epochs": 1479325034, "tweet_id": "798973221798346756", "tweet_url": "/SimonDice12345/status/798973221798346756", "user_id": "329940318", "username": "Simon Dice:", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["anticonceptivo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8ho6CaB1Z"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DoctoraPeco", "text": "Hace pocas semanas se ha lanzado en Espa\u00f1a un nuevo #anticonceptivo, en forma de pastilla, que consigue reducir a... http://fb.me/8ho6CaB1Z\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace pocas semanas se ha lanzado en Espa\u00f1a un nuevo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anticonceptivo?src=hash\"><s>#</s><b><strong>anticonceptivo</strong></b></a>, en forma de <strong>pastilla</strong>, que consigue reducir a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8ho6CaB1Z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OqO7RAMuNa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8ho6CaB1Z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8ho6CaB1Z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-16T11:20:42", "timestamp_epochs": 1479295242, "tweet_id": "798848264313241600", "tweet_url": "/DoctoraPeco/status/798848264313241600", "user_id": "4286334695", "username": "Dra Peco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MorettiJ_", "text": "Descartaron un m\u00e9todo anticonceptivo para hombres por tener los mismos efectos secundarios que la pastilla PERO LA PASTILLA TODO PIOLA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Descartaron un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> para hombres por tener los mismos efectos secundarios que la <strong>pastilla</strong> PERO LA <strong>PASTILLA</strong> TODO PIOLA.</p>", "timestamp": "2016-11-16T00:13:54", "timestamp_epochs": 1479255234, "tweet_id": "798680455977508864", "tweet_url": "/MorettiJ_/status/798680455977508864", "user_id": "275284228", "username": "Julia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["patriarcado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.eldiario.es/sociedad/anticonceptivos-pildora_masculina-sexismo_0_580242440.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "marakorkus", "text": "El #patriarcado en forma de pastilla..Descartan anticonceptivo para hombres por efectos similares al de las mujeres http://www.eldiario.es/sociedad/anticonceptivos-pildora_masculina-sexismo_0_580242440.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/patriarcado?src=hash\"><s>#</s><b>patriarcado</b></a> en forma de <strong>pastilla</strong>..Descartan <strong>anticonceptivo</strong> para hombres por efectos similares al de las mujeres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eldiario.es/sociedad/anticonceptivos-pildora_masculina-sexismo_0_580242440.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jLeXkUrMjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eldiario.es/sociedad/anticonceptivos-pildora_masculina-sexismo_0_580242440.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eldiario.es/sociedad/antic</span><span class=\"invisible\">onceptivos-pildora_masculina-sexismo_0_580242440.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-15T13:46:58", "timestamp_epochs": 1479217618, "tweet_id": "798522686662180864", "tweet_url": "/marakorkus/status/798522686662180864", "user_id": "449907243", "username": "Mara Corcuera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["o"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mychanita3", "text": "Vas al CDI la fortaleza de maracaibo en la pomona  no hay un co#o donde esta los recursos q env\u00eda maduro las pastilla cubana anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vas al CDI la fortaleza de maracaibo en la pomona  no hay un co#o donde esta los recursos q env\u00eda maduro las <strong>pastilla</strong> cubana <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-11-11T19:05:27", "timestamp_epochs": 1478891127, "tweet_id": "797153284003917824", "tweet_url": "/mychanita3/status/797153284003917824", "user_id": "275773852", "username": "Chana.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw6Ip97W8AAugXm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasParaTi5", "text": "Tu m\u00e9todo anticonceptivo puede afectar tu mente y tu cuerpo Muchas mujeres optan por la pastilla anticonceptiva par\u2026 pic.twitter.com/xu94k30sHd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> puede afectar tu mente y tu cuerpo Muchas mujeres optan por la <strong>pastilla</strong> anticonceptiva par\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xu94k30sHd\">pic.twitter.com/xu94k30sHd</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T14:41:23", "timestamp_epochs": 1478788883, "tweet_id": "796724440444891136", "tweet_url": "/NoticiasParaTi5/status/796724440444891136", "user_id": "737618013348716544", "username": "Noticias Para Ti Hoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "796486508526051329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lausagic", "user_id": "96562850"}, {"screen_name": "laurockss", "user_id": "3102460684"}], "retweets": 0, "screen_name": "VieryLA", "text": "yo el problema que veo es que inicialmente la pastilla no se comercializ\u00f3 para solucionar problemas, sino como anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo el problema que veo es que inicialmente la <strong>pastilla</strong> no se comercializ\u00f3 para solucionar problemas, sino como <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2016-11-09T23:46:37", "timestamp_epochs": 1478735197, "tweet_id": "796499265606602752", "tweet_url": "/VieryLA/status/796499265606602752", "user_id": "447197752", "username": "Nymphetamine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "796486508526051329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lausagic", "user_id": "96562850"}], "retweets": 1, "screen_name": "Lausagic", "text": "Y una pastilla para los t\u00edos que tenga \u00fanica y exclusivamente un efecto anticonceptivo no les cura una mierda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y una <strong>pastilla</strong> para los t\u00edos que tenga \u00fanica y exclusivamente un efecto <strong>anticonceptivo</strong> no les cura una mierda.</p>", "timestamp": "2016-11-09T23:26:45", "timestamp_epochs": 1478734005, "tweet_id": "796494263110529025", "tweet_url": "/Lausagic/status/796494263110529025", "user_id": "96562850", "username": "Lauchu \ud83d\udc30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NOROBESPIERRE", "text": "-doctor, qu\u00e9 anticonceptivo me receta? diu, pastilla ...\n-Twitter\n-qu\u00e9 tiene que ver?\n-no volver\u00e1 a follar\n-como @Formalito_soy \n-igual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-doctor, qu\u00e9 <strong>anticonceptivo</strong> me receta? diu, <strong>pastilla</strong> ...\n-Twitter\n-qu\u00e9 tiene que ver?\n-no volver\u00e1 a follar\n-como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1472641843\" dir=\"ltr\" href=\"/Formalito_soy\"><s>@</s><b>Formalito_soy</b></a> \n-igual</p>", "timestamp": "2016-11-08T09:19:35", "timestamp_epochs": 1478596775, "tweet_id": "795918681519820800", "tweet_url": "/NOROBESPIERRE/status/795918681519820800", "user_id": "729715486418735104", "username": "CHAPLIN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1275918053457432585", "replies": 3, "reply_to_users": [{"screen_name": "Maryconas", "user_id": "1141194882779942914"}, {"screen_name": "CesarinLi", "user_id": "884496413375119360"}, {"screen_name": "HnoAxel", "user_id": "1622139564"}], "retweets": 0, "screen_name": "selvalongaray", "text": "El mecanismo de acci\u00f3n tanto del DIU como de la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s se fundamenta en evitar la implantaci\u00f3n despu\u00e9s que YA ha ocurrido la concepci\u00f3n; por eso no es un m\u00e9todo anticonceptivo porque no evita la concepci\u00f3n, evita que el producto de la concepci\u00f3n viva...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mecanismo de acci\u00f3n tanto del DIU como de la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s se fundamenta en evitar la implantaci\u00f3n despu\u00e9s que YA ha ocurrido la concepci\u00f3n; por eso no es un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> porque no evita la concepci\u00f3n, evita que el producto de la concepci\u00f3n viva...</p>", "timestamp": "2020-06-25T06:38:27", "timestamp_epochs": 1593067107, "tweet_id": "1276042050178289665", "tweet_url": "/selvalongaray/status/1276042050178289665", "user_id": "52250746", "username": "Selva Longaray", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EducandoAGoogle", "ANTICONCEPTIVO", "salud"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbIUUFJXQAYqZdb.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.PacientesSemergen.es"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PacientSemergen", "text": "#EducandoAGoogle\n\u201c  #ANTICONCEPTIVO \nDesde ese d\u00eda tengo molestias urinarias (escozor y sensaci\u00f3n de orinar constantemente). \u00bfPuede ser por la pastilla?  (\u2026)\nTus consultas online sobre #salud de forma fiable, gratuita, segura y accesible\nhttps://www.PacientesSemergen.es\u00a0pic.twitter.com/8qr4OFoGUr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EducandoAGoogle?src=hash\"><s>#</s><b>EducandoAGoogle</b></a>\n\u201c  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ANTICONCEPTIVO?src=hash\"><s>#</s><b><strong>ANTICONCEPTIVO</strong></b></a> \nDesde ese d\u00eda tengo molestias urinarias (escozor y sensaci\u00f3n de orinar constantemente). \u00bfPuede ser por la <strong>pastilla</strong>?  (\u2026)\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>Tus consultas online sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> de forma fiable, gratuita, segura y accesible\n<img alt=\"\ud83d\udd0e\" aria-label=\"Emoji: Lupa hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50e.png\" title=\"Lupa hacia la derecha\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.PacientesSemergen.es\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0GtOjvuBqS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.PacientesSemergen.es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">PacientesSemergen.es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8qr4OFoGUr\">pic.twitter.com/8qr4OFoGUr</a></p>", "timestamp": "2020-06-22T16:30:54", "timestamp_epochs": 1592843454, "tweet_id": "1275103981392531456", "tweet_url": "/PacientSemergen/status/1275103981392531456", "user_id": "828931987", "username": "PacientesSemergen.es #Mant\u00e9nLaDistancia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274808287565922305", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "olivertaveras26", "user_id": "1094438408083132417"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaximoCorporan", "text": "La mujeres no deber\u00eda tomar esa pastilla, tienen demasiado efectos secundarios. Lo mejor es que use cond\u00f3n y utilice un m\u00e9todo anticonceptivo que le favorezca.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mujeres no deber\u00eda tomar esa <strong>pastilla</strong>, tienen demasiado efectos secundarios. Lo mejor es que use cond\u00f3n y utilice un m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> que le favorezca.</p>", "timestamp": "2020-06-22T00:36:49", "timestamp_epochs": 1592786209, "tweet_id": "1274863880838295555", "tweet_url": "/MaximoCorporan/status/1274863880838295555", "user_id": "87695816", "username": "M\u00e1ximo Corpor\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Solci_Kladis", "text": "Podria escribir un libro de lo mal que hace la pastilla anticonceptiva. Son muy pocos los beneficios, no deber\u00eda ser tan popular su uso y fomentacion como m\u00e9todo anticonceptivo (si por desbalance hormonal) pero como m\u00e9todo anticonceptivo realmente no vale la pena.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Podria escribir un libro de lo mal que hace la <strong>pastilla</strong> anticonceptiva. Son muy pocos los beneficios, no deber\u00eda ser tan popular su uso y fomentacion como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (si por desbalance hormonal) pero como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> realmente no vale la pena.</p>", "timestamp": "2020-06-19T22:33:31", "timestamp_epochs": 1592606011, "tweet_id": "1274108076103208961", "tweet_url": "/Solci_Kladis/status/1274108076103208961", "user_id": "470725249", "username": "Sol\u23c3\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273747535681785859", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FreddyRichard", "user_id": "46033683"}, {"screen_name": "SirTM", "user_id": "18537620"}], "retweets": 1, "screen_name": "paty73397897", "text": "Habr\u00e1 que buscar urgentemente una vacuna contra el aborto? Es el colmo que suceda esto habiendo tanto m\u00e9todo anticonceptivo y la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s. En este tema no se mete la hip\u00f3crita Iskia?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Habr\u00e1 que buscar urgentemente una vacuna contra el aborto? Es el colmo que suceda esto habiendo tanto m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> y la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s. En este tema no se mete la hip\u00f3crita Iskia?</p>", "timestamp": "2020-06-19T12:33:02", "timestamp_epochs": 1592569982, "tweet_id": "1273956958823944192", "tweet_url": "/paty73397897/status/1273956958823944192", "user_id": "997943962026553345", "username": "Paty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClauuMorell98", "text": "Amiga (que no digo el nombre porque dice que la quemo despu\u00e9s) SE ACABA DE CONFUNDIR UN ANTICONCEPTIVO CON LA PASTILLA PARA LA MUELA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amiga (que no digo el nombre porque dice que la quemo despu\u00e9s) SE ACABA DE CONFUNDIR UN <strong>ANTICONCEPTIVO</strong> CON LA <strong>PASTILLA</strong> PARA LA MUELA</p>", "timestamp": "2020-06-18T16:43:17", "timestamp_epochs": 1592498597, "tweet_id": "1273657546822352897", "tweet_url": "/ClauuMorell98/status/1273657546822352897", "user_id": "704130009682808832", "username": "Cloude\ud83c\udf2b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "camilanicte", "text": "yo creo que no tomarte tu pastilla anticonceptiva y no decirle a tu pareja que ya no est\u00e1s bajo m\u00e9todo anticonceptivo (o mentirle y decirle que s\u00ed) equivale a quitarse el condon y no decirle a tu pareja. PLANIFICACI\u00d3N FAMILIAR, PORFISSSS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">yo creo que no tomarte tu <strong>pastilla</strong> anticonceptiva y no decirle a tu pareja que ya no est\u00e1s bajo m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> (o mentirle y decirle que s\u00ed) equivale a quitarse el condon y no decirle a tu pareja. PLANIFICACI\u00d3N FAMILIAR, PORFISSSS.</p>", "timestamp": "2020-06-17T23:17:13", "timestamp_epochs": 1592435833, "tweet_id": "1273394295534432257", "tweet_url": "/camilanicte/status/1273394295534432257", "user_id": "1027152920557637632", "username": "Camila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273068601759739904", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GCongourbano", "user_id": "1272995267596431361"}, {"screen_name": "MarceloAmatti", "user_id": "1183158959894663168"}], "retweets": 0, "screen_name": "AdorniFreestyle", "text": "Convengamos que para que haya un embarazo deben haber dos personas\nY si resulta ser indeseado, es que esos dos no se cuidaron lo suficiente\nExiste el preservativo\nAnticonceptivo\nPastilla del dia despues\nDIU\nEtc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Convengamos que para que haya un embarazo deben haber dos personas\nY si resulta ser indeseado, es que esos dos no se cuidaron lo suficiente\nExiste el preservativo\n<strong>Anticonceptivo</strong>\n<strong>Pastilla</strong> del dia despues\nDIU\nEtc</p>", "timestamp": "2020-06-17T18:16:30", "timestamp_epochs": 1592417790, "tweet_id": "1273318616742670337", "tweet_url": "/AdorniFreestyle/status/1273318616742670337", "user_id": "1123664374034587648", "username": "Adorni Freestyler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "1273275843435954177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "chuckyvalperga", "user_id": "752523126"}], "retweets": 0, "screen_name": "silvia_dlc", "text": "Yo creo que si tomas la pastilla correcta (indicada por un ginec\u00f3logo) es lo mejor que te puede pasar y no solo como m\u00e9todo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo creo que si tomas la <strong>pastilla</strong> correcta (indicada por un ginec\u00f3logo) es lo mejor que te puede pasar y no solo como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2020-06-17T17:27:47", "timestamp_epochs": 1592414867, "tweet_id": "1273306359988133888", "tweet_url": "/silvia_dlc/status/1273306359988133888", "user_id": "172056386", "username": "\ud83d\udc9a silvia de las cruces \ud83d\udc9b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "1272671450898395137", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mar_mp18", "user_id": "211340641"}], "retweets": 0, "screen_name": "VulpesMedicum", "text": "Amigas: Recuerden que la \"pastilla del d\u00eda siguiente\" es un anticonceptivo DE EMERGENCIA, no un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n familiar.\nNadie debe juzgar nuestra sexualidad, pero debemos de hacerlo con responsabilidad: Si voy a tener una vida sexual activa, hay que usar alg\u00fan MPF.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigas: Recuerden que la \"<strong>pastilla</strong> del d\u00eda siguiente\" es un <strong>anticonceptivo</strong> DE EMERGENCIA, no un m\u00e9todo de planificaci\u00f3n familiar.\nNadie debe juzgar nuestra sexualidad, pero debemos de hacerlo con responsabilidad: Si voy a tener una vida sexual activa, hay que usar alg\u00fan MPF.<img alt=\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man health worker (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-1f3fb-200d-2695-fe0f.png\" title=\"Man health worker (tono de piel claro)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-17T16:12:39", "timestamp_epochs": 1592410359, "tweet_id": "1273287448953532418", "tweet_url": "/VulpesMedicum/status/1273287448953532418", "user_id": "311501507", "username": "D[g]r. Vulpes \ud83e\udd8a\ud83d\udc3e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Jessnajmanovich", "text": "Siempre es bueno recordar que la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s NO es un anticonceptivo y NO es abortiva. Igualmente siempre consulten con sus ginec\u00f3logas y ginec\u00f3logos. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre es bueno recordar que la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s NO es un <strong>anticonceptivo</strong> y NO es abortiva. Igualmente siempre consulten con sus ginec\u00f3logas y ginec\u00f3logos. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Coraz\u00f3n rojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Coraz\u00f3n rojo\"/></p>", "timestamp": "2020-06-17T12:50:08", "timestamp_epochs": 1592398208, "tweet_id": "1273236486733860866", "tweet_url": "/Jessnajmanovich/status/1273236486733860866", "user_id": "168691416", "username": "\u1d0a\u1d07ss \u26a1\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 43, "links": [], "parent_tweet_id": "1272671450898395137", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "mar_mp18", "user_id": "211340641"}], "retweets": 0, "screen_name": "silwys", "text": "Holi, solo para decir que si se te hubieran pasado las 72 horas para la pastilla, te puedes poner el DIU de cobre y este sirve como anticonceptivo de emergencia ^^", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Holi, solo para decir que si se te hubieran pasado las 72 horas para la <strong>pastilla</strong>, te puedes poner el DIU de cobre y este sirve como <strong>anticonceptivo</strong> de emergencia ^^</p>", "timestamp": "2020-06-17T02:51:33", "timestamp_epochs": 1592362293, "tweet_id": "1273085848645320704", "tweet_url": "/silwys/status/1273085848645320704", "user_id": "3039712982", "username": "SilviaaMo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dainnimon", "text": "para mi el anticonceptivo m\u00e1s c\u00f3modo es el NuvaRing, yo que soy una persona m\u00e1s ca\u00edda de la mata se me olvidar\u00eda tomarme la pastilla o me dar\u00eda flojera me saltar\u00eda un d\u00eda y quedo pre\u00f1ada de 3 muchachos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">para mi el <strong>anticonceptivo</strong> m\u00e1s c\u00f3modo es el NuvaRing, yo que soy una persona m\u00e1s ca\u00edda de la mata se me olvidar\u00eda tomarme la <strong>pastilla</strong> o me dar\u00eda flojera me saltar\u00eda un d\u00eda y quedo pre\u00f1ada de 3 muchachos</p>", "timestamp": "2020-06-16T01:33:15", "timestamp_epochs": 1592271195, "tweet_id": "1272703755729936384", "tweet_url": "/dainnimon/status/1272703755729936384", "user_id": "844428048", "username": "\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd36\ud835\udd2d\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud83c\udf8f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1272654995993890816", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Verovelasco", "user_id": "49026119"}], "retweets": 4, "screen_name": "GigiOkine", "text": "La implementaci\u00f3n POPULISTA d la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s sin EDUCACI\u00d3N previa... A 10 a\u00f1os hay un  en VIH/SIDA y ETS en el grupo q en esa \u00e9poca ten\u00eda entre 13-23 a\u00f1os\nXq los j\u00f3venes q se creen inmortales (yo s\u00e9 con qui\u00e9n me meto) la comenzaron a usar como m\u00e9todo anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La implementaci\u00f3n POPULISTA d la <strong>pastilla</strong> del d\u00eda despu\u00e9s sin EDUCACI\u00d3N previa... A 10 a\u00f1os hay un <img alt=\"\u2b06\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia arriba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b06.png\" title=\"Flecha hacia arriba\"/> en VIH/SIDA y ETS en el grupo q en esa \u00e9poca ten\u00eda entre 13-23 a\u00f1os\nXq los j\u00f3venes q se creen inmortales (yo s\u00e9 con qui\u00e9n me meto) la comenzaron a usar como m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2020-06-15T22:36:08", "timestamp_epochs": 1592260568, "tweet_id": "1272659181686984706", "tweet_url": "/GigiOkine/status/1272659181686984706", "user_id": "766637476437958656", "username": "Gigi.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272510949891674113", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "LordRNA", "user_id": "166800446"}, {"screen_name": "MariolySosaP", "user_id": "2492501816"}], "retweets": 0, "screen_name": "EdwinMe53710878", "text": "La pastillas del d\u00eda despu\u00e9s tiene una efectividad del 30% a las 72 horas despues del coito, osea, si una mujer tuvo sexo el viernes y el domingo se tom\u00f3 la pastilla hay un 70% de posibilidades de q la pastilla no funcione\nRecuerden el t\u00e9rmino: Anticonceptivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pastillas del d\u00eda despu\u00e9s tiene una efectividad del 30% a las 72 horas despues del coito, osea, si una mujer tuvo sexo el viernes y el domingo se tom\u00f3 la <strong>pastilla</strong> hay un 70% de posibilidades de q la <strong>pastilla</strong> no funcione\nRecuerden el t\u00e9rmino: <strong>Anticonceptivo</strong></p>", "timestamp": "2020-06-15T22:06:40", "timestamp_epochs": 1592258800, "tweet_id": "1272651764915933193", "tweet_url": "/EdwinMe53710878/status/1272651764915933193", "user_id": "1260951314864967680", "username": "Edwin Mejia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/gueraderanch0/status/1272043244168323072"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marriedwvenus", "text": "Oigan si, me da mucho miedo las personas que piensan que con la pastilla u otro m\u00e9todo anticonceptivo los salva... i mean de un embarazo PROBABLY SI, pero de una ETS idts y esas dan m\u00e1s miedo hermanas.\nCu\u00eddense y cuiden a su pareja sexual. https://twitter.com/gueraderanch0/status/1272043244168323072\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Oigan si, me da mucho miedo las personas que piensan que con la <strong>pastilla</strong> u otro m\u00e9todo <strong>anticonceptivo</strong> los salva... i mean de un embarazo PROBABLY SI, pero de una ETS idts y esas dan m\u00e1s miedo hermanas.\nCu\u00eddense y cuiden a su pareja sexual. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gueraderanch0/status/1272043244168323072\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DphNy5RCL9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gueraderanch0/status/1272043244168323072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gueraderanch0/</span><span class=\"invisible\">status/1272043244168323072</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-15T07:40:33", "timestamp_epochs": 1592206833, "tweet_id": "1272433799373217792", "tweet_url": "/marriedwvenus/status/1272433799373217792", "user_id": "778342761174937600", "username": "\ud835\udcce\ud835\udcca\ud835\udcce\ud835\udcca\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1272350683044425730", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "vanessaepena", "user_id": "65124417"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dainellysfh", "text": "Chama no puedo desmentir nada, pero pa mi es lo m\u00e1ximo solo porque se me olvidaba siempre la pastilla  pero si se me brot\u00f3 la cara much\u00edsimo (ya lo control\u00e9) y aument\u00e9 de peso (capaz y fue la comedera y no el anticonceptivo pero aja)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chama no puedo desmentir nada, pero pa mi es lo m\u00e1ximo solo porque se me olvidaba siempre la <strong>pastilla</strong> <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/> pero si se me brot\u00f3 la cara much\u00edsimo (ya lo control\u00e9) y aument\u00e9 de peso (capaz y fue la comedera y no el <strong>anticonceptivo</strong> pero aja)</p>", "timestamp": "2020-06-15T04:06:55", "timestamp_epochs": 1592194015, "tweet_id": "1272380040270020616", "tweet_url": "/Dainellysfh/status/1272380040270020616", "user_id": "193113931", "username": "Dainellys Stormborn", "video_url": ""}]