[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "107457692842463232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "entwofe", "user_id": "127954387"}], "retweets": 0, "screen_name": "ajdiazborges", "text": "@entwofe es un co\u00f1azo loco y es imposible practicar porque a penar ay fuegos fijo ajajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127954387\" dir=\"ltr\" href=\"/entwofe\"><s>@</s><b>entwofe</b></a> es un co\u00f1azo loco y es imposible <strong>practicar</strong> porque a <strong>penar</strong> ay fuegos fijo ajajajaj</p>", "timestamp": "2011-08-27T14:22:16", "timestamp_epochs": 1314454936, "tweet_id": "107457908089954305", "tweet_url": "/ajdiazborges/status/107457908089954305", "user_id": "173764659", "username": "Alejandro D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "107457692842463232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "entwofe", "user_id": "127954387"}], "retweets": 0, "screen_name": "ajdiazborges", "text": "@entwofe es un co\u00f1azo loco y es imposible practicar porque a penar ay fuegos fijo ajajajaj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127954387\" dir=\"ltr\" href=\"/entwofe\"><s>@</s><b>entwofe</b></a> es un co\u00f1azo loco y es imposible <strong>practicar</strong> porque a <strong>penar</strong> ay fuegos fijo ajajajaj</p>", "timestamp": "2011-08-27T14:22:16", "timestamp_epochs": 1314454936, "tweet_id": "107457908089954305", "tweet_url": "/ajdiazborges/status/107457908089954305", "user_id": "173764659", "username": "Alejandro D\u00edaz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AbandonaslaMusicaYEllaTeDejapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B10FtwRCAAARtt3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jpjuan21", "text": "Despu\u00e9s de dejar de practicar por unos d\u00edas, vuelve uno a penar frente a la partitura #AbandonaslaMusicaYEllaTeDejapic.twitter.com/mZuTyT1KwG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de dejar de <strong>practicar</strong> por unos d\u00edas, vuelve uno a <strong>penar</strong> frente a la partitura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbandonaslaMusicaYEllaTeDeja?src=hash\"><s>#</s><b>AbandonaslaMusicaYEllaTeDeja</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mZuTyT1KwG\">pic.twitter.com/mZuTyT1KwG</a></p>", "timestamp": "2014-11-07T05:04:42", "timestamp_epochs": 1415336682, "tweet_id": "530586618714132480", "tweet_url": "/jpjuan21/status/530586618714132480", "user_id": "66417247", "username": "Juan Franco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AbandonaslaMusicaYEllaTeDejapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B10FtwRCAAARtt3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jpjuan21", "text": "Despu\u00e9s de dejar de practicar por unos d\u00edas, vuelve uno a penar frente a la partitura #AbandonaslaMusicaYEllaTeDejapic.twitter.com/mZuTyT1KwG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de dejar de <strong>practicar</strong> por unos d\u00edas, vuelve uno a <strong>penar</strong> frente a la partitura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbandonaslaMusicaYEllaTeDeja?src=hash\"><s>#</s><b>AbandonaslaMusicaYEllaTeDeja</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mZuTyT1KwG\">pic.twitter.com/mZuTyT1KwG</a></p>", "timestamp": "2014-11-07T05:04:42", "timestamp_epochs": 1415336682, "tweet_id": "530586618714132480", "tweet_url": "/jpjuan21/status/530586618714132480", "user_id": "66417247", "username": "Juan Franco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "belemgie", "text": "Me voy a practicar mi maquillaje para que se me pase este penar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me voy a <strong>practicar</strong> mi maquillaje para que se me pase este <strong>penar</strong>.</p>", "timestamp": "2017-02-24T22:49:26", "timestamp_epochs": 1487976566, "tweet_id": "835260373527900160", "tweet_url": "/belemgie/status/835260373527900160", "user_id": "129932608", "username": "b.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "belemgie", "text": "Me voy a practicar mi maquillaje para que se me pase este penar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me voy a <strong>practicar</strong> mi maquillaje para que se me pase este <strong>penar</strong>.</p>", "timestamp": "2017-02-24T22:49:26", "timestamp_epochs": 1487976566, "tweet_id": "835260373527900160", "tweet_url": "/belemgie/status/835260373527900160", "user_id": "129932608", "username": "b.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xSuxxarXgirlx", "text": "@fastestparr -iba saliendo de comprar un caf\u00e9 y no dejaba de penar en donde habr\u00eda una pista para poder practicar de vez en cuando[+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3921078935\" dir=\"ltr\" href=\"/fastestparr\"><s>@</s><b>fastestparr</b></a> -iba saliendo de comprar un caf\u00e9 y no dejaba de <strong>penar</strong> en donde habr\u00eda una pista para poder <strong>practicar</strong> de vez en cuando[+</p>", "timestamp": "2015-12-29T02:36:11", "timestamp_epochs": 1451356571, "tweet_id": "681664981742563329", "tweet_url": "/xSuxxarXgirlx/status/681664981742563329", "user_id": "4624380076", "username": "Vanellope \u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sweetdreams"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulsantiromero", "text": "La mente te juega mal,  ya es hora a la higiene mental. A vivir lo no vivido y practicar  en vez de s\u00f3lo penar o penar. #sweetdreams", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mente te juega mal,  ya es hora a la higiene mental. A vivir lo no vivido y <strong>practicar</strong>  en vez de s\u00f3lo <strong>penar</strong> o <strong>penar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sweetdreams?src=hash\"><s>#</s><b>sweetdreams</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-28T00:39:51", "timestamp_epochs": 1438043991, "tweet_id": "625827974600859648", "tweet_url": "/paulsantiromero/status/625827974600859648", "user_id": "193050664", "username": "Paul Santiago Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "xSuxxarXgirlx", "text": "@fastestparr -iba saliendo de comprar un caf\u00e9 y no dejaba de penar en donde habr\u00eda una pista para poder practicar de vez en cuando[+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3921078935\" dir=\"ltr\" href=\"/fastestparr\"><s>@</s><b>fastestparr</b></a> -iba saliendo de comprar un caf\u00e9 y no dejaba de <strong>penar</strong> en donde habr\u00eda una pista para poder <strong>practicar</strong> de vez en cuando[+</p>", "timestamp": "2015-12-29T02:36:11", "timestamp_epochs": 1451356571, "tweet_id": "681664981742563329", "tweet_url": "/xSuxxarXgirlx/status/681664981742563329", "user_id": "4624380076", "username": "Vanellope \u30c4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sweetdreams"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulsantiromero", "text": "La mente te juega mal,  ya es hora a la higiene mental. A vivir lo no vivido y practicar  en vez de s\u00f3lo penar o penar. #sweetdreams", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mente te juega mal,  ya es hora a la higiene mental. A vivir lo no vivido y <strong>practicar</strong>  en vez de s\u00f3lo <strong>penar</strong> o <strong>penar</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sweetdreams?src=hash\"><s>#</s><b>sweetdreams</b></a></p>", "timestamp": "2015-07-28T00:39:51", "timestamp_epochs": 1438043991, "tweet_id": "625827974600859648", "tweet_url": "/paulsantiromero/status/625827974600859648", "user_id": "193050664", "username": "Paul Santiago Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MeDicenLeny_", "text": "(P) pensar, pisar, pegar, prestar, pintar, pulir, parar, perder, pasear, picar, pedir, provocar, practicar, pretender, partir, penar, poder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(P) pensar, pisar, pegar, prestar, pintar, pulir, parar, perder, pasear, picar, pedir, provocar, <strong>practicar</strong>, pretender, partir, <strong>penar</strong>, poder.</p>", "timestamp": "2013-01-29T12:31:39", "timestamp_epochs": 1359462699, "tweet_id": "296234147347849216", "tweet_url": "/MeDicenLeny_/status/296234147347849216", "user_id": "108370053", "username": "Leny V\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EntornoDesarrollo", "Programacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LioludStrifall", "text": "Buenassss a tod@s , hoy me toca penar #EntornoDesarrollo y practicar #Programacion >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenassss a tod@s , hoy me toca <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EntornoDesarrollo?src=hash\"><s>#</s><b>EntornoDesarrollo</b></a> y <strong>practicar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Programacion?src=hash\"><s>#</s><b>Programacion</b></a> &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2012-12-03T17:22:55", "timestamp_epochs": 1354555375, "tweet_id": "275651338283667456", "tweet_url": "/LioludStrifall/status/275651338283667456", "user_id": "499978036", "username": "Liolud Strifall@shiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MeDicenLeny_", "text": "(P) pensar, pisar, pegar, prestar, pintar, pulir, parar, perder, pasear, picar, pedir, provocar, practicar, pretender, partir, penar, poder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(P) pensar, pisar, pegar, prestar, pintar, pulir, parar, perder, pasear, picar, pedir, provocar, <strong>practicar</strong>, pretender, partir, <strong>penar</strong>, poder.</p>", "timestamp": "2013-01-29T12:31:39", "timestamp_epochs": 1359462699, "tweet_id": "296234147347849216", "tweet_url": "/MeDicenLeny_/status/296234147347849216", "user_id": "108370053", "username": "Leny V\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EntornoDesarrollo", "Programacion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LioludStrifall", "text": "Buenassss a tod@s , hoy me toca penar #EntornoDesarrollo y practicar #Programacion >.<", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenassss a tod@s , hoy me toca <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EntornoDesarrollo?src=hash\"><s>#</s><b>EntornoDesarrollo</b></a> y <strong>practicar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Programacion?src=hash\"><s>#</s><b>Programacion</b></a> &gt;.&lt;</p>", "timestamp": "2012-12-03T17:22:55", "timestamp_epochs": 1354555375, "tweet_id": "275651338283667456", "tweet_url": "/LioludStrifall/status/275651338283667456", "user_id": "499978036", "username": "Liolud Strifall@shiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "German2296", "text": "La pesca submarina algo que apasiona, pero cuando recuerdas que un arp\u00f3n vale m\u00ednimo 7mil, te hace penar en practicar o vender todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pesca submarina algo que apasiona, pero cuando recuerdas que un arp\u00f3n vale m\u00ednimo 7mil, te hace <strong>penar</strong> en <strong>practicar</strong> o vender todo</p>", "timestamp": "2014-01-19T02:29:56", "timestamp_epochs": 1390098596, "tweet_id": "424730416093097984", "tweet_url": "/German2296/status/424730416093097984", "user_id": "202387393", "username": "Germ\u00e1n'D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diegodacostaf", "text": "Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas penar en una cancha intentando practicar el f\u00fatbol que quieren los medios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas <strong>penar</strong> en una cancha intentando <strong>practicar</strong> el f\u00fatbol que quieren los medios.</p>", "timestamp": "2013-06-06T16:56:52", "timestamp_epochs": 1370537812, "tweet_id": "342686538674614273", "tweet_url": "/diegodacostaf/status/342686538674614273", "user_id": "444694012", "username": "Diego da Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cami_RV", "text": "\"Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas penar en una cancha intentando practicar el f\u00fatbol que quieren los medios.\" Bid\u00f3n / AM\u00c9N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas <strong>penar</strong> en una cancha intentando <strong>practicar</strong> el f\u00fatbol que quieren los medios.\" Bid\u00f3n / AM\u00c9N</p>", "timestamp": "2013-06-05T17:48:35", "timestamp_epochs": 1370454515, "tweet_id": "342337167047151616", "tweet_url": "/Cami_RV/status/342337167047151616", "user_id": "248446902", "username": "SNM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "German2296", "text": "La pesca submarina algo que apasiona, pero cuando recuerdas que un arp\u00f3n vale m\u00ednimo 7mil, te hace penar en practicar o vender todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pesca submarina algo que apasiona, pero cuando recuerdas que un arp\u00f3n vale m\u00ednimo 7mil, te hace <strong>penar</strong> en <strong>practicar</strong> o vender todo</p>", "timestamp": "2014-01-19T02:29:56", "timestamp_epochs": 1390098596, "tweet_id": "424730416093097984", "tweet_url": "/German2296/status/424730416093097984", "user_id": "202387393", "username": "Germ\u00e1n'D", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "diegodacostaf", "text": "Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas penar en una cancha intentando practicar el f\u00fatbol que quieren los medios.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas <strong>penar</strong> en una cancha intentando <strong>practicar</strong> el f\u00fatbol que quieren los medios.</p>", "timestamp": "2013-06-06T16:56:52", "timestamp_epochs": 1370537812, "tweet_id": "342686538674614273", "tweet_url": "/diegodacostaf/status/342686538674614273", "user_id": "444694012", "username": "Diego da Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cami_RV", "text": "\"Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas penar en una cancha intentando practicar el f\u00fatbol que quieren los medios.\" Bid\u00f3n / AM\u00c9N", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Yo no quiero ver a 11 tibios deportistas <strong>penar</strong> en una cancha intentando <strong>practicar</strong> el f\u00fatbol que quieren los medios.\" Bid\u00f3n / AM\u00c9N</p>", "timestamp": "2013-06-05T17:48:35", "timestamp_epochs": 1370454515, "tweet_id": "342337167047151616", "tweet_url": "/Cami_RV/status/342337167047151616", "user_id": "248446902", "username": "SNM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoacoConsoli", "text": "Juego mal porque no practico si llegara a practicar y a penar ahi si me podes decir algo, si penas vos es distinto jugas casi todos los dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juego mal porque no practico si llegara a <strong>practicar</strong> y a <strong>penar</strong> ahi si me podes decir algo, si penas vos es distinto jugas casi todos los dias</p>", "timestamp": "2012-07-29T18:17:16", "timestamp_epochs": 1343585836, "tweet_id": "229641758479368192", "tweet_url": "/JoacoConsoli/status/229641758479368192", "user_id": "479061487", "username": "Joaco Consoli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaltMas0174", "text": "Y ayer me puse a penar.. El domingo voy a practicar el gui\u00f3n todo el dia! Que sucedi\u00f3..? Ni mierda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ayer me puse a <strong>penar</strong>.. El domingo voy a <strong>practicar</strong> el gui\u00f3n todo el dia! Que sucedi\u00f3..? Ni mierda</p>", "timestamp": "2012-05-21T05:22:15", "timestamp_epochs": 1337577735, "tweet_id": "204441956141633536", "tweet_url": "/SaltMas0174/status/204441956141633536", "user_id": "290694343", "username": "CLYDE\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoacoConsoli", "text": "Juego mal porque no practico si llegara a practicar y a penar ahi si me podes decir algo, si penas vos es distinto jugas casi todos los dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juego mal porque no practico si llegara a <strong>practicar</strong> y a <strong>penar</strong> ahi si me podes decir algo, si penas vos es distinto jugas casi todos los dias</p>", "timestamp": "2012-07-29T18:17:16", "timestamp_epochs": 1343585836, "tweet_id": "229641758479368192", "tweet_url": "/JoacoConsoli/status/229641758479368192", "user_id": "479061487", "username": "Joaco Consoli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SaltMas0174", "text": "Y ayer me puse a penar.. El domingo voy a practicar el gui\u00f3n todo el dia! Que sucedi\u00f3..? Ni mierda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ayer me puse a <strong>penar</strong>.. El domingo voy a <strong>practicar</strong> el gui\u00f3n todo el dia! Que sucedi\u00f3..? Ni mierda</p>", "timestamp": "2012-05-21T05:22:15", "timestamp_epochs": 1337577735, "tweet_id": "204441956141633536", "tweet_url": "/SaltMas0174/status/204441956141633536", "user_id": "290694343", "username": "CLYDE\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171756628649172993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sabelafd", "user_id": "939507911293882369"}, {"screen_name": "Lara_Silver_", "user_id": "755391940129153024"}], "retweets": 0, "screen_name": "xjudt", "text": "Por lo que he le\u00eddo no es as\u00ed, se va a penar a aquellas personas que a la hora de practicar sexo consentido no avise que tiene VIH.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por lo que he le\u00eddo no es as\u00ed, se va a <strong>penar</strong> a aquellas personas que a la hora de <strong>practicar</strong> sexo consentido no avise que tiene VIH.</p>", "timestamp": "2019-09-12T14:21:32", "timestamp_epochs": 1568298092, "tweet_id": "1172153273417195523", "tweet_url": "/xjudt/status/1172153273417195523", "user_id": "885171721", "username": "\u2740\u273f\u2741", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1107110587211960320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "u_martin32", "user_id": "1076929854602391552"}, {"screen_name": "hrvardei", "user_id": "763987712"}, {"screen_name": "katyayguavella", "user_id": "2372925842"}], "retweets": 0, "screen_name": "u_martin32", "text": "Es por esto que el aborto es ilegal en la naci\u00f3n. Aunque el art86 del c\u00f3digo penal establece causales para practicar este delito pero sin penar al autor s\u00f3lo si \u00e9ste incurre en los caudales previstos en dicho c\u00f3digo. Que dicho sea de paso viola a la CN tambi\u00e9n, pero bueno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es por esto que el aborto es ilegal en la naci\u00f3n. Aunque el art86 del c\u00f3digo penal establece causales para <strong>practicar</strong> este delito pero sin <strong>penar</strong> al autor s\u00f3lo si \u00e9ste incurre en los caudales previstos en dicho c\u00f3digo. Que dicho sea de paso viola a la CN tambi\u00e9n, pero bueno.</p>", "timestamp": "2019-03-17T05:38:59", "timestamp_epochs": 1552801139, "tweet_id": "1107154340635131904", "tweet_url": "/u_martin32/status/1107154340635131904", "user_id": "1076929854602391552", "username": "Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lanco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyaSMhQWoAA7I38.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rolando_PenaR", "text": "Inauguramos la multicancha techada de la asociaci\u00f3n de Rayuela de #Lanco. Felices de apoyar a nuestros Rayueleros, qui\u00e9nes gracias a un trabajo en conjunto podr\u00e1n practicar este deporte en mejores condiciones. pic.twitter.com/bAojghHrkO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inauguramos la multicancha techada de la asociaci\u00f3n de Rayuela de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lanco?src=hash\"><s>#</s><b>Lanco</b></a>. Felices de apoyar a nuestros Rayueleros, qui\u00e9nes gracias a un trabajo en conjunto podr\u00e1n <strong>practicar</strong> este deporte en mejores condiciones. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bAojghHrkO\">pic.twitter.com/bAojghHrkO</a></p>", "timestamp": "2019-02-02T15:31:20", "timestamp_epochs": 1549121480, "tweet_id": "1091720733070381056", "tweet_url": "/Rolando_PenaR/status/1091720733070381056", "user_id": "741810839477456897", "username": "Rolando Pe\u00f1a R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1171756628649172993", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sabelafd", "user_id": "939507911293882369"}, {"screen_name": "Lara_Silver_", "user_id": "755391940129153024"}], "retweets": 0, "screen_name": "xjudt", "text": "Por lo que he le\u00eddo no es as\u00ed, se va a penar a aquellas personas que a la hora de practicar sexo consentido no avise que tiene VIH.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por lo que he le\u00eddo no es as\u00ed, se va a <strong>penar</strong> a aquellas personas que a la hora de <strong>practicar</strong> sexo consentido no avise que tiene VIH.</p>", "timestamp": "2019-09-12T14:21:32", "timestamp_epochs": 1568298092, "tweet_id": "1172153273417195523", "tweet_url": "/xjudt/status/1172153273417195523", "user_id": "885171721", "username": "\u2740\u273f\u2741", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1107110587211960320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "u_martin32", "user_id": "1076929854602391552"}, {"screen_name": "hrvardei", "user_id": "763987712"}, {"screen_name": "katyayguavella", "user_id": "2372925842"}], "retweets": 0, "screen_name": "u_martin32", "text": "Es por esto que el aborto es ilegal en la naci\u00f3n. Aunque el art86 del c\u00f3digo penal establece causales para practicar este delito pero sin penar al autor s\u00f3lo si \u00e9ste incurre en los caudales previstos en dicho c\u00f3digo. Que dicho sea de paso viola a la CN tambi\u00e9n, pero bueno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es por esto que el aborto es ilegal en la naci\u00f3n. Aunque el art86 del c\u00f3digo penal establece causales para <strong>practicar</strong> este delito pero sin <strong>penar</strong> al autor s\u00f3lo si \u00e9ste incurre en los caudales previstos en dicho c\u00f3digo. Que dicho sea de paso viola a la CN tambi\u00e9n, pero bueno.</p>", "timestamp": "2019-03-17T05:38:59", "timestamp_epochs": 1552801139, "tweet_id": "1107154340635131904", "tweet_url": "/u_martin32/status/1107154340635131904", "user_id": "1076929854602391552", "username": "Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Lanco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DyaSMhQWoAA7I38.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Rolando_PenaR", "text": "Inauguramos la multicancha techada de la asociaci\u00f3n de Rayuela de #Lanco. Felices de apoyar a nuestros Rayueleros, qui\u00e9nes gracias a un trabajo en conjunto podr\u00e1n practicar este deporte en mejores condiciones. pic.twitter.com/bAojghHrkO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inauguramos la multicancha techada de la asociaci\u00f3n de Rayuela de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lanco?src=hash\"><s>#</s><b>Lanco</b></a>. Felices de apoyar a nuestros Rayueleros, qui\u00e9nes gracias a un trabajo en conjunto podr\u00e1n <strong>practicar</strong> este deporte en mejores condiciones. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bAojghHrkO\">pic.twitter.com/bAojghHrkO</a></p>", "timestamp": "2019-02-02T15:31:20", "timestamp_epochs": 1549121480, "tweet_id": "1091720733070381056", "tweet_url": "/Rolando_PenaR/status/1091720733070381056", "user_id": "741810839477456897", "username": "Rolando Pe\u00f1a R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nsophia73", "text": "Si los pensamientos se convierten en cosas, \u00bfqu\u00e9 clase de pensamientos o declaraciones podr\u00edas decir para practicar una vibraci\u00f3n que luego se convertir\u00e1 en cosa?\nTodos podemos penar y sentir en coherencia con lo\u2026 https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si los pensamientos se convierten en cosas, \u00bfqu\u00e9 clase de pensamientos o declaraciones podr\u00edas decir para <strong>practicar</strong> una vibraci\u00f3n que luego se convertir\u00e1 en cosa?\nTodos podemos <strong>penar</strong> y sentir en coherencia con lo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TUhRJXF1PG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1m7umkoaymtvc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-20T03:46:31", "timestamp_epochs": 1589946391, "tweet_id": "1262952819285516292", "tweet_url": "/nsophia73/status/1262952819285516292", "user_id": "2242452732", "username": "NormaSophiaCastiller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1250599580317728768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nefridio", "user_id": "2805143260"}, {"screen_name": "ElOlgaZan", "user_id": "2586770948"}], "retweets": 0, "screen_name": "MikaelBosio", "text": "La fiscal\u00eda me pude practicar una fellatio en la primera persona del singular del presente de subjuntivo del verbo\u00a0penar. Y si asi gusta tambi\u00e9n? P\u00f3ngale mostaza. Buenos d\u00edas las pelotas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La fiscal\u00eda me pude <strong>practicar</strong> una fellatio en la primera persona del singular del presente de subjuntivo del verbo\u00a0<strong>penar</strong>. Y si asi gusta tambi\u00e9n? P\u00f3ngale mostaza. Buenos d\u00edas las pelotas?</p>", "timestamp": "2020-04-16T14:39:32", "timestamp_epochs": 1587047972, "tweet_id": "1250795970008408064", "tweet_url": "/MikaelBosio/status/1250795970008408064", "user_id": "294300357", "username": "Perfil Aguile\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1223680437563863042", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yuyuniznavas", "user_id": "64598134"}], "retweets": 0, "screen_name": "saku_morow", "text": "Y penar q quer\u00eda practicar yoga, quiz\u00e1s terminaba unineuronal tb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>penar</strong> q quer\u00eda <strong>practicar</strong> yoga, quiz\u00e1s terminaba unineuronal tb</p>", "timestamp": "2020-02-01T19:34:35", "timestamp_epochs": 1580585675, "tweet_id": "1223691131948617728", "tweet_url": "/saku_morow/status/1223691131948617728", "user_id": "1076950320436137986", "username": "trecedoce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1205131969765527552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmgorriaran", "user_id": "216328136"}, {"screen_name": "Paco_Glez_", "user_id": "239999295"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vicespcas", "text": "Absolutamente. Y lo q no entiendo es q practicar el delito sea merecedor de 14 a\u00f1os y \"cooperar\" 24. . Eso es como si al colaborador por asesinato le pusieran mas pena q al asesino. Con esto, del \"degenero\" no entiendo nada.\nY penar estas cosas, hay q penarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Absolutamente. Y lo q no entiendo es q <strong>practicar</strong> el delito sea merecedor de 14 a\u00f1os y \"cooperar\" 24. . Eso es como si al colaborador por asesinato le pusieran mas pena q al asesino. Con esto, del \"degenero\" no entiendo nada.\nY <strong>penar</strong> estas cosas, hay q penarlas</p>", "timestamp": "2019-12-12T21:34:17", "timestamp_epochs": 1576186457, "tweet_id": "1205239475909079042", "tweet_url": "/Vicespcas/status/1205239475909079042", "user_id": "1651274822", "username": "V\u00edctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nsophia73", "text": "Si los pensamientos se convierten en cosas, \u00bfqu\u00e9 clase de pensamientos o declaraciones podr\u00edas decir para practicar una vibraci\u00f3n que luego se convertir\u00e1 en cosa?\nTodos podemos penar y sentir en coherencia con lo\u2026 https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si los pensamientos se convierten en cosas, \u00bfqu\u00e9 clase de pensamientos o declaraciones podr\u00edas decir para <strong>practicar</strong> una vibraci\u00f3n que luego se convertir\u00e1 en cosa?\nTodos podemos <strong>penar</strong> y sentir en coherencia con lo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TUhRJXF1PG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/?igshid=1m7umkoaymtvc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/CAZSTxYJN3X/</span><span class=\"invisible\">?igshid=1m7umkoaymtvc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-05-20T03:46:31", "timestamp_epochs": 1589946391, "tweet_id": "1262952819285516292", "tweet_url": "/nsophia73/status/1262952819285516292", "user_id": "2242452732", "username": "NormaSophiaCastiller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1250599580317728768", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nefridio", "user_id": "2805143260"}, {"screen_name": "ElOlgaZan", "user_id": "2586770948"}], "retweets": 0, "screen_name": "MikaelBosio", "text": "La fiscal\u00eda me pude practicar una fellatio en la primera persona del singular del presente de subjuntivo del verbo\u00a0penar. Y si asi gusta tambi\u00e9n? P\u00f3ngale mostaza. Buenos d\u00edas las pelotas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La fiscal\u00eda me pude <strong>practicar</strong> una fellatio en la primera persona del singular del presente de subjuntivo del verbo\u00a0<strong>penar</strong>. Y si asi gusta tambi\u00e9n? P\u00f3ngale mostaza. Buenos d\u00edas las pelotas?</p>", "timestamp": "2020-04-16T14:39:32", "timestamp_epochs": 1587047972, "tweet_id": "1250795970008408064", "tweet_url": "/MikaelBosio/status/1250795970008408064", "user_id": "294300357", "username": "Perfil Aguile\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1223680437563863042", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yuyuniznavas", "user_id": "64598134"}], "retweets": 0, "screen_name": "saku_morow", "text": "Y penar q quer\u00eda practicar yoga, quiz\u00e1s terminaba unineuronal tb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>penar</strong> q quer\u00eda <strong>practicar</strong> yoga, quiz\u00e1s terminaba unineuronal tb</p>", "timestamp": "2020-02-01T19:34:35", "timestamp_epochs": 1580585675, "tweet_id": "1223691131948617728", "tweet_url": "/saku_morow/status/1223691131948617728", "user_id": "1076950320436137986", "username": "trecedoce", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1205131969765527552", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cmgorriaran", "user_id": "216328136"}, {"screen_name": "Paco_Glez_", "user_id": "239999295"}], "retweets": 0, "screen_name": "Vicespcas", "text": "Absolutamente. Y lo q no entiendo es q practicar el delito sea merecedor de 14 a\u00f1os y \"cooperar\" 24. . Eso es como si al colaborador por asesinato le pusieran mas pena q al asesino. Con esto, del \"degenero\" no entiendo nada.\nY penar estas cosas, hay q penarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Absolutamente. Y lo q no entiendo es q <strong>practicar</strong> el delito sea merecedor de 14 a\u00f1os y \"cooperar\" 24. . Eso es como si al colaborador por asesinato le pusieran mas pena q al asesino. Con esto, del \"degenero\" no entiendo nada.\nY <strong>penar</strong> estas cosas, hay q penarlas</p>", "timestamp": "2019-12-12T21:34:17", "timestamp_epochs": 1576186457, "tweet_id": "1205239475909079042", "tweet_url": "/Vicespcas/status/1205239475909079042", "user_id": "1651274822", "username": "V\u00edctor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087011421601390597", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JosRodr18708917", "user_id": "910266701534679042"}], "retweets": 1, "screen_name": "TeddyJosejr", "text": "M\u00e1s que leyes hay que practicar una sana pol\u00edtica econ\u00f3mica, de nada sirve penar y castigar, si el sistema econ\u00f3mico es inviable, poco productivo y poco rentable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s que leyes hay que <strong>practicar</strong> una sana pol\u00edtica econ\u00f3mica, de nada sirve <strong>penar</strong> y castigar, si el sistema econ\u00f3mico es inviable, poco productivo y poco rentable.</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:30:20", "timestamp_epochs": 1548012620, "tweet_id": "1087069838286209024", "tweet_url": "/TeddyJosejr/status/1087069838286209024", "user_id": "100870016", "username": "Teddy Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1071611576703180800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dante17peru", "user_id": "198190880"}, {"screen_name": "PalomaNoceda", "user_id": "1620768931"}], "retweets": 0, "screen_name": "dante17peru", "text": "Recoger lo que el pueblo dice en la calle es f\u00e1cil lo que pasa que pocos pol\u00edticos escuchan , distritos que no tienen parques para practicar deportes.. digo yo si podr\u00edan penar eso a los alcaldes , los colegios privados nadie los controla hacen educaci\u00f3n f\u00edsica en las pistas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recoger lo que el pueblo dice en la calle es f\u00e1cil lo que pasa que pocos pol\u00edticos escuchan , distritos que no tienen parques para <strong>practicar</strong> deportes.. digo yo si podr\u00edan <strong>penar</strong> eso a los alcaldes , los colegios privados nadie los controla hacen educaci\u00f3n f\u00edsica en las pistas.</p>", "timestamp": "2018-12-09T13:20:39", "timestamp_epochs": 1544361639, "tweet_id": "1071756511486054402", "tweet_url": "/dante17peru/status/1071756511486054402", "user_id": "198190880", "username": "Dante Zar Di", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1056872501886750720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "unkikeladilla", "user_id": "392332266"}, {"screen_name": "Planck_Sagan", "user_id": "98464336"}, {"screen_name": "carlawt", "user_id": "52781459"}], "retweets": 0, "screen_name": "unkikeladilla", "text": "Lo que NO es natural sino una invenci\u00f3n social es etiquetarnos y limitarnos a la hora de practicar sexo, esto trajo ventajas, si como el respeto a los ni\u00f1os o vulnerables o penar las violaciones, q cabe destacar se ve en la naturaleza, en grandes mam\u00edferos, por ejemplo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que NO es natural sino una invenci\u00f3n social es etiquetarnos y limitarnos a la hora de <strong>practicar</strong> sexo, esto trajo ventajas, si como el respeto a los ni\u00f1os o vulnerables o <strong>penar</strong> las violaciones, q cabe destacar se ve en la naturaleza, en grandes mam\u00edferos, por ejemplo</p>", "timestamp": "2018-10-29T22:56:27", "timestamp_epochs": 1540853787, "tweet_id": "1057043514712829952", "tweet_url": "/unkikeladilla/status/1057043514712829952", "user_id": "392332266", "username": "kike", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocMarioBianchi", "text": "Alguien le puede explicar a la se\u00f1ora lo que dijo Rubinstein enACABA DE DECIR QUE PUEDEN PENAR A UN CARDI\u00d3LOGO DE GUARDIA POR NO PRACTICAR UN ABORTO????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien le puede explicar a la se\u00f1ora lo que dijo Rubinstein enACABA DE DECIR QUE PUEDEN <strong>PENAR</strong> A UN CARDI\u00d3LOGO DE GUARDIA POR NO <strong>PRACTICAR</strong> UN ABORTO????</p>", "timestamp": "2018-08-09T03:45:27", "timestamp_epochs": 1533786327, "tweet_id": "1027400438147174400", "tweet_url": "/DocMarioBianchi/status/1027400438147174400", "user_id": "868651264162361344", "username": "Mario Bianchi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fernandoelisa3", "text": "Un m\u00e9dico debiera poder negarse absolutamente a practicar un aborto por cuestiones de conciencia.  No es aceptable que sea obligado a actuar contra su voluntad y sus creencias. \nEs INSCONSTITICIONAL penar a alguien por negarse a matar https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un m\u00e9dico debiera poder negarse absolutamente a <strong>practicar</strong> un aborto por cuestiones de conciencia.  No es aceptable que sea obligado a actuar contra su voluntad y sus creencias. \nEs INSCONSTITICIONAL <strong>penar</strong> a alguien por negarse a matar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/42Y9KFPR71\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elcoya1977/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1006316791486930946</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-11T23:30:25", "timestamp_epochs": 1528759825, "tweet_id": "1006317762573193217", "tweet_url": "/fernandoelisa3/status/1006317762573193217", "user_id": "4460744194", "username": "Fernando Elisavetsky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087011421601390597", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JosRodr18708917", "user_id": "910266701534679042"}], "retweets": 1, "screen_name": "TeddyJosejr", "text": "M\u00e1s que leyes hay que practicar una sana pol\u00edtica econ\u00f3mica, de nada sirve penar y castigar, si el sistema econ\u00f3mico es inviable, poco productivo y poco rentable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s que leyes hay que <strong>practicar</strong> una sana pol\u00edtica econ\u00f3mica, de nada sirve <strong>penar</strong> y castigar, si el sistema econ\u00f3mico es inviable, poco productivo y poco rentable.</p>", "timestamp": "2019-01-20T19:30:20", "timestamp_epochs": 1548012620, "tweet_id": "1087069838286209024", "tweet_url": "/TeddyJosejr/status/1087069838286209024", "user_id": "100870016", "username": "Teddy Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1071611576703180800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dante17peru", "user_id": "198190880"}, {"screen_name": "PalomaNoceda", "user_id": "1620768931"}], "retweets": 0, "screen_name": "dante17peru", "text": "Recoger lo que el pueblo dice en la calle es f\u00e1cil lo que pasa que pocos pol\u00edticos escuchan , distritos que no tienen parques para practicar deportes.. digo yo si podr\u00edan penar eso a los alcaldes , los colegios privados nadie los controla hacen educaci\u00f3n f\u00edsica en las pistas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recoger lo que el pueblo dice en la calle es f\u00e1cil lo que pasa que pocos pol\u00edticos escuchan , distritos que no tienen parques para <strong>practicar</strong> deportes.. digo yo si podr\u00edan <strong>penar</strong> eso a los alcaldes , los colegios privados nadie los controla hacen educaci\u00f3n f\u00edsica en las pistas.</p>", "timestamp": "2018-12-09T13:20:39", "timestamp_epochs": 1544361639, "tweet_id": "1071756511486054402", "tweet_url": "/dante17peru/status/1071756511486054402", "user_id": "198190880", "username": "Dante Zar Di", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1056872501886750720", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "unkikeladilla", "user_id": "392332266"}, {"screen_name": "Planck_Sagan", "user_id": "98464336"}, {"screen_name": "carlawt", "user_id": "52781459"}], "retweets": 0, "screen_name": "unkikeladilla", "text": "Lo que NO es natural sino una invenci\u00f3n social es etiquetarnos y limitarnos a la hora de practicar sexo, esto trajo ventajas, si como el respeto a los ni\u00f1os o vulnerables o penar las violaciones, q cabe destacar se ve en la naturaleza, en grandes mam\u00edferos, por ejemplo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que NO es natural sino una invenci\u00f3n social es etiquetarnos y limitarnos a la hora de <strong>practicar</strong> sexo, esto trajo ventajas, si como el respeto a los ni\u00f1os o vulnerables o <strong>penar</strong> las violaciones, q cabe destacar se ve en la naturaleza, en grandes mam\u00edferos, por ejemplo</p>", "timestamp": "2018-10-29T22:56:27", "timestamp_epochs": 1540853787, "tweet_id": "1057043514712829952", "tweet_url": "/unkikeladilla/status/1057043514712829952", "user_id": "392332266", "username": "kike", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocMarioBianchi", "text": "Alguien le puede explicar a la se\u00f1ora lo que dijo Rubinstein enACABA DE DECIR QUE PUEDEN PENAR A UN CARDI\u00d3LOGO DE GUARDIA POR NO PRACTICAR UN ABORTO????", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien le puede explicar a la se\u00f1ora lo que dijo Rubinstein enACABA DE DECIR QUE PUEDEN <strong>PENAR</strong> A UN CARDI\u00d3LOGO DE GUARDIA POR NO <strong>PRACTICAR</strong> UN ABORTO????</p>", "timestamp": "2018-08-09T03:45:27", "timestamp_epochs": 1533786327, "tweet_id": "1027400438147174400", "tweet_url": "/DocMarioBianchi/status/1027400438147174400", "user_id": "868651264162361344", "username": "Mario Bianchi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fernandoelisa3", "text": "Un m\u00e9dico debiera poder negarse absolutamente a practicar un aborto por cuestiones de conciencia.  No es aceptable que sea obligado a actuar contra su voluntad y sus creencias. \nEs INSCONSTITICIONAL penar a alguien por negarse a matar https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un m\u00e9dico debiera poder negarse absolutamente a <strong>practicar</strong> un aborto por cuestiones de conciencia.  No es aceptable que sea obligado a actuar contra su voluntad y sus creencias. \nEs INSCONSTITICIONAL <strong>penar</strong> a alguien por negarse a matar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/42Y9KFPR71\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elcoya1977/status/1006316791486930946\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elcoya1977/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1006316791486930946</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-06-11T23:30:25", "timestamp_epochs": 1528759825, "tweet_id": "1006317762573193217", "tweet_url": "/fernandoelisa3/status/1006317762573193217", "user_id": "4460744194", "username": "Fernando Elisavetsky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesarro00781188", "text": "Hay que practicar los pases a espalda de peruzzi porque vamos a penar siempre la concha de la lora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que <strong>practicar</strong> los pases a espalda de peruzzi porque vamos a <strong>penar</strong> siempre la concha de la lora</p>", "timestamp": "2016-09-29T01:27:22", "timestamp_epochs": 1475112442, "tweet_id": "781304329886109696", "tweet_url": "/cesarro00781188/status/781304329886109696", "user_id": "2155726483", "username": "TITO\u270c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesarro00781188", "text": "Hay que practicar los pases a espalda de peruzzi porque vamos a penar siempre la concha de la lora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay que <strong>practicar</strong> los pases a espalda de peruzzi porque vamos a <strong>penar</strong> siempre la concha de la lora</p>", "timestamp": "2016-09-29T01:27:22", "timestamp_epochs": 1475112442, "tweet_id": "781304329886109696", "tweet_url": "/cesarro00781188/status/781304329886109696", "user_id": "2155726483", "username": "TITO\u270c", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Aborto", "hipocresia", "noalabortopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbuNIsNXkAEhaRE.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "javiergm1977", "text": "Basta de abortos clandestinos, deben penar a los q los hagan, ellos son los culpables...NO DEFENDAMOS A ESTOS DELINCUENTES!! VAMOS MUJERES!!!...\nYa la citaron x ejercicio ilegal de la medicina y por practicar abortos clandestinos a mujeres??\n#Aborto #hipocresia #noalabortopic.twitter.com/XtoR5FyAQ1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Basta de abortos clandestinos, deben <strong>penar</strong> a los q los hagan, ellos son los culpables...NO DEFENDAMOS A ESTOS DELINCUENTES!! VAMOS MUJERES!!!...\nYa la citaron x ejercicio ilegal de la medicina y por <strong>practicar</strong> abortos clandestinos a mujeres??\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aborto?src=hash\"><s>#</s><b>Aborto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipocresia?src=hash\"><s>#</s><b>hipocresia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noalaborto?src=hash\"><s>#</s><b>noalaborto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XtoR5FyAQ1\">pic.twitter.com/XtoR5FyAQ1</a></p>", "timestamp": "2018-04-26T16:20:34", "timestamp_epochs": 1524759634, "tweet_id": "989539743116464133", "tweet_url": "/javiergm1977/status/989539743116464133", "user_id": "339513334", "username": "Javier Garcia Marin", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Aborto", "hipocresia", "noalabortopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbuNIsNXkAEhaRE.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "javiergm1977", "text": "Basta de abortos clandestinos, deben penar a los q los hagan, ellos son los culpables...NO DEFENDAMOS A ESTOS DELINCUENTES!! VAMOS MUJERES!!!...\nYa la citaron x ejercicio ilegal de la medicina y por practicar abortos clandestinos a mujeres??\n#Aborto #hipocresia #noalabortopic.twitter.com/XtoR5FyAQ1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Basta de abortos clandestinos, deben <strong>penar</strong> a los q los hagan, ellos son los culpables...NO DEFENDAMOS A ESTOS DELINCUENTES!! VAMOS MUJERES!!!...\nYa la citaron x ejercicio ilegal de la medicina y por <strong>practicar</strong> abortos clandestinos a mujeres??\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aborto?src=hash\"><s>#</s><b>Aborto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hipocresia?src=hash\"><s>#</s><b>hipocresia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noalaborto?src=hash\"><s>#</s><b>noalaborto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XtoR5FyAQ1\">pic.twitter.com/XtoR5FyAQ1</a></p>", "timestamp": "2018-04-26T16:20:34", "timestamp_epochs": 1524759634, "tweet_id": "989539743116464133", "tweet_url": "/javiergm1977/status/989539743116464133", "user_id": "339513334", "username": "Javier Garcia Marin", "video_url": ""}]