[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamorravulgar", "text": "La relaci\u00f3n suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale penar por ella). \rVale el sufrimiento que genera......", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). \rVale el sufrimiento que genera......</p>", "timestamp": "2017-06-20T04:25:04", "timestamp_epochs": 1497932704, "tweet_id": "877019442693128192", "tweet_url": "/lamorravulgar/status/877019442693128192", "user_id": "2699193068", "username": "Harry's Finger \ud83c\udf49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hellochars", "text": "Estar en una relaci\u00f3n vale ... \u00bfpenar por ella?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong> vale ... \u00bf<strong>penar</strong> por ella?</p>", "timestamp": "2017-02-13T05:08:18", "timestamp_epochs": 1486962498, "tweet_id": "831007063950114816", "tweet_url": "/hellochars/status/831007063950114816", "user_id": "245676742", "username": "Chars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mistlchispa", "text": "Cada qui\u00e9n anda con qui\u00e9n cree merecer. . . Igual y las personas atrapadas en una relaci\u00f3n enfermiza sienten que deben penar por algo, no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada qui\u00e9n anda con qui\u00e9n cree merecer. . . Igual y las personas atrapadas en una <strong>relaci\u00f3n</strong> enfermiza sienten que deben <strong>penar</strong> por algo, no?</p>", "timestamp": "2017-02-10T07:58:47", "timestamp_epochs": 1486713527, "tweet_id": "829962805306462208", "tweet_url": "/mistlchispa/status/829962805306462208", "user_id": "160067203", "username": "Jov Oses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "810321565476945920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alee_N_G", "user_id": "1950561426"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alee_N_G", "text": "@LCamiRomero ponete a penar la relacion que metimos este a\u00f1o fue increible, sos un persona hermosa y para lo que quieras esto tamo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LCamiRomero ponete a <strong>penar</strong> la <strong>relacion</strong> que metimos este a\u00f1o fue increible, sos un persona hermosa y para lo que quieras esto tamo</p>", "timestamp": "2016-12-18T18:42:54", "timestamp_epochs": 1482086574, "tweet_id": "810555956543311872", "tweet_url": "/Alee_N_G/status/810555956543311872", "user_id": "1950561426", "username": "alee \ud83d\udc8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "806847823664861185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_pitu_a", "user_id": "620408349"}], "retweets": 0, "screen_name": "MontseGH_17", "text": "a penar? Pues nada, en la vida t puede gustar alguien y eso n quiere decir k vayas a romper una relaci\u00f3n o k n t alegres x ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a <strong>penar</strong>? Pues nada, en la vida t puede gustar alguien y eso n quiere decir k vayas a romper una <strong>relaci\u00f3n</strong> o k n t alegres x ellos</p>", "timestamp": "2016-12-08T13:17:58", "timestamp_epochs": 1481203078, "tweet_id": "806850308261445632", "tweet_url": "/MontseGH_17/status/806850308261445632", "user_id": "774020239323459584", "username": "MontseGH_17", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "804149061573955584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ValerieMistic", "user_id": "762242942232883200"}, {"screen_name": "EmilyW_EP", "user_id": "771686802809884672"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValerieMistic", "text": "como ayudar a Lucas a solucionar sus problemas. Penar en su relaci\u00f3n con \u00e9l. Pensar en todo, b\u00e1sicamente. Suspir\u00f3 despu\u00e9s de \u300b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">como ayudar a Lucas a solucionar sus problemas. <strong>Penar</strong> en su <strong>relaci\u00f3n</strong> con \u00e9l. Pensar en todo, b\u00e1sicamente. Suspir\u00f3 despu\u00e9s de \u300b</p>", "timestamp": "2016-12-03T16:24:25", "timestamp_epochs": 1480782265, "tweet_id": "805085289853153280", "tweet_url": "/ValerieMistic/status/805085289853153280", "user_id": "762242942232883200", "username": "Valerie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lamorravulgar", "text": "La relaci\u00f3n suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale penar por ella). \rVale el sufrimiento que genera......", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). \rVale el sufrimiento que genera......</p>", "timestamp": "2017-06-20T04:25:04", "timestamp_epochs": 1497932704, "tweet_id": "877019442693128192", "tweet_url": "/lamorravulgar/status/877019442693128192", "user_id": "2699193068", "username": "Harry's Finger \ud83c\udf49", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hellochars", "text": "Estar en una relaci\u00f3n vale ... \u00bfpenar por ella?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong> vale ... \u00bf<strong>penar</strong> por ella?</p>", "timestamp": "2017-02-13T05:08:18", "timestamp_epochs": 1486962498, "tweet_id": "831007063950114816", "tweet_url": "/hellochars/status/831007063950114816", "user_id": "245676742", "username": "Chars", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mistlchispa", "text": "Cada qui\u00e9n anda con qui\u00e9n cree merecer. . . Igual y las personas atrapadas en una relaci\u00f3n enfermiza sienten que deben penar por algo, no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada qui\u00e9n anda con qui\u00e9n cree merecer. . . Igual y las personas atrapadas en una <strong>relaci\u00f3n</strong> enfermiza sienten que deben <strong>penar</strong> por algo, no?</p>", "timestamp": "2017-02-10T07:58:47", "timestamp_epochs": 1486713527, "tweet_id": "829962805306462208", "tweet_url": "/mistlchispa/status/829962805306462208", "user_id": "160067203", "username": "Jov Oses", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "810321565476945920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alee_N_G", "user_id": "1950561426"}], "retweets": 0, "screen_name": "Alee_N_G", "text": "@LCamiRomero ponete a penar la relacion que metimos este a\u00f1o fue increible, sos un persona hermosa y para lo que quieras esto tamo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@LCamiRomero ponete a <strong>penar</strong> la <strong>relacion</strong> que metimos este a\u00f1o fue increible, sos un persona hermosa y para lo que quieras esto tamo</p>", "timestamp": "2016-12-18T18:42:54", "timestamp_epochs": 1482086574, "tweet_id": "810555956543311872", "tweet_url": "/Alee_N_G/status/810555956543311872", "user_id": "1950561426", "username": "alee \ud83d\udc8e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "806847823664861185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_pitu_a", "user_id": "620408349"}], "retweets": 0, "screen_name": "MontseGH_17", "text": "a penar? Pues nada, en la vida t puede gustar alguien y eso n quiere decir k vayas a romper una relaci\u00f3n o k n t alegres x ellos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a <strong>penar</strong>? Pues nada, en la vida t puede gustar alguien y eso n quiere decir k vayas a romper una <strong>relaci\u00f3n</strong> o k n t alegres x ellos</p>", "timestamp": "2016-12-08T13:17:58", "timestamp_epochs": 1481203078, "tweet_id": "806850308261445632", "tweet_url": "/MontseGH_17/status/806850308261445632", "user_id": "774020239323459584", "username": "MontseGH_17", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "804149061573955584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ValerieMistic", "user_id": "762242942232883200"}, {"screen_name": "EmilyW_EP", "user_id": "771686802809884672"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValerieMistic", "text": "como ayudar a Lucas a solucionar sus problemas. Penar en su relaci\u00f3n con \u00e9l. Pensar en todo, b\u00e1sicamente. Suspir\u00f3 despu\u00e9s de \u300b", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">como ayudar a Lucas a solucionar sus problemas. <strong>Penar</strong> en su <strong>relaci\u00f3n</strong> con \u00e9l. Pensar en todo, b\u00e1sicamente. Suspir\u00f3 despu\u00e9s de \u300b</p>", "timestamp": "2016-12-03T16:24:25", "timestamp_epochs": 1480782265, "tweet_id": "805085289853153280", "tweet_url": "/ValerieMistic/status/805085289853153280", "user_id": "762242942232883200", "username": "Valerie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iMnova4c", "text": "\"La relacion, suma, por eso vale la pena...(vale penar por ella) (JBucay)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>relacion</strong>, suma, por eso vale la pena...(vale <strong>penar</strong> por ella) (JBucay)</p>", "timestamp": "2010-05-16T05:22:39", "timestamp_epochs": 1273987359, "tweet_id": "14080285688", "tweet_url": "/iMnova4c/status/14080285688", "user_id": "82105709", "username": "eimnova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twittbotella"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuiter_girl", "text": "#twittbotella relacion + larga?  7 a~os, grax a Dios ya termine d penar el haber roto el espejo lol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twittbotella?src=hash\"><s>#</s><b>twittbotella</b></a> <strong>relacion</strong> + larga?  7 a~os, grax a Dios ya termine d <strong>penar</strong> el haber roto el espejo lol</p>", "timestamp": "2010-02-01T06:22:38", "timestamp_epochs": 1265005358, "tweet_id": "8488399651", "tweet_url": "/tuiter_girl/status/8488399651", "user_id": "35697655", "username": "\u2655Princesa Carolina\u2655", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iMnova4c", "text": "\"La relacion, suma, por eso vale la pena...(vale penar por ella) (JBucay)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>relacion</strong>, suma, por eso vale la pena...(vale <strong>penar</strong> por ella) (JBucay)</p>", "timestamp": "2010-05-16T05:22:39", "timestamp_epochs": 1273987359, "tweet_id": "14080285688", "tweet_url": "/iMnova4c/status/14080285688", "user_id": "82105709", "username": "eimnova", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["twittbotella"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tuiter_girl", "text": "#twittbotella relacion + larga?  7 a~os, grax a Dios ya termine d penar el haber roto el espejo lol", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/twittbotella?src=hash\"><s>#</s><b>twittbotella</b></a> <strong>relacion</strong> + larga?  7 a~os, grax a Dios ya termine d <strong>penar</strong> el haber roto el espejo lol</p>", "timestamp": "2010-02-01T06:22:38", "timestamp_epochs": 1265005358, "tweet_id": "8488399651", "tweet_url": "/tuiter_girl/status/8488399651", "user_id": "35697655", "username": "\u2655Princesa Carolina\u2655", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MxgnetismCap", "text": "Si lo dices de esa manera voy a penar que realmente no estas feliz con mi relaci\u00f3n que tengo con Trafalgar... Tsk... pero no te preocupes..+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si lo dices de esa manera voy a <strong>penar</strong> que realmente no estas feliz con mi <strong>relaci\u00f3n</strong> que tengo con Trafalgar... Tsk... pero no te preocupes..+</p>", "timestamp": "2016-11-24T02:22:36", "timestamp_epochs": 1479954156, "tweet_id": "801611948693536768", "tweet_url": "/MxgnetismCap/status/801611948693536768", "user_id": "792940912351379456", "username": "\u265a\u250a\ud83c\udd5a\ud83c\udd58\ud83c\udd53", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alex80496", "text": "Debo penar si desarrollo un evangelio de Reino basada en la relaci\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debo <strong>penar</strong> si desarrollo un evangelio de Reino basada en la <strong>relaci\u00f3n</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MOnRzEFs83\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BKY_fJeAbkKn</span><span class=\"invisible\">nmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-15T20:46:44", "timestamp_epochs": 1473972404, "tweet_id": "776522662550114304", "tweet_url": "/alex80496/status/776522662550114304", "user_id": "404941243", "username": "Pastor Alexander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luci_toledo1", "text": "Se te cae la caraa,  que mentira es la que vivi con esa mina penar que fuy cornuda en toda la relacion ajajaja chauu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se te cae la caraa,  que mentira es la que vivi con esa mina <strong>penar</strong> que fuy cornuda en toda la <strong>relacion</strong> ajajaja chauu</p>", "timestamp": "2016-08-17T02:53:15", "timestamp_epochs": 1471402395, "tweet_id": "765743263953420288", "tweet_url": "/Luci_toledo1/status/765743263953420288", "user_id": "716874449090449408", "username": "Lu \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "luciamile", "text": "A veces por mucho que quieras a una persona, no te merece la penar seguir con una relaci\u00f3n a distancia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces por mucho que quieras a una persona, no te merece la <strong>penar</strong> seguir con una <strong>relaci\u00f3n</strong> a distancia.</p>", "timestamp": "2016-05-16T20:43:11", "timestamp_epochs": 1463431391, "tweet_id": "732310449585295360", "tweet_url": "/luciamile/status/732310449585295360", "user_id": "294690431", "username": "illolusixd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PelotuWoman", "text": "\"Tu ex tiene novia\" bueno esta llanto unos d\u00edas. Y como no se soltar no puedo dejar de penar en \u00e9l.\nStalkeo y no hay rastro de relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Tu ex tiene novia\" bueno esta llanto unos d\u00edas. Y como no se soltar no puedo dejar de <strong>penar</strong> en \u00e9l.\nStalkeo y no hay rastro de <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2016-05-16T17:45:47", "timestamp_epochs": 1463420747, "tweet_id": "732265805933596672", "tweet_url": "/PelotuWoman/status/732265805933596672", "user_id": "239875105", "username": "PelotuWoman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MxgnetismCap", "text": "Si lo dices de esa manera voy a penar que realmente no estas feliz con mi relaci\u00f3n que tengo con Trafalgar... Tsk... pero no te preocupes..+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si lo dices de esa manera voy a <strong>penar</strong> que realmente no estas feliz con mi <strong>relaci\u00f3n</strong> que tengo con Trafalgar... Tsk... pero no te preocupes..+</p>", "timestamp": "2016-11-24T02:22:36", "timestamp_epochs": 1479954156, "tweet_id": "801611948693536768", "tweet_url": "/MxgnetismCap/status/801611948693536768", "user_id": "792940912351379456", "username": "\u265a\u250a\ud83c\udd5a\ud83c\udd58\ud83c\udd53", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alex80496", "text": "Debo penar si desarrollo un evangelio de Reino basada en la relaci\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debo <strong>penar</strong> si desarrollo un evangelio de Reino basada en la <strong>relaci\u00f3n</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MOnRzEFs83\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BKY_fJeAbkKnnmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BKY_fJeAbkKn</span><span class=\"invisible\">nmk8BHFAd41dr69THyjfPt2Ouw0/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-09-15T20:46:44", "timestamp_epochs": 1473972404, "tweet_id": "776522662550114304", "tweet_url": "/alex80496/status/776522662550114304", "user_id": "404941243", "username": "Pastor Alexander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luci_toledo1", "text": "Se te cae la caraa,  que mentira es la que vivi con esa mina penar que fuy cornuda en toda la relacion ajajaja chauu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se te cae la caraa,  que mentira es la que vivi con esa mina <strong>penar</strong> que fuy cornuda en toda la <strong>relacion</strong> ajajaja chauu</p>", "timestamp": "2016-08-17T02:53:15", "timestamp_epochs": 1471402395, "tweet_id": "765743263953420288", "tweet_url": "/Luci_toledo1/status/765743263953420288", "user_id": "716874449090449408", "username": "Lu \u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "luciamile", "text": "A veces por mucho que quieras a una persona, no te merece la penar seguir con una relaci\u00f3n a distancia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces por mucho que quieras a una persona, no te merece la <strong>penar</strong> seguir con una <strong>relaci\u00f3n</strong> a distancia.</p>", "timestamp": "2016-05-16T20:43:11", "timestamp_epochs": 1463431391, "tweet_id": "732310449585295360", "tweet_url": "/luciamile/status/732310449585295360", "user_id": "294690431", "username": "illolusixd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PelotuWoman", "text": "\"Tu ex tiene novia\" bueno esta llanto unos d\u00edas. Y como no se soltar no puedo dejar de penar en \u00e9l.\nStalkeo y no hay rastro de relaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Tu ex tiene novia\" bueno esta llanto unos d\u00edas. Y como no se soltar no puedo dejar de <strong>penar</strong> en \u00e9l.\nStalkeo y no hay rastro de <strong>relaci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2016-05-16T17:45:47", "timestamp_epochs": 1463420747, "tweet_id": "732265805933596672", "tweet_url": "/PelotuWoman/status/732265805933596672", "user_id": "239875105", "username": "PelotuWoman", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "natifm92", "text": "Ser\u00e1 que el plantel de pe\u00f1ar*l me lleva en el avi\u00f3n a Rivera? Son 45' en relaci\u00f3n a 6 horitas en bus... Pensalo pe\u00f1ar*l  *hace ojitos*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 que el plantel de <strong>pe\u00f1ar</strong>*l me lleva en el avi\u00f3n a Rivera? Son 45' en <strong>relaci\u00f3n</strong> a 6 horitas en bus... Pensalo <strong>pe\u00f1ar</strong>*l  *hace ojitos*</p>", "timestamp": "2016-02-12T10:36:49", "timestamp_epochs": 1455273409, "tweet_id": "698093392279040000", "tweet_url": "/natifm92/status/698093392279040000", "user_id": "2590499401", "username": "Nati \ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tribvnvs_plebis", "text": "Para los que hablan tanto de apolog\u00eda y t\u00edteres... Ver Cod. Penar Art. 578 en relaci\u00f3n con el 18.1 de la misma ley", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para los que hablan tanto de apolog\u00eda y t\u00edteres... Ver Cod. <strong>Penar</strong> Art. 578 en <strong>relaci\u00f3n</strong> con el 18.1 de la misma ley</p>", "timestamp": "2016-02-08T10:55:37", "timestamp_epochs": 1454928937, "tweet_id": "696648571337248770", "tweet_url": "/tribvnvs_plebis/status/696648571337248770", "user_id": "3191444098", "username": "Lex avt ivstitia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "676642230204002304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elbrujopresente", "user_id": "147339525"}], "retweets": 0, "screen_name": "elbrujopresente", "text": "Lo del dim con el pueblo solo tiene relaci\u00f3n de dos maneras: 1. Como pueblo tradicional cat\u00f3lico: padecer, sufrir, penar para ganar el cielo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo del dim con el pueblo solo tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> de dos maneras: 1. Como pueblo tradicional cat\u00f3lico: padecer, sufrir, <strong>penar</strong> para ganar el cielo</p>", "timestamp": "2015-12-15T06:00:49", "timestamp_epochs": 1450159249, "tweet_id": "676643052002410496", "tweet_url": "/elbrujopresente/status/676643052002410496", "user_id": "147339525", "username": "J.C. Dom\u00ednguez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "burgosa1ela", "text": "@AbeInfanzon Globovisi\u00f3n explica la relaci\u00f3n entre el robar nazionalista y las ganas de independencia para no penar https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1265546028\" dir=\"ltr\" href=\"/AbeInfanzon\"><s>@</s><b>AbeInfanzon</b></a> Globovisi\u00f3n explica la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre el robar nazionalista y las ganas de independencia para no <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L5n4gdT9BE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ccivicacatalan</span><span class=\"invisible\">a/status/668921183748923394</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-11-24T01:31:32", "timestamp_epochs": 1448328692, "tweet_id": "668965140163919873", "tweet_url": "/burgosa1ela/status/668965140163919873", "user_id": "3072238923", "username": "Eladio Burgos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "652078963280490496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "albertochialli", "user_id": "794552592"}], "retweets": 0, "screen_name": "p_verge", "text": "@albertochialli @dzorrero esas dos carreras mas ganar la etapa regular lo premian con poder abandonar y no penar tanto en relaci\u00f3n al resto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"794552592\" dir=\"ltr\" href=\"/albertochialli\"><s>@</s><b>albertochialli</b></a> @dzorrero esas dos carreras mas ganar la etapa regular lo premian con poder abandonar y no <strong>penar</strong> tanto en <strong>relaci\u00f3n</strong> al resto</p>", "timestamp": "2015-10-08T13:42:28", "timestamp_epochs": 1444311748, "tweet_id": "652116853024772096", "tweet_url": "/p_verge/status/652116853024772096", "user_id": "552012922", "username": "Pablo Verge", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "641787518581637120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Monse_Vides", "user_id": "147771264"}], "retweets": 0, "screen_name": "fezadaquelipe", "text": "@Marisol_Bens Una talla del wn que lo da en relaci\u00f3n con informe especial \"Que no fueran a penar desde all\u00e1 abajo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Marisol_Bens Una talla del wn que lo da en <strong>relaci\u00f3n</strong> con informe especial \"Que no fueran a <strong>penar</strong> desde all\u00e1 abajo\"</p>", "timestamp": "2015-09-10T01:39:24", "timestamp_epochs": 1441849164, "tweet_id": "641788027896004609", "tweet_url": "/fezadaquelipe/status/641788027896004609", "user_id": "260316654", "username": "Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1STYw8g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Ser\u00e9 un dirigente del PRI cercano al Presidente: Beltrones: Indica que lleva una relaci\u00f3n ''respetuosa y amist... http://bit.ly/1STYw8g\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e9 un dirigente del PRI cercano al Presidente: Beltrones: Indica que lleva una <strong>relaci\u00f3n</strong> ''respetuosa y amist... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1STYw8g\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L70sDQredr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1STYw8g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1STYw8g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-08-06T15:20:33", "timestamp_epochs": 1438874433, "tweet_id": "629311102736687104", "tweet_url": "/maribel_penar/status/629311102736687104", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yaizaojitos", "text": "\"La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA.\n(Es decir, vale penar por ella)\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA.\n(Es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)\"</p>", "timestamp": "2015-07-29T11:40:57", "timestamp_epochs": 1438170057, "tweet_id": "626356736253906944", "tweet_url": "/Yaizaojitos/status/626356736253906944", "user_id": "606308165", "username": "suaj.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1KEszdW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Relaci\u00f3n entre EU y Venezuela podr\u00eda mejorar: polit\u00f3logo: Sadio Garavini dice que Maduro y Cabello deben persu... http://bit.ly/1KEszdW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Relaci\u00f3n</strong> entre EU y Venezuela podr\u00eda mejorar: polit\u00f3logo: Sadio Garavini dice que Maduro y Cabello deben persu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1KEszdW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PhQhAnWe8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1KEszdW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1KEszdW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-04T16:24:54", "timestamp_epochs": 1436027094, "tweet_id": "617368495915859968", "tweet_url": "/maribel_penar/status/617368495915859968", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1GSEDn3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Anthony Wayne anuncia que dejar\u00e1 embajada a finales de mes: El diplom\u00e1tico asegura que la relaci\u00f3n M\u00e9xico-EU e... http://bit.ly/1GSEDn3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anthony Wayne anuncia que dejar\u00e1 embajada a finales de mes: El diplom\u00e1tico asegura que la <strong>relaci\u00f3n</strong> M\u00e9xico-EU e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1GSEDn3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HAMs3j9Gxh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1GSEDn3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1GSEDn3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T04:23:30", "timestamp_epochs": 1435897410, "tweet_id": "616824562823499776", "tweet_url": "/maribel_penar/status/616824562823499776", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "natifm92", "text": "Ser\u00e1 que el plantel de pe\u00f1ar*l me lleva en el avi\u00f3n a Rivera? Son 45' en relaci\u00f3n a 6 horitas en bus... Pensalo pe\u00f1ar*l  *hace ojitos*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 que el plantel de <strong>pe\u00f1ar</strong>*l me lleva en el avi\u00f3n a Rivera? Son 45' en <strong>relaci\u00f3n</strong> a 6 horitas en bus... Pensalo <strong>pe\u00f1ar</strong>*l  *hace ojitos*</p>", "timestamp": "2016-02-12T10:36:49", "timestamp_epochs": 1455273409, "tweet_id": "698093392279040000", "tweet_url": "/natifm92/status/698093392279040000", "user_id": "2590499401", "username": "Nati \ud83c\udf39", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tribvnvs_plebis", "text": "Para los que hablan tanto de apolog\u00eda y t\u00edteres... Ver Cod. Penar Art. 578 en relaci\u00f3n con el 18.1 de la misma ley", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para los que hablan tanto de apolog\u00eda y t\u00edteres... Ver Cod. <strong>Penar</strong> Art. 578 en <strong>relaci\u00f3n</strong> con el 18.1 de la misma ley</p>", "timestamp": "2016-02-08T10:55:37", "timestamp_epochs": 1454928937, "tweet_id": "696648571337248770", "tweet_url": "/tribvnvs_plebis/status/696648571337248770", "user_id": "3191444098", "username": "Lex avt ivstitia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "676642230204002304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elbrujopresente", "user_id": "147339525"}], "retweets": 0, "screen_name": "elbrujopresente", "text": "Lo del dim con el pueblo solo tiene relaci\u00f3n de dos maneras: 1. Como pueblo tradicional cat\u00f3lico: padecer, sufrir, penar para ganar el cielo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo del dim con el pueblo solo tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> de dos maneras: 1. Como pueblo tradicional cat\u00f3lico: padecer, sufrir, <strong>penar</strong> para ganar el cielo</p>", "timestamp": "2015-12-15T06:00:49", "timestamp_epochs": 1450159249, "tweet_id": "676643052002410496", "tweet_url": "/elbrujopresente/status/676643052002410496", "user_id": "147339525", "username": "J.C. Dom\u00ednguez.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "burgosa1ela", "text": "@AbeInfanzon Globovisi\u00f3n explica la relaci\u00f3n entre el robar nazionalista y las ganas de independencia para no penar https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1265546028\" dir=\"ltr\" href=\"/AbeInfanzon\"><s>@</s><b>AbeInfanzon</b></a> Globovisi\u00f3n explica la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre el robar nazionalista y las ganas de independencia para no <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L5n4gdT9BE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ccivicacatalana/status/668921183748923394\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ccivicacatalan</span><span class=\"invisible\">a/status/668921183748923394</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-11-24T01:31:32", "timestamp_epochs": 1448328692, "tweet_id": "668965140163919873", "tweet_url": "/burgosa1ela/status/668965140163919873", "user_id": "3072238923", "username": "Eladio Burgos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "652078963280490496", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "albertochialli", "user_id": "794552592"}], "retweets": 0, "screen_name": "p_verge", "text": "@albertochialli @dzorrero esas dos carreras mas ganar la etapa regular lo premian con poder abandonar y no penar tanto en relaci\u00f3n al resto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"794552592\" dir=\"ltr\" href=\"/albertochialli\"><s>@</s><b>albertochialli</b></a> @dzorrero esas dos carreras mas ganar la etapa regular lo premian con poder abandonar y no <strong>penar</strong> tanto en <strong>relaci\u00f3n</strong> al resto</p>", "timestamp": "2015-10-08T13:42:28", "timestamp_epochs": 1444311748, "tweet_id": "652116853024772096", "tweet_url": "/p_verge/status/652116853024772096", "user_id": "552012922", "username": "Pablo Verge", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "641787518581637120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Monse_Vides", "user_id": "147771264"}], "retweets": 0, "screen_name": "fezadaquelipe", "text": "@Marisol_Bens Una talla del wn que lo da en relaci\u00f3n con informe especial \"Que no fueran a penar desde all\u00e1 abajo\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Marisol_Bens Una talla del wn que lo da en <strong>relaci\u00f3n</strong> con informe especial \"Que no fueran a <strong>penar</strong> desde all\u00e1 abajo\"</p>", "timestamp": "2015-09-10T01:39:24", "timestamp_epochs": 1441849164, "tweet_id": "641788027896004609", "tweet_url": "/fezadaquelipe/status/641788027896004609", "user_id": "260316654", "username": "Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1STYw8g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Ser\u00e9 un dirigente del PRI cercano al Presidente: Beltrones: Indica que lleva una relaci\u00f3n ''respetuosa y amist... http://bit.ly/1STYw8g\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e9 un dirigente del PRI cercano al Presidente: Beltrones: Indica que lleva una <strong>relaci\u00f3n</strong> ''respetuosa y amist... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1STYw8g\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L70sDQredr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1STYw8g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1STYw8g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-08-06T15:20:33", "timestamp_epochs": 1438874433, "tweet_id": "629311102736687104", "tweet_url": "/maribel_penar/status/629311102736687104", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Yaizaojitos", "text": "\"La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA.\n(Es decir, vale penar por ella)\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA.\n(Es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)\"</p>", "timestamp": "2015-07-29T11:40:57", "timestamp_epochs": 1438170057, "tweet_id": "626356736253906944", "tweet_url": "/Yaizaojitos/status/626356736253906944", "user_id": "606308165", "username": "suaj.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1KEszdW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Relaci\u00f3n entre EU y Venezuela podr\u00eda mejorar: polit\u00f3logo: Sadio Garavini dice que Maduro y Cabello deben persu... http://bit.ly/1KEszdW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Relaci\u00f3n</strong> entre EU y Venezuela podr\u00eda mejorar: polit\u00f3logo: Sadio Garavini dice que Maduro y Cabello deben persu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1KEszdW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PhQhAnWe8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1KEszdW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1KEszdW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-04T16:24:54", "timestamp_epochs": 1436027094, "tweet_id": "617368495915859968", "tweet_url": "/maribel_penar/status/617368495915859968", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1GSEDn3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Anthony Wayne anuncia que dejar\u00e1 embajada a finales de mes: El diplom\u00e1tico asegura que la relaci\u00f3n M\u00e9xico-EU e... http://bit.ly/1GSEDn3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anthony Wayne anuncia que dejar\u00e1 embajada a finales de mes: El diplom\u00e1tico asegura que la <strong>relaci\u00f3n</strong> M\u00e9xico-EU e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1GSEDn3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HAMs3j9Gxh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1GSEDn3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1GSEDn3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-03T04:23:30", "timestamp_epochs": 1435897410, "tweet_id": "616824562823499776", "tweet_url": "/maribel_penar/status/616824562823499776", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YoSoyLaSu", "text": "@mariapiaaaaaa @o0Taaty0o Lo otro q conversabamos era q el pasado de la Domi va a penar en la relaci\u00f3n ...y a Joche lo van a webiar siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302873463\" dir=\"ltr\" href=\"/MariaPiaaaaaa\"><s>@</s><b>mariapiaaaaaa</b></a> @o0Taaty0o Lo otro q conversabamos era q el pasado de la Domi va a <strong>penar</strong> en la <strong>relaci\u00f3n</strong> ...y a Joche lo van a webiar siempre</p>", "timestamp": "2011-11-19T06:05:07", "timestamp_epochs": 1321682707, "tweet_id": "137773377732616192", "tweet_url": "/YoSoyLaSu/status/137773377732616192", "user_id": "387917644", "username": "Jochita Su", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dadocanales", "text": "La congruencia (penar, actuar y sentir en consecuencia) genera confianza en t\u00ec y en el otro y es la clave para solidificar una relaci\u00f2n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La congruencia (<strong>penar</strong>, actuar y sentir en consecuencia) genera confianza en t\u00ec y en el otro y es la clave para solidificar una <strong>relaci\u00f2n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-07T20:14:34", "timestamp_epochs": 1320696874, "tweet_id": "133638493418176512", "tweet_url": "/Dadocanales/status/133638493418176512", "user_id": "110055082", "username": "Dado Canales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SebasChM", "text": "Una relacion no es de ganar o perder, es simplemente de aprender y no penar !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relacion</strong> no es de ganar o perder, es simplemente de aprender y no <strong>penar</strong> !</p>", "timestamp": "2011-11-07T04:38:35", "timestamp_epochs": 1320640715, "tweet_id": "133402944698716161", "tweet_url": "/SebasChM/status/133402944698716161", "user_id": "362472639", "username": "Sebastian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DianaLedesma87", "text": "segun paparazzi la relacion entre @picomonaco  y @zairana es real... mmmmm que penar de esto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">segun paparazzi la <strong>relacion</strong> entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124491549\" dir=\"ltr\" href=\"/picomonaco\"><s>@</s><b>picomonaco</b></a>  y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74622617\" dir=\"ltr\" href=\"/zairana\"><s>@</s><b>zairana</b></a> es real... mmmmm que <strong>penar</strong> de esto?</p>", "timestamp": "2011-09-29T22:26:05", "timestamp_epochs": 1317335165, "tweet_id": "119538462935363584", "tweet_url": "/DianaLedesma87/status/119538462935363584", "user_id": "261488778", "username": "Diana Ledesma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caremine", "text": "Si la relaci\u00f3n no avanza se van a arrepentir: la canci\u00f3n los va a penar toda su vida y borrarse un tatuaje sale caro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la <strong>relaci\u00f3n</strong> no avanza se van a arrepentir: la canci\u00f3n los va a <strong>penar</strong> toda su vida y borrarse un tatuaje sale caro.</p>", "timestamp": "2011-08-11T03:22:51", "timestamp_epochs": 1313032971, "tweet_id": "101493755189796864", "tweet_url": "/Caremine/status/101493755189796864", "user_id": "30164223", "username": "Frente Patri\u00f3tico Logia de Hechiceras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Si3t3_Cu4tRo", "text": "@arys_alexa que triste tu modo de penar en relacion al Metro... Gente de 2da servicios de 2da!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171295149\" dir=\"ltr\" href=\"/arys_alexa\"><s>@</s><b>arys_alexa</b></a> que triste tu modo de <strong>penar</strong> en <strong>relacion</strong> al Metro... Gente de 2da servicios de 2da!</p>", "timestamp": "2011-08-03T13:24:47", "timestamp_epochs": 1312377887, "tweet_id": "98746132036976642", "tweet_url": "/Si3t3_Cu4tRo/status/98746132036976642", "user_id": "126489443", "username": "Perro e Taller!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "graziellayala", "text": "Una relacion suma por eso vale la pena.. Es decir vale penar por ella.. Vale el dolor k genera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relacion</strong> suma por eso vale la pena.. Es decir vale <strong>penar</strong> por ella.. Vale el dolor k genera</p>", "timestamp": "2011-07-17T22:00:33", "timestamp_epochs": 1310940033, "tweet_id": "92715335215628288", "tweet_url": "/graziellayala/status/92715335215628288", "user_id": "274424387", "username": "All About Gr\u0251x\u2655", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joaq_3", "text": "La relacion suma, por eso vale la pena(penar por ella) y cuando la atravezamos no somos iguales hemos mejorado. Mmmmm en eso estoy ta kbrn!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relacion</strong> suma, por eso vale la pena(<strong>penar</strong> por ella) y cuando la atravezamos no somos iguales hemos mejorado. Mmmmm en eso estoy ta kbrn!!</p>", "timestamp": "2011-06-03T20:01:32", "timestamp_epochs": 1307131292, "tweet_id": "76740320481652736", "tweet_url": "/joaq_3/status/76740320481652736", "user_id": "194426241", "username": "JoaquinMoralesCancho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YoSoyLaSu", "text": "@mariapiaaaaaa @o0Taaty0o Lo otro q conversabamos era q el pasado de la Domi va a penar en la relaci\u00f3n ...y a Joche lo van a webiar siempre", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302873463\" dir=\"ltr\" href=\"/MariaPiaaaaaa\"><s>@</s><b>mariapiaaaaaa</b></a> @o0Taaty0o Lo otro q conversabamos era q el pasado de la Domi va a <strong>penar</strong> en la <strong>relaci\u00f3n</strong> ...y a Joche lo van a webiar siempre</p>", "timestamp": "2011-11-19T06:05:07", "timestamp_epochs": 1321682707, "tweet_id": "137773377732616192", "tweet_url": "/YoSoyLaSu/status/137773377732616192", "user_id": "387917644", "username": "Jochita Su", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dadocanales", "text": "La congruencia (penar, actuar y sentir en consecuencia) genera confianza en t\u00ec y en el otro y es la clave para solidificar una relaci\u00f2n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La congruencia (<strong>penar</strong>, actuar y sentir en consecuencia) genera confianza en t\u00ec y en el otro y es la clave para solidificar una <strong>relaci\u00f2n</strong>.</p>", "timestamp": "2011-11-07T20:14:34", "timestamp_epochs": 1320696874, "tweet_id": "133638493418176512", "tweet_url": "/Dadocanales/status/133638493418176512", "user_id": "110055082", "username": "Dado Canales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SebasChM", "text": "Una relacion no es de ganar o perder, es simplemente de aprender y no penar !", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relacion</strong> no es de ganar o perder, es simplemente de aprender y no <strong>penar</strong> !</p>", "timestamp": "2011-11-07T04:38:35", "timestamp_epochs": 1320640715, "tweet_id": "133402944698716161", "tweet_url": "/SebasChM/status/133402944698716161", "user_id": "362472639", "username": "Sebastian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DianaLedesma87", "text": "segun paparazzi la relacion entre @picomonaco  y @zairana es real... mmmmm que penar de esto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">segun paparazzi la <strong>relacion</strong> entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124491549\" dir=\"ltr\" href=\"/picomonaco\"><s>@</s><b>picomonaco</b></a>  y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74622617\" dir=\"ltr\" href=\"/zairana\"><s>@</s><b>zairana</b></a> es real... mmmmm que <strong>penar</strong> de esto?</p>", "timestamp": "2011-09-29T22:26:05", "timestamp_epochs": 1317335165, "tweet_id": "119538462935363584", "tweet_url": "/DianaLedesma87/status/119538462935363584", "user_id": "261488778", "username": "Diana Ledesma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Caremine", "text": "Si la relaci\u00f3n no avanza se van a arrepentir: la canci\u00f3n los va a penar toda su vida y borrarse un tatuaje sale caro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si la <strong>relaci\u00f3n</strong> no avanza se van a arrepentir: la canci\u00f3n los va a <strong>penar</strong> toda su vida y borrarse un tatuaje sale caro.</p>", "timestamp": "2011-08-11T03:22:51", "timestamp_epochs": 1313032971, "tweet_id": "101493755189796864", "tweet_url": "/Caremine/status/101493755189796864", "user_id": "30164223", "username": "Frente Patri\u00f3tico Logia de Hechiceras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Si3t3_Cu4tRo", "text": "@arys_alexa que triste tu modo de penar en relacion al Metro... Gente de 2da servicios de 2da!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171295149\" dir=\"ltr\" href=\"/arys_alexa\"><s>@</s><b>arys_alexa</b></a> que triste tu modo de <strong>penar</strong> en <strong>relacion</strong> al Metro... Gente de 2da servicios de 2da!</p>", "timestamp": "2011-08-03T13:24:47", "timestamp_epochs": 1312377887, "tweet_id": "98746132036976642", "tweet_url": "/Si3t3_Cu4tRo/status/98746132036976642", "user_id": "126489443", "username": "Perro e Taller!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "graziellayala", "text": "Una relacion suma por eso vale la pena.. Es decir vale penar por ella.. Vale el dolor k genera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relacion</strong> suma por eso vale la pena.. Es decir vale <strong>penar</strong> por ella.. Vale el dolor k genera</p>", "timestamp": "2011-07-17T22:00:33", "timestamp_epochs": 1310940033, "tweet_id": "92715335215628288", "tweet_url": "/graziellayala/status/92715335215628288", "user_id": "274424387", "username": "All About Gr\u0251x\u2655", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joaq_3", "text": "La relacion suma, por eso vale la pena(penar por ella) y cuando la atravezamos no somos iguales hemos mejorado. Mmmmm en eso estoy ta kbrn!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relacion</strong> suma, por eso vale la pena(<strong>penar</strong> por ella) y cuando la atravezamos no somos iguales hemos mejorado. Mmmmm en eso estoy ta kbrn!!</p>", "timestamp": "2011-06-03T20:01:32", "timestamp_epochs": 1307131292, "tweet_id": "76740320481652736", "tweet_url": "/joaq_3/status/76740320481652736", "user_id": "194426241", "username": "JoaquinMoralesCancho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RHveDY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Relaci\u00f3n con EU, m\u00e1s grande que ignorancia de Trump: PRI: La econom\u00eda de las ciudades estadounidenses con mayo... http://bit.ly/1RHveDY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Relaci\u00f3n</strong> con EU, m\u00e1s grande que ignorancia de Trump: PRI: La econom\u00eda de las ciudades estadounidenses con mayo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RHveDY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/djX5EWQYxt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RHveDY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RHveDY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T23:56:32", "timestamp_epochs": 1435449392, "tweet_id": "614945439373111296", "tweet_url": "/maribel_penar/status/614945439373111296", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "599394101797191680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "estoesguerra_tv", "user_id": "564234375"}], "retweets": 0, "screen_name": "Matea_Blanco", "text": "@estoesguerra_tv Ayaya que penar da esa relaci\u00f3n nicola trata mal a la  negra .. y esa lo perdona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"564234375\" dir=\"ltr\" href=\"/estoesguerra_tv\"><s>@</s><b>estoesguerra_tv</b></a> Ayaya que <strong>penar</strong> da esa <strong>relaci\u00f3n</strong> nicola trata mal a la  negra .. y esa lo perdona</p>", "timestamp": "2015-05-16T02:04:27", "timestamp_epochs": 1431741867, "tweet_id": "599394951038906368", "tweet_url": "/Matea_Blanco/status/599394951038906368", "user_id": "885922832", "username": "Renata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1dzB6T3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Felipe Calder\u00f3n descarta relaci\u00f3n de su hermana con 'La Tuta': El ex presidente asegura 'Cocoa' nunca saldr\u00e1 e... http://bit.ly/1dzB6T3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felipe Calder\u00f3n descarta <strong>relaci\u00f3n</strong> de su hermana con 'La Tuta': El ex presidente asegura 'Cocoa' nunca saldr\u00e1 e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1dzB6T3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZGaC84zaqt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1dzB6T3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1dzB6T3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-01T06:49:53", "timestamp_epochs": 1430462993, "tweet_id": "594030967657877504", "tweet_url": "/maribel_penar/status/594030967657877504", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1F1SKdL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Morena solicita a la PGR investigar a sus candidatos: Esto para verificar que no tengan relaci\u00f3n con la delinc... http://bit.ly/1F1SKdL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Morena solicita a la PGR investigar a sus candidatos: Esto para verificar que no tengan <strong>relaci\u00f3n</strong> con la delinc... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1F1SKdL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eY65ZgNS8v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1F1SKdL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1F1SKdL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-05T18:39:31", "timestamp_epochs": 1428259171, "tweet_id": "584787466680311808", "tweet_url": "/maribel_penar/status/584787466680311808", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Disgustavo", "text": "El pasado si cuenta a la hora de penar en un relaci\u00f3n seria con alguien..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pasado si cuenta a la hora de <strong>penar</strong> en un <strong>relaci\u00f3n</strong> seria con alguien..</p>", "timestamp": "2015-01-22T13:08:23", "timestamp_epochs": 1421932103, "tweet_id": "558249819467431936", "tweet_url": "/Disgustavo/status/558249819467431936", "user_id": "101596777", "username": "Gustavo Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1F1DL3D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "M\u00e9xico y Guatemala impulsar\u00e1n relaci\u00f3n bilateral: Las dos naciones trabajar\u00e1n en proyectos de integraci\u00f3n energ\u00e9tica http://bit.ly/1F1DL3D\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico y Guatemala impulsar\u00e1n <strong>relaci\u00f3n</strong> bilateral: Las dos naciones trabajar\u00e1n en proyectos de integraci\u00f3n energ\u00e9tica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1F1DL3D\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rQ8uE7i96e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1F1DL3D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1F1DL3D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-01-03T23:45:44", "timestamp_epochs": 1420328744, "tweet_id": "551524845276504064", "tweet_url": "/maribel_penar/status/551524845276504064", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luleta1899", "text": "Pe\u00f1ar*l-Aguirre es la mayor relaci\u00f3n mujergolpeadaquevuelveconhombregolpeador q he visto en la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pe\u00f1ar</strong>*l-Aguirre es la mayor <strong>relaci\u00f3n</strong> mujergolpeadaquevuelveconhombregolpeador q he visto en la vida.</p>", "timestamp": "2014-12-21T23:56:27", "timestamp_epochs": 1419206187, "tweet_id": "546816498535510017", "tweet_url": "/Luleta1899/status/546816498535510017", "user_id": "421416047", "username": "Lu\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B5OPL7-IMAAozN_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yilda23", "text": "Altamente Mortal para una relaci\u00f3n las  consecuencias de la infidelidad .. .. Penar antes de Ejecutarla\" pic.twitter.com/f4Nml3w6u8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Altamente Mortal para una <strong>relaci\u00f3n</strong> las  consecuencias de la infidelidad .. <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>.. <strong>Penar</strong> antes de Ejecutarla\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f4Nml3w6u8\">pic.twitter.com/f4Nml3w6u8</a></p>", "timestamp": "2014-12-19T13:43:21", "timestamp_epochs": 1418996601, "tweet_id": "545937431963656192", "tweet_url": "/yilda23/status/545937431963656192", "user_id": "155401953", "username": "Y", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "544873582825050112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BraulioGamarra9", "user_id": "705370662"}], "retweets": 0, "screen_name": "GuidoGorni", "text": "@BraulioGamarra9 @eltino22 @PasesUruguay Si, en esos lares siempre est\u00e1 presente. Pero la relaci\u00f3n pe\u00f1ar*l - pasesuruguay es de amor - sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"705370662\" dir=\"ltr\" href=\"/BraulioGamarra9\"><s>@</s><b>BraulioGamarra9</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149270919\" dir=\"ltr\" href=\"/eltino22\"><s>@</s><b>eltino22</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1488392071\" dir=\"ltr\" href=\"/PasesUruguay\"><s>@</s><b>PasesUruguay</b></a> Si, en esos lares siempre est\u00e1 presente. Pero la <strong>relaci\u00f3n</strong> <strong>pe\u00f1ar</strong>*l - pasesuruguay es de amor - sexo</p>", "timestamp": "2014-12-16T18:08:06", "timestamp_epochs": 1418753286, "tweet_id": "544916893375922177", "tweet_url": "/GuidoGorni/status/544916893375922177", "user_id": "336229412", "username": "Guido Gorni #62618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "talkino", "text": "RELACI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICA  UE-M\u00c9XICO: DICEN QUE NEGOCIOS SON NEGOCIOS.PERO LES VA A PENAR AYOTZINAPA Y LOS 43 ESTUDIANTES DE LA ESCUELA  NORMAL.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>RELACI\u00d3N</strong> ESTRAT\u00c9GICA  UE-M\u00c9XICO: DICEN QUE NEGOCIOS SON NEGOCIOS.PERO LES VA A <strong>PENAR</strong> AYOTZINAPA Y LOS 43 ESTUDIANTES DE LA ESCUELA  NORMAL.</p>", "timestamp": "2014-12-05T20:52:55", "timestamp_epochs": 1417812775, "tweet_id": "540972105706508288", "tweet_url": "/talkino/status/540972105706508288", "user_id": "56019593", "username": "Alejandro Lara Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cndefcaw", "text": "Acaban de pasar un msj a la 890 preguntandole a Etchandy como era la relacion nacional y penar*l con river y boca y a que no adivinan que...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acaban de pasar un msj a la 890 preguntandole a Etchandy como era la <strong>relacion</strong> nacional y <strong>penar</strong>*l con river y boca y a que no adivinan que...</p>", "timestamp": "2014-11-28T16:14:20", "timestamp_epochs": 1417191260, "tweet_id": "538365285045399555", "tweet_url": "/cndefcaw/status/538365285045399555", "user_id": "263417535", "username": "Christian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstoesunCuento"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TengaMeFe", "text": "#EstoesunCuento Y es cuando me pongo a penar en que nuestra relaci\u00f3n pudo durar una temporada mas, como lo Simpson\u2026..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstoesunCuento?src=hash\"><s>#</s><b>EstoesunCuento</b></a> Y es cuando me pongo a <strong>penar</strong> en que nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong> pudo durar una temporada mas, como lo Simpson\u2026..</p>", "timestamp": "2014-10-26T20:53:01", "timestamp_epochs": 1414356781, "tweet_id": "526476617015902209", "tweet_url": "/TengaMeFe/status/526476617015902209", "user_id": "494396653", "username": "Andres Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1RHveDY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Relaci\u00f3n con EU, m\u00e1s grande que ignorancia de Trump: PRI: La econom\u00eda de las ciudades estadounidenses con mayo... http://bit.ly/1RHveDY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Relaci\u00f3n</strong> con EU, m\u00e1s grande que ignorancia de Trump: PRI: La econom\u00eda de las ciudades estadounidenses con mayo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1RHveDY\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/djX5EWQYxt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1RHveDY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1RHveDY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T23:56:32", "timestamp_epochs": 1435449392, "tweet_id": "614945439373111296", "tweet_url": "/maribel_penar/status/614945439373111296", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "599394101797191680", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "estoesguerra_tv", "user_id": "564234375"}], "retweets": 0, "screen_name": "Matea_Blanco", "text": "@estoesguerra_tv Ayaya que penar da esa relaci\u00f3n nicola trata mal a la  negra .. y esa lo perdona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"564234375\" dir=\"ltr\" href=\"/estoesguerra_tv\"><s>@</s><b>estoesguerra_tv</b></a> Ayaya que <strong>penar</strong> da esa <strong>relaci\u00f3n</strong> nicola trata mal a la  negra .. y esa lo perdona</p>", "timestamp": "2015-05-16T02:04:27", "timestamp_epochs": 1431741867, "tweet_id": "599394951038906368", "tweet_url": "/Matea_Blanco/status/599394951038906368", "user_id": "885922832", "username": "Renata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1dzB6T3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Felipe Calder\u00f3n descarta relaci\u00f3n de su hermana con 'La Tuta': El ex presidente asegura 'Cocoa' nunca saldr\u00e1 e... http://bit.ly/1dzB6T3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felipe Calder\u00f3n descarta <strong>relaci\u00f3n</strong> de su hermana con 'La Tuta': El ex presidente asegura 'Cocoa' nunca saldr\u00e1 e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1dzB6T3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZGaC84zaqt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1dzB6T3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1dzB6T3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-01T06:49:53", "timestamp_epochs": 1430462993, "tweet_id": "594030967657877504", "tweet_url": "/maribel_penar/status/594030967657877504", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1F1SKdL"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "Morena solicita a la PGR investigar a sus candidatos: Esto para verificar que no tengan relaci\u00f3n con la delinc... http://bit.ly/1F1SKdL\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Morena solicita a la PGR investigar a sus candidatos: Esto para verificar que no tengan <strong>relaci\u00f3n</strong> con la delinc... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1F1SKdL\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eY65ZgNS8v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1F1SKdL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1F1SKdL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-05T18:39:31", "timestamp_epochs": 1428259171, "tweet_id": "584787466680311808", "tweet_url": "/maribel_penar/status/584787466680311808", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Disgustavo", "text": "El pasado si cuenta a la hora de penar en un relaci\u00f3n seria con alguien..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El pasado si cuenta a la hora de <strong>penar</strong> en un <strong>relaci\u00f3n</strong> seria con alguien..</p>", "timestamp": "2015-01-22T13:08:23", "timestamp_epochs": 1421932103, "tweet_id": "558249819467431936", "tweet_url": "/Disgustavo/status/558249819467431936", "user_id": "101596777", "username": "Gustavo Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1F1DL3D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maribel_penar", "text": "M\u00e9xico y Guatemala impulsar\u00e1n relaci\u00f3n bilateral: Las dos naciones trabajar\u00e1n en proyectos de integraci\u00f3n energ\u00e9tica http://bit.ly/1F1DL3D\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico y Guatemala impulsar\u00e1n <strong>relaci\u00f3n</strong> bilateral: Las dos naciones trabajar\u00e1n en proyectos de integraci\u00f3n energ\u00e9tica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1F1DL3D\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rQ8uE7i96e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1F1DL3D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1F1DL3D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-01-03T23:45:44", "timestamp_epochs": 1420328744, "tweet_id": "551524845276504064", "tweet_url": "/maribel_penar/status/551524845276504064", "user_id": "2425331205", "username": "Maribel Pe\u00f1aranda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luleta1899", "text": "Pe\u00f1ar*l-Aguirre es la mayor relaci\u00f3n mujergolpeadaquevuelveconhombregolpeador q he visto en la vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Pe\u00f1ar</strong>*l-Aguirre es la mayor <strong>relaci\u00f3n</strong> mujergolpeadaquevuelveconhombregolpeador q he visto en la vida.</p>", "timestamp": "2014-12-21T23:56:27", "timestamp_epochs": 1419206187, "tweet_id": "546816498535510017", "tweet_url": "/Luleta1899/status/546816498535510017", "user_id": "421416047", "username": "Lu\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B5OPL7-IMAAozN_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yilda23", "text": "Altamente Mortal para una relaci\u00f3n las  consecuencias de la infidelidad .. .. Penar antes de Ejecutarla\" pic.twitter.com/f4Nml3w6u8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Altamente Mortal para una <strong>relaci\u00f3n</strong> las  consecuencias de la infidelidad .. <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Destellos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Destellos\"/>.. <strong>Penar</strong> antes de Ejecutarla\" <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f4Nml3w6u8\">pic.twitter.com/f4Nml3w6u8</a></p>", "timestamp": "2014-12-19T13:43:21", "timestamp_epochs": 1418996601, "tweet_id": "545937431963656192", "tweet_url": "/yilda23/status/545937431963656192", "user_id": "155401953", "username": "Y", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "544873582825050112", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "BraulioGamarra9", "user_id": "705370662"}], "retweets": 0, "screen_name": "GuidoGorni", "text": "@BraulioGamarra9 @eltino22 @PasesUruguay Si, en esos lares siempre est\u00e1 presente. Pero la relaci\u00f3n pe\u00f1ar*l - pasesuruguay es de amor - sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"705370662\" dir=\"ltr\" href=\"/BraulioGamarra9\"><s>@</s><b>BraulioGamarra9</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"149270919\" dir=\"ltr\" href=\"/eltino22\"><s>@</s><b>eltino22</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1488392071\" dir=\"ltr\" href=\"/PasesUruguay\"><s>@</s><b>PasesUruguay</b></a> Si, en esos lares siempre est\u00e1 presente. Pero la <strong>relaci\u00f3n</strong> <strong>pe\u00f1ar</strong>*l - pasesuruguay es de amor - sexo</p>", "timestamp": "2014-12-16T18:08:06", "timestamp_epochs": 1418753286, "tweet_id": "544916893375922177", "tweet_url": "/GuidoGorni/status/544916893375922177", "user_id": "336229412", "username": "Guido Gorni #62618", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "talkino", "text": "RELACI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICA  UE-M\u00c9XICO: DICEN QUE NEGOCIOS SON NEGOCIOS.PERO LES VA A PENAR AYOTZINAPA Y LOS 43 ESTUDIANTES DE LA ESCUELA  NORMAL.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>RELACI\u00d3N</strong> ESTRAT\u00c9GICA  UE-M\u00c9XICO: DICEN QUE NEGOCIOS SON NEGOCIOS.PERO LES VA A <strong>PENAR</strong> AYOTZINAPA Y LOS 43 ESTUDIANTES DE LA ESCUELA  NORMAL.</p>", "timestamp": "2014-12-05T20:52:55", "timestamp_epochs": 1417812775, "tweet_id": "540972105706508288", "tweet_url": "/talkino/status/540972105706508288", "user_id": "56019593", "username": "Alejandro Lara Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cndefcaw", "text": "Acaban de pasar un msj a la 890 preguntandole a Etchandy como era la relacion nacional y penar*l con river y boca y a que no adivinan que...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acaban de pasar un msj a la 890 preguntandole a Etchandy como era la <strong>relacion</strong> nacional y <strong>penar</strong>*l con river y boca y a que no adivinan que...</p>", "timestamp": "2014-11-28T16:14:20", "timestamp_epochs": 1417191260, "tweet_id": "538365285045399555", "tweet_url": "/cndefcaw/status/538365285045399555", "user_id": "263417535", "username": "Christian", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EstoesunCuento"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TengaMeFe", "text": "#EstoesunCuento Y es cuando me pongo a penar en que nuestra relaci\u00f3n pudo durar una temporada mas, como lo Simpson\u2026..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstoesunCuento?src=hash\"><s>#</s><b>EstoesunCuento</b></a> Y es cuando me pongo a <strong>penar</strong> en que nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong> pudo durar una temporada mas, como lo Simpson\u2026..</p>", "timestamp": "2014-10-26T20:53:01", "timestamp_epochs": 1414356781, "tweet_id": "526476617015902209", "tweet_url": "/TengaMeFe/status/526476617015902209", "user_id": "494396653", "username": "Andres Hernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DulcepanqueCP", "text": "Para un shipping no hay que pensar en lo que tienen en comun los personajes, en lo que hay que penar es en la relacion que tienen xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para un shipping no hay que pensar en lo que tienen en comun los personajes, en lo que hay que <strong>penar</strong> es en la <strong>relacion</strong> que tienen xD</p>", "timestamp": "2014-08-30T23:09:37", "timestamp_epochs": 1409440177, "tweet_id": "505854885657841664", "tweet_url": "/DulcepanqueCP/status/505854885657841664", "user_id": "606798903", "username": "i'd like to be a tree @ pony life spoilers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MameMenendez", "text": "Y penar que en toda la relaci\u00f3n nunca fui a verla hasta all\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>penar</strong> que en toda la <strong>relaci\u00f3n</strong> nunca fui a verla hasta all\u00e1</p>", "timestamp": "2014-08-25T17:20:32", "timestamp_epochs": 1408987232, "tweet_id": "503955096938758144", "tweet_url": "/MameMenendez/status/503955096938758144", "user_id": "1526099828", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_RocknRollaaaaa", "text": "Hoy se le dio a todo el mundo por poner relaci\u00f3n es FB \u00bfNo les dar\u00e1 penar publicar sus intimidades? Jaja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se le dio a todo el mundo por poner <strong>relaci\u00f3n</strong> es FB \u00bfNo les dar\u00e1 <strong>penar</strong> publicar sus intimidades? Jaja.</p>", "timestamp": "2014-07-08T01:15:13", "timestamp_epochs": 1404782113, "tweet_id": "486317548863242240", "tweet_url": "/_RocknRollaaaaa/status/486317548863242240", "user_id": "379532700", "username": "Camila.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "482834570866614272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Patspa", "user_id": "106166014"}], "retweets": 0, "screen_name": "Oak_blanco", "text": "@Patspa Tiene relaci\u00f3n pensar con penar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106166014\" dir=\"ltr\" href=\"/Patspa\"><s>@</s><b>Patspa</b></a> Tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> pensar con <strong>penar</strong></p>", "timestamp": "2014-06-28T10:51:20", "timestamp_epochs": 1403952680, "tweet_id": "482838654118035458", "tweet_url": "/Oak_blanco/status/482838654118035458", "user_id": "300791764", "username": "Cumar\u00fa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "478365398480334848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarcelaHerreraR", "user_id": "49369167"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jairho8", "text": "@MarcelaHerreraR: por algo se tuvo que penar a padres q no mantienen hijos<\u2014a veces la relaci\u00f3n no funciona pero hay que ser responsables!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49369167\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcelaHerreraR\"><s>@</s><b>MarcelaHerreraR</b></a>: por algo se tuvo que <strong>penar</strong> a padres q no mantienen hijos&lt;\u2014a veces la <strong>relaci\u00f3n</strong> no funciona pero hay que ser responsables!</p>", "timestamp": "2014-06-16T02:52:57", "timestamp_epochs": 1402887177, "tweet_id": "478369608559112192", "tweet_url": "/Jairho8/status/478369608559112192", "user_id": "193015408", "username": "Jairo\u24c2\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Roxid08", "text": "No se uds pero a mi me dar\u00eda penar decir que tengo entre 1 y 10 meses de relaci\u00f3n con alguien, lo ocultar\u00eda hasta los 11 o mas.... Jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se uds pero a mi me dar\u00eda <strong>penar</strong> decir que tengo entre 1 y 10 meses de <strong>relaci\u00f3n</strong> con alguien, lo ocultar\u00eda hasta los 11 o mas.... Jaja</p>", "timestamp": "2014-05-09T03:31:34", "timestamp_epochs": 1399606294, "tweet_id": "464608590469554177", "tweet_url": "/Roxid08/status/464608590469554177", "user_id": "349320643", "username": "-.Rox.-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rm_gbo", "text": "Una relaci\u00f3n siempre suma, por eso vale la pena, vale penar por ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relaci\u00f3n</strong> siempre suma, por eso vale la pena, vale <strong>penar</strong> por ella.</p>", "timestamp": "2014-03-31T03:10:30", "timestamp_epochs": 1396235430, "tweet_id": "450470162542510080", "tweet_url": "/rm_gbo/status/450470162542510080", "user_id": "516721988", "username": "ERB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "443996568619085824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eyesregui", "user_id": "1834605457"}], "retweets": 0, "screen_name": "ImAliceGil", "text": "@eyesregui exacto!! no puede estar muerto o no existir, porque a penar de todo.. tienen una relacion (sea de lo que sea)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1834605457\" dir=\"ltr\" href=\"/eyesregui\"><s>@</s><b>eyesregui</b></a> exacto!! no puede estar muerto o no existir, porque a <strong>penar</strong> de todo.. tienen una <strong>relacion</strong> (sea de lo que sea)</p>", "timestamp": "2014-03-13T06:29:06", "timestamp_epochs": 1394692146, "tweet_id": "443997157373124608", "tweet_url": "/ImAliceGil/status/443997157373124608", "user_id": "78211120", "username": "Sad Nugget", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerranoSaenz", "text": "La relaci\u00f3n suma. Por eso vale la pena. Vale penar por ella, el sufrimiento que genera. Vale el dolor que enfrentamos para crecer en pareja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Por eso vale la pena. Vale <strong>penar</strong> por ella, el sufrimiento que genera. Vale el dolor que enfrentamos para crecer en pareja</p>", "timestamp": "2014-03-10T02:28:19", "timestamp_epochs": 1394418499, "tweet_id": "442849401518977024", "tweet_url": "/SerranoSaenz/status/442849401518977024", "user_id": "976232389", "username": "Ale Serrano S\u00e1enz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NubiaHdezR", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... La PENA, es decir, vale penar por ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... La PENA, es decir, vale <strong>penar</strong> por ella.</p>", "timestamp": "2014-03-08T04:26:12", "timestamp_epochs": 1394252772, "tweet_id": "442154290753568768", "tweet_url": "/NubiaHdezR/status/442154290753568768", "user_id": "182962770", "username": "Nubia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BgOERXmCMAEdpvk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elotrodanyel", "text": "En esta antesala del d\u00eda del amor y la amistad,valdr\u00eda la penar,analizar su relaci\u00f3n pic.twitter.com/vw4iAMrUvS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En esta antesala del d\u00eda del amor y la amistad,valdr\u00eda la <strong>penar</strong>,analizar su <strong>relaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vw4iAMrUvS\">pic.twitter.com/vw4iAMrUvS</a></p>", "timestamp": "2014-02-11T20:23:10", "timestamp_epochs": 1392150190, "tweet_id": "433335423692070912", "tweet_url": "/elotrodanyel/status/433335423692070912", "user_id": "21454078", "username": "Danyel Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danielle__Lina", "text": "Una relaci\u00f3n vale... la PENA ( vale penar por ella) Vale el sufrimiento que genera. Vale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relaci\u00f3n</strong> vale... la PENA ( vale <strong>penar</strong> por ella) Vale el sufrimiento que genera. Vale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.</p>", "timestamp": "2014-01-28T19:17:00", "timestamp_epochs": 1390936620, "tweet_id": "428245340269981696", "tweet_url": "/Danielle__Lina/status/428245340269981696", "user_id": "108048910", "username": "Rosa Danielle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DulcepanqueCP", "text": "Para un shipping no hay que pensar en lo que tienen en comun los personajes, en lo que hay que penar es en la relacion que tienen xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para un shipping no hay que pensar en lo que tienen en comun los personajes, en lo que hay que <strong>penar</strong> es en la <strong>relacion</strong> que tienen xD</p>", "timestamp": "2014-08-30T23:09:37", "timestamp_epochs": 1409440177, "tweet_id": "505854885657841664", "tweet_url": "/DulcepanqueCP/status/505854885657841664", "user_id": "606798903", "username": "i'd like to be a tree @ pony life spoilers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MameMenendez", "text": "Y penar que en toda la relaci\u00f3n nunca fui a verla hasta all\u00e1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>penar</strong> que en toda la <strong>relaci\u00f3n</strong> nunca fui a verla hasta all\u00e1</p>", "timestamp": "2014-08-25T17:20:32", "timestamp_epochs": 1408987232, "tweet_id": "503955096938758144", "tweet_url": "/MameMenendez/status/503955096938758144", "user_id": "1526099828", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_RocknRollaaaaa", "text": "Hoy se le dio a todo el mundo por poner relaci\u00f3n es FB \u00bfNo les dar\u00e1 penar publicar sus intimidades? Jaja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se le dio a todo el mundo por poner <strong>relaci\u00f3n</strong> es FB \u00bfNo les dar\u00e1 <strong>penar</strong> publicar sus intimidades? Jaja.</p>", "timestamp": "2014-07-08T01:15:13", "timestamp_epochs": 1404782113, "tweet_id": "486317548863242240", "tweet_url": "/_RocknRollaaaaa/status/486317548863242240", "user_id": "379532700", "username": "Camila.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "482834570866614272", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Patspa", "user_id": "106166014"}], "retweets": 0, "screen_name": "Oak_blanco", "text": "@Patspa Tiene relaci\u00f3n pensar con penar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106166014\" dir=\"ltr\" href=\"/Patspa\"><s>@</s><b>Patspa</b></a> Tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> pensar con <strong>penar</strong></p>", "timestamp": "2014-06-28T10:51:20", "timestamp_epochs": 1403952680, "tweet_id": "482838654118035458", "tweet_url": "/Oak_blanco/status/482838654118035458", "user_id": "300791764", "username": "Cumar\u00fa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "478365398480334848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarcelaHerreraR", "user_id": "49369167"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jairho8", "text": "@MarcelaHerreraR: por algo se tuvo que penar a padres q no mantienen hijos<\u2014a veces la relaci\u00f3n no funciona pero hay que ser responsables!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49369167\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcelaHerreraR\"><s>@</s><b>MarcelaHerreraR</b></a>: por algo se tuvo que <strong>penar</strong> a padres q no mantienen hijos&lt;\u2014a veces la <strong>relaci\u00f3n</strong> no funciona pero hay que ser responsables!</p>", "timestamp": "2014-06-16T02:52:57", "timestamp_epochs": 1402887177, "tweet_id": "478369608559112192", "tweet_url": "/Jairho8/status/478369608559112192", "user_id": "193015408", "username": "Jairo\u24c2\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Roxid08", "text": "No se uds pero a mi me dar\u00eda penar decir que tengo entre 1 y 10 meses de relaci\u00f3n con alguien, lo ocultar\u00eda hasta los 11 o mas.... Jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se uds pero a mi me dar\u00eda <strong>penar</strong> decir que tengo entre 1 y 10 meses de <strong>relaci\u00f3n</strong> con alguien, lo ocultar\u00eda hasta los 11 o mas.... Jaja</p>", "timestamp": "2014-05-09T03:31:34", "timestamp_epochs": 1399606294, "tweet_id": "464608590469554177", "tweet_url": "/Roxid08/status/464608590469554177", "user_id": "349320643", "username": "-.Rox.-", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rm_gbo", "text": "Una relaci\u00f3n siempre suma, por eso vale la pena, vale penar por ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relaci\u00f3n</strong> siempre suma, por eso vale la pena, vale <strong>penar</strong> por ella.</p>", "timestamp": "2014-03-31T03:10:30", "timestamp_epochs": 1396235430, "tweet_id": "450470162542510080", "tweet_url": "/rm_gbo/status/450470162542510080", "user_id": "516721988", "username": "ERB", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "443996568619085824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eyesregui", "user_id": "1834605457"}], "retweets": 0, "screen_name": "ImAliceGil", "text": "@eyesregui exacto!! no puede estar muerto o no existir, porque a penar de todo.. tienen una relacion (sea de lo que sea)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1834605457\" dir=\"ltr\" href=\"/eyesregui\"><s>@</s><b>eyesregui</b></a> exacto!! no puede estar muerto o no existir, porque a <strong>penar</strong> de todo.. tienen una <strong>relacion</strong> (sea de lo que sea)</p>", "timestamp": "2014-03-13T06:29:06", "timestamp_epochs": 1394692146, "tweet_id": "443997157373124608", "tweet_url": "/ImAliceGil/status/443997157373124608", "user_id": "78211120", "username": "Sad Nugget", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SerranoSaenz", "text": "La relaci\u00f3n suma. Por eso vale la pena. Vale penar por ella, el sufrimiento que genera. Vale el dolor que enfrentamos para crecer en pareja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Por eso vale la pena. Vale <strong>penar</strong> por ella, el sufrimiento que genera. Vale el dolor que enfrentamos para crecer en pareja</p>", "timestamp": "2014-03-10T02:28:19", "timestamp_epochs": 1394418499, "tweet_id": "442849401518977024", "tweet_url": "/SerranoSaenz/status/442849401518977024", "user_id": "976232389", "username": "Ale Serrano S\u00e1enz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NubiaHdezR", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... La PENA, es decir, vale penar por ella.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... La PENA, es decir, vale <strong>penar</strong> por ella.</p>", "timestamp": "2014-03-08T04:26:12", "timestamp_epochs": 1394252772, "tweet_id": "442154290753568768", "tweet_url": "/NubiaHdezR/status/442154290753568768", "user_id": "182962770", "username": "Nubia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BgOERXmCMAEdpvk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elotrodanyel", "text": "En esta antesala del d\u00eda del amor y la amistad,valdr\u00eda la penar,analizar su relaci\u00f3n pic.twitter.com/vw4iAMrUvS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En esta antesala del d\u00eda del amor y la amistad,valdr\u00eda la <strong>penar</strong>,analizar su <strong>relaci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vw4iAMrUvS\">pic.twitter.com/vw4iAMrUvS</a></p>", "timestamp": "2014-02-11T20:23:10", "timestamp_epochs": 1392150190, "tweet_id": "433335423692070912", "tweet_url": "/elotrodanyel/status/433335423692070912", "user_id": "21454078", "username": "Danyel Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danielle__Lina", "text": "Una relaci\u00f3n vale... la PENA ( vale penar por ella) Vale el sufrimiento que genera. Vale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relaci\u00f3n</strong> vale... la PENA ( vale <strong>penar</strong> por ella) Vale el sufrimiento que genera. Vale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.</p>", "timestamp": "2014-01-28T19:17:00", "timestamp_epochs": 1390936620, "tweet_id": "428245340269981696", "tweet_url": "/Danielle__Lina/status/428245340269981696", "user_id": "108048910", "username": "Rosa Danielle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AmpKvothe", "text": "La relaci\u00f3n suma. Una relaci\u00f3n vale la pena. (Es decir, vale penar por ella).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Una <strong>relaci\u00f3n</strong> vale la pena. (Es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).</p>", "timestamp": "2012-08-04T22:19:05", "timestamp_epochs": 1344118745, "tweet_id": "231876943056891904", "tweet_url": "/AmpKvothe/status/231876943056891904", "user_id": "295886212", "username": "Ayose M. P.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["frases"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itsmariamoreno", "text": "Mirar a tu ex y penar sera que estuve borracha en toda la relaci\u00f3n? #frases", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirar a tu ex y <strong>penar</strong> sera que estuve borracha en toda la <strong>relaci\u00f3n</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/frases?src=hash\"><s>#</s><b>frases</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-21T15:07:55", "timestamp_epochs": 1342883275, "tweet_id": "226695004846956544", "tweet_url": "/itsmariamoreno/status/226695004846956544", "user_id": "596843934", "username": "Maria Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isaossa", "text": "Revisar la relaci\u00f3n y a preguntarnos si el sufrimiento realmente tiene alg\u00fan motivo razonable.\u00a0vale la pena penar???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Revisar la <strong>relaci\u00f3n</strong> y a preguntarnos si el sufrimiento realmente tiene alg\u00fan motivo razonable.\u00a0vale la pena <strong>penar</strong>???</p>", "timestamp": "2012-07-19T01:31:43", "timestamp_epochs": 1342661503, "tweet_id": "225764824733323264", "tweet_url": "/isaossa/status/225764824733323264", "user_id": "111005775", "username": "isabel ossa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SofiCainzos", "text": "Crecimiento personal, ser mejores personas, conocernos m\u00e1s. La relaci\u00f3n suma, por eso VALE LA PENA (es decir, vale penar por ella)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Crecimiento personal, ser mejores personas, conocernos m\u00e1s. La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma, por eso VALE LA PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)</p>", "timestamp": "2012-07-10T13:35:33", "timestamp_epochs": 1341927333, "tweet_id": "222685491198304258", "tweet_url": "/SofiCainzos/status/222685491198304258", "user_id": "102284898", "username": "Sof\u00eda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NadaSeSienteMejorQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joseph_LaJota", "text": "#NadaSeSienteMejorQue Ella te demuestre que vale la penar seguir luchando por una relacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NadaSeSienteMejorQue?src=hash\"><s>#</s><b>NadaSeSienteMejorQue</b></a> Ella te demuestre que vale la <strong>penar</strong> seguir luchando por una <strong>relacion</strong>.</p>", "timestamp": "2012-05-07T02:54:51", "timestamp_epochs": 1336359291, "tweet_id": "199331430772379648", "tweet_url": "/Joseph_LaJota/status/199331430772379648", "user_id": "70170658", "username": "Joseph Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luispino18", "text": "\"La relaci\u00f3n suma, por eso Vale la Pena, Vale...la PENA (es decir, vale penar por ella)\"...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma, por eso Vale la Pena, Vale...la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)\"...</p>", "timestamp": "2012-03-28T17:48:22", "timestamp_epochs": 1332956902, "tweet_id": "185060776933998592", "tweet_url": "/luispino18/status/185060776933998592", "user_id": "144448237", "username": "L. R. Pino-Fan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heclindsyndney", "text": "No quiero un novio, no quiero una relaci\u00f3n, solo quiero a una persona en la cual penar todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero un novio, no quiero una <strong>relaci\u00f3n</strong>, solo quiero a una persona en la cual <strong>penar</strong> todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.</p>", "timestamp": "2012-03-10T01:23:34", "timestamp_epochs": 1331342614, "tweet_id": "178289965346734082", "tweet_url": "/heclindsyndney/status/178289965346734082", "user_id": "195976585", "username": "Heclinda\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nomejodas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vikipaaez", "text": "Las 8 de la ma\u00f1ana y me hace hacer una actividad de relacion y penar #nomejodas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las 8 de la ma\u00f1ana y me hace hacer una actividad de <strong>relacion</strong> y <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nomejodas?src=hash\"><s>#</s><b>nomejodas</b></a></p>", "timestamp": "2012-03-02T11:26:24", "timestamp_epochs": 1330687584, "tweet_id": "175542568615022592", "tweet_url": "/vikipaaez/status/175542568615022592", "user_id": "206263232", "username": "Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janemarkez", "text": "La relaci\u00f3n SUMA.. Por eso vale la pena. Vale.... La pena ( es decir, vale penar por ella). Vale el sufrimiento que genera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> SUMA.. Por eso vale la pena. Vale.... La pena ( es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). Vale el sufrimiento que genera</p>", "timestamp": "2012-02-25T04:15:52", "timestamp_epochs": 1330143352, "tweet_id": "173259895896940548", "tweet_url": "/janemarkez/status/173259895896940548", "user_id": "103131873", "username": "Jane Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/QwZpikGl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mcdoomhh", "text": "\" mimanera de penar es el fruto de\nmis reflexiones; esta en relacion\ncon mi existencia,con mi organizacion.\nno... http://fb.me/QwZpikGl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\" mimanera de <strong>penar</strong> es el fruto de\nmis reflexiones; esta en <strong>relacion</strong>\ncon mi existencia,con mi organizacion.\nno... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/QwZpikGl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/B4hlgua7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/QwZpikGl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/QwZpikGl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-24T03:53:13", "timestamp_epochs": 1330055593, "tweet_id": "172891807498252288", "tweet_url": "/mcdoomhh/status/172891807498252288", "user_id": "167893362", "username": "mc doom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heclindsyndney", "text": "No quiero un novio, no quiero una relaci\u00f3n, solo quiero a una persona en la cual penar todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero un novio, no quiero una <strong>relaci\u00f3n</strong>, solo quiero a una persona en la cual <strong>penar</strong> todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.</p>", "timestamp": "2012-02-24T02:03:05", "timestamp_epochs": 1330048985, "tweet_id": "172864092149792769", "tweet_url": "/heclindsyndney/status/172864092149792769", "user_id": "195976585", "username": "Heclinda\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "GnesisLarosa", "text": "No quiero un novio, no quiero una relaci\u00f3n, solo quiero a una persona en la cual penar todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero un novio, no quiero una <strong>relaci\u00f3n</strong>, solo quiero a una persona en la cual <strong>penar</strong> todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.</p>", "timestamp": "2012-02-10T02:46:05", "timestamp_epochs": 1328841965, "tweet_id": "167801482748497920", "tweet_url": "/GnesisLarosa/status/167801482748497920", "user_id": "183471372", "username": "Genesis la rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bucay"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paupiccolo", "text": "Una relacion vale... La PENA (es decir, vale penar por ella) Vale el sufrimiento que genera... #Bucay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relacion</strong> vale... La PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella) Vale el sufrimiento que genera... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bucay?src=hash\"><s>#</s><b>Bucay</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-13T23:34:45", "timestamp_epochs": 1323819285, "tweet_id": "146734833547231233", "tweet_url": "/paupiccolo/status/146734833547231233", "user_id": "141583594", "username": "Paula Piccolo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AmpKvothe", "text": "La relaci\u00f3n suma. Una relaci\u00f3n vale la pena. (Es decir, vale penar por ella).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Una <strong>relaci\u00f3n</strong> vale la pena. (Es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).</p>", "timestamp": "2012-08-04T22:19:05", "timestamp_epochs": 1344118745, "tweet_id": "231876943056891904", "tweet_url": "/AmpKvothe/status/231876943056891904", "user_id": "295886212", "username": "Ayose M. P.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["frases"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "itsmariamoreno", "text": "Mirar a tu ex y penar sera que estuve borracha en toda la relaci\u00f3n? #frases", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirar a tu ex y <strong>penar</strong> sera que estuve borracha en toda la <strong>relaci\u00f3n</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/frases?src=hash\"><s>#</s><b>frases</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-21T15:07:55", "timestamp_epochs": 1342883275, "tweet_id": "226695004846956544", "tweet_url": "/itsmariamoreno/status/226695004846956544", "user_id": "596843934", "username": "Maria Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "isaossa", "text": "Revisar la relaci\u00f3n y a preguntarnos si el sufrimiento realmente tiene alg\u00fan motivo razonable.\u00a0vale la pena penar???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Revisar la <strong>relaci\u00f3n</strong> y a preguntarnos si el sufrimiento realmente tiene alg\u00fan motivo razonable.\u00a0vale la pena <strong>penar</strong>???</p>", "timestamp": "2012-07-19T01:31:43", "timestamp_epochs": 1342661503, "tweet_id": "225764824733323264", "tweet_url": "/isaossa/status/225764824733323264", "user_id": "111005775", "username": "isabel ossa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SofiCainzos", "text": "Crecimiento personal, ser mejores personas, conocernos m\u00e1s. La relaci\u00f3n suma, por eso VALE LA PENA (es decir, vale penar por ella)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Crecimiento personal, ser mejores personas, conocernos m\u00e1s. La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma, por eso VALE LA PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)</p>", "timestamp": "2012-07-10T13:35:33", "timestamp_epochs": 1341927333, "tweet_id": "222685491198304258", "tweet_url": "/SofiCainzos/status/222685491198304258", "user_id": "102284898", "username": "Sof\u00eda.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NadaSeSienteMejorQue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Joseph_LaJota", "text": "#NadaSeSienteMejorQue Ella te demuestre que vale la penar seguir luchando por una relacion.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NadaSeSienteMejorQue?src=hash\"><s>#</s><b>NadaSeSienteMejorQue</b></a> Ella te demuestre que vale la <strong>penar</strong> seguir luchando por una <strong>relacion</strong>.</p>", "timestamp": "2012-05-07T02:54:51", "timestamp_epochs": 1336359291, "tweet_id": "199331430772379648", "tweet_url": "/Joseph_LaJota/status/199331430772379648", "user_id": "70170658", "username": "Joseph Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luispino18", "text": "\"La relaci\u00f3n suma, por eso Vale la Pena, Vale...la PENA (es decir, vale penar por ella)\"...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma, por eso Vale la Pena, Vale...la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)\"...</p>", "timestamp": "2012-03-28T17:48:22", "timestamp_epochs": 1332956902, "tweet_id": "185060776933998592", "tweet_url": "/luispino18/status/185060776933998592", "user_id": "144448237", "username": "L. R. Pino-Fan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heclindsyndney", "text": "No quiero un novio, no quiero una relaci\u00f3n, solo quiero a una persona en la cual penar todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero un novio, no quiero una <strong>relaci\u00f3n</strong>, solo quiero a una persona en la cual <strong>penar</strong> todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.</p>", "timestamp": "2012-03-10T01:23:34", "timestamp_epochs": 1331342614, "tweet_id": "178289965346734082", "tweet_url": "/heclindsyndney/status/178289965346734082", "user_id": "195976585", "username": "Heclinda\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["nomejodas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vikipaaez", "text": "Las 8 de la ma\u00f1ana y me hace hacer una actividad de relacion y penar #nomejodas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las 8 de la ma\u00f1ana y me hace hacer una actividad de <strong>relacion</strong> y <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nomejodas?src=hash\"><s>#</s><b>nomejodas</b></a></p>", "timestamp": "2012-03-02T11:26:24", "timestamp_epochs": 1330687584, "tweet_id": "175542568615022592", "tweet_url": "/vikipaaez/status/175542568615022592", "user_id": "206263232", "username": "Victoria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "janemarkez", "text": "La relaci\u00f3n SUMA.. Por eso vale la pena. Vale.... La pena ( es decir, vale penar por ella). Vale el sufrimiento que genera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> SUMA.. Por eso vale la pena. Vale.... La pena ( es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). Vale el sufrimiento que genera</p>", "timestamp": "2012-02-25T04:15:52", "timestamp_epochs": 1330143352, "tweet_id": "173259895896940548", "tweet_url": "/janemarkez/status/173259895896940548", "user_id": "103131873", "username": "Jane Aguilar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/QwZpikGl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mcdoomhh", "text": "\" mimanera de penar es el fruto de\nmis reflexiones; esta en relacion\ncon mi existencia,con mi organizacion.\nno... http://fb.me/QwZpikGl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\" mimanera de <strong>penar</strong> es el fruto de\nmis reflexiones; esta en <strong>relacion</strong>\ncon mi existencia,con mi organizacion.\nno... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/QwZpikGl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/B4hlgua7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/QwZpikGl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/QwZpikGl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-02-24T03:53:13", "timestamp_epochs": 1330055593, "tweet_id": "172891807498252288", "tweet_url": "/mcdoomhh/status/172891807498252288", "user_id": "167893362", "username": "mc doom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "heclindsyndney", "text": "No quiero un novio, no quiero una relaci\u00f3n, solo quiero a una persona en la cual penar todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero un novio, no quiero una <strong>relaci\u00f3n</strong>, solo quiero a una persona en la cual <strong>penar</strong> todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.</p>", "timestamp": "2012-02-24T02:03:05", "timestamp_epochs": 1330048985, "tweet_id": "172864092149792769", "tweet_url": "/heclindsyndney/status/172864092149792769", "user_id": "195976585", "username": "Heclinda\ud83d\udc51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "GnesisLarosa", "text": "No quiero un novio, no quiero una relaci\u00f3n, solo quiero a una persona en la cual penar todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No quiero un novio, no quiero una <strong>relaci\u00f3n</strong>, solo quiero a una persona en la cual <strong>penar</strong> todos los d\u00edas una persona que me haga sonre\u00edr.</p>", "timestamp": "2012-02-10T02:46:05", "timestamp_epochs": 1328841965, "tweet_id": "167801482748497920", "tweet_url": "/GnesisLarosa/status/167801482748497920", "user_id": "183471372", "username": "Genesis la rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Bucay"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paupiccolo", "text": "Una relacion vale... La PENA (es decir, vale penar por ella) Vale el sufrimiento que genera... #Bucay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relacion</strong> vale... La PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella) Vale el sufrimiento que genera... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bucay?src=hash\"><s>#</s><b>Bucay</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-13T23:34:45", "timestamp_epochs": 1323819285, "tweet_id": "146734833547231233", "tweet_url": "/paupiccolo/status/146734833547231233", "user_id": "141583594", "username": "Paula Piccolo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1060385048128409602", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "azucenau", "user_id": "93922911"}, {"screen_name": "clarketo", "user_id": "479522219"}], "retweets": 3, "screen_name": "YaajMexico", "text": "Esta entrevista deja en claro una cosa: El fundamento de las pr\u00e1cticas q buscan suprimir la sexualidad esta basado en dogmas religiosos que buscan penar cualquier relaci\u00f3n que no tenga como fin la procreaci\u00f3n. No podemos basar y legislar derechos humanos con biblia en mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta entrevista deja en claro una cosa: El fundamento de las pr\u00e1cticas q buscan suprimir la sexualidad esta basado en dogmas religiosos que buscan <strong>penar</strong> cualquier <strong>relaci\u00f3n</strong> que no tenga como fin la procreaci\u00f3n. No podemos basar y legislar derechos humanos con biblia en mano</p>", "timestamp": "2018-11-08T04:22:01", "timestamp_epochs": 1541650921, "tweet_id": "1060386938602078208", "tweet_url": "/YaajMexico/status/1060386938602078208", "user_id": "2714865361", "username": "Yaaj M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lurojas028", "text": "La relaci\u00f3n suma. \nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso, porque cuando lo atravesamos, ya no somos los mismos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. \nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso, porque cuando lo atravesamos, ya no somos los mismos...</p>", "timestamp": "2018-10-09T02:11:45", "timestamp_epochs": 1539051105, "tweet_id": "1049482518418903040", "tweet_url": "/lurojas028/status/1049482518418903040", "user_id": "3349762841", "username": "Lu\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monllor_marta", "text": "Apena penar que una Ministra salida de una moci\u00f3n de censura contra la corrupci\u00f3n pueda tener alg\u00fan tipo de relaci\u00f3n con lo peor de las cloacas del estado. Delgado deber\u00eda dar todas las explicaciones necesarias, esta vez sin contradicciones.https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apena <strong>penar</strong> que una Ministra salida de una moci\u00f3n de censura contra la corrupci\u00f3n pueda tener alg\u00fan tipo de <strong>relaci\u00f3n</strong> con lo peor de las cloacas del estado. Delgado deber\u00eda dar todas las explicaciones necesarias, esta vez sin contradicciones.<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nm2FUdQXXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.eldiario.es/politica/difer</span><span class=\"invisible\">entes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-26T12:51:21", "timestamp_epochs": 1537966281, "tweet_id": "1044932435094503424", "tweet_url": "/monllor_marta/status/1044932435094503424", "user_id": "914842611122307072", "username": "Marta Revert Monllor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1038695814913245184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TemplarioResisT", "user_id": "2355489499"}, {"screen_name": "Diego_Arria", "user_id": "14114420"}], "retweets": 1, "screen_name": "carletosan", "text": "El que diga lo contrario de que esto sale con plomo, de que hay que perseguir a todo el que tuvo relacion con el chavismo y penar la ideologia esta meando fuera del pote", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que diga lo contrario de que esto sale con plomo, de que hay que perseguir a todo el que tuvo <strong>relacion</strong> con el chavismo y <strong>penar</strong> la ideologia esta meando fuera del pote</p>", "timestamp": "2018-09-09T17:15:51", "timestamp_epochs": 1536513351, "tweet_id": "1038838406942470144", "tweet_url": "/carletosan/status/1038838406942470144", "user_id": "58198293", "username": "Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1036696683273510913", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pvilleg92", "user_id": "1549171824"}, {"screen_name": "fedelgado93", "user_id": "54787163"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarkoFCorredor", "text": "Pero ese problema se contempla desde la sentencia de la dosis m\u00ednima. Porque penar la venta y no el consumo, es penar una parte en la relaci\u00f3n comercial. Igual as\u00ed lo dejaron. Son soluciones parciales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero ese problema se contempla desde la sentencia de la dosis m\u00ednima. Porque <strong>penar</strong> la venta y no el consumo, es <strong>penar</strong> una parte en la <strong>relaci\u00f3n</strong> comercial. Igual as\u00ed lo dejaron. Son soluciones parciales.</p>", "timestamp": "2018-09-03T20:29:31", "timestamp_epochs": 1536006571, "tweet_id": "1036712818861633536", "tweet_url": "/MarkoFCorredor/status/1036712818861633536", "user_id": "913764817", "username": "Marko Felipe Corredor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vicky_Fraga", "text": "Le comento lo lindo que est\u00e1 el d\u00eda a Santiago, y me dice \u201cSii, divino, y hoy juega pe\u00f1ar*l\u201d ah mira, y a m\u00ed que? No le veo la relaci\u00f3n ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le comento lo lindo que est\u00e1 el d\u00eda a Santiago, y me dice \u201cSii, divino, y hoy juega <strong>pe\u00f1ar</strong>*l\u201d ah mira, y a m\u00ed que? No le veo la <strong>relaci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/></p>", "timestamp": "2018-08-07T21:02:51", "timestamp_epochs": 1533675771, "tweet_id": "1026936732493774849", "tweet_url": "/Vicky_Fraga/status/1026936732493774849", "user_id": "203622685", "username": "Vicky Fraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YitzhakMcFly", "text": "Si tienes -1 y quieres llegar a 10 \u00bfQu\u00e9 tienes que hacer? Exacto, sumar 11.\nDa tu 110% para mejorar y ayudar a mejorar tu relaci\u00f3n en pareja, tu relaci\u00f3n familiar y hasta por ti mismo \u00bfPor qu\u00e9? Porque vale penar por ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes -1 y quieres llegar a 10 \u00bfQu\u00e9 tienes que hacer? Exacto, sumar 11.\nDa tu 110% para mejorar y ayudar a mejorar tu <strong>relaci\u00f3n</strong> en pareja, tu <strong>relaci\u00f3n</strong> familiar y hasta por ti mismo \u00bfPor qu\u00e9? Porque vale <strong>penar</strong> por ello.</p>", "timestamp": "2018-07-16T16:03:40", "timestamp_epochs": 1531757020, "tweet_id": "1018888906887057408", "tweet_url": "/YitzhakMcFly/status/1018888906887057408", "user_id": "1859066059", "username": "Yitzhak McFly \u24c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1012731122877456384", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VickyS_oficial", "user_id": "1595379632"}, {"screen_name": "marianoobarrio", "user_id": "173263956"}], "retweets": 0, "screen_name": "josefehler1", "text": "Ah, pero mir\u00e1 vos! Una mujer puede quedar embarazada y no quererlo. Tampoco quiere consentir el deseo de ser madre. \u00bfQu\u00e9 diferencia hay entre el feto concebido por violaci\u00f3n y el feto concebido por una relaci\u00f3n \"consentida\"? Quieren penar las relaciones sexuales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah, pero mir\u00e1 vos! Una mujer puede quedar embarazada y no quererlo. Tampoco quiere consentir el deseo de ser madre. \u00bfQu\u00e9 diferencia hay entre el feto concebido por violaci\u00f3n y el feto concebido por una <strong>relaci\u00f3n</strong> \"consentida\"? Quieren <strong>penar</strong> las relaciones sexuales.</p>", "timestamp": "2018-06-30T04:50:29", "timestamp_epochs": 1530334229, "tweet_id": "1012921291165356033", "tweet_url": "/josefehler1/status/1012921291165356033", "user_id": "779017581025984512", "username": "Fehler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1010566004886441984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresM213", "user_id": "1020678212"}, {"screen_name": "pablocasado_", "user_id": "523386042"}], "retweets": 0, "screen_name": "propio_criterio", "text": "De amiguetes del alma metidos a narcos, sab\u00e9is mucho vosotros, por vuestra relaci\u00f3n con el narcoestado bananero, de Venezuela, as\u00ed que puestos a haceros caquita, que es lo \u00fanico que sab\u00e9is hacer, adem\u00e1s de penar por las esquinas,caga en otro lado, anda, cag\u00f3n!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De amiguetes del alma metidos a narcos, sab\u00e9is mucho vosotros, por vuestra <strong>relaci\u00f3n</strong> con el narcoestado bananero, de Venezuela, as\u00ed que puestos a haceros caquita, que es lo \u00fanico que sab\u00e9is hacer, adem\u00e1s de <strong>penar</strong> por las esquinas,caga en otro lado, anda, cag\u00f3n!!</p>", "timestamp": "2018-06-23T16:59:32", "timestamp_epochs": 1529773172, "tweet_id": "1010568045444714497", "tweet_url": "/propio_criterio/status/1010568045444714497", "user_id": "838557224888848384", "username": "Criterio Propio \ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1009538335461736448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosTrabouls1", "user_id": "876553057873604609"}, {"screen_name": "FundHuesped", "user_id": "59881845"}], "retweets": 0, "screen_name": "josefehler1", "text": "La despenalizaci\u00f3n lo \u00fanico que va a provocar es no penar a la mujer que aborta, pero:\n1- no va a hacer que el aborto sea seguro.\n2- no va a provocar que haya menos abortos.\n\u00bfLa propuesta para \"salvar las dos vidas\" es despenalizar? No entiendo la relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La despenalizaci\u00f3n lo \u00fanico que va a provocar es no <strong>penar</strong> a la mujer que aborta, pero:\n1- no va a hacer que el aborto sea seguro.\n2- no va a provocar que haya menos abortos.\n\u00bfLa propuesta para \"salvar las dos vidas\" es despenalizar? No entiendo la <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-06-21T15:22:42", "timestamp_epochs": 1529594562, "tweet_id": "1009818904120774656", "tweet_url": "/josefehler1/status/1009818904120774656", "user_id": "779017581025984512", "username": "Fehler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Olgata\u00f1on"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SheilyDagmarRay", "text": "#Olgata\u00f1on Por fin lleg\u00f3 el momento de parar este tormento que me agob\u00eda. Ya lo he decidido \nesta relaci\u00f3n termina hoy lo juro, T\u00fa me hiciste creer que yo nunca podr\u00eda llegar que no valgo sin ti que tu ausencia me har\u00eda penar Me resisto sentir el vacio que dejaste en m\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Olgata%C3%B1on?src=hash\"><s>#</s><b>Olgata\u00f1on</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/>Por fin lleg\u00f3 el momento de parar este tormento que me agob\u00eda. Ya lo he decidido \nesta <strong>relaci\u00f3n</strong> termina hoy lo juro, T\u00fa me hiciste creer que yo nunca podr\u00eda llegar que no valgo sin ti que tu ausencia me har\u00eda <strong>penar</strong> Me resisto sentir el vacio que dejaste en m\u00ed</p>", "timestamp": "2018-06-17T06:29:41", "timestamp_epochs": 1529216981, "tweet_id": "1008235211107323904", "tweet_url": "/SheilyDagmarRay/status/1008235211107323904", "user_id": "3125933399", "username": "(dagmarraymondloversfan)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caixigar", "text": "El PSOE que ahora presenta una moci\u00f3n de censura contra Rajoy \"por la corrupci\u00f3n\" es el mismo que permiti\u00f3 su investidura en 2016, cuando el PP todav\u00eda era un partido limpio y democr\u00e1tico y a nadie se le ocurrir\u00eda penar que pudiese tener relaci\u00f3n con ning\u00fan caso de corrupci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PSOE que ahora presenta una moci\u00f3n de censura contra Rajoy \"por la corrupci\u00f3n\" es el mismo que permiti\u00f3 su investidura en 2016, cuando el PP todav\u00eda era un partido limpio y democr\u00e1tico y a nadie se le ocurrir\u00eda <strong>penar</strong> que pudiese tener <strong>relaci\u00f3n</strong> con ning\u00fan caso de corrupci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-05-25T19:21:32", "timestamp_epochs": 1527276092, "tweet_id": "1000094535127568384", "tweet_url": "/caixigar/status/1000094535127568384", "user_id": "1962102649", "username": "Rub\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "999374103948808193", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Emol", "user_id": "146087611"}], "retweets": 0, "screen_name": "TierraLiberal", "text": "@ceciperez1 @ceciliamorel @MinMujeryEG  necesitamos una ley que condene la publicaci\u00f3n de fotos indecorosas de menores y que las penas vayan en relaci\u00f3n a la edad del que las publica, si son mayores de edad los que las poseen o publican se puede penar como pornografia infantil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150342453\" dir=\"ltr\" href=\"/ceciperez1\"><s>@</s><b>ceciperez1</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48747680\" dir=\"ltr\" href=\"/ceciliamorel\"><s>@</s><b>ceciliamorel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143175676\" dir=\"ltr\" href=\"/MinMujeryEG\"><s>@</s><b>MinMujeryEG</b></a>  necesitamos una ley que condene la publicaci\u00f3n de fotos indecorosas de menores y que las penas vayan en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la edad del que las publica, si son mayores de edad los que las poseen o publican se puede <strong>penar</strong> como pornografia infantil</p>", "timestamp": "2018-05-23T19:56:05", "timestamp_epochs": 1527105365, "tweet_id": "999378454268309504", "tweet_url": "/TierraLiberal/status/999378454268309504", "user_id": "1895775157", "username": "libertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "1060385048128409602", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "azucenau", "user_id": "93922911"}, {"screen_name": "clarketo", "user_id": "479522219"}], "retweets": 3, "screen_name": "YaajMexico", "text": "Esta entrevista deja en claro una cosa: El fundamento de las pr\u00e1cticas q buscan suprimir la sexualidad esta basado en dogmas religiosos que buscan penar cualquier relaci\u00f3n que no tenga como fin la procreaci\u00f3n. No podemos basar y legislar derechos humanos con biblia en mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta entrevista deja en claro una cosa: El fundamento de las pr\u00e1cticas q buscan suprimir la sexualidad esta basado en dogmas religiosos que buscan <strong>penar</strong> cualquier <strong>relaci\u00f3n</strong> que no tenga como fin la procreaci\u00f3n. No podemos basar y legislar derechos humanos con biblia en mano</p>", "timestamp": "2018-11-08T04:22:01", "timestamp_epochs": 1541650921, "tweet_id": "1060386938602078208", "tweet_url": "/YaajMexico/status/1060386938602078208", "user_id": "2714865361", "username": "Yaaj M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lurojas028", "text": "La relaci\u00f3n suma. \nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso, porque cuando lo atravesamos, ya no somos los mismos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. \nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso, porque cuando lo atravesamos, ya no somos los mismos...</p>", "timestamp": "2018-10-09T02:11:45", "timestamp_epochs": 1539051105, "tweet_id": "1049482518418903040", "tweet_url": "/lurojas028/status/1049482518418903040", "user_id": "3349762841", "username": "Lu\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "monllor_marta", "text": "Apena penar que una Ministra salida de una moci\u00f3n de censura contra la corrupci\u00f3n pueda tener alg\u00fan tipo de relaci\u00f3n con lo peor de las cloacas del estado. Delgado deber\u00eda dar todas las explicaciones necesarias, esta vez sin contradicciones.https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apena <strong>penar</strong> que una Ministra salida de una moci\u00f3n de censura contra la corrupci\u00f3n pueda tener alg\u00fan tipo de <strong>relaci\u00f3n</strong> con lo peor de las cloacas del estado. Delgado deber\u00eda dar todas las explicaciones necesarias, esta vez sin contradicciones.<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Nm2FUdQXXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.eldiario.es/politica/diferentes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.eldiario.es/politica/difer</span><span class=\"invisible\">entes-versiones-Delgado-encuentros-Villarejo_0_818218444.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-09-26T12:51:21", "timestamp_epochs": 1537966281, "tweet_id": "1044932435094503424", "tweet_url": "/monllor_marta/status/1044932435094503424", "user_id": "914842611122307072", "username": "Marta Revert Monllor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1038695814913245184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "TemplarioResisT", "user_id": "2355489499"}, {"screen_name": "Diego_Arria", "user_id": "14114420"}], "retweets": 1, "screen_name": "carletosan", "text": "El que diga lo contrario de que esto sale con plomo, de que hay que perseguir a todo el que tuvo relacion con el chavismo y penar la ideologia esta meando fuera del pote", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El que diga lo contrario de que esto sale con plomo, de que hay que perseguir a todo el que tuvo <strong>relacion</strong> con el chavismo y <strong>penar</strong> la ideologia esta meando fuera del pote</p>", "timestamp": "2018-09-09T17:15:51", "timestamp_epochs": 1536513351, "tweet_id": "1038838406942470144", "tweet_url": "/carletosan/status/1038838406942470144", "user_id": "58198293", "username": "Carlos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1036696683273510913", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pvilleg92", "user_id": "1549171824"}, {"screen_name": "fedelgado93", "user_id": "54787163"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarkoFCorredor", "text": "Pero ese problema se contempla desde la sentencia de la dosis m\u00ednima. Porque penar la venta y no el consumo, es penar una parte en la relaci\u00f3n comercial. Igual as\u00ed lo dejaron. Son soluciones parciales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero ese problema se contempla desde la sentencia de la dosis m\u00ednima. Porque <strong>penar</strong> la venta y no el consumo, es <strong>penar</strong> una parte en la <strong>relaci\u00f3n</strong> comercial. Igual as\u00ed lo dejaron. Son soluciones parciales.</p>", "timestamp": "2018-09-03T20:29:31", "timestamp_epochs": 1536006571, "tweet_id": "1036712818861633536", "tweet_url": "/MarkoFCorredor/status/1036712818861633536", "user_id": "913764817", "username": "Marko Felipe Corredor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vicky_Fraga", "text": "Le comento lo lindo que est\u00e1 el d\u00eda a Santiago, y me dice \u201cSii, divino, y hoy juega pe\u00f1ar*l\u201d ah mira, y a m\u00ed que? No le veo la relaci\u00f3n ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Le comento lo lindo que est\u00e1 el d\u00eda a Santiago, y me dice \u201cSii, divino, y hoy juega <strong>pe\u00f1ar</strong>*l\u201d ah mira, y a m\u00ed que? No le veo la <strong>relaci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/></p>", "timestamp": "2018-08-07T21:02:51", "timestamp_epochs": 1533675771, "tweet_id": "1026936732493774849", "tweet_url": "/Vicky_Fraga/status/1026936732493774849", "user_id": "203622685", "username": "Vicky Fraga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "YitzhakMcFly", "text": "Si tienes -1 y quieres llegar a 10 \u00bfQu\u00e9 tienes que hacer? Exacto, sumar 11.\nDa tu 110% para mejorar y ayudar a mejorar tu relaci\u00f3n en pareja, tu relaci\u00f3n familiar y hasta por ti mismo \u00bfPor qu\u00e9? Porque vale penar por ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes -1 y quieres llegar a 10 \u00bfQu\u00e9 tienes que hacer? Exacto, sumar 11.\nDa tu 110% para mejorar y ayudar a mejorar tu <strong>relaci\u00f3n</strong> en pareja, tu <strong>relaci\u00f3n</strong> familiar y hasta por ti mismo \u00bfPor qu\u00e9? Porque vale <strong>penar</strong> por ello.</p>", "timestamp": "2018-07-16T16:03:40", "timestamp_epochs": 1531757020, "tweet_id": "1018888906887057408", "tweet_url": "/YitzhakMcFly/status/1018888906887057408", "user_id": "1859066059", "username": "Yitzhak McFly \u24c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1012731122877456384", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "VickyS_oficial", "user_id": "1595379632"}, {"screen_name": "marianoobarrio", "user_id": "173263956"}], "retweets": 0, "screen_name": "josefehler1", "text": "Ah, pero mir\u00e1 vos! Una mujer puede quedar embarazada y no quererlo. Tampoco quiere consentir el deseo de ser madre. \u00bfQu\u00e9 diferencia hay entre el feto concebido por violaci\u00f3n y el feto concebido por una relaci\u00f3n \"consentida\"? Quieren penar las relaciones sexuales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah, pero mir\u00e1 vos! Una mujer puede quedar embarazada y no quererlo. Tampoco quiere consentir el deseo de ser madre. \u00bfQu\u00e9 diferencia hay entre el feto concebido por violaci\u00f3n y el feto concebido por una <strong>relaci\u00f3n</strong> \"consentida\"? Quieren <strong>penar</strong> las relaciones sexuales.</p>", "timestamp": "2018-06-30T04:50:29", "timestamp_epochs": 1530334229, "tweet_id": "1012921291165356033", "tweet_url": "/josefehler1/status/1012921291165356033", "user_id": "779017581025984512", "username": "Fehler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1010566004886441984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AndresM213", "user_id": "1020678212"}, {"screen_name": "pablocasado_", "user_id": "523386042"}], "retweets": 0, "screen_name": "propio_criterio", "text": "De amiguetes del alma metidos a narcos, sab\u00e9is mucho vosotros, por vuestra relaci\u00f3n con el narcoestado bananero, de Venezuela, as\u00ed que puestos a haceros caquita, que es lo \u00fanico que sab\u00e9is hacer, adem\u00e1s de penar por las esquinas,caga en otro lado, anda, cag\u00f3n!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De amiguetes del alma metidos a narcos, sab\u00e9is mucho vosotros, por vuestra <strong>relaci\u00f3n</strong> con el narcoestado bananero, de Venezuela, as\u00ed que puestos a haceros caquita, que es lo \u00fanico que sab\u00e9is hacer, adem\u00e1s de <strong>penar</strong> por las esquinas,caga en otro lado, anda, cag\u00f3n!!</p>", "timestamp": "2018-06-23T16:59:32", "timestamp_epochs": 1529773172, "tweet_id": "1010568045444714497", "tweet_url": "/propio_criterio/status/1010568045444714497", "user_id": "838557224888848384", "username": "Criterio Propio \ud83e\udd16", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1009538335461736448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlosTrabouls1", "user_id": "876553057873604609"}, {"screen_name": "FundHuesped", "user_id": "59881845"}], "retweets": 0, "screen_name": "josefehler1", "text": "La despenalizaci\u00f3n lo \u00fanico que va a provocar es no penar a la mujer que aborta, pero:\n1- no va a hacer que el aborto sea seguro.\n2- no va a provocar que haya menos abortos.\n\u00bfLa propuesta para \"salvar las dos vidas\" es despenalizar? No entiendo la relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La despenalizaci\u00f3n lo \u00fanico que va a provocar es no <strong>penar</strong> a la mujer que aborta, pero:\n1- no va a hacer que el aborto sea seguro.\n2- no va a provocar que haya menos abortos.\n\u00bfLa propuesta para \"salvar las dos vidas\" es despenalizar? No entiendo la <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2018-06-21T15:22:42", "timestamp_epochs": 1529594562, "tweet_id": "1009818904120774656", "tweet_url": "/josefehler1/status/1009818904120774656", "user_id": "779017581025984512", "username": "Fehler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Olgata\u00f1on"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SheilyDagmarRay", "text": "#Olgata\u00f1on Por fin lleg\u00f3 el momento de parar este tormento que me agob\u00eda. Ya lo he decidido \nesta relaci\u00f3n termina hoy lo juro, T\u00fa me hiciste creer que yo nunca podr\u00eda llegar que no valgo sin ti que tu ausencia me har\u00eda penar Me resisto sentir el vacio que dejaste en m\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Olgata%C3%B1on?src=hash\"><s>#</s><b>Olgata\u00f1on</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Varias notas musicales\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Varias notas musicales\"/>Por fin lleg\u00f3 el momento de parar este tormento que me agob\u00eda. Ya lo he decidido \nesta <strong>relaci\u00f3n</strong> termina hoy lo juro, T\u00fa me hiciste creer que yo nunca podr\u00eda llegar que no valgo sin ti que tu ausencia me har\u00eda <strong>penar</strong> Me resisto sentir el vacio que dejaste en m\u00ed</p>", "timestamp": "2018-06-17T06:29:41", "timestamp_epochs": 1529216981, "tweet_id": "1008235211107323904", "tweet_url": "/SheilyDagmarRay/status/1008235211107323904", "user_id": "3125933399", "username": "(dagmarraymondloversfan)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caixigar", "text": "El PSOE que ahora presenta una moci\u00f3n de censura contra Rajoy \"por la corrupci\u00f3n\" es el mismo que permiti\u00f3 su investidura en 2016, cuando el PP todav\u00eda era un partido limpio y democr\u00e1tico y a nadie se le ocurrir\u00eda penar que pudiese tener relaci\u00f3n con ning\u00fan caso de corrupci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PSOE que ahora presenta una moci\u00f3n de censura contra Rajoy \"por la corrupci\u00f3n\" es el mismo que permiti\u00f3 su investidura en 2016, cuando el PP todav\u00eda era un partido limpio y democr\u00e1tico y a nadie se le ocurrir\u00eda <strong>penar</strong> que pudiese tener <strong>relaci\u00f3n</strong> con ning\u00fan caso de corrupci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2018-05-25T19:21:32", "timestamp_epochs": 1527276092, "tweet_id": "1000094535127568384", "tweet_url": "/caixigar/status/1000094535127568384", "user_id": "1962102649", "username": "Rub\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "999374103948808193", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Emol", "user_id": "146087611"}], "retweets": 0, "screen_name": "TierraLiberal", "text": "@ceciperez1 @ceciliamorel @MinMujeryEG  necesitamos una ley que condene la publicaci\u00f3n de fotos indecorosas de menores y que las penas vayan en relaci\u00f3n a la edad del que las publica, si son mayores de edad los que las poseen o publican se puede penar como pornografia infantil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150342453\" dir=\"ltr\" href=\"/ceciperez1\"><s>@</s><b>ceciperez1</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48747680\" dir=\"ltr\" href=\"/ceciliamorel\"><s>@</s><b>ceciliamorel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143175676\" dir=\"ltr\" href=\"/MinMujeryEG\"><s>@</s><b>MinMujeryEG</b></a>  necesitamos una ley que condene la publicaci\u00f3n de fotos indecorosas de menores y que las penas vayan en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la edad del que las publica, si son mayores de edad los que las poseen o publican se puede <strong>penar</strong> como pornografia infantil</p>", "timestamp": "2018-05-23T19:56:05", "timestamp_epochs": 1527105365, "tweet_id": "999378454268309504", "tweet_url": "/TierraLiberal/status/999378454268309504", "user_id": "1895775157", "username": "libertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Crealo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iCesarOrtega", "text": "Una Relacion que se base en mas qe novio, Es una relacion que vale la penar tener #Crealo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>Relacion</strong> que se base en mas qe novio, Es una <strong>relacion</strong> que vale la <strong>penar</strong> tener <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Crealo?src=hash\"><s>#</s><b>Crealo</b></a><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2014-01-13T00:32:32", "timestamp_epochs": 1389573152, "tweet_id": "422526541902270464", "tweet_url": "/iCesarOrtega/status/422526541902270464", "user_id": "1853299286", "username": "Cesar Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/a083kq8h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marianahhdzz", "text": "o sea qu\u00e9 ya tienes una relaci\u00f3n con alguien ? \u2014 Obvio no jaja qu\u00e9 te hizo penar eso? http://ask.fm/a/a083kq8h\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o sea qu\u00e9 ya tienes una <strong>relaci\u00f3n</strong> con alguien ? \u2014 Obvio no jaja qu\u00e9 te hizo <strong>penar</strong> eso? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/a083kq8h\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HchcJXo4rp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/a083kq8h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/a083kq8h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-04T05:15:19", "timestamp_epochs": 1386134119, "tweet_id": "408102193620090880", "tweet_url": "/Marianahhdzz/status/408102193620090880", "user_id": "268439306", "username": "Mariana Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Deeseos", "text": "La relaci\u00f3n suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale penar por ella). Vale el sufrimiento que genera...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). Vale el sufrimiento que genera...</p>", "timestamp": "2013-12-03T05:54:23", "timestamp_epochs": 1386050063, "tweet_id": "407749637315915777", "tweet_url": "/Deeseos/status/407749637315915777", "user_id": "105584168", "username": "Diana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "395574383910977536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LA_GRUV", "user_id": "338828412"}], "retweets": 0, "screen_name": "ryugarodrigo", "text": "@LA_GRUV Si rompes mi relaci\u00f3n te vendr\u00e9 a penar y jalarte de las patas. Juajua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"338828412\" dir=\"ltr\" href=\"/LA_GRUV\"><s>@</s><b>LA_GRUV</b></a> Si rompes mi <strong>relaci\u00f3n</strong> te vendr\u00e9 a <strong>penar</strong> y jalarte de las patas. Juajua</p>", "timestamp": "2013-10-30T15:53:16", "timestamp_epochs": 1383148396, "tweet_id": "395579164503199744", "tweet_url": "/ryugarodrigo/status/395579164503199744", "user_id": "396284316", "username": "Rodrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ruido_electrico", "text": "Deber\u00edan penar con c\u00e1rcel a los noviecitos que a dos semanas de relaci\u00f3n ya se aman. No mamen culeros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edan <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel a los noviecitos que a dos semanas de <strong>relaci\u00f3n</strong> ya se aman. No mamen culeros.</p>", "timestamp": "2013-10-11T03:09:52", "timestamp_epochs": 1381460992, "tweet_id": "388501675675095040", "tweet_url": "/ruido_electrico/status/388501675675095040", "user_id": "1069888513", "username": "El Artista Temerario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PascoalJos\u00e9deMelo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pedro_plas", "text": "\u201cEl penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros\u201d.#PascoalJos\u00e9deMelo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEl <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros\u201d.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PascoalJos%C3%A9deMelo?src=hash\"><s>#</s><b>PascoalJos\u00e9deMelo</b></a></p>", "timestamp": "2013-09-25T17:39:41", "timestamp_epochs": 1380130781, "tweet_id": "382922369427181568", "tweet_url": "/pedro_plas/status/382922369427181568", "user_id": "197615198", "username": "P\u00a3d\u00ae\u00a4 Pl@$\u00a9\u00a3n\u00a9i@", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlereFlammamVeritatis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alan_V21", "text": "El penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros #AlereFlammamVeritatis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlereFlammamVeritatis?src=hash\"><s>#</s><b>AlereFlammamVeritatis</b></a></p>", "timestamp": "2013-09-25T13:48:20", "timestamp_epochs": 1380116900, "tweet_id": "382864146829545472", "tweet_url": "/Alan_V21/status/382864146829545472", "user_id": "101251846", "username": "Alan Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaelCapellan_", "text": "\u201cEl penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEl <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo</p>", "timestamp": "2013-09-24T21:41:26", "timestamp_epochs": 1380058886, "tweet_id": "382620817122545664", "tweet_url": "/RafaelCapellan_/status/382620817122545664", "user_id": "272470473", "username": "Rafael Capell\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jesustutorodri", "text": "El penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros . Pascoal Jos\u00e9 de Melo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros . Pascoal Jos\u00e9 de Melo.</p>", "timestamp": "2013-09-24T16:39:59", "timestamp_epochs": 1380040799, "tweet_id": "382544957111676928", "tweet_url": "/jesustutorodri/status/382544957111676928", "user_id": "134582593", "username": "Jesus Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "JuristasUNAM", "text": "\u201cEl penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEl <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo</p>", "timestamp": "2013-09-24T16:30:10", "timestamp_epochs": 1380040210, "tweet_id": "382542484435255296", "tweet_url": "/JuristasUNAM/status/382542484435255296", "user_id": "236490498", "username": "Juristas UNAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresfelipef95", "text": "Mmmmmmm eso no son penar yo no ruego por amor hay no quito la relacion poel pedo va la madre .ll.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmmmmm eso no son <strong>penar</strong> yo no ruego por amor hay no quito la <strong>relacion</strong> poel pedo va la madre .ll.</p>", "timestamp": "2013-08-22T00:42:49", "timestamp_epochs": 1377132169, "tweet_id": "370345275463696384", "tweet_url": "/andresfelipef95/status/370345275463696384", "user_id": "312265151", "username": "\u00a1\u00a1 Andr\u00e9s Franco !!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/KR44nQDW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EuMontero", "text": "La relaci\u00f3n suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\n\nVale el sufrimiento... http://fb.me/KR44nQDW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\n\nVale el sufrimiento... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/KR44nQDW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hYSBSP2sR2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/KR44nQDW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/KR44nQDW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-08-19T23:44:47", "timestamp_epochs": 1376955887, "tweet_id": "369605895405068289", "tweet_url": "/EuMontero/status/369605895405068289", "user_id": "288958803", "username": "Rebeca Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Linataboada", "text": "La relacion suma.Por eso vale la pena. vale la pena ( Es decir penar por ella) Vale el sufrimiento que genera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relacion</strong> suma.Por eso vale la pena. vale la pena ( Es decir <strong>penar</strong> por ella) Vale el sufrimiento que genera</p>", "timestamp": "2013-08-16T00:23:09", "timestamp_epochs": 1376612589, "tweet_id": "368166000891420673", "tweet_url": "/Linataboada/status/368166000891420673", "user_id": "305147758", "username": "li", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GerardoGaztelu_", "text": "Es mi forma de amar, es mi forma de penar... a la final es mi relaci\u00f3n y si cualquier cosa pasa me afecta solo a mi fin\u00a1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mi forma de amar, es mi forma de <strong>penar</strong>... a la final es mi <strong>relaci\u00f3n</strong> y si cualquier cosa pasa me afecta solo a mi fin\u00a1...</p>", "timestamp": "2013-07-04T02:10:52", "timestamp_epochs": 1372903852, "tweet_id": "352610428939022338", "tweet_url": "/GerardoGaztelu_/status/352610428939022338", "user_id": "475402061", "username": "Gerardo Gaztelumendi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "palabrante", "text": "Pena, un penar, es ya siempre la deuda que le infligimos a otro como constituci\u00f3n fundamental del ser-ah\u00ed en relaci\u00f3n de equidad uno a uno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pena, un <strong>penar</strong>, es ya siempre la deuda que le infligimos a otro como constituci\u00f3n fundamental del ser-ah\u00ed en <strong>relaci\u00f3n</strong> de equidad uno a uno.</p>", "timestamp": "2013-06-12T16:11:31", "timestamp_epochs": 1371053491, "tweet_id": "344849454291099648", "tweet_url": "/palabrante/status/344849454291099648", "user_id": "288974166", "username": "Federico Tello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SOSTRATAMEBIEN", "text": "Si eres maltratada puede penar que.....\nNo puedo salir de la relacion.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si eres maltratada puede <strong>penar</strong> que.....\nNo puedo salir de la <strong>relacion</strong>.....</p>", "timestamp": "2013-06-05T22:37:54", "timestamp_epochs": 1370471874, "tweet_id": "342409976607825920", "tweet_url": "/SOSTRATAMEBIEN/status/342409976607825920", "user_id": "389681501", "username": "J.B. RODRIGUEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscdvr", "text": "ahi que penar y yo pienso en el futuro , una relacion contigo se veria bien en mi muro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ahi que <strong>penar</strong> y yo pienso en el futuro , una <strong>relacion</strong> contigo se veria bien en mi muro</p>", "timestamp": "2013-05-16T06:08:32", "timestamp_epochs": 1368684512, "tweet_id": "334913234677166080", "tweet_url": "/carloscdvr/status/334913234677166080", "user_id": "131922798", "username": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Crealo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iCesarOrtega", "text": "Una Relacion que se base en mas qe novio, Es una relacion que vale la penar tener #Crealo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>Relacion</strong> que se base en mas qe novio, Es una <strong>relacion</strong> que vale la <strong>penar</strong> tener <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Crealo?src=hash\"><s>#</s><b>Crealo</b></a><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/></p>", "timestamp": "2014-01-13T00:32:32", "timestamp_epochs": 1389573152, "tweet_id": "422526541902270464", "tweet_url": "/iCesarOrtega/status/422526541902270464", "user_id": "1853299286", "username": "Cesar Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/a083kq8h"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Marianahhdzz", "text": "o sea qu\u00e9 ya tienes una relaci\u00f3n con alguien ? \u2014 Obvio no jaja qu\u00e9 te hizo penar eso? http://ask.fm/a/a083kq8h\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o sea qu\u00e9 ya tienes una <strong>relaci\u00f3n</strong> con alguien ? \u2014 Obvio no jaja qu\u00e9 te hizo <strong>penar</strong> eso? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/a083kq8h\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HchcJXo4rp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/a083kq8h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/a083kq8h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-04T05:15:19", "timestamp_epochs": 1386134119, "tweet_id": "408102193620090880", "tweet_url": "/Marianahhdzz/status/408102193620090880", "user_id": "268439306", "username": "Mariana Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Deeseos", "text": "La relaci\u00f3n suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale penar por ella). Vale el sufrimiento que genera...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma. Por eso vale la pena. Vale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). Vale el sufrimiento que genera...</p>", "timestamp": "2013-12-03T05:54:23", "timestamp_epochs": 1386050063, "tweet_id": "407749637315915777", "tweet_url": "/Deeseos/status/407749637315915777", "user_id": "105584168", "username": "Diana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "395574383910977536", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "LA_GRUV", "user_id": "338828412"}], "retweets": 0, "screen_name": "ryugarodrigo", "text": "@LA_GRUV Si rompes mi relaci\u00f3n te vendr\u00e9 a penar y jalarte de las patas. Juajua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"338828412\" dir=\"ltr\" href=\"/LA_GRUV\"><s>@</s><b>LA_GRUV</b></a> Si rompes mi <strong>relaci\u00f3n</strong> te vendr\u00e9 a <strong>penar</strong> y jalarte de las patas. Juajua</p>", "timestamp": "2013-10-30T15:53:16", "timestamp_epochs": 1383148396, "tweet_id": "395579164503199744", "tweet_url": "/ryugarodrigo/status/395579164503199744", "user_id": "396284316", "username": "Rodrigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ruido_electrico", "text": "Deber\u00edan penar con c\u00e1rcel a los noviecitos que a dos semanas de relaci\u00f3n ya se aman. No mamen culeros.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00edan <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel a los noviecitos que a dos semanas de <strong>relaci\u00f3n</strong> ya se aman. No mamen culeros.</p>", "timestamp": "2013-10-11T03:09:52", "timestamp_epochs": 1381460992, "tweet_id": "388501675675095040", "tweet_url": "/ruido_electrico/status/388501675675095040", "user_id": "1069888513", "username": "El Artista Temerario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PascoalJos\u00e9deMelo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pedro_plas", "text": "\u201cEl penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros\u201d.#PascoalJos\u00e9deMelo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEl <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros\u201d.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PascoalJos%C3%A9deMelo?src=hash\"><s>#</s><b>PascoalJos\u00e9deMelo</b></a></p>", "timestamp": "2013-09-25T17:39:41", "timestamp_epochs": 1380130781, "tweet_id": "382922369427181568", "tweet_url": "/pedro_plas/status/382922369427181568", "user_id": "197615198", "username": "P\u00a3d\u00ae\u00a4 Pl@$\u00a9\u00a3n\u00a9i@", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AlereFlammamVeritatis"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Alan_V21", "text": "El penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros #AlereFlammamVeritatis", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlereFlammamVeritatis?src=hash\"><s>#</s><b>AlereFlammamVeritatis</b></a></p>", "timestamp": "2013-09-25T13:48:20", "timestamp_epochs": 1380116900, "tweet_id": "382864146829545472", "tweet_url": "/Alan_V21/status/382864146829545472", "user_id": "101251846", "username": "Alan Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RafaelCapellan_", "text": "\u201cEl penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEl <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo</p>", "timestamp": "2013-09-24T21:41:26", "timestamp_epochs": 1380058886, "tweet_id": "382620817122545664", "tweet_url": "/RafaelCapellan_/status/382620817122545664", "user_id": "272470473", "username": "Rafael Capell\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jesustutorodri", "text": "El penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros . Pascoal Jos\u00e9 de Melo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros . Pascoal Jos\u00e9 de Melo.</p>", "timestamp": "2013-09-24T16:39:59", "timestamp_epochs": 1380040799, "tweet_id": "382544957111676928", "tweet_url": "/jesustutorodri/status/382544957111676928", "user_id": "134582593", "username": "Jesus Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "JuristasUNAM", "text": "\u201cEl penar nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en relaci\u00f3n a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEl <strong>penar</strong> nace de la renuncia de los derechos que competen a los ciudadanos entre s\u00ed y en <strong>relaci\u00f3n</strong> a los otros\u201d. Pascoal Jos\u00e9 de Melo</p>", "timestamp": "2013-09-24T16:30:10", "timestamp_epochs": 1380040210, "tweet_id": "382542484435255296", "tweet_url": "/JuristasUNAM/status/382542484435255296", "user_id": "236490498", "username": "Juristas UNAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresfelipef95", "text": "Mmmmmmm eso no son penar yo no ruego por amor hay no quito la relacion poel pedo va la madre .ll.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmmmmm eso no son <strong>penar</strong> yo no ruego por amor hay no quito la <strong>relacion</strong> poel pedo va la madre .ll.</p>", "timestamp": "2013-08-22T00:42:49", "timestamp_epochs": 1377132169, "tweet_id": "370345275463696384", "tweet_url": "/andresfelipef95/status/370345275463696384", "user_id": "312265151", "username": "\u00a1\u00a1 Andr\u00e9s Franco !!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/KR44nQDW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EuMontero", "text": "La relaci\u00f3n suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\n\nVale el sufrimiento... http://fb.me/KR44nQDW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\n\nVale el sufrimiento... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/KR44nQDW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hYSBSP2sR2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/KR44nQDW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/KR44nQDW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-08-19T23:44:47", "timestamp_epochs": 1376955887, "tweet_id": "369605895405068289", "tweet_url": "/EuMontero/status/369605895405068289", "user_id": "288958803", "username": "Rebeca Montero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Linataboada", "text": "La relacion suma.Por eso vale la pena. vale la pena ( Es decir penar por ella) Vale el sufrimiento que genera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relacion</strong> suma.Por eso vale la pena. vale la pena ( Es decir <strong>penar</strong> por ella) Vale el sufrimiento que genera</p>", "timestamp": "2013-08-16T00:23:09", "timestamp_epochs": 1376612589, "tweet_id": "368166000891420673", "tweet_url": "/Linataboada/status/368166000891420673", "user_id": "305147758", "username": "li", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GerardoGaztelu_", "text": "Es mi forma de amar, es mi forma de penar... a la final es mi relaci\u00f3n y si cualquier cosa pasa me afecta solo a mi fin\u00a1...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mi forma de amar, es mi forma de <strong>penar</strong>... a la final es mi <strong>relaci\u00f3n</strong> y si cualquier cosa pasa me afecta solo a mi fin\u00a1...</p>", "timestamp": "2013-07-04T02:10:52", "timestamp_epochs": 1372903852, "tweet_id": "352610428939022338", "tweet_url": "/GerardoGaztelu_/status/352610428939022338", "user_id": "475402061", "username": "Gerardo Gaztelumendi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "palabrante", "text": "Pena, un penar, es ya siempre la deuda que le infligimos a otro como constituci\u00f3n fundamental del ser-ah\u00ed en relaci\u00f3n de equidad uno a uno.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pena, un <strong>penar</strong>, es ya siempre la deuda que le infligimos a otro como constituci\u00f3n fundamental del ser-ah\u00ed en <strong>relaci\u00f3n</strong> de equidad uno a uno.</p>", "timestamp": "2013-06-12T16:11:31", "timestamp_epochs": 1371053491, "tweet_id": "344849454291099648", "tweet_url": "/palabrante/status/344849454291099648", "user_id": "288974166", "username": "Federico Tello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SOSTRATAMEBIEN", "text": "Si eres maltratada puede penar que.....\nNo puedo salir de la relacion.....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si eres maltratada puede <strong>penar</strong> que.....\nNo puedo salir de la <strong>relacion</strong>.....</p>", "timestamp": "2013-06-05T22:37:54", "timestamp_epochs": 1370471874, "tweet_id": "342409976607825920", "tweet_url": "/SOSTRATAMEBIEN/status/342409976607825920", "user_id": "389681501", "username": "J.B. RODRIGUEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carloscdvr", "text": "ahi que penar y yo pienso en el futuro , una relacion contigo se veria bien en mi muro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ahi que <strong>penar</strong> y yo pienso en el futuro , una <strong>relacion</strong> contigo se veria bien en mi muro</p>", "timestamp": "2013-05-16T06:08:32", "timestamp_epochs": 1368684512, "tweet_id": "334913234677166080", "tweet_url": "/carloscdvr/status/334913234677166080", "user_id": "131922798", "username": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LulaCastro24", "text": "-Si su relaci\u00f3n causa tantos problemas porqu\u00e9 no lo dejas? +Porqu\u00e9 cuando amas a alguien vale la penar luchar por ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Si su <strong>relaci\u00f3n</strong> causa tantos problemas porqu\u00e9 no lo dejas? +Porqu\u00e9 cuando amas a alguien vale la <strong>penar</strong> luchar por ello.</p>", "timestamp": "2013-04-08T02:10:09", "timestamp_epochs": 1365387009, "tweet_id": "321082504494862336", "tweet_url": "/LulaCastro24/status/321082504494862336", "user_id": "567899922", "username": "Lucia \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Mikel_Dying", "text": "Llevamos casi un a\u00f1o juntos, y la gente puede penar que van a joder una preciosa relacion con mentiras?? QUE ANORMALES SOIS XDDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevamos casi un a\u00f1o juntos, y la gente puede <strong>penar</strong> que van a joder una preciosa <strong>relacion</strong> con mentiras?? QUE ANORMALES SOIS XDDD</p>", "timestamp": "2013-04-07T15:32:46", "timestamp_epochs": 1365348766, "tweet_id": "320922105006931968", "tweet_url": "/Mikel_Dying/status/320922105006931968", "user_id": "1257791876", "username": "Mikel Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StefanyaCano", "text": "Y penar que d\u00eda a d\u00eda va mejorando nuestra relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>penar</strong> que d\u00eda a d\u00eda va mejorando nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-01T02:02:48", "timestamp_epochs": 1364781768, "tweet_id": "318543942910083072", "tweet_url": "/StefanyaCano/status/318543942910083072", "user_id": "91244591", "username": "Stefanya Cano \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/hWYch"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FuturoyLuz", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale penar por ella). http://ow.ly/hWYch\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/hWYch\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gXd6RcReXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/hWYch\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/hWYch</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-22T17:25:10", "timestamp_epochs": 1361553910, "tweet_id": "305005323327000576", "tweet_url": "/FuturoyLuz/status/305005323327000576", "user_id": "329325238", "username": "Futuro y Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/hWYch", "http://fb.me/1AiwpvwYG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FuturoyLuz", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale penar por ella). http://ow.ly/hWYch\u00a0 http://fb.me/1AiwpvwYG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/hWYch\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gXd6RcReXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/hWYch\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/hWYch</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1AiwpvwYG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NwajShYTs9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1AiwpvwYG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1AiwpvwYG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-22T17:01:51", "timestamp_epochs": 1361552511, "tweet_id": "304999455868997632", "tweet_url": "/FuturoyLuz/status/304999455868997632", "user_id": "329325238", "username": "Futuro y Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emirivera48", "text": "@silviaolmedo hola silvia, Oye crees q vale la penar luchar en una relacion a distancia? O q consecuencias tienen este tipo de relaciones??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27449298\" dir=\"ltr\" href=\"/silviaolmedo\"><s>@</s><b>silviaolmedo</b></a> hola silvia, Oye crees q vale la <strong>penar</strong> luchar en una <strong>relacion</strong> a distancia? O q consecuencias tienen este tipo de relaciones??</p>", "timestamp": "2013-02-19T08:39:59", "timestamp_epochs": 1361263199, "tweet_id": "303785992026988545", "tweet_url": "/emirivera48/status/303785992026988545", "user_id": "1105300879", "username": "Emigdio rivera ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MejorCanci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FerrariMega", "text": "#MejorCanci\u00f3n Nube - Okills, Ares -Vinillo, Relaci\u00f3n - Apache, Tripolar - Tomates, No voy a penar en ti - Onechot", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MejorCanci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MejorCanci\u00f3n</b></a> Nube - Okills, Ares -Vinillo, <strong>Relaci\u00f3n</strong> - Apache, Tripolar - Tomates, No voy a <strong>penar</strong> en ti - Onechot</p>", "timestamp": "2013-01-23T00:34:36", "timestamp_epochs": 1358901276, "tweet_id": "293879370156765184", "tweet_url": "/FerrariMega/status/293879370156765184", "user_id": "61913350", "username": "Ferrari de La Mega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaLisAngulo", "text": "ESTAR EN PAREJA CUANDO LA RELACION SUMA... VALE LA PENA!! (ES DECIR VALE PENAR POR ELLA) \nVALE EL SUFRIMIENTO QUE GENERA... (J.Bucay)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTAR EN PAREJA CUANDO LA <strong>RELACION</strong> SUMA... VALE LA PENA!! (ES DECIR VALE <strong>PENAR</strong> POR ELLA) \nVALE EL SUFRIMIENTO QUE GENERA... (J.Bucay)</p>", "timestamp": "2013-01-17T16:20:16", "timestamp_epochs": 1358439616, "tweet_id": "291943025968553985", "tweet_url": "/MariaLisAngulo/status/291943025968553985", "user_id": "878448140", "username": "Maria Lis Angulo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelDuran2601", "text": "Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. La relaci\u00f3n suma, por eso vale la pena. Vale la PENA (es decir, vale penar por ella)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma, por eso vale la pena. Vale la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)</p>", "timestamp": "2012-12-31T05:12:14", "timestamp_epochs": 1356930734, "tweet_id": "285614315946516481", "tweet_url": "/MiguelDuran2601/status/285614315946516481", "user_id": "246444593", "username": "Miguel Dur\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CSJN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicoGambini", "text": "Los Fiscales provinciales aseguran que seguir\u00e1n los lineamientos de la #CSJN en relaci\u00f3n con no penar el consumo personal de estupefacientes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Fiscales provinciales aseguran que seguir\u00e1n los lineamientos de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CSJN?src=hash\"><s>#</s><b>CSJN</b></a> en <strong>relaci\u00f3n</strong> con no <strong>penar</strong> el consumo personal de estupefacientes</p>", "timestamp": "2012-12-01T00:23:44", "timestamp_epochs": 1354321424, "tweet_id": "274670079696850944", "tweet_url": "/NicoGambini/status/274670079696850944", "user_id": "188911001", "username": "Nicol\u00e1s Gambini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mr_feld", "text": "Osea, que penar solo se considera relaci\u00f3n laboral si es en una \"instituci\u00f3n penitenciaria\"...Depende del punto de vista podr\u00edamos cobrar xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Osea, que <strong>penar</strong> solo se considera <strong>relaci\u00f3n</strong> laboral si es en una \"instituci\u00f3n penitenciaria\"...Depende del punto de vista podr\u00edamos cobrar xD</p>", "timestamp": "2012-11-04T17:32:44", "timestamp_epochs": 1352050364, "tweet_id": "265144561049952256", "tweet_url": "/mr_feld/status/265144561049952256", "user_id": "905543256", "username": "Diego Almuedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "juanantonio6289", "text": "Cuando ambos est\u00e1n dispuestos los obstaculos en la vida de pareja vale la pena \u201cpenar\u201d o luchar por la relaci\u00f3n de pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando ambos est\u00e1n dispuestos los obstaculos en la vida de pareja vale la pena \u201c<strong>penar</strong>\u201d o luchar por la <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja.</p>", "timestamp": "2012-10-31T18:22:46", "timestamp_epochs": 1351707766, "tweet_id": "263707603937415168", "tweet_url": "/juanantonio6289/status/263707603937415168", "user_id": "266037907", "username": "Juan Antonio Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AquiEstaElTio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LioludStrifall", "text": "ya termine de penar programacion y entiendo poco a poco los de la relacion 1 #AquiEstaElTio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya termine de <strong>penar</strong> programacion y entiendo poco a poco los de la <strong>relacion</strong> 1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AquiEstaElTio?src=hash\"><s>#</s><b>AquiEstaElTio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-29T20:40:08", "timestamp_epochs": 1351543208, "tweet_id": "263017397445865473", "tweet_url": "/LioludStrifall/status/263017397445865473", "user_id": "499978036", "username": "Liolud Strifall@shiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rodrigoO_RM", "text": "Nuestra relacion de ni\u00d1os mocosos e vistO ke no vale la penar anda con alguien asi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra <strong>relacion</strong> de ni\u00d1os mocosos e vistO ke no vale la <strong>penar</strong> anda con alguien asi</p>", "timestamp": "2012-10-28T19:23:18", "timestamp_epochs": 1351452198, "tweet_id": "262635672848982016", "tweet_url": "/rodrigoO_RM/status/262635672848982016", "user_id": "743823320", "username": "Rodrigo\u2665 \u00af\\__(\u30c4)__/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "__DanielVanegas", "text": "Tengo que ser fuerte y penar que nada de eso va ah pasar en nuestra relacion *,*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo que ser fuerte y <strong>penar</strong> que nada de eso va ah pasar en nuestra <strong>relacion</strong> *,*</p>", "timestamp": "2012-09-20T03:11:46", "timestamp_epochs": 1348110706, "tweet_id": "248620440891830272", "tweet_url": "/__DanielVanegas/status/248620440891830272", "user_id": "353870352", "username": "Daniel Vanegas.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guadalupunk007", "text": "Todos enternece de mi penar, llego a su fin mi relaci\u00f3n tras diez meses de altibajos!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos enternece de mi <strong>penar</strong>, llego a su fin mi <strong>relaci\u00f3n</strong> tras diez meses de altibajos!!</p>", "timestamp": "2012-09-17T19:59:03", "timestamp_epochs": 1347911943, "tweet_id": "247786766961106946", "tweet_url": "/guadalupunk007/status/247786766961106946", "user_id": "280314861", "username": "Ricardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nadiaybermudez", "text": "Los 13 de septiembre cambian mi vida, no se si sea coincidencia o que pero me gusta penar que tienen relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los 13 de septiembre cambian mi vida, no se si sea coincidencia o que pero me gusta <strong>penar</strong> que tienen <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2012-09-14T05:45:13", "timestamp_epochs": 1347601513, "tweet_id": "246484728604143616", "tweet_url": "/nadiaybermudez/status/246484728604143616", "user_id": "538628467", "username": "Llamil\u00e9 \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jerezlagos", "text": "Pancho Eguiluz dijo que el nombre San Carlos de Apoquindo no tiene relaci\u00f3n con la UC. Carlos Casanueva lo va a venir a penar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pancho Eguiluz dijo que el nombre San Carlos de Apoquindo no tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> con la UC. Carlos Casanueva lo va a venir a <strong>penar</strong></p>", "timestamp": "2012-09-13T11:41:45", "timestamp_epochs": 1347536505, "tweet_id": "246212064685735936", "tweet_url": "/jerezlagos/status/246212064685735936", "user_id": "117970302", "username": "Jos\u00e9 Antonio Jerez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "LulaCastro24", "text": "-Si su relaci\u00f3n causa tantos problemas porqu\u00e9 no lo dejas? +Porqu\u00e9 cuando amas a alguien vale la penar luchar por ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Si su <strong>relaci\u00f3n</strong> causa tantos problemas porqu\u00e9 no lo dejas? +Porqu\u00e9 cuando amas a alguien vale la <strong>penar</strong> luchar por ello.</p>", "timestamp": "2013-04-08T02:10:09", "timestamp_epochs": 1365387009, "tweet_id": "321082504494862336", "tweet_url": "/LulaCastro24/status/321082504494862336", "user_id": "567899922", "username": "Lucia \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Mikel_Dying", "text": "Llevamos casi un a\u00f1o juntos, y la gente puede penar que van a joder una preciosa relacion con mentiras?? QUE ANORMALES SOIS XDDD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevamos casi un a\u00f1o juntos, y la gente puede <strong>penar</strong> que van a joder una preciosa <strong>relacion</strong> con mentiras?? QUE ANORMALES SOIS XDDD</p>", "timestamp": "2013-04-07T15:32:46", "timestamp_epochs": 1365348766, "tweet_id": "320922105006931968", "tweet_url": "/Mikel_Dying/status/320922105006931968", "user_id": "1257791876", "username": "Mikel Mart\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StefanyaCano", "text": "Y penar que d\u00eda a d\u00eda va mejorando nuestra relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y <strong>penar</strong> que d\u00eda a d\u00eda va mejorando nuestra <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2013-04-01T02:02:48", "timestamp_epochs": 1364781768, "tweet_id": "318543942910083072", "tweet_url": "/StefanyaCano/status/318543942910083072", "user_id": "91244591", "username": "Stefanya Cano \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/hWYch"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FuturoyLuz", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale penar por ella). http://ow.ly/hWYch\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/hWYch\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gXd6RcReXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/hWYch\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/hWYch</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-22T17:25:10", "timestamp_epochs": 1361553910, "tweet_id": "305005323327000576", "tweet_url": "/FuturoyLuz/status/305005323327000576", "user_id": "329325238", "username": "Futuro y Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/hWYch", "http://fb.me/1AiwpvwYG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FuturoyLuz", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale penar por ella). http://ow.ly/hWYch\u00a0 http://fb.me/1AiwpvwYG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale\u2026 la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/hWYch\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gXd6RcReXA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/hWYch\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/hWYch</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1AiwpvwYG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NwajShYTs9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1AiwpvwYG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1AiwpvwYG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-22T17:01:51", "timestamp_epochs": 1361552511, "tweet_id": "304999455868997632", "tweet_url": "/FuturoyLuz/status/304999455868997632", "user_id": "329325238", "username": "Futuro y Luz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emirivera48", "text": "@silviaolmedo hola silvia, Oye crees q vale la penar luchar en una relacion a distancia? O q consecuencias tienen este tipo de relaciones??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27449298\" dir=\"ltr\" href=\"/silviaolmedo\"><s>@</s><b>silviaolmedo</b></a> hola silvia, Oye crees q vale la <strong>penar</strong> luchar en una <strong>relacion</strong> a distancia? O q consecuencias tienen este tipo de relaciones??</p>", "timestamp": "2013-02-19T08:39:59", "timestamp_epochs": 1361263199, "tweet_id": "303785992026988545", "tweet_url": "/emirivera48/status/303785992026988545", "user_id": "1105300879", "username": "Emigdio rivera ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MejorCanci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FerrariMega", "text": "#MejorCanci\u00f3n Nube - Okills, Ares -Vinillo, Relaci\u00f3n - Apache, Tripolar - Tomates, No voy a penar en ti - Onechot", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MejorCanci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MejorCanci\u00f3n</b></a> Nube - Okills, Ares -Vinillo, <strong>Relaci\u00f3n</strong> - Apache, Tripolar - Tomates, No voy a <strong>penar</strong> en ti - Onechot</p>", "timestamp": "2013-01-23T00:34:36", "timestamp_epochs": 1358901276, "tweet_id": "293879370156765184", "tweet_url": "/FerrariMega/status/293879370156765184", "user_id": "61913350", "username": "Ferrari de La Mega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaLisAngulo", "text": "ESTAR EN PAREJA CUANDO LA RELACION SUMA... VALE LA PENA!! (ES DECIR VALE PENAR POR ELLA) \nVALE EL SUFRIMIENTO QUE GENERA... (J.Bucay)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTAR EN PAREJA CUANDO LA <strong>RELACION</strong> SUMA... VALE LA PENA!! (ES DECIR VALE <strong>PENAR</strong> POR ELLA) \nVALE EL SUFRIMIENTO QUE GENERA... (J.Bucay)</p>", "timestamp": "2013-01-17T16:20:16", "timestamp_epochs": 1358439616, "tweet_id": "291943025968553985", "tweet_url": "/MariaLisAngulo/status/291943025968553985", "user_id": "878448140", "username": "Maria Lis Angulo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelDuran2601", "text": "Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. La relaci\u00f3n suma, por eso vale la pena. Vale la PENA (es decir, vale penar por ella)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma, por eso vale la pena. Vale la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella)</p>", "timestamp": "2012-12-31T05:12:14", "timestamp_epochs": 1356930734, "tweet_id": "285614315946516481", "tweet_url": "/MiguelDuran2601/status/285614315946516481", "user_id": "246444593", "username": "Miguel Dur\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CSJN"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicoGambini", "text": "Los Fiscales provinciales aseguran que seguir\u00e1n los lineamientos de la #CSJN en relaci\u00f3n con no penar el consumo personal de estupefacientes", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Fiscales provinciales aseguran que seguir\u00e1n los lineamientos de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CSJN?src=hash\"><s>#</s><b>CSJN</b></a> en <strong>relaci\u00f3n</strong> con no <strong>penar</strong> el consumo personal de estupefacientes</p>", "timestamp": "2012-12-01T00:23:44", "timestamp_epochs": 1354321424, "tweet_id": "274670079696850944", "tweet_url": "/NicoGambini/status/274670079696850944", "user_id": "188911001", "username": "Nicol\u00e1s Gambini", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mr_feld", "text": "Osea, que penar solo se considera relaci\u00f3n laboral si es en una \"instituci\u00f3n penitenciaria\"...Depende del punto de vista podr\u00edamos cobrar xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Osea, que <strong>penar</strong> solo se considera <strong>relaci\u00f3n</strong> laboral si es en una \"instituci\u00f3n penitenciaria\"...Depende del punto de vista podr\u00edamos cobrar xD</p>", "timestamp": "2012-11-04T17:32:44", "timestamp_epochs": 1352050364, "tweet_id": "265144561049952256", "tweet_url": "/mr_feld/status/265144561049952256", "user_id": "905543256", "username": "Diego Almuedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "juanantonio6289", "text": "Cuando ambos est\u00e1n dispuestos los obstaculos en la vida de pareja vale la pena \u201cpenar\u201d o luchar por la relaci\u00f3n de pareja.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando ambos est\u00e1n dispuestos los obstaculos en la vida de pareja vale la pena \u201c<strong>penar</strong>\u201d o luchar por la <strong>relaci\u00f3n</strong> de pareja.</p>", "timestamp": "2012-10-31T18:22:46", "timestamp_epochs": 1351707766, "tweet_id": "263707603937415168", "tweet_url": "/juanantonio6289/status/263707603937415168", "user_id": "266037907", "username": "Juan Antonio Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AquiEstaElTio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LioludStrifall", "text": "ya termine de penar programacion y entiendo poco a poco los de la relacion 1 #AquiEstaElTio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya termine de <strong>penar</strong> programacion y entiendo poco a poco los de la <strong>relacion</strong> 1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AquiEstaElTio?src=hash\"><s>#</s><b>AquiEstaElTio</b></a></p>", "timestamp": "2012-10-29T20:40:08", "timestamp_epochs": 1351543208, "tweet_id": "263017397445865473", "tweet_url": "/LioludStrifall/status/263017397445865473", "user_id": "499978036", "username": "Liolud Strifall@shiva", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rodrigoO_RM", "text": "Nuestra relacion de ni\u00d1os mocosos e vistO ke no vale la penar anda con alguien asi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra <strong>relacion</strong> de ni\u00d1os mocosos e vistO ke no vale la <strong>penar</strong> anda con alguien asi</p>", "timestamp": "2012-10-28T19:23:18", "timestamp_epochs": 1351452198, "tweet_id": "262635672848982016", "tweet_url": "/rodrigoO_RM/status/262635672848982016", "user_id": "743823320", "username": "Rodrigo\u2665 \u00af\\__(\u30c4)__/", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "__DanielVanegas", "text": "Tengo que ser fuerte y penar que nada de eso va ah pasar en nuestra relacion *,*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo que ser fuerte y <strong>penar</strong> que nada de eso va ah pasar en nuestra <strong>relacion</strong> *,*</p>", "timestamp": "2012-09-20T03:11:46", "timestamp_epochs": 1348110706, "tweet_id": "248620440891830272", "tweet_url": "/__DanielVanegas/status/248620440891830272", "user_id": "353870352", "username": "Daniel Vanegas.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guadalupunk007", "text": "Todos enternece de mi penar, llego a su fin mi relaci\u00f3n tras diez meses de altibajos!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos enternece de mi <strong>penar</strong>, llego a su fin mi <strong>relaci\u00f3n</strong> tras diez meses de altibajos!!</p>", "timestamp": "2012-09-17T19:59:03", "timestamp_epochs": 1347911943, "tweet_id": "247786766961106946", "tweet_url": "/guadalupunk007/status/247786766961106946", "user_id": "280314861", "username": "Ricardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nadiaybermudez", "text": "Los 13 de septiembre cambian mi vida, no se si sea coincidencia o que pero me gusta penar que tienen relacion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los 13 de septiembre cambian mi vida, no se si sea coincidencia o que pero me gusta <strong>penar</strong> que tienen <strong>relacion</strong></p>", "timestamp": "2012-09-14T05:45:13", "timestamp_epochs": 1347601513, "tweet_id": "246484728604143616", "tweet_url": "/nadiaybermudez/status/246484728604143616", "user_id": "538628467", "username": "Llamil\u00e9 \u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jerezlagos", "text": "Pancho Eguiluz dijo que el nombre San Carlos de Apoquindo no tiene relaci\u00f3n con la UC. Carlos Casanueva lo va a venir a penar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pancho Eguiluz dijo que el nombre San Carlos de Apoquindo no tiene <strong>relaci\u00f3n</strong> con la UC. Carlos Casanueva lo va a venir a <strong>penar</strong></p>", "timestamp": "2012-09-13T11:41:45", "timestamp_epochs": 1347536505, "tweet_id": "246212064685735936", "tweet_url": "/jerezlagos/status/246212064685735936", "user_id": "117970302", "username": "Jos\u00e9 Antonio Jerez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URealidades", "text": "Propuesta\n\nEstar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\n\nLa relaci\u00f3n suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\n\nVale el... http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Propuesta\n\nEstar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\n\nLa <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\n\nVale el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vq6dF5Msma\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propue</span><span class=\"invisible\">sta.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-29T23:40:18", "timestamp_epochs": 1525045218, "tweet_id": "990737570156826624", "tweet_url": "/URealidades/status/990737570156826624", "user_id": "535848020", "username": "Utop\u00edas y Realidades", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "989510549976305664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MinMujeryEG", "user_id": "143175676"}, {"screen_name": "conectados921", "user_id": "704674586391093248"}], "retweets": 0, "screen_name": "azgar23724403", "text": "SiGUIENDO la tesis  con el tiempo la relaci\u00f3n  entre hombres y mujeres s\u00f3lo va a ser virtual en una realidad  virtual. Al penar todo acercamiento se va a preferir omitirse a relacionarse ya que todo se puede mal entender.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SiGUIENDO la tesis  con el tiempo la <strong>relaci\u00f3n</strong>  entre hombres y mujeres s\u00f3lo va a ser virtual en una realidad  virtual. Al <strong>penar</strong> todo acercamiento se va a preferir omitirse a relacionarse ya que todo se puede mal entender.</p>", "timestamp": "2018-04-26T14:44:19", "timestamp_epochs": 1524753859, "tweet_id": "989515523393294336", "tweet_url": "/azgar23724403/status/989515523393294336", "user_id": "938104700313980928", "username": "azgar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Superteletube", "text": "\"Meterse de por si en una relaci\u00f3n ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 penar con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda... \u2014 Bueno, ante todo fue mi culpa que se metiera ya que se lo consent\u00ed. No me arrepiento de nada, fue... https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Meterse de por si en una <strong>relaci\u00f3n</strong> ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda... \u2014 Bueno, ante todo fue mi culpa que se metiera ya que se lo consent\u00ed. No me arrepiento de nada, fue... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Nx7BFRj9i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/IsterGomez/pos</span><span class=\"invisible\">t/404152480?1523879355</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-16T11:49:15", "timestamp_epochs": 1523879355, "tweet_id": "985847587407302658", "tweet_url": "/Superteletube/status/985847587407302658", "user_id": "520309437", "username": "Artic Buston \ud83d\ude80\ud83c\udf2a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Superteletube", "text": "Meterse de por si en una relaci\u00f3n ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 penar con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda mi amiga Dayana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Meterse de por si en una <strong>relaci\u00f3n</strong> ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda mi amiga Dayana.</p>", "timestamp": "2018-04-14T01:45:06", "timestamp_epochs": 1523670306, "tweet_id": "984970772400824320", "tweet_url": "/Superteletube/status/984970772400824320", "user_id": "520309437", "username": "Artic Buston \ud83d\ude80\ud83c\udf2a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "981221001294790658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyEneEnee", "user_id": "1346808756"}], "retweets": 1, "screen_name": "Carolivares05", "text": "Mi madre siempre dice: la que se mete en una relaci\u00f3n, la persona a quien da\u00f1\u00f3 le va penar toda la vida, y eso si es q cierto ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi madre siempre dice: la que se mete en una <strong>relaci\u00f3n</strong>, la persona a quien da\u00f1\u00f3 le va <strong>penar</strong> toda la vida, y eso si es q cierto <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2018-04-04T00:27:18", "timestamp_epochs": 1522801638, "tweet_id": "981327313357955072", "tweet_url": "/Carolivares05/status/981327313357955072", "user_id": "718921572027916288", "username": "Caro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "A_Rehbein", "text": "Penar a padres por incumplir relaci\u00f3n directa y regular, es torpe, muchas veces no cumplen por deseo propio de alejarse de ex parejas enfermizas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Penar</strong> a padres por incumplir <strong>relaci\u00f3n</strong> directa y regular, es torpe, muchas veces no cumplen por deseo propio de alejarse de ex parejas enfermizas</p>", "timestamp": "2018-04-01T20:09:29", "timestamp_epochs": 1522613369, "tweet_id": "980537655246184449", "tweet_url": "/A_Rehbein/status/980537655246184449", "user_id": "109450464", "username": "Alejandro Rehbein C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AyusPerez", "text": "Que feo estar en una relaci\u00f3n y penar por otra persona no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que feo estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong> y <strong>penar</strong> por otra persona no?</p>", "timestamp": "2018-04-01T19:43:10", "timestamp_epochs": 1522611790, "tweet_id": "980531034935709696", "tweet_url": "/AyusPerez/status/980531034935709696", "user_id": "2848265002", "username": "\ud835\udd05\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd23 \u0950", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kikesfk", "text": "La amistad tiene una relaci\u00f3n de doble amistad; una personal, subjetiva o privada, y otra social y p\u00fablica. Para la mujer o el hombre de hoy, pensar en la amistad es penar en un v\u00ednculo meramente personal y ajeno a una faceta p\u00fablica o con influencia en el espacio social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La amistad tiene una <strong>relaci\u00f3n</strong> de doble amistad; una personal, subjetiva o privada, y otra social y p\u00fablica. Para la mujer o el hombre de hoy, pensar en la amistad es <strong>penar</strong> en un v\u00ednculo meramente personal y ajeno a una faceta p\u00fablica o con influencia en el espacio social.</p>", "timestamp": "2018-03-20T14:06:15", "timestamp_epochs": 1521554775, "tweet_id": "976097589979475968", "tweet_url": "/kikesfk/status/976097589979475968", "user_id": "3381254687", "username": "Luis Enrique Lorenzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://fb.me/1qgfTPCnI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marilia1313", "text": "La relaci\u00f3n suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\nVale el sufrimiento que... https://fb.me/1qgfTPCnI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\nVale el sufrimiento que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://fb.me/1qgfTPCnI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PUGG6KwY4t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://fb.me/1qgfTPCnI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1qgfTPCnI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-03-12T14:43:10", "timestamp_epochs": 1520865790, "tweet_id": "973207779577155584", "tweet_url": "/marilia1313/status/973207779577155584", "user_id": "97313285", "username": "Marilia Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "967713513631289345", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PilotPyrx", "user_id": "2976690309"}, {"screen_name": "juancastro1998", "user_id": "487229518"}], "retweets": 0, "screen_name": "disenimadrid", "text": "Por ejemplo La relaci\u00f3n entre leyes y UNA religi\u00f3n concreta? Como penar judicialmente la blasfemia? Te aseguro que en esas monarquias europeas de tu lista poner tu rostro en una figura de Cristo no es delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por ejemplo La <strong>relaci\u00f3n</strong> entre leyes y UNA religi\u00f3n concreta? Como <strong>penar</strong> judicialmente la blasfemia? Te aseguro que en esas monarquias europeas de tu lista poner tu rostro en una figura de Cristo no es delito</p>", "timestamp": "2018-02-26T17:25:32", "timestamp_epochs": 1519665932, "tweet_id": "968175210435399691", "tweet_url": "/disenimadrid/status/968175210435399691", "user_id": "224815743", "username": "Jota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "962632532054413312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alphacaeli21", "user_id": "954674238371385345"}, {"screen_name": "elisabeni", "user_id": "237223544"}], "retweets": 2, "screen_name": "JUc3m", "text": "Este mismo inicio de conversaci\u00f3n la he tenido en relaci\u00f3n con los titiriteros, Cassandra, Strawberry, Wyoming, los carteles de Carnaval de A Coru\u00f1a, las feministas de la procesi\u00f3n del \"co\u00f1o insumiso\"... Siempre hay quien cree que penar esas expresiones est\u00e1 justificado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este mismo inicio de conversaci\u00f3n la he tenido en <strong>relaci\u00f3n</strong> con los titiriteros, Cassandra, Strawberry, Wyoming, los carteles de Carnaval de A Coru\u00f1a, las feministas de la procesi\u00f3n del \"co\u00f1o insumiso\"... Siempre hay quien cree que <strong>penar</strong> esas expresiones est\u00e1 justificado.</p>", "timestamp": "2018-02-11T23:13:05", "timestamp_epochs": 1518390785, "tweet_id": "962826853676388357", "tweet_url": "/JUc3m/status/962826853676388357", "user_id": "913070553522688001", "username": "JacoboDopico_UC3M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kallygarcia", "text": "Vale la penar tener en la vida la persona que te apoye y te complemente, si no es as\u00ed \u00bf para que quieren una relaci\u00f3n ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la <strong>penar</strong> tener en la vida la persona que te apoye y te complemente, si no es as\u00ed \u00bf para que quieren una <strong>relaci\u00f3n</strong> ?</p>", "timestamp": "2018-02-11T06:00:18", "timestamp_epochs": 1518328818, "tweet_id": "962566946444148736", "tweet_url": "/kallygarcia/status/962566946444148736", "user_id": "2831531775", "username": "kristvlkvlly \ud83d\udc9b\ud83e\udd84\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "955331389775282176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lilfatiima", "user_id": "520161448"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kxtxxlxnx", "text": "Yo si lo soy y me da pena penar q un fandom que no lo conoce le est\u00e9 tirando mierda , ni siquiera saben por todo lo q a pasado el ,adem\u00e1s ninguno de los dos a confirmado la relaci\u00f3n , los q le tiran mierda  estoy seguro de que ellos piensan q Jacob va a leer sus comentarios ....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo si lo soy y me da pena <strong>penar</strong> q un fandom que no lo conoce le est\u00e9 tirando mierda , ni siquiera saben por todo lo q a pasado el ,adem\u00e1s ninguno de los dos a confirmado la <strong>relaci\u00f3n</strong> , los q le tiran mierda  estoy seguro de que ellos piensan q Jacob va a leer sus comentarios ....</p>", "timestamp": "2018-01-22T08:01:43", "timestamp_epochs": 1516608103, "tweet_id": "955349743357612033", "tweet_url": "/Kxtxxlxnx/status/955349743357612033", "user_id": "955347647300341760", "username": "Katalina Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "947976875250470913", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ImperioCatolico", "user_id": "279316796"}, {"screen_name": "carmen_caesaris", "user_id": "2874273803"}, {"screen_name": "PhilAMellows", "user_id": "1416349142"}], "retweets": 0, "screen_name": "JAC_Pool", "text": "Por esa regla de tres hay que penar m\u00e1s a un atleta porque es m\u00e1s fuerte que otro hombre? O podemos empezar a diferenciar por raz\u00f3n de CI, o mejor, de orientaci\u00f3n sexual. Penemos m\u00e1s al hombre m\u00e1s fuerte en una relaci\u00f3n gay, a ver qu\u00e9 tal va! Puestos a discriminar... ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por esa regla de tres hay que <strong>penar</strong> m\u00e1s a un atleta porque es m\u00e1s fuerte que otro hombre? O podemos empezar a diferenciar por raz\u00f3n de CI, o mejor, de orientaci\u00f3n sexual. Penemos m\u00e1s al hombre m\u00e1s fuerte en una <strong>relaci\u00f3n</strong> gay, a ver qu\u00e9 tal va! Puestos a discriminar... <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2018-01-02T01:41:41", "timestamp_epochs": 1514857301, "tweet_id": "948006349090316288", "tweet_url": "/JAC_Pool/status/948006349090316288", "user_id": "260786962", "username": "JAC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DQZf03DUIAA6SKJ.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaBlackLl", "text": "Primera entrega de mi Querido Peniario, una relaci\u00f3n del diario penar en revoluci\u00f3n.\nhttp://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\u00a0\u2026pic.twitter.com/lXMblTtnQI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primera entrega de mi Querido Peniario, una <strong>relaci\u00f3n</strong> del diario <strong>penar</strong> en revoluci\u00f3n.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bts6p88Ra2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">anablack.com.ve/2017/12/06/5-d</span><span class=\"invisible\">e-diciembre-de-2017/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lXMblTtnQI\">pic.twitter.com/lXMblTtnQI</a></p>", "timestamp": "2017-12-06T22:57:39", "timestamp_epochs": 1512601059, "tweet_id": "938542985368821761", "tweet_url": "/AnaBlackLl/status/938542985368821761", "user_id": "424334828", "username": "Ana Black", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DQYPUaGW0AAte4M.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnaBlackLl", "text": "Primera entrega en mi Querido Peniario, una relaci\u00f3n del diario penar en revoluci\u00f3n.\nhttp://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\u00a0\u2026pic.twitter.com/9yMIns1DmM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primera entrega en mi Querido Peniario, una <strong>relaci\u00f3n</strong> del diario <strong>penar</strong> en revoluci\u00f3n.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bts6p88Ra2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">anablack.com.ve/2017/12/06/5-d</span><span class=\"invisible\">e-diciembre-de-2017/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9yMIns1DmM\">pic.twitter.com/9yMIns1DmM</a></p>", "timestamp": "2017-12-06T17:05:49", "timestamp_epochs": 1512579949, "tweet_id": "938454444890615808", "tweet_url": "/AnaBlackLl/status/938454444890615808", "user_id": "424334828", "username": "Ana Black", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6muQm88rl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "losemarrp", "text": "Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (@tjholt):\n\nla relaci\u00f3n Guillier - San Ram\u00f3n lo va a penar hasta el d\u00eda de la 2da... http://fb.me/6muQm88rl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559024\" dir=\"ltr\" href=\"/tjholt\"><s>@</s><b>tjholt</b></a>):\n\nla <strong>relaci\u00f3n</strong> Guillier - San Ram\u00f3n lo va a <strong>penar</strong> hasta el d\u00eda de la 2da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6muQm88rl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8rFZjNRMRw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6muQm88rl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6muQm88rl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-11-25T03:14:04", "timestamp_epochs": 1511579644, "tweet_id": "934258861510447107", "tweet_url": "/losemarrp/status/934258861510447107", "user_id": "2895565085", "username": "Losemar Ruiz Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1LTMhwHxk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarinchile", "text": "Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (@tjholt):\n\nla relaci\u00f3n Guillier - San Ram\u00f3n lo va a penar hasta el d\u00eda de la 2da... http://fb.me/1LTMhwHxk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559024\" dir=\"ltr\" href=\"/tjholt\"><s>@</s><b>tjholt</b></a>):\n\nla <strong>relaci\u00f3n</strong> Guillier - San Ram\u00f3n lo va a <strong>penar</strong> hasta el d\u00eda de la 2da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1LTMhwHxk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wyGgVA9HW3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1LTMhwHxk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1LTMhwHxk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-11-24T21:44:29", "timestamp_epochs": 1511559869, "tweet_id": "934175916858671104", "tweet_url": "/clarinchile/status/934175916858671104", "user_id": "384023058", "username": "C\u00e9sar Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 230, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 328, "screen_name": "tjholt", "text": "la relaci\u00f3n Guillier - San Ram\u00f3n lo va a penar hasta el d\u00eda de la 2da vuelta.. y mientras m\u00e1s mierda se descubra en ese municipio... peor para Guillier.. les guste o no \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la <strong>relaci\u00f3n</strong> Guillier - San Ram\u00f3n lo va a <strong>penar</strong> hasta el d\u00eda de la 2da vuelta.. y mientras m\u00e1s mierda se descubra en ese municipio... peor para Guillier.. les guste o no \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af</p>", "timestamp": "2017-11-24T17:56:12", "timestamp_epochs": 1511546172, "tweet_id": "934118468617719808", "tweet_url": "/tjholt/status/934118468617719808", "user_id": "16559024", "username": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "florvaazqueez", "text": "penar que hasta hace no mucho me re costaba soltar una relaci\u00f3n, pero en el \u00faltimo tiempo me aleje d muchas personss innecesarias en mi vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>penar</strong> que hasta hace no mucho me re costaba soltar una <strong>relaci\u00f3n</strong>, pero en el \u00faltimo tiempo me aleje d muchas personss innecesarias en mi vida</p>", "timestamp": "2017-10-16T02:53:43", "timestamp_epochs": 1508122423, "tweet_id": "919758222503923712", "tweet_url": "/florvaazqueez/status/919758222503923712", "user_id": "3795582573", "username": "flor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "URealidades", "text": "Propuesta\n\nEstar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\n\nLa relaci\u00f3n suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\n\nVale el... http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Propuesta\n\nEstar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\n\nLa <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\n\nPor eso vale la pena.\n\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\n\nVale el... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vq6dF5Msma\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propuesta.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mexiconovedadesyrealidades.blogspot.mx/2018/04/propue</span><span class=\"invisible\">sta.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-29T23:40:18", "timestamp_epochs": 1525045218, "tweet_id": "990737570156826624", "tweet_url": "/URealidades/status/990737570156826624", "user_id": "535848020", "username": "Utop\u00edas y Realidades", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "989510549976305664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MinMujeryEG", "user_id": "143175676"}, {"screen_name": "conectados921", "user_id": "704674586391093248"}], "retweets": 0, "screen_name": "azgar23724403", "text": "SiGUIENDO la tesis  con el tiempo la relaci\u00f3n  entre hombres y mujeres s\u00f3lo va a ser virtual en una realidad  virtual. Al penar todo acercamiento se va a preferir omitirse a relacionarse ya que todo se puede mal entender.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SiGUIENDO la tesis  con el tiempo la <strong>relaci\u00f3n</strong>  entre hombres y mujeres s\u00f3lo va a ser virtual en una realidad  virtual. Al <strong>penar</strong> todo acercamiento se va a preferir omitirse a relacionarse ya que todo se puede mal entender.</p>", "timestamp": "2018-04-26T14:44:19", "timestamp_epochs": 1524753859, "tweet_id": "989515523393294336", "tweet_url": "/azgar23724403/status/989515523393294336", "user_id": "938104700313980928", "username": "azgar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Superteletube", "text": "\"Meterse de por si en una relaci\u00f3n ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 penar con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda... \u2014 Bueno, ante todo fue mi culpa que se metiera ya que se lo consent\u00ed. No me arrepiento de nada, fue... https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Meterse de por si en una <strong>relaci\u00f3n</strong> ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda... \u2014 Bueno, ante todo fue mi culpa que se metiera ya que se lo consent\u00ed. No me arrepiento de nada, fue... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Nx7BFRj9i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://curiouscat.me/IsterGomez/post/404152480?1523879355\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me/IsterGomez/pos</span><span class=\"invisible\">t/404152480?1523879355</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-16T11:49:15", "timestamp_epochs": 1523879355, "tweet_id": "985847587407302658", "tweet_url": "/Superteletube/status/985847587407302658", "user_id": "520309437", "username": "Artic Buston \ud83d\ude80\ud83c\udf2a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Superteletube", "text": "Meterse de por si en una relaci\u00f3n ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 penar con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda mi amiga Dayana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Meterse de por si en una <strong>relaci\u00f3n</strong> ya es delito. Es un maldito delito. Ojal\u00e1 <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel, malditos. Pudran se. Como dir\u00eda mi amiga Dayana.</p>", "timestamp": "2018-04-14T01:45:06", "timestamp_epochs": 1523670306, "tweet_id": "984970772400824320", "tweet_url": "/Superteletube/status/984970772400824320", "user_id": "520309437", "username": "Artic Buston \ud83d\ude80\ud83c\udf2a\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "981221001294790658", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SoyEneEnee", "user_id": "1346808756"}], "retweets": 1, "screen_name": "Carolivares05", "text": "Mi madre siempre dice: la que se mete en una relaci\u00f3n, la persona a quien da\u00f1\u00f3 le va penar toda la vida, y eso si es q cierto ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi madre siempre dice: la que se mete en una <strong>relaci\u00f3n</strong>, la persona a quien da\u00f1\u00f3 le va <strong>penar</strong> toda la vida, y eso si es q cierto <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/></p>", "timestamp": "2018-04-04T00:27:18", "timestamp_epochs": 1522801638, "tweet_id": "981327313357955072", "tweet_url": "/Carolivares05/status/981327313357955072", "user_id": "718921572027916288", "username": "Caro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "A_Rehbein", "text": "Penar a padres por incumplir relaci\u00f3n directa y regular, es torpe, muchas veces no cumplen por deseo propio de alejarse de ex parejas enfermizas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Penar</strong> a padres por incumplir <strong>relaci\u00f3n</strong> directa y regular, es torpe, muchas veces no cumplen por deseo propio de alejarse de ex parejas enfermizas</p>", "timestamp": "2018-04-01T20:09:29", "timestamp_epochs": 1522613369, "tweet_id": "980537655246184449", "tweet_url": "/A_Rehbein/status/980537655246184449", "user_id": "109450464", "username": "Alejandro Rehbein C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AyusPerez", "text": "Que feo estar en una relaci\u00f3n y penar por otra persona no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que feo estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong> y <strong>penar</strong> por otra persona no?</p>", "timestamp": "2018-04-01T19:43:10", "timestamp_epochs": 1522611790, "tweet_id": "980531034935709696", "tweet_url": "/AyusPerez/status/980531034935709696", "user_id": "2848265002", "username": "\ud835\udd05\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd23 \u0950", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kikesfk", "text": "La amistad tiene una relaci\u00f3n de doble amistad; una personal, subjetiva o privada, y otra social y p\u00fablica. Para la mujer o el hombre de hoy, pensar en la amistad es penar en un v\u00ednculo meramente personal y ajeno a una faceta p\u00fablica o con influencia en el espacio social.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La amistad tiene una <strong>relaci\u00f3n</strong> de doble amistad; una personal, subjetiva o privada, y otra social y p\u00fablica. Para la mujer o el hombre de hoy, pensar en la amistad es <strong>penar</strong> en un v\u00ednculo meramente personal y ajeno a una faceta p\u00fablica o con influencia en el espacio social.</p>", "timestamp": "2018-03-20T14:06:15", "timestamp_epochs": 1521554775, "tweet_id": "976097589979475968", "tweet_url": "/kikesfk/status/976097589979475968", "user_id": "3381254687", "username": "Luis Enrique Lorenzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://fb.me/1qgfTPCnI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marilia1313", "text": "La relaci\u00f3n suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\nVale el sufrimiento que... https://fb.me/1qgfTPCnI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\nVale el sufrimiento que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://fb.me/1qgfTPCnI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PUGG6KwY4t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://fb.me/1qgfTPCnI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1qgfTPCnI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-03-12T14:43:10", "timestamp_epochs": 1520865790, "tweet_id": "973207779577155584", "tweet_url": "/marilia1313/status/973207779577155584", "user_id": "97313285", "username": "Marilia Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "967713513631289345", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PilotPyrx", "user_id": "2976690309"}, {"screen_name": "juancastro1998", "user_id": "487229518"}], "retweets": 0, "screen_name": "disenimadrid", "text": "Por ejemplo La relaci\u00f3n entre leyes y UNA religi\u00f3n concreta? Como penar judicialmente la blasfemia? Te aseguro que en esas monarquias europeas de tu lista poner tu rostro en una figura de Cristo no es delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por ejemplo La <strong>relaci\u00f3n</strong> entre leyes y UNA religi\u00f3n concreta? Como <strong>penar</strong> judicialmente la blasfemia? Te aseguro que en esas monarquias europeas de tu lista poner tu rostro en una figura de Cristo no es delito</p>", "timestamp": "2018-02-26T17:25:32", "timestamp_epochs": 1519665932, "tweet_id": "968175210435399691", "tweet_url": "/disenimadrid/status/968175210435399691", "user_id": "224815743", "username": "Jota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "962632532054413312", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alphacaeli21", "user_id": "954674238371385345"}, {"screen_name": "elisabeni", "user_id": "237223544"}], "retweets": 2, "screen_name": "JUc3m", "text": "Este mismo inicio de conversaci\u00f3n la he tenido en relaci\u00f3n con los titiriteros, Cassandra, Strawberry, Wyoming, los carteles de Carnaval de A Coru\u00f1a, las feministas de la procesi\u00f3n del \"co\u00f1o insumiso\"... Siempre hay quien cree que penar esas expresiones est\u00e1 justificado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este mismo inicio de conversaci\u00f3n la he tenido en <strong>relaci\u00f3n</strong> con los titiriteros, Cassandra, Strawberry, Wyoming, los carteles de Carnaval de A Coru\u00f1a, las feministas de la procesi\u00f3n del \"co\u00f1o insumiso\"... Siempre hay quien cree que <strong>penar</strong> esas expresiones est\u00e1 justificado.</p>", "timestamp": "2018-02-11T23:13:05", "timestamp_epochs": 1518390785, "tweet_id": "962826853676388357", "tweet_url": "/JUc3m/status/962826853676388357", "user_id": "913070553522688001", "username": "JacoboDopico_UC3M", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kallygarcia", "text": "Vale la penar tener en la vida la persona que te apoye y te complemente, si no es as\u00ed \u00bf para que quieren una relaci\u00f3n ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la <strong>penar</strong> tener en la vida la persona que te apoye y te complemente, si no es as\u00ed \u00bf para que quieren una <strong>relaci\u00f3n</strong> ?</p>", "timestamp": "2018-02-11T06:00:18", "timestamp_epochs": 1518328818, "tweet_id": "962566946444148736", "tweet_url": "/kallygarcia/status/962566946444148736", "user_id": "2831531775", "username": "kristvlkvlly \ud83d\udc9b\ud83e\udd84\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "955331389775282176", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "lilfatiima", "user_id": "520161448"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kxtxxlxnx", "text": "Yo si lo soy y me da pena penar q un fandom que no lo conoce le est\u00e9 tirando mierda , ni siquiera saben por todo lo q a pasado el ,adem\u00e1s ninguno de los dos a confirmado la relaci\u00f3n , los q le tiran mierda  estoy seguro de que ellos piensan q Jacob va a leer sus comentarios ....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo si lo soy y me da pena <strong>penar</strong> q un fandom que no lo conoce le est\u00e9 tirando mierda , ni siquiera saben por todo lo q a pasado el ,adem\u00e1s ninguno de los dos a confirmado la <strong>relaci\u00f3n</strong> , los q le tiran mierda  estoy seguro de que ellos piensan q Jacob va a leer sus comentarios ....</p>", "timestamp": "2018-01-22T08:01:43", "timestamp_epochs": 1516608103, "tweet_id": "955349743357612033", "tweet_url": "/Kxtxxlxnx/status/955349743357612033", "user_id": "955347647300341760", "username": "Katalina Salas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "947976875250470913", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ImperioCatolico", "user_id": "279316796"}, {"screen_name": "carmen_caesaris", "user_id": "2874273803"}, {"screen_name": "PhilAMellows", "user_id": "1416349142"}], "retweets": 0, "screen_name": "JAC_Pool", "text": "Por esa regla de tres hay que penar m\u00e1s a un atleta porque es m\u00e1s fuerte que otro hombre? O podemos empezar a diferenciar por raz\u00f3n de CI, o mejor, de orientaci\u00f3n sexual. Penemos m\u00e1s al hombre m\u00e1s fuerte en una relaci\u00f3n gay, a ver qu\u00e9 tal va! Puestos a discriminar... ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por esa regla de tres hay que <strong>penar</strong> m\u00e1s a un atleta porque es m\u00e1s fuerte que otro hombre? O podemos empezar a diferenciar por raz\u00f3n de CI, o mejor, de orientaci\u00f3n sexual. Penemos m\u00e1s al hombre m\u00e1s fuerte en una <strong>relaci\u00f3n</strong> gay, a ver qu\u00e9 tal va! Puestos a discriminar... <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara sin expresi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f611.png\" title=\"Cara sin expresi\u00f3n\"/></p>", "timestamp": "2018-01-02T01:41:41", "timestamp_epochs": 1514857301, "tweet_id": "948006349090316288", "tweet_url": "/JAC_Pool/status/948006349090316288", "user_id": "260786962", "username": "JAC", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DQZf03DUIAA6SKJ.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AnaBlackLl", "text": "Primera entrega de mi Querido Peniario, una relaci\u00f3n del diario penar en revoluci\u00f3n.\nhttp://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\u00a0\u2026pic.twitter.com/lXMblTtnQI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primera entrega de mi Querido Peniario, una <strong>relaci\u00f3n</strong> del diario <strong>penar</strong> en revoluci\u00f3n.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bts6p88Ra2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">anablack.com.ve/2017/12/06/5-d</span><span class=\"invisible\">e-diciembre-de-2017/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lXMblTtnQI\">pic.twitter.com/lXMblTtnQI</a></p>", "timestamp": "2017-12-06T22:57:39", "timestamp_epochs": 1512601059, "tweet_id": "938542985368821761", "tweet_url": "/AnaBlackLl/status/938542985368821761", "user_id": "424334828", "username": "Ana Black", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DQYPUaGW0AAte4M.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnaBlackLl", "text": "Primera entrega en mi Querido Peniario, una relaci\u00f3n del diario penar en revoluci\u00f3n.\nhttp://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\u00a0\u2026pic.twitter.com/9yMIns1DmM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primera entrega en mi Querido Peniario, una <strong>relaci\u00f3n</strong> del diario <strong>penar</strong> en revoluci\u00f3n.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bts6p88Ra2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://anablack.com.ve/2017/12/06/5-de-diciembre-de-2017/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">anablack.com.ve/2017/12/06/5-d</span><span class=\"invisible\">e-diciembre-de-2017/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9yMIns1DmM\">pic.twitter.com/9yMIns1DmM</a></p>", "timestamp": "2017-12-06T17:05:49", "timestamp_epochs": 1512579949, "tweet_id": "938454444890615808", "tweet_url": "/AnaBlackLl/status/938454444890615808", "user_id": "424334828", "username": "Ana Black", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6muQm88rl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "losemarrp", "text": "Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (@tjholt):\n\nla relaci\u00f3n Guillier - San Ram\u00f3n lo va a penar hasta el d\u00eda de la 2da... http://fb.me/6muQm88rl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559024\" dir=\"ltr\" href=\"/tjholt\"><s>@</s><b>tjholt</b></a>):\n\nla <strong>relaci\u00f3n</strong> Guillier - San Ram\u00f3n lo va a <strong>penar</strong> hasta el d\u00eda de la 2da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6muQm88rl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8rFZjNRMRw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6muQm88rl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6muQm88rl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-11-25T03:14:04", "timestamp_epochs": 1511579644, "tweet_id": "934258861510447107", "tweet_url": "/losemarrp/status/934258861510447107", "user_id": "2895565085", "username": "Losemar Ruiz Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1LTMhwHxk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clarinchile", "text": "Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (@tjholt):\n\nla relaci\u00f3n Guillier - San Ram\u00f3n lo va a penar hasta el d\u00eda de la 2da... http://fb.me/1LTMhwHxk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted Tom\u00e1s Jocelyn-Holt (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16559024\" dir=\"ltr\" href=\"/tjholt\"><s>@</s><b>tjholt</b></a>):\n\nla <strong>relaci\u00f3n</strong> Guillier - San Ram\u00f3n lo va a <strong>penar</strong> hasta el d\u00eda de la 2da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1LTMhwHxk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wyGgVA9HW3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1LTMhwHxk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1LTMhwHxk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-11-24T21:44:29", "timestamp_epochs": 1511559869, "tweet_id": "934175916858671104", "tweet_url": "/clarinchile/status/934175916858671104", "user_id": "384023058", "username": "C\u00e9sar Hidalgo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 230, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 24, "reply_to_users": [], "retweets": 329, "screen_name": "tjholt", "text": "la relaci\u00f3n Guillier - San Ram\u00f3n lo va a penar hasta el d\u00eda de la 2da vuelta.. y mientras m\u00e1s mierda se descubra en ese municipio... peor para Guillier.. les guste o no \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la <strong>relaci\u00f3n</strong> Guillier - San Ram\u00f3n lo va a <strong>penar</strong> hasta el d\u00eda de la 2da vuelta.. y mientras m\u00e1s mierda se descubra en ese municipio... peor para Guillier.. les guste o no \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af</p>", "timestamp": "2017-11-24T17:56:12", "timestamp_epochs": 1511546172, "tweet_id": "934118468617719808", "tweet_url": "/tjholt/status/934118468617719808", "user_id": "16559024", "username": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "florvaazqueez", "text": "penar que hasta hace no mucho me re costaba soltar una relaci\u00f3n, pero en el \u00faltimo tiempo me aleje d muchas personss innecesarias en mi vida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>penar</strong> que hasta hace no mucho me re costaba soltar una <strong>relaci\u00f3n</strong>, pero en el \u00faltimo tiempo me aleje d muchas personss innecesarias en mi vida</p>", "timestamp": "2017-10-16T02:53:43", "timestamp_epochs": 1508122423, "tweet_id": "919758222503923712", "tweet_url": "/florvaazqueez/status/919758222503923712", "user_id": "3795582573", "username": "flor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ximenacab", "text": "Ayer como que la asamblea quiso trabajar lo que no hace todo el a\u00f1o y tomaron decisiones super pendejas como lo de no penar sacar la gasolina del pa\u00eds o lo dela bienes en relaci\u00f3n a la corrupci\u00f3n... En serio creo que les tuvieron trabajando de m\u00e1s y sin comer... ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer como que la asamblea quiso trabajar lo que no hace todo el a\u00f1o y tomaron decisiones super pendejas como lo de no <strong>penar</strong> sacar la gasolina del pa\u00eds o lo dela bienes en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la corrupci\u00f3n... En serio creo que les tuvieron trabajando de m\u00e1s y sin comer... <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2019-09-18T16:02:49", "timestamp_epochs": 1568822569, "tweet_id": "1174353088968372224", "tweet_url": "/ximenacab/status/1174353088968372224", "user_id": "227720098", "username": "ximena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Malu1056", "text": "Hay pel\u00edculas que de verdad me hacen penar jam\u00e1s tener una relaci\u00f3n :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay pel\u00edculas que de verdad me hacen <strong>penar</strong> jam\u00e1s tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> :(</p>", "timestamp": "2019-09-08T07:59:22", "timestamp_epochs": 1567929562, "tweet_id": "1170607547620954112", "tweet_url": "/Malu1056/status/1170607547620954112", "user_id": "139221122", "username": "LaMal\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Antonio1SN", "text": "@Lonso0 te has detenido a penar la relaci\u00f3n supra/prius? es totalmente ironica \"la bella y la bestia\"  donde ambos son el supra y el prius, bueno pues se queda ah\u00ed.... jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51567951\" dir=\"ltr\" href=\"/Lonso0\"><s>@</s><b>Lonso0</b></a> te has detenido a <strong>penar</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> supra/prius? es totalmente ironica \"la bella y la bestia\"  donde ambos son el supra y el prius, bueno pues se queda ah\u00ed.... jaja</p>", "timestamp": "2019-09-03T15:34:41", "timestamp_epochs": 1567524881, "tweet_id": "1168910190747557888", "tweet_url": "/Antonio1SN/status/1168910190747557888", "user_id": "111410404", "username": "ASN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1161803588382932992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "manalad3", "user_id": "1123608694003052547"}], "retweets": 0, "screen_name": "manalad3", "text": "La ilusi\u00f3n no es el principio, la gente  se cree con el derecho de opinar sobre la relaci\u00f3n de los dem\u00e1s, q si ilusi\u00f3n, q si estabilidad, q si es m\u00e1s y q si es menos cuando lo q tendr\u00edan q hacer es ocuparse de sus relaciones y dejar de opinar y penar por los dem\u00e1s pq pa eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ilusi\u00f3n no es el principio, la gente  se cree con el derecho de opinar sobre la <strong>relaci\u00f3n</strong> de los dem\u00e1s, q si ilusi\u00f3n, q si estabilidad, q si es m\u00e1s y q si es menos cuando lo q tendr\u00edan q hacer es ocuparse de sus relaciones y dejar de opinar y <strong>penar</strong> por los dem\u00e1s pq pa eso</p>", "timestamp": "2019-08-15T18:41:33", "timestamp_epochs": 1565894493, "tweet_id": "1162071848512827392", "tweet_url": "/manalad3/status/1162071848512827392", "user_id": "1123608694003052547", "username": "manultii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1157985356718968834", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AForcelledo", "user_id": "101777916"}, {"screen_name": "venga_mad", "user_id": "831061002"}], "retweets": 0, "screen_name": "MartitaM83", "text": "Deber\u00eda importar y mucho a nivel estad\u00edstico para estudiar la soluci\u00f3n al problema. De nada sirve penar y llorar las v\u00edctimas via tweet si luego no se estudia el problema. Importa tanto si son nacionales como si no lo son, si ten\u00edan relaci\u00f3n con la v\u00edctima o no , edades, etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00eda importar y mucho a nivel estad\u00edstico para estudiar la soluci\u00f3n al problema. De nada sirve <strong>penar</strong> y llorar las v\u00edctimas via tweet si luego no se estudia el problema. Importa tanto si son nacionales como si no lo son, si ten\u00edan <strong>relaci\u00f3n</strong> con la v\u00edctima o no , edades, etc</p>", "timestamp": "2019-08-04T12:25:38", "timestamp_epochs": 1564921538, "tweet_id": "1157990980513128449", "tweet_url": "/MartitaM83/status/1157990980513128449", "user_id": "2333594471", "username": "Martita\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnaAyala7", "text": "Q orgullosa estoy de tener la habilidad de poder superar rapido una relacion amorosa, de amarme  y no aceptar ese sufrimiento q otras personas dejan invadir en su alma y suuuufreeeeen tantooooo. Como lo q no me gusta penar, menos por un hombre.  Be Happy ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q orgullosa estoy de tener la habilidad de poder superar rapido una <strong>relacion</strong> amorosa, de amarme  y no aceptar ese sufrimiento q otras personas dejan invadir en su alma y suuuufreeeeen tantooooo.<img alt=\"\ud83d\udc7e\" aria-label=\"Emoji: Monstruo alien\u00edgena\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47e.png\" title=\"Monstruo alien\u00edgena\"/> Como lo q no me gusta <strong>penar</strong>, menos por un hombre.  Be Happy <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f308.png\" title=\"Arco\u00edris\"/></p>", "timestamp": "2019-07-31T16:41:25", "timestamp_epochs": 1564591285, "tweet_id": "1156605795531988993", "tweet_url": "/AnaAyala7/status/1156605795531988993", "user_id": "82284908", "username": "Lady Ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1148404871168589824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LionChroma", "user_id": "1024027873416568834"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lauralorena0", "text": "no ahhhh de verdad llore mucho  , y nunca olvidaremos a polita . tambi\u00e9n me puse a penar y espero que esto no da\u00f1e la relaci\u00f3n entre aris y temo , nunca olvidaremos a pollita            . ETERNAMENTE POLITA .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no ahhhh de verdad llore mucho  , y nunca olvidaremos a polita . tambi\u00e9n me puse a <strong>penar</strong> y espero que esto no da\u00f1e la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre aris y temo , nunca olvidaremos a pollita            . ETERNAMENTE POLITA .</p>", "timestamp": "2019-07-09T02:23:16", "timestamp_epochs": 1562638996, "tweet_id": "1148417305568849920", "tweet_url": "/Lauralorena0/status/1148417305568849920", "user_id": "1143653187766882304", "username": "l\u00e4\u00fbr\u00e4\u00b0._.09", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "levishipper", "text": "ya yo ando llorando porque esta tarde m epuse a penar que los aristemo van a terminar su relacion en algun punto de la serie, y no los quiero ver sufrir!!!\n\nAGUAS LOCAS ARISTEMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya yo ando llorando porque esta tarde m epuse a <strong>penar</strong> que los aristemo van a terminar su <strong>relacion</strong> en algun punto de la serie, y no los quiero ver sufrir!!!\n\nAGUAS LOCAS ARISTEMO</p>", "timestamp": "2019-06-27T03:07:18", "timestamp_epochs": 1561604838, "tweet_id": "1144079730381131777", "tweet_url": "/levishipper/status/1144079730381131777", "user_id": "1127041575643680769", "username": "Leviosa\u26a1 DANZON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1142131596184707073", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SirElectron", "user_id": "147002974"}, {"screen_name": "dianagonzalez", "user_id": "16694520"}], "retweets": 0, "screen_name": "Karasur66", "text": "Detectar y penar las denuncias falsas nada tiene que ver con el consentimiento expl\u00edcito a una relaci\u00f3n sexual. Se producir\u00e1n de igual forma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectar y <strong>penar</strong> las denuncias falsas nada tiene que ver con el consentimiento expl\u00edcito a una <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual. Se producir\u00e1n de igual forma.</p>", "timestamp": "2019-06-23T12:40:09", "timestamp_epochs": 1561293609, "tweet_id": "1142774342926946305", "tweet_url": "/Karasur66/status/1142774342926946305", "user_id": "300393595", "username": "Karasur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "1127081884058566657", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "escar_gm", "user_id": "801058854314397696"}, {"screen_name": "suker778", "user_id": "73647214"}], "retweets": 3, "screen_name": "alexisclerel", "text": "La relaci\u00f3n sexual se consiente solo en tanto esta es protegida. Cuando deja de estarlo, tal consentimiento no existe. En principio ,no encuentro motivos para no penar por abuso con acceso carnal, art. 181.1 y 4 CP.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual se consiente solo en tanto esta es protegida. Cuando deja de estarlo, tal consentimiento no existe. En principio ,no encuentro motivos para no <strong>penar</strong> por abuso con acceso carnal, art. 181.1 y 4 CP.</p>", "timestamp": "2019-05-11T08:22:37", "timestamp_epochs": 1557562957, "tweet_id": "1127126855096655872", "tweet_url": "/alexisclerel/status/1127126855096655872", "user_id": "350421472", "username": "Luis Enrique Garc\u00eda Delgado\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SantosIrka", "text": "Domingo y pese a todo me puesto a penar un reguero e vainas que tienen sentido con respecto a las ventajas de no estar en una relaci\u00f3n. \nAh\u00ed voy:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Domingo y pese a todo me puesto a <strong>penar</strong> un reguero e vainas que tienen sentido con respecto a las ventajas de no estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong>. \nAh\u00ed voy:</p>", "timestamp": "2019-04-28T21:41:46", "timestamp_epochs": 1556487706, "tweet_id": "1122616924293226496", "tweet_url": "/SantosIrka/status/1122616924293226496", "user_id": "1041164591068176385", "username": "I R K A \ud83e\udd89", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseFin25884777", "text": "Si terminaste la relaci\u00f3n, es la muerte de ese amor, entonces, que descanse en paz y no PENE. ( de penar, alma en pena). https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si terminaste la <strong>relaci\u00f3n</strong>, es la muerte de ese amor, entonces, que descanse en paz y no PENE. ( de <strong>penar</strong>, alma en pena). <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gQHGPNNxK4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MiliberMancill</span><span class=\"invisible\">a/status/1122097865537536001</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-27T21:00:25", "timestamp_epochs": 1556398825, "tweet_id": "1122244130560716800", "tweet_url": "/JoseFin25884777/status/1122244130560716800", "user_id": "1010117115964215296", "username": "Zuli@nosoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GaBbiiiu", "text": "Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\nLa relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por \u00e9l).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\nLa <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por \u00e9l).</p>", "timestamp": "2019-04-14T07:09:51", "timestamp_epochs": 1555225791, "tweet_id": "1117324070738067456", "tweet_url": "/GaBbiiiu/status/1117324070738067456", "user_id": "120822092", "username": "Jennifer del Cid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sysivel", "text": "Hay de las personas que les gusta hacer sufrir y se deleitan pinchando al otro, bajo la bandera de su libertad. M\u00e1s a\u00fan en RS. \n\nCuando les toca penar, por otras cuestiones que no tienen relaci\u00f3n, me pongo a pensar en la se\u00f1ora Karma. \n\nMejor llevar la fiesta en paz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay de las personas que les gusta hacer sufrir y se deleitan pinchando al otro, bajo la bandera de su libertad. M\u00e1s a\u00fan en RS. \n\nCuando les toca <strong>penar</strong>, por otras cuestiones que no tienen <strong>relaci\u00f3n</strong>, me pongo a pensar en la se\u00f1ora Karma. \n\nMejor llevar la fiesta en paz.</p>", "timestamp": "2019-04-03T19:58:35", "timestamp_epochs": 1554321515, "tweet_id": "1113531261522534400", "tweet_url": "/Sysivel/status/1113531261522534400", "user_id": "41658374", "username": "Sysivel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marilia1313", "text": "La relaci\u00f3n suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso porque cuando... https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso porque cuando... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ow1rIxI7pU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/mariliavillarr</span><span class=\"invisible\">ealg/posts/10157165905972090</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-12T14:15:31", "timestamp_epochs": 1552400131, "tweet_id": "1105472391898124288", "tweet_url": "/marilia1313/status/1105472391898124288", "user_id": "97313285", "username": "Marilia Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vinilosviejos", "text": "estaba viendo birdman y cundo el personaje de edward norton esta empeloto en una charla super seria con el de naomi watts, el la ve muy serio y le dice \"c\u00f3geme la bolas\" yo yo no pude evitar penar que as\u00ed seria una relaci\u00f3n con migo.\n\nque tristeza esta vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estaba viendo birdman y cundo el personaje de edward norton esta empeloto en una charla super seria con el de naomi watts, el la ve muy serio y le dice \"c\u00f3geme la bolas\" yo yo no pude evitar <strong>penar</strong> que as\u00ed seria una <strong>relaci\u00f3n</strong> con migo.\n\nque tristeza esta vida.</p>", "timestamp": "2019-03-09T21:39:00", "timestamp_epochs": 1552167540, "tweet_id": "1104496836071641089", "tweet_url": "/vinilosviejos/status/1104496836071641089", "user_id": "2643068309", "username": "hoper hokusai bosco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://buff.ly/2H6xtpP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "episida", "text": "Vale la penar volver a leer este art\u00edculo cl\u00e1sico, el cual concluye que la evidencia acumulada apoya la idea de que el tratamiento del #VIH como prevenci\u00f3n cumple con los Criterios de Bradford Hill para que la relaci\u00f3n se considere causal.\nhttps://buff.ly/2H6xtpP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la <strong>penar</strong> volver a leer este art\u00edculo cl\u00e1sico, el cual concluye que la evidencia acumulada apoya la idea de que el tratamiento del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> como prevenci\u00f3n cumple con los Criterios de Bradford Hill para que la <strong>relaci\u00f3n</strong> se considere causal.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2H6xtpP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l05MPBvytn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2H6xtpP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2H6xtpP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-03-02T02:35:00", "timestamp_epochs": 1551494100, "tweet_id": "1101672222727430144", "tweet_url": "/episida/status/1101672222727430144", "user_id": "2840686760", "username": "Episida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ximenacab", "text": "Ayer como que la asamblea quiso trabajar lo que no hace todo el a\u00f1o y tomaron decisiones super pendejas como lo de no penar sacar la gasolina del pa\u00eds o lo dela bienes en relaci\u00f3n a la corrupci\u00f3n... En serio creo que les tuvieron trabajando de m\u00e1s y sin comer... ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer como que la asamblea quiso trabajar lo que no hace todo el a\u00f1o y tomaron decisiones super pendejas como lo de no <strong>penar</strong> sacar la gasolina del pa\u00eds o lo dela bienes en <strong>relaci\u00f3n</strong> a la corrupci\u00f3n... En serio creo que les tuvieron trabajando de m\u00e1s y sin comer... <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2019-09-18T16:02:49", "timestamp_epochs": 1568822569, "tweet_id": "1174353088968372224", "tweet_url": "/ximenacab/status/1174353088968372224", "user_id": "227720098", "username": "ximena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Malu1056", "text": "Hay pel\u00edculas que de verdad me hacen penar jam\u00e1s tener una relaci\u00f3n :(", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay pel\u00edculas que de verdad me hacen <strong>penar</strong> jam\u00e1s tener una <strong>relaci\u00f3n</strong> :(</p>", "timestamp": "2019-09-08T07:59:22", "timestamp_epochs": 1567929562, "tweet_id": "1170607547620954112", "tweet_url": "/Malu1056/status/1170607547620954112", "user_id": "139221122", "username": "LaMal\u00fa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Antonio1SN", "text": "@Lonso0 te has detenido a penar la relaci\u00f3n supra/prius? es totalmente ironica \"la bella y la bestia\"  donde ambos son el supra y el prius, bueno pues se queda ah\u00ed.... jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51567951\" dir=\"ltr\" href=\"/Lonso0\"><s>@</s><b>Lonso0</b></a> te has detenido a <strong>penar</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> supra/prius? es totalmente ironica \"la bella y la bestia\"  donde ambos son el supra y el prius, bueno pues se queda ah\u00ed.... jaja</p>", "timestamp": "2019-09-03T15:34:41", "timestamp_epochs": 1567524881, "tweet_id": "1168910190747557888", "tweet_url": "/Antonio1SN/status/1168910190747557888", "user_id": "111410404", "username": "ASN", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1161803588382932992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "manalad3", "user_id": "1123608694003052547"}], "retweets": 0, "screen_name": "manalad3", "text": "La ilusi\u00f3n no es el principio, la gente  se cree con el derecho de opinar sobre la relaci\u00f3n de los dem\u00e1s, q si ilusi\u00f3n, q si estabilidad, q si es m\u00e1s y q si es menos cuando lo q tendr\u00edan q hacer es ocuparse de sus relaciones y dejar de opinar y penar por los dem\u00e1s pq pa eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ilusi\u00f3n no es el principio, la gente  se cree con el derecho de opinar sobre la <strong>relaci\u00f3n</strong> de los dem\u00e1s, q si ilusi\u00f3n, q si estabilidad, q si es m\u00e1s y q si es menos cuando lo q tendr\u00edan q hacer es ocuparse de sus relaciones y dejar de opinar y <strong>penar</strong> por los dem\u00e1s pq pa eso</p>", "timestamp": "2019-08-15T18:41:33", "timestamp_epochs": 1565894493, "tweet_id": "1162071848512827392", "tweet_url": "/manalad3/status/1162071848512827392", "user_id": "1123608694003052547", "username": "manultii", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1157985356718968834", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AForcelledo", "user_id": "101777916"}, {"screen_name": "venga_mad", "user_id": "831061002"}], "retweets": 0, "screen_name": "MartitaM83", "text": "Deber\u00eda importar y mucho a nivel estad\u00edstico para estudiar la soluci\u00f3n al problema. De nada sirve penar y llorar las v\u00edctimas via tweet si luego no se estudia el problema. Importa tanto si son nacionales como si no lo son, si ten\u00edan relaci\u00f3n con la v\u00edctima o no , edades, etc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00eda importar y mucho a nivel estad\u00edstico para estudiar la soluci\u00f3n al problema. De nada sirve <strong>penar</strong> y llorar las v\u00edctimas via tweet si luego no se estudia el problema. Importa tanto si son nacionales como si no lo son, si ten\u00edan <strong>relaci\u00f3n</strong> con la v\u00edctima o no , edades, etc</p>", "timestamp": "2019-08-04T12:25:38", "timestamp_epochs": 1564921538, "tweet_id": "1157990980513128449", "tweet_url": "/MartitaM83/status/1157990980513128449", "user_id": "2333594471", "username": "Martita\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AnaAyala7", "text": "Q orgullosa estoy de tener la habilidad de poder superar rapido una relacion amorosa, de amarme  y no aceptar ese sufrimiento q otras personas dejan invadir en su alma y suuuufreeeeen tantooooo. Como lo q no me gusta penar, menos por un hombre.  Be Happy ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q orgullosa estoy de tener la habilidad de poder superar rapido una <strong>relacion</strong> amorosa, de amarme  y no aceptar ese sufrimiento q otras personas dejan invadir en su alma y suuuufreeeeen tantooooo.<img alt=\"\ud83d\udc7e\" aria-label=\"Emoji: Monstruo alien\u00edgena\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47e.png\" title=\"Monstruo alien\u00edgena\"/> Como lo q no me gusta <strong>penar</strong>, menos por un hombre.  Be Happy <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f308.png\" title=\"Arco\u00edris\"/></p>", "timestamp": "2019-07-31T16:41:25", "timestamp_epochs": 1564591285, "tweet_id": "1156605795531988993", "tweet_url": "/AnaAyala7/status/1156605795531988993", "user_id": "82284908", "username": "Lady Ana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1148404871168589824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LionChroma", "user_id": "1024027873416568834"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lauralorena0", "text": "no ahhhh de verdad llore mucho  , y nunca olvidaremos a polita . tambi\u00e9n me puse a penar y espero que esto no da\u00f1e la relaci\u00f3n entre aris y temo , nunca olvidaremos a pollita            . ETERNAMENTE POLITA .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no ahhhh de verdad llore mucho  , y nunca olvidaremos a polita . tambi\u00e9n me puse a <strong>penar</strong> y espero que esto no da\u00f1e la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre aris y temo , nunca olvidaremos a pollita            . ETERNAMENTE POLITA .</p>", "timestamp": "2019-07-09T02:23:16", "timestamp_epochs": 1562638996, "tweet_id": "1148417305568849920", "tweet_url": "/Lauralorena0/status/1148417305568849920", "user_id": "1143653187766882304", "username": "l\u00e4\u00fbr\u00e4\u00b0._.09", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "levishipper", "text": "ya yo ando llorando porque esta tarde m epuse a penar que los aristemo van a terminar su relacion en algun punto de la serie, y no los quiero ver sufrir!!!\n\nAGUAS LOCAS ARISTEMO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ya yo ando llorando porque esta tarde m epuse a <strong>penar</strong> que los aristemo van a terminar su <strong>relacion</strong> en algun punto de la serie, y no los quiero ver sufrir!!!\n\nAGUAS LOCAS ARISTEMO</p>", "timestamp": "2019-06-27T03:07:18", "timestamp_epochs": 1561604838, "tweet_id": "1144079730381131777", "tweet_url": "/levishipper/status/1144079730381131777", "user_id": "1127041575643680769", "username": "Leviosa\u26a1 DANZON", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1142131596184707073", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SirElectron", "user_id": "147002974"}, {"screen_name": "dianagonzalez", "user_id": "16694520"}], "retweets": 0, "screen_name": "Karasur66", "text": "Detectar y penar las denuncias falsas nada tiene que ver con el consentimiento expl\u00edcito a una relaci\u00f3n sexual. Se producir\u00e1n de igual forma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detectar y <strong>penar</strong> las denuncias falsas nada tiene que ver con el consentimiento expl\u00edcito a una <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual. Se producir\u00e1n de igual forma.</p>", "timestamp": "2019-06-23T12:40:09", "timestamp_epochs": 1561293609, "tweet_id": "1142774342926946305", "tweet_url": "/Karasur66/status/1142774342926946305", "user_id": "300393595", "username": "Karasur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "1127081884058566657", "replies": 4, "reply_to_users": [{"screen_name": "escar_gm", "user_id": "801058854314397696"}, {"screen_name": "suker778", "user_id": "73647214"}], "retweets": 3, "screen_name": "alexisclerel", "text": "La relaci\u00f3n sexual se consiente solo en tanto esta es protegida. Cuando deja de estarlo, tal consentimiento no existe. En principio ,no encuentro motivos para no penar por abuso con acceso carnal, art. 181.1 y 4 CP.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual se consiente solo en tanto esta es protegida. Cuando deja de estarlo, tal consentimiento no existe. En principio ,no encuentro motivos para no <strong>penar</strong> por abuso con acceso carnal, art. 181.1 y 4 CP.</p>", "timestamp": "2019-05-11T08:22:37", "timestamp_epochs": 1557562957, "tweet_id": "1127126855096655872", "tweet_url": "/alexisclerel/status/1127126855096655872", "user_id": "350421472", "username": "Luis Enrique Garc\u00eda Delgado\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SantosIrka", "text": "Domingo y pese a todo me puesto a penar un reguero e vainas que tienen sentido con respecto a las ventajas de no estar en una relaci\u00f3n. \nAh\u00ed voy:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Domingo y pese a todo me puesto a <strong>penar</strong> un reguero e vainas que tienen sentido con respecto a las ventajas de no estar en una <strong>relaci\u00f3n</strong>. \nAh\u00ed voy:</p>", "timestamp": "2019-04-28T21:41:46", "timestamp_epochs": 1556487706, "tweet_id": "1122616924293226496", "tweet_url": "/SantosIrka/status/1122616924293226496", "user_id": "1041164591068176385", "username": "I R K A \ud83e\udd89", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseFin25884777", "text": "Si terminaste la relaci\u00f3n, es la muerte de ese amor, entonces, que descanse en paz y no PENE. ( de penar, alma en pena). https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si terminaste la <strong>relaci\u00f3n</strong>, es la muerte de ese amor, entonces, que descanse en paz y no PENE. ( de <strong>penar</strong>, alma en pena). <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gQHGPNNxK4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1122097865537536001\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MiliberMancill</span><span class=\"invisible\">a/status/1122097865537536001</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-04-27T21:00:25", "timestamp_epochs": 1556398825, "tweet_id": "1122244130560716800", "tweet_url": "/JoseFin25884777/status/1122244130560716800", "user_id": "1010117115964215296", "username": "Zuli@nosoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GaBbiiiu", "text": "Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\nLa relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por \u00e9l).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar en pareja ayuda a nuestro crecimiento personal. A ser mejores personas, a conocernos m\u00e1s.\nLa <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por \u00e9l).</p>", "timestamp": "2019-04-14T07:09:51", "timestamp_epochs": 1555225791, "tweet_id": "1117324070738067456", "tweet_url": "/GaBbiiiu/status/1117324070738067456", "user_id": "120822092", "username": "Jennifer del Cid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sysivel", "text": "Hay de las personas que les gusta hacer sufrir y se deleitan pinchando al otro, bajo la bandera de su libertad. M\u00e1s a\u00fan en RS. \n\nCuando les toca penar, por otras cuestiones que no tienen relaci\u00f3n, me pongo a pensar en la se\u00f1ora Karma. \n\nMejor llevar la fiesta en paz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay de las personas que les gusta hacer sufrir y se deleitan pinchando al otro, bajo la bandera de su libertad. M\u00e1s a\u00fan en RS. \n\nCuando les toca <strong>penar</strong>, por otras cuestiones que no tienen <strong>relaci\u00f3n</strong>, me pongo a pensar en la se\u00f1ora Karma. \n\nMejor llevar la fiesta en paz.</p>", "timestamp": "2019-04-03T19:58:35", "timestamp_epochs": 1554321515, "tweet_id": "1113531261522534400", "tweet_url": "/Sysivel/status/1113531261522534400", "user_id": "41658374", "username": "Sysivel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marilia1313", "text": "La relaci\u00f3n suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale penar por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso porque cuando... https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.Por eso vale la pena.\nVale... la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella).\nVale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos.\nY todo eso es valioso porque cuando... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ow1rIxI7pU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/mariliavillarrealg/posts/10157165905972090\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/mariliavillarr</span><span class=\"invisible\">ealg/posts/10157165905972090</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-03-12T14:15:31", "timestamp_epochs": 1552400131, "tweet_id": "1105472391898124288", "tweet_url": "/marilia1313/status/1105472391898124288", "user_id": "97313285", "username": "Marilia Villarreal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vinilosviejos", "text": "estaba viendo birdman y cundo el personaje de edward norton esta empeloto en una charla super seria con el de naomi watts, el la ve muy serio y le dice \"c\u00f3geme la bolas\" yo yo no pude evitar penar que as\u00ed seria una relaci\u00f3n con migo.\n\nque tristeza esta vida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">estaba viendo birdman y cundo el personaje de edward norton esta empeloto en una charla super seria con el de naomi watts, el la ve muy serio y le dice \"c\u00f3geme la bolas\" yo yo no pude evitar <strong>penar</strong> que as\u00ed seria una <strong>relaci\u00f3n</strong> con migo.\n\nque tristeza esta vida.</p>", "timestamp": "2019-03-09T21:39:00", "timestamp_epochs": 1552167540, "tweet_id": "1104496836071641089", "tweet_url": "/vinilosviejos/status/1104496836071641089", "user_id": "2643068309", "username": "hoper hokusai bosco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://buff.ly/2H6xtpP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "episida", "text": "Vale la penar volver a leer este art\u00edculo cl\u00e1sico, el cual concluye que la evidencia acumulada apoya la idea de que el tratamiento del #VIH como prevenci\u00f3n cumple con los Criterios de Bradford Hill para que la relaci\u00f3n se considere causal.\nhttps://buff.ly/2H6xtpP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vale la <strong>penar</strong> volver a leer este art\u00edculo cl\u00e1sico, el cual concluye que la evidencia acumulada apoya la idea de que el tratamiento del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a> como prevenci\u00f3n cumple con los Criterios de Bradford Hill para que la <strong>relaci\u00f3n</strong> se considere causal.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2H6xtpP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l05MPBvytn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2H6xtpP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2H6xtpP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-03-02T02:35:00", "timestamp_epochs": 1551494100, "tweet_id": "1101672222727430144", "tweet_url": "/episida/status/1101672222727430144", "user_id": "2840686760", "username": "Episida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1095417759104622592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yonkyNSFW", "user_id": "993864368872984577"}, {"screen_name": "yonkykong", "user_id": "1256556347728039937"}], "retweets": 0, "screen_name": "SadlerMorgann", "text": "A ver, pero un cumshot si es consentido \u00bfC\u00f3mo va a ser penado?\nSi es sin consentimiento. Es una violaci\u00f3n y claro que se tiene que penar.\nNo entiendo la relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver, pero un cumshot si es consentido \u00bfC\u00f3mo va a ser penado?\nSi es sin consentimiento. Es una violaci\u00f3n y claro que se tiene que <strong>penar</strong>.\nNo entiendo la <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-14T21:20:19", "timestamp_epochs": 1550179219, "tweet_id": "1096157212693708800", "tweet_url": "/SadlerMorgann/status/1096157212693708800", "user_id": "95793350", "username": "S\u00e1 Morgann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1095799836035764225", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "NgryRed", "user_id": "757511977"}], "retweets": 0, "screen_name": "o05170o", "text": "Sigo sin ver la relaci\u00f3n, me estoy empezando a preocupar. Y Ramos... hombre... lo que diga el reglamento... eso si, castigar con dos partidos es penar la honestidad... forzar fuerza hasta Messi (lease idiotez cuando escribo honestidad)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigo sin ver la <strong>relaci\u00f3n</strong>, me estoy empezando a preocupar. Y Ramos... hombre... lo que diga el reglamento... eso si, castigar con dos partidos es <strong>penar</strong> la honestidad... forzar fuerza hasta Messi (lease idiotez cuando escribo honestidad)</p>", "timestamp": "2019-02-14T10:49:17", "timestamp_epochs": 1550141357, "tweet_id": "1095998406680559616", "tweet_url": "/o05170o/status/1095998406680559616", "user_id": "350490181", "username": "Eloy Verge Ancosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1094889584683556865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "perezreverte", "user_id": "111933542"}], "retweets": 0, "screen_name": "CallejoHernanz", "text": "Creo que usa usted esta conmovedora historia para hacer trampa. No guarda relaci\u00f3n con el cazador s\u00e1dico. El eje del asunto es si es leg\u00edtimo penar por una conducta que, pese a ser parecida, no encaja en un tipo penal. \nHacerlo, por mucho que nos pese, ser\u00eda  una monstruosidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que usa usted esta conmovedora historia para hacer trampa. No guarda <strong>relaci\u00f3n</strong> con el cazador s\u00e1dico. El eje del asunto es si es leg\u00edtimo <strong>penar</strong> por una conducta que, pese a ser parecida, no encaja en un tipo penal. \nHacerlo, por mucho que nos pese, ser\u00eda  una monstruosidad.</p>", "timestamp": "2019-02-12T00:18:14", "timestamp_epochs": 1549930694, "tweet_id": "1095114820297416704", "tweet_url": "/CallejoHernanz/status/1095114820297416704", "user_id": "1058040655010766848", "username": "Gregorio M\u00aa Callejo Hernanz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1093601056385392641", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Guerrero_1492", "user_id": "962394007711178752"}, {"screen_name": "Gorka_Maneiro", "user_id": "244596753"}], "retweets": 0, "screen_name": "elyoluk", "text": "Mientras tengamos trabajos tan precarios como existen actualmente en Espa\u00f1a, da igual que vengan m\u00e1s ni\u00f1os o m\u00e1s inmigrantes. Ese es el punto, que realmente Casado quiere usar las pensiones como excusa para volver a penar el aborto libre, y son cosas sin relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras tengamos trabajos tan precarios como existen actualmente en Espa\u00f1a, da igual que vengan m\u00e1s ni\u00f1os o m\u00e1s inmigrantes. Ese es el punto, que realmente Casado quiere usar las pensiones como excusa para volver a <strong>penar</strong> el aborto libre, y son cosas sin <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2019-02-08T07:50:17", "timestamp_epochs": 1549612217, "tweet_id": "1093779032016125952", "tweet_url": "/elyoluk/status/1093779032016125952", "user_id": "146421638", "username": "Luque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087851614013149184", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "warismalkia", "user_id": "896015930727309313"}], "retweets": 0, "screen_name": "EduRaya7", "text": "Es totalmente verdad, pero sigo sin entender qu\u00e9 relaci\u00f3n tiene eso con el otro caso. Cuando se manejan esas cantidades de dinero es muy f\u00e1cil cometer fraudes como esos, que l\u00f3gicamente hay que penar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es totalmente verdad, pero sigo sin entender qu\u00e9 <strong>relaci\u00f3n</strong> tiene eso con el otro caso. Cuando se manejan esas cantidades de dinero es muy f\u00e1cil cometer fraudes como esos, que l\u00f3gicamente hay que <strong>penar</strong></p>", "timestamp": "2019-01-23T23:31:58", "timestamp_epochs": 1548286318, "tweet_id": "1088217808956243968", "tweet_url": "/EduRaya7/status/1088217808956243968", "user_id": "1310079139", "username": "\ud83d\udd31", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1264208359026315265", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "josenietobar", "user_id": "353555321"}, {"screen_name": "LozanoMabel", "user_id": "358839906"}], "retweets": 0, "screen_name": "Centollobucane1", "text": "La ley ya contempla esa situaci\u00f3n para situaciones en que hay relaci\u00f3n laboral.\nPara poder penar esto hace falta que haya una relaci\u00f3n laboral m\u00e1s que revisar el c\u00f3digo penal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley ya contempla esa situaci\u00f3n para situaciones en que hay <strong>relaci\u00f3n</strong> laboral.\nPara poder <strong>penar</strong> esto hace falta que haya una <strong>relaci\u00f3n</strong> laboral m\u00e1s que revisar el c\u00f3digo penal.</p>", "timestamp": "2020-05-23T19:00:27", "timestamp_epochs": 1590260427, "tweet_id": "1264269981690322946", "tweet_url": "/Centollobucane1/status/1264269981690322946", "user_id": "1160206263223029760", "username": "Centollo Bucanero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263812083822575617", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Eduardopg980051", "user_id": "864178835599872001"}, {"screen_name": "gmm223", "user_id": "1118836253951242240"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cliptemnestra", "text": "Vaya, ahora las luchas de los g\u00e1nsters contra la polic\u00eda son un ejemplo para todos nosotros?\nNo respondo a fantas\u00eda capitalista de la libertad individual, y ninguna abolicionista quiere penar a la prostituta, nosotras s\u00ed sabemos que ellas son la parte abusada de la relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya, ahora las luchas de los g\u00e1nsters contra la polic\u00eda son un ejemplo para todos nosotros?\nNo respondo a fantas\u00eda capitalista de la libertad individual, y ninguna abolicionista quiere <strong>penar</strong> a la prostituta, nosotras s\u00ed sabemos que ellas son la parte abusada de la <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-23T16:26:49", "timestamp_epochs": 1590251209, "tweet_id": "1264231318147215366", "tweet_url": "/Cliptemnestra/status/1264231318147215366", "user_id": "2428663592", "username": "Maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1262594098319556611", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Al_fachito", "user_id": "1243658638264279040"}, {"screen_name": "stewie_soy_yo", "user_id": "1094956040280571904"}], "retweets": 0, "screen_name": "Al_fachito", "text": "+moralmente malo dios lo iba a penar cuando estos mueran) es mas tambien creen que no solo los cat\u00f3licos se \"salvan\" sino que la gente se salva en relacion a sus actos. Al judaismo lo respetan, no solo pq comparten muchos valores y creen en la libertad de religion++", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+moralmente malo dios lo iba a <strong>penar</strong> cuando estos mueran) es mas tambien creen que no solo los cat\u00f3licos se \"salvan\" sino que la gente se salva en <strong>relacion</strong> a sus actos. Al judaismo lo respetan, no solo pq comparten muchos valores y creen en la libertad de religion++</p>", "timestamp": "2020-05-19T04:31:54", "timestamp_epochs": 1589862714, "tweet_id": "1262601853918945281", "tweet_url": "/Al_fachito/status/1262601853918945281", "user_id": "1243658638264279040", "username": "John Cross Ravioli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Violeta134", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA (es decir, vale penar por ella). Vale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). Vale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos</p>", "timestamp": "2020-05-14T01:49:22", "timestamp_epochs": 1589420962, "tweet_id": "1260749011629162496", "tweet_url": "/Violeta134/status/1260749011629162496", "user_id": "1023247836", "username": "Just Lin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NitaAquino", "text": "Hay personas que de plano ya no vale la penar tener en tu vida, as\u00ed sea una relaci\u00f3n o una amistad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay personas que de plano ya no vale la <strong>penar</strong> tener en tu vida, as\u00ed sea una <strong>relaci\u00f3n</strong> o una amistad.</p>", "timestamp": "2020-04-29T05:33:40", "timestamp_epochs": 1588138420, "tweet_id": "1255369638369726465", "tweet_url": "/NitaAquino/status/1255369638369726465", "user_id": "1201164683018997760", "username": "Boogi\u0113 Wonderland", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jose_aranciba", "text": "Mi lado nazi: deber\u00edan penar a los presos quit\u00e1ndoles sus derechos en relaci\u00f3n al delito que cometieron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi lado nazi: deber\u00edan <strong>penar</strong> a los presos quit\u00e1ndoles sus derechos en <strong>relaci\u00f3n</strong> al delito que cometieron.</p>", "timestamp": "2020-04-26T18:40:23", "timestamp_epochs": 1587926423, "tweet_id": "1254480458198417415", "tweet_url": "/jose_aranciba/status/1254480458198417415", "user_id": "1950754933", "username": "Jo c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["8M"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1251996340437028868", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "a_degrado", "user_id": "879011415922704389"}, {"screen_name": "JorgeCalero1", "user_id": "560409211"}], "retweets": 1, "screen_name": "JavierVecina", "text": "Las falsedades del Gobierno en relaci\u00f3n al #8M, mascarillas y test, respiradores, n\u00famero de muertos, no vulneran nuestro derecho a recibir informaci\u00f3n veraz (art. 20.1,d CE) pero nuestras cr\u00edticas son bulos a perseguir, sancionar o penar. \u00a1T\u00edpico de un Gobierno antidemocr\u00e1tico!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las falsedades del Gobierno en <strong>relaci\u00f3n</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/8M?src=hash\"><s>#</s><b>8M</b></a>, mascarillas y test, respiradores, n\u00famero de muertos, no vulneran nuestro derecho a recibir informaci\u00f3n veraz (art. 20.1,d CE) pero nuestras cr\u00edticas son bulos a perseguir, sancionar o <strong>penar</strong>. \u00a1T\u00edpico de un Gobierno antidemocr\u00e1tico!</p>", "timestamp": "2020-04-20T08:12:04", "timestamp_epochs": 1587370324, "tweet_id": "1252148013197340673", "tweet_url": "/JavierVecina/status/1252148013197340673", "user_id": "327653572", "username": "JavierVecina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1249936207854829568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lizgomez2707", "user_id": "57164904"}], "retweets": 0, "screen_name": "didiore", "text": "Ese anillo es s\u00edmbolo de amor y uni\u00f3n y si ya no queda nada de eso entre esas dos personas pues TIENE que devolverlo. Y va a tener otra relaci\u00f3n a futuro y cada vez que lo vea va a penar en \u00e9l pero si se queda con en anillo es INTERESADA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese anillo es s\u00edmbolo de amor y uni\u00f3n y si ya no queda nada de eso entre esas dos personas pues TIENE que devolverlo. Y va a tener otra <strong>relaci\u00f3n</strong> a futuro y cada vez que lo vea va a <strong>penar</strong> en \u00e9l pero si se queda con en anillo es INTERESADA</p>", "timestamp": "2020-04-14T15:56:32", "timestamp_epochs": 1586879792, "tweet_id": "1250090571668086796", "tweet_url": "/didiore/status/1250090571668086796", "user_id": "57430424", "username": "Diego (DiDi)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 49, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "barburhannia19", "text": "Que tan cierto es que un hombre recuerda siempre cuando tuvo una buena mujer a su lado a penar que no siga la relaci\u00f3n ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tan cierto es que un hombre recuerda siempre cuando tuvo una buena mujer a su lado a <strong>penar</strong> que no siga la <strong>relaci\u00f3n</strong> ?</p>", "timestamp": "2020-04-13T04:32:54", "timestamp_epochs": 1586752374, "tweet_id": "1249556143074160640", "tweet_url": "/barburhannia19/status/1249556143074160640", "user_id": "3573607756", "username": "hannibaby\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud80c\uddfc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247182323247972358", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andrew123torres", "user_id": "905006072"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chris_aldemar", "text": "Jajaja me sorprende tu forma de penar, no es tener vinculos sino la relacion entre el nazismo y lo que Lutero comenz\u00f2 contra los judios, a ese vinculo me refiero.. sos un chiste, en serio me dio gracia tu respuesta..y no tenes como negar el odio de Lutero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja me sorprende tu forma de <strong>penar</strong>, no es tener vinculos sino la <strong>relacion</strong> entre el nazismo y lo que Lutero comenz\u00f2 contra los judios, a ese vinculo me refiero..<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> sos un chiste, en serio me dio gracia tu respuesta..y no tenes como negar el odio de Lutero</p>", "timestamp": "2020-04-06T21:58:37", "timestamp_epochs": 1586210317, "tweet_id": "1247282590991736833", "tweet_url": "/Chris_aldemar/status/1247282590991736833", "user_id": "931292252617486336", "username": "Chris Aldemar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES8p0ERXsAAkHF-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1238220584032575488", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "KLAUDIAPOSADA", "user_id": "423659249"}], "retweets": 1, "screen_name": "JairoOlveravil1", "text": "Una relaci\u00f3n t\u00f3xica y adictiva con la comida? Te acompa\u00f1o en tu penar pic.twitter.com/H9nQjVZRbN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relaci\u00f3n</strong> t\u00f3xica y adictiva con la comida? Te acompa\u00f1o en tu <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H9nQjVZRbN\">pic.twitter.com/H9nQjVZRbN</a></p>", "timestamp": "2020-03-13T00:03:50", "timestamp_epochs": 1584057830, "tweet_id": "1238254405885087744", "tweet_url": "/JairoOlveravil1/status/1238254405885087744", "user_id": "1131243226688643072", "username": "Jairo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1237933652975202309", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PatiiiAt", "user_id": "844698640992100352"}, {"screen_name": "LaComadritaOf", "user_id": "892135305477836800"}], "retweets": 0, "screen_name": "2010_oscuro", "text": "Jajaja el del compromiso fue Carlos, deja de penar que la culpa es de Dal\u00fa, si alguien no respeta su propia relaci\u00f3n no es culpa de nadie m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja el del compromiso fue Carlos, deja de <strong>penar</strong> que la culpa es de Dal\u00fa, si alguien no respeta su propia <strong>relaci\u00f3n</strong> no es culpa de nadie m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2020-03-12T19:09:35", "timestamp_epochs": 1584040175, "tweet_id": "1238180355909259264", "tweet_url": "/2010_oscuro/status/1238180355909259264", "user_id": "157498106", "username": "oscuro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1235517289673433088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "despaziocollage", "user_id": "1079716778"}, {"screen_name": "alvaarolopezz", "user_id": "3587698822"}, {"screen_name": "CoronaVid19", "user_id": "1082014807161798656"}], "retweets": 0, "screen_name": "Barravila_XX", "text": "Pero de donde te sacas esa conclusi\u00f3n, la nueva ley viene a decir que cualquier relaci\u00f3n de un hombre con una mujer como decir un piropo se puede penar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero de donde te sacas esa conclusi\u00f3n, la nueva ley viene a decir que cualquier <strong>relaci\u00f3n</strong> de un hombre con una mujer como decir un piropo se puede <strong>penar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-03-06T07:52:41", "timestamp_epochs": 1583481161, "tweet_id": "1235835678232993792", "tweet_url": "/Barravila_XX/status/1235835678232993792", "user_id": "838267110874836992", "username": "BARRAVILA \ud83c\uddea\ud83c\udde6... +40.236 ESPA\u00d1OLES MENOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://acuerdo.Es"], "parent_tweet_id": "1226821021174583296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "abc_es", "user_id": "19923515"}], "retweets": 0, "screen_name": "CgomezgGomez", "text": "Si se\u00f1ora estamos de http://acuerdo.Es\u00a0 sin embargo m\u00e1s importante penar la relaci\u00f3n directa con dictadores vivos, hablemos de Maduro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si se\u00f1ora estamos de <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://acuerdo.Es\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AXP8ZQDprb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://acuerdo.Es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">acuerdo.Es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> sin embargo m\u00e1s importante <strong>penar</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> directa con dictadores vivos, hablemos de Maduro</p>", "timestamp": "2020-02-10T16:16:08", "timestamp_epochs": 1581351368, "tweet_id": "1226902681861730305", "tweet_url": "/CgomezgGomez/status/1226902681861730305", "user_id": "2203892577", "username": "celestino gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KevinEBonilla", "text": "Esto es lo que pasa cuando una ley est\u00e1 escrita, espec\u00edficamente, NO para combatir la violencia en s\u00ed misma, sino para penar al var\u00f3n de una relaci\u00f3n heterosexual.\n\n[Sucedido en Espa\u00f1a] https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto es lo que pasa cuando una ley est\u00e1 escrita, espec\u00edficamente, NO para combatir la violencia en s\u00ed misma, sino para <strong>penar</strong> al var\u00f3n de una <strong>relaci\u00f3n</strong> heterosexual.\n\n[Sucedido en Espa\u00f1a] <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G8LZF0pOeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/simbionte_vox/</span><span class=\"invisible\">status/1222586917839167490</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-30T16:53:40", "timestamp_epochs": 1580403220, "tweet_id": "1222925858492633090", "tweet_url": "/KevinEBonilla/status/1222925858492633090", "user_id": "1437064538", "username": "Kevin Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1220323633459089408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "medulamanya", "user_id": "2937164429"}, {"screen_name": "valentrinity", "user_id": "1269044217352982528"}, {"screen_name": "tinchonegriazul", "user_id": "2782878216"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rpablo_25", "text": "En fin, me cans\u00e9.\n\nNos acusa con apreciaciones personales a nosotros y no logra ver qu\u00e9 no existe relaci\u00f3n entre las cosas que compara.\n\nCOBRE POR EL MEDIO QUE COBRE, SI QUIERE PUEDE EVADIR, Y SI LO DESCUBREN LO VAN A PENAR.\nno hay relaci\u00f3n con la obligatoriedad.\n\nY cerr\u00e9 ah\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En fin, me cans\u00e9.\n\nNos acusa con apreciaciones personales a nosotros y no logra ver qu\u00e9 no existe <strong>relaci\u00f3n</strong> entre las cosas que compara.\n\nCOBRE POR EL MEDIO QUE COBRE, SI QUIERE PUEDE EVADIR, Y SI LO DESCUBREN LO VAN A <strong>PENAR</strong>.\nno hay <strong>relaci\u00f3n</strong> con la obligatoriedad.\n\nY cerr\u00e9 ah\u00ed.</p>", "timestamp": "2020-01-25T11:48:05", "timestamp_epochs": 1579952885, "tweet_id": "1221037018127441920", "tweet_url": "/Rpablo_25/status/1221037018127441920", "user_id": "920457120784572417", "username": "Pablo Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elpirulaiss", "text": "en relaci\u00f3n al debate de si penar o no las infidelidades mediante trabajos forzados en un futuro comunismo sinceramente quienes est\u00e1is en contra vais muy de ay q malo el individualismo :( pero luego pon\u00e9is los cuernos o pretend\u00e9is ponerlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en <strong>relaci\u00f3n</strong> al debate de si <strong>penar</strong> o no las infidelidades mediante trabajos forzados en un futuro comunismo sinceramente quienes est\u00e1is en contra vais muy de ay q malo el individualismo :( pero luego pon\u00e9is los cuernos o pretend\u00e9is ponerlos</p>", "timestamp": "2020-01-13T15:51:16", "timestamp_epochs": 1578930676, "tweet_id": "1216749560967680056", "tweet_url": "/elpirulaiss/status/1216749560967680056", "user_id": "1061242483009613825", "username": "el pirulais\ud83d\udd3b \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1215619271876849665", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lupo55", "user_id": "69800760"}, {"screen_name": "joaninoc", "user_id": "208614492"}], "retweets": 1, "screen_name": "punkindrublicar", "text": "Si no se puede probar y penar hay que replantearse un poco el funcionamiento democr\u00e1tico de la republic, en particular encontrarle otra din\u00e1mica a la relaci\u00f3n entre libertad de expresi\u00f3n y (no) derecho a la informaci\u00f3n que estamos viviendo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no se puede probar y <strong>penar</strong> hay que replantearse un poco el funcionamiento democr\u00e1tico de la republic, en particular encontrarle otra din\u00e1mica a la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre libertad de expresi\u00f3n y (no) derecho a la informaci\u00f3n que estamos viviendo.</p>", "timestamp": "2020-01-10T16:58:43", "timestamp_epochs": 1578675523, "tweet_id": "1215679373086466048", "tweet_url": "/punkindrublicar/status/1215679373086466048", "user_id": "67202774", "username": "punk in drublic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1210788051493896197", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tito_carreno", "user_id": "3173942964"}, {"screen_name": "RoMeelGO", "user_id": "2427713063"}], "retweets": 0, "screen_name": "faparga", "text": "A todo miembro del ESTADO (3 poderes) se le deber\u00eda penar con c\u00e1rcel efectiva por delitos que tengan relaci\u00f3n con incumplimiento de sus mandatos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A todo miembro del ESTADO (3 poderes) se le deber\u00eda <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel efectiva por delitos que tengan <strong>relaci\u00f3n</strong> con incumplimiento de sus mandatos.</p>", "timestamp": "2019-12-29T01:06:30", "timestamp_epochs": 1577581590, "tweet_id": "1211091086304788480", "tweet_url": "/faparga/status/1211091086304788480", "user_id": "595100971", "username": "Convencido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1208044467674062848", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Petite_Yulia", "user_id": "1189492082618048512"}], "retweets": 0, "screen_name": "BuffettLibre", "text": "Tu est\u00e1s defendiendo que en relaci\u00f3n al autor y a la v\u00edctima se debe penar de una manera distinta. \n\nQue se elimine la presunci\u00f3n de inocencia contra los hombres. Y qu\u00e9 se den cursillos a los jueces para que apliquen la ley seg\u00fan la ideolog\u00eda del gobierno de turno. Tela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu est\u00e1s defendiendo que en <strong>relaci\u00f3n</strong> al autor y a la v\u00edctima se debe <strong>penar</strong> de una manera distinta. \n\nQue se elimine la presunci\u00f3n de inocencia contra los hombres. Y qu\u00e9 se den cursillos a los jueces para que apliquen la ley seg\u00fan la ideolog\u00eda del gobierno de turno. Tela.</p>", "timestamp": "2019-12-21T14:05:12", "timestamp_epochs": 1576937112, "tweet_id": "1208387950804971520", "tweet_url": "/BuffettLibre/status/1208387950804971520", "user_id": "4114770735", "username": "BUFFETT LIBRE \ud83c\udf34\ud83c\udf05\ud83c\udf34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1264208359026315265", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "josenietobar", "user_id": "353555321"}, {"screen_name": "LozanoMabel", "user_id": "358839906"}], "retweets": 0, "screen_name": "Centollobucane1", "text": "La ley ya contempla esa situaci\u00f3n para situaciones en que hay relaci\u00f3n laboral.\nPara poder penar esto hace falta que haya una relaci\u00f3n laboral m\u00e1s que revisar el c\u00f3digo penal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley ya contempla esa situaci\u00f3n para situaciones en que hay <strong>relaci\u00f3n</strong> laboral.\nPara poder <strong>penar</strong> esto hace falta que haya una <strong>relaci\u00f3n</strong> laboral m\u00e1s que revisar el c\u00f3digo penal.</p>", "timestamp": "2020-05-23T19:00:27", "timestamp_epochs": 1590260427, "tweet_id": "1264269981690322946", "tweet_url": "/Centollobucane1/status/1264269981690322946", "user_id": "1160206263223029760", "username": "Centollo Bucanero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1263812083822575617", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Eduardopg980051", "user_id": "864178835599872001"}, {"screen_name": "gmm223", "user_id": "1118836253951242240"}], "retweets": 0, "screen_name": "Cliptemnestra", "text": "Vaya, ahora las luchas de los g\u00e1nsters contra la polic\u00eda son un ejemplo para todos nosotros?\nNo respondo a fantas\u00eda capitalista de la libertad individual, y ninguna abolicionista quiere penar a la prostituta, nosotras s\u00ed sabemos que ellas son la parte abusada de la relaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vaya, ahora las luchas de los g\u00e1nsters contra la polic\u00eda son un ejemplo para todos nosotros?\nNo respondo a fantas\u00eda capitalista de la libertad individual, y ninguna abolicionista quiere <strong>penar</strong> a la prostituta, nosotras s\u00ed sabemos que ellas son la parte abusada de la <strong>relaci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2020-05-23T16:26:49", "timestamp_epochs": 1590251209, "tweet_id": "1264231318147215366", "tweet_url": "/Cliptemnestra/status/1264231318147215366", "user_id": "2428663592", "username": "Maria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1262594098319556611", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Al_fachito", "user_id": "1243658638264279040"}, {"screen_name": "stewie_soy_yo", "user_id": "1094956040280571904"}], "retweets": 0, "screen_name": "Al_fachito", "text": "+moralmente malo dios lo iba a penar cuando estos mueran) es mas tambien creen que no solo los cat\u00f3licos se \"salvan\" sino que la gente se salva en relacion a sus actos. Al judaismo lo respetan, no solo pq comparten muchos valores y creen en la libertad de religion++", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+moralmente malo dios lo iba a <strong>penar</strong> cuando estos mueran) es mas tambien creen que no solo los cat\u00f3licos se \"salvan\" sino que la gente se salva en <strong>relacion</strong> a sus actos. Al judaismo lo respetan, no solo pq comparten muchos valores y creen en la libertad de religion++</p>", "timestamp": "2020-05-19T04:31:54", "timestamp_epochs": 1589862714, "tweet_id": "1262601853918945281", "tweet_url": "/Al_fachito/status/1262601853918945281", "user_id": "1243658638264279040", "username": "John Cross Ravioli", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Violeta134", "text": "La relaci\u00f3n suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA (es decir, vale penar por ella). Vale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>relaci\u00f3n</strong> suma.\nPor eso vale la pena.\nVale...la PENA (es decir, vale <strong>penar</strong> por ella). Vale el sufrimiento que genera.\nVale el dolor con el que tendremos que enfrentarnos</p>", "timestamp": "2020-05-14T01:49:22", "timestamp_epochs": 1589420962, "tweet_id": "1260749011629162496", "tweet_url": "/Violeta134/status/1260749011629162496", "user_id": "1023247836", "username": "Just Lin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NitaAquino", "text": "Hay personas que de plano ya no vale la penar tener en tu vida, as\u00ed sea una relaci\u00f3n o una amistad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay personas que de plano ya no vale la <strong>penar</strong> tener en tu vida, as\u00ed sea una <strong>relaci\u00f3n</strong> o una amistad.</p>", "timestamp": "2020-04-29T05:33:40", "timestamp_epochs": 1588138420, "tweet_id": "1255369638369726465", "tweet_url": "/NitaAquino/status/1255369638369726465", "user_id": "1201164683018997760", "username": "Boogi\u0113 Wonderland", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jose_aranciba", "text": "Mi lado nazi: deber\u00edan penar a los presos quit\u00e1ndoles sus derechos en relaci\u00f3n al delito que cometieron.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi lado nazi: deber\u00edan <strong>penar</strong> a los presos quit\u00e1ndoles sus derechos en <strong>relaci\u00f3n</strong> al delito que cometieron.</p>", "timestamp": "2020-04-26T18:40:23", "timestamp_epochs": 1587926423, "tweet_id": "1254480458198417415", "tweet_url": "/jose_aranciba/status/1254480458198417415", "user_id": "1950754933", "username": "Jo c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["8M"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1251996340437028868", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "a_degrado", "user_id": "879011415922704389"}, {"screen_name": "JorgeCalero1", "user_id": "560409211"}], "retweets": 1, "screen_name": "JavierVecina", "text": "Las falsedades del Gobierno en relaci\u00f3n al #8M, mascarillas y test, respiradores, n\u00famero de muertos, no vulneran nuestro derecho a recibir informaci\u00f3n veraz (art. 20.1,d CE) pero nuestras cr\u00edticas son bulos a perseguir, sancionar o penar. \u00a1T\u00edpico de un Gobierno antidemocr\u00e1tico!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las falsedades del Gobierno en <strong>relaci\u00f3n</strong> al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/8M?src=hash\"><s>#</s><b>8M</b></a>, mascarillas y test, respiradores, n\u00famero de muertos, no vulneran nuestro derecho a recibir informaci\u00f3n veraz (art. 20.1,d CE) pero nuestras cr\u00edticas son bulos a perseguir, sancionar o <strong>penar</strong>. \u00a1T\u00edpico de un Gobierno antidemocr\u00e1tico!</p>", "timestamp": "2020-04-20T08:12:04", "timestamp_epochs": 1587370324, "tweet_id": "1252148013197340673", "tweet_url": "/JavierVecina/status/1252148013197340673", "user_id": "327653572", "username": "JavierVecina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1249936207854829568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lizgomez2707", "user_id": "57164904"}], "retweets": 0, "screen_name": "didiore", "text": "Ese anillo es s\u00edmbolo de amor y uni\u00f3n y si ya no queda nada de eso entre esas dos personas pues TIENE que devolverlo. Y va a tener otra relaci\u00f3n a futuro y cada vez que lo vea va a penar en \u00e9l pero si se queda con en anillo es INTERESADA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese anillo es s\u00edmbolo de amor y uni\u00f3n y si ya no queda nada de eso entre esas dos personas pues TIENE que devolverlo. Y va a tener otra <strong>relaci\u00f3n</strong> a futuro y cada vez que lo vea va a <strong>penar</strong> en \u00e9l pero si se queda con en anillo es INTERESADA</p>", "timestamp": "2020-04-14T15:56:32", "timestamp_epochs": 1586879792, "tweet_id": "1250090571668086796", "tweet_url": "/didiore/status/1250090571668086796", "user_id": "57430424", "username": "Diego (DiDi)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 49, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 13, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "barburhannia19", "text": "Que tan cierto es que un hombre recuerda siempre cuando tuvo una buena mujer a su lado a penar que no siga la relaci\u00f3n ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que tan cierto es que un hombre recuerda siempre cuando tuvo una buena mujer a su lado a <strong>penar</strong> que no siga la <strong>relaci\u00f3n</strong> ?</p>", "timestamp": "2020-04-13T04:32:54", "timestamp_epochs": 1586752374, "tweet_id": "1249556143074160640", "tweet_url": "/barburhannia19/status/1249556143074160640", "user_id": "3573607756", "username": "hannibaby\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud80c\uddfc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1247182323247972358", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "andrew123torres", "user_id": "905006072"}], "retweets": 0, "screen_name": "Chris_aldemar", "text": "Jajaja me sorprende tu forma de penar, no es tener vinculos sino la relacion entre el nazismo y lo que Lutero comenz\u00f2 contra los judios, a ese vinculo me refiero.. sos un chiste, en serio me dio gracia tu respuesta..y no tenes como negar el odio de Lutero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja me sorprende tu forma de <strong>penar</strong>, no es tener vinculos sino la <strong>relacion</strong> entre el nazismo y lo que Lutero comenz\u00f2 contra los judios, a ese vinculo me refiero..<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/> sos un chiste, en serio me dio gracia tu respuesta..y no tenes como negar el odio de Lutero</p>", "timestamp": "2020-04-06T21:58:37", "timestamp_epochs": 1586210317, "tweet_id": "1247282590991736833", "tweet_url": "/Chris_aldemar/status/1247282590991736833", "user_id": "931292252617486336", "username": "Chris Aldemar", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ES8p0ERXsAAkHF-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1238220584032575488", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "KLAUDIAPOSADA", "user_id": "423659249"}], "retweets": 1, "screen_name": "JairoOlveravil1", "text": "Una relaci\u00f3n t\u00f3xica y adictiva con la comida? Te acompa\u00f1o en tu penar pic.twitter.com/H9nQjVZRbN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una <strong>relaci\u00f3n</strong> t\u00f3xica y adictiva con la comida? Te acompa\u00f1o en tu <strong>penar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H9nQjVZRbN\">pic.twitter.com/H9nQjVZRbN</a></p>", "timestamp": "2020-03-13T00:03:50", "timestamp_epochs": 1584057830, "tweet_id": "1238254405885087744", "tweet_url": "/JairoOlveravil1/status/1238254405885087744", "user_id": "1131243226688643072", "username": "Jairo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1237933652975202309", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PatiiiAt", "user_id": "844698640992100352"}, {"screen_name": "LaComadritaOf", "user_id": "892135305477836800"}], "retweets": 0, "screen_name": "2010_oscuro", "text": "Jajaja el del compromiso fue Carlos, deja de penar que la culpa es de Dal\u00fa, si alguien no respeta su propia relaci\u00f3n no es culpa de nadie m\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajaja el del compromiso fue Carlos, deja de <strong>penar</strong> que la culpa es de Dal\u00fa, si alguien no respeta su propia <strong>relaci\u00f3n</strong> no es culpa de nadie m\u00e1s.</p>", "timestamp": "2020-03-12T19:09:35", "timestamp_epochs": 1584040175, "tweet_id": "1238180355909259264", "tweet_url": "/2010_oscuro/status/1238180355909259264", "user_id": "157498106", "username": "oscuro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1235517289673433088", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "despaziocollage", "user_id": "1079716778"}, {"screen_name": "alvaarolopezz", "user_id": "3587698822"}, {"screen_name": "CoronaVid19", "user_id": "1082014807161798656"}], "retweets": 0, "screen_name": "Barravila_XX", "text": "Pero de donde te sacas esa conclusi\u00f3n, la nueva ley viene a decir que cualquier relaci\u00f3n de un hombre con una mujer como decir un piropo se puede penar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero de donde te sacas esa conclusi\u00f3n, la nueva ley viene a decir que cualquier <strong>relaci\u00f3n</strong> de un hombre con una mujer como decir un piropo se puede <strong>penar</strong>.</p>", "timestamp": "2020-03-06T07:52:41", "timestamp_epochs": 1583481161, "tweet_id": "1235835678232993792", "tweet_url": "/Barravila_XX/status/1235835678232993792", "user_id": "838267110874836992", "username": "BARRAVILA \ud83c\uddea\ud83c\udde6... +40.236 ESPA\u00d1OLES MENOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://acuerdo.Es"], "parent_tweet_id": "1226821021174583296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "abc_es", "user_id": "19923515"}], "retweets": 0, "screen_name": "CgomezgGomez", "text": "Si se\u00f1ora estamos de http://acuerdo.Es\u00a0 sin embargo m\u00e1s importante penar la relaci\u00f3n directa con dictadores vivos, hablemos de Maduro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si se\u00f1ora estamos de <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://acuerdo.Es\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AXP8ZQDprb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://acuerdo.Es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">acuerdo.Es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> sin embargo m\u00e1s importante <strong>penar</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> directa con dictadores vivos, hablemos de Maduro</p>", "timestamp": "2020-02-10T16:16:08", "timestamp_epochs": 1581351368, "tweet_id": "1226902681861730305", "tweet_url": "/CgomezgGomez/status/1226902681861730305", "user_id": "2203892577", "username": "celestino gomez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "KevinEBonilla", "text": "Esto es lo que pasa cuando una ley est\u00e1 escrita, espec\u00edficamente, NO para combatir la violencia en s\u00ed misma, sino para penar al var\u00f3n de una relaci\u00f3n heterosexual.\n\n[Sucedido en Espa\u00f1a] https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto es lo que pasa cuando una ley est\u00e1 escrita, espec\u00edficamente, NO para combatir la violencia en s\u00ed misma, sino para <strong>penar</strong> al var\u00f3n de una <strong>relaci\u00f3n</strong> heterosexual.\n\n[Sucedido en Espa\u00f1a] <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G8LZF0pOeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/simbionte_vox/status/1222586917839167490\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/simbionte_vox/</span><span class=\"invisible\">status/1222586917839167490</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-01-30T16:53:40", "timestamp_epochs": 1580403220, "tweet_id": "1222925858492633090", "tweet_url": "/KevinEBonilla/status/1222925858492633090", "user_id": "1437064538", "username": "Kevin Bonilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1220323633459089408", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "medulamanya", "user_id": "2937164429"}, {"screen_name": "valentrinity", "user_id": "1269044217352982528"}, {"screen_name": "tinchonegriazul", "user_id": "2782878216"}], "retweets": 0, "screen_name": "Rpablo_25", "text": "En fin, me cans\u00e9.\n\nNos acusa con apreciaciones personales a nosotros y no logra ver qu\u00e9 no existe relaci\u00f3n entre las cosas que compara.\n\nCOBRE POR EL MEDIO QUE COBRE, SI QUIERE PUEDE EVADIR, Y SI LO DESCUBREN LO VAN A PENAR.\nno hay relaci\u00f3n con la obligatoriedad.\n\nY cerr\u00e9 ah\u00ed.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En fin, me cans\u00e9.\n\nNos acusa con apreciaciones personales a nosotros y no logra ver qu\u00e9 no existe <strong>relaci\u00f3n</strong> entre las cosas que compara.\n\nCOBRE POR EL MEDIO QUE COBRE, SI QUIERE PUEDE EVADIR, Y SI LO DESCUBREN LO VAN A <strong>PENAR</strong>.\nno hay <strong>relaci\u00f3n</strong> con la obligatoriedad.\n\nY cerr\u00e9 ah\u00ed.</p>", "timestamp": "2020-01-25T11:48:05", "timestamp_epochs": 1579952885, "tweet_id": "1221037018127441920", "tweet_url": "/Rpablo_25/status/1221037018127441920", "user_id": "920457120784572417", "username": "Pablo Ramos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elpirulaiss", "text": "en relaci\u00f3n al debate de si penar o no las infidelidades mediante trabajos forzados en un futuro comunismo sinceramente quienes est\u00e1is en contra vais muy de ay q malo el individualismo :( pero luego pon\u00e9is los cuernos o pretend\u00e9is ponerlos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en <strong>relaci\u00f3n</strong> al debate de si <strong>penar</strong> o no las infidelidades mediante trabajos forzados en un futuro comunismo sinceramente quienes est\u00e1is en contra vais muy de ay q malo el individualismo :( pero luego pon\u00e9is los cuernos o pretend\u00e9is ponerlos</p>", "timestamp": "2020-01-13T15:51:16", "timestamp_epochs": 1578930676, "tweet_id": "1216749560967680056", "tweet_url": "/elpirulaiss/status/1216749560967680056", "user_id": "1061242483009613825", "username": "el pirulais\ud83d\udd3b \u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1215619271876849665", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Lupo55", "user_id": "69800760"}, {"screen_name": "joaninoc", "user_id": "208614492"}], "retweets": 1, "screen_name": "punkindrublicar", "text": "Si no se puede probar y penar hay que replantearse un poco el funcionamiento democr\u00e1tico de la republic, en particular encontrarle otra din\u00e1mica a la relaci\u00f3n entre libertad de expresi\u00f3n y (no) derecho a la informaci\u00f3n que estamos viviendo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no se puede probar y <strong>penar</strong> hay que replantearse un poco el funcionamiento democr\u00e1tico de la republic, en particular encontrarle otra din\u00e1mica a la <strong>relaci\u00f3n</strong> entre libertad de expresi\u00f3n y (no) derecho a la informaci\u00f3n que estamos viviendo.</p>", "timestamp": "2020-01-10T16:58:43", "timestamp_epochs": 1578675523, "tweet_id": "1215679373086466048", "tweet_url": "/punkindrublicar/status/1215679373086466048", "user_id": "67202774", "username": "punk in drublic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1210788051493896197", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "tito_carreno", "user_id": "3173942964"}, {"screen_name": "RoMeelGO", "user_id": "2427713063"}], "retweets": 0, "screen_name": "faparga", "text": "A todo miembro del ESTADO (3 poderes) se le deber\u00eda penar con c\u00e1rcel efectiva por delitos que tengan relaci\u00f3n con incumplimiento de sus mandatos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A todo miembro del ESTADO (3 poderes) se le deber\u00eda <strong>penar</strong> con c\u00e1rcel efectiva por delitos que tengan <strong>relaci\u00f3n</strong> con incumplimiento de sus mandatos.</p>", "timestamp": "2019-12-29T01:06:30", "timestamp_epochs": 1577581590, "tweet_id": "1211091086304788480", "tweet_url": "/faparga/status/1211091086304788480", "user_id": "595100971", "username": "Convencido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1208044467674062848", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Petite_Yulia", "user_id": "1189492082618048512"}], "retweets": 0, "screen_name": "BuffettLibre", "text": "Tu est\u00e1s defendiendo que en relaci\u00f3n al autor y a la v\u00edctima se debe penar de una manera distinta. \n\nQue se elimine la presunci\u00f3n de inocencia contra los hombres. Y qu\u00e9 se den cursillos a los jueces para que apliquen la ley seg\u00fan la ideolog\u00eda del gobierno de turno. Tela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu est\u00e1s defendiendo que en <strong>relaci\u00f3n</strong> al autor y a la v\u00edctima se debe <strong>penar</strong> de una manera distinta. \n\nQue se elimine la presunci\u00f3n de inocencia contra los hombres. Y qu\u00e9 se den cursillos a los jueces para que apliquen la ley seg\u00fan la ideolog\u00eda del gobierno de turno. Tela.</p>", "timestamp": "2019-12-21T14:05:12", "timestamp_epochs": 1576937112, "tweet_id": "1208387950804971520", "tweet_url": "/BuffettLibre/status/1208387950804971520", "user_id": "4114770735", "username": "BUFFETT LIBRE \ud83c\udf34\ud83c\udf05\ud83c\udf34", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1206350516441276417", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Madworldout", "user_id": "2285384843"}, {"screen_name": "bandarrita", "user_id": "186790042"}], "retweets": 0, "screen_name": "Eastwoo12152658", "text": "Estas en contra de la libertad sexual? All\u00e1 cada cual con sus gustos sexuales. Digo que no se puede penar igual relaci\u00f3n consentida y violacion. Y no es igual violar a una ni\u00f1a de 9 que una joven de 15 que ya ha probado el sexo, le gusta y lo busca.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estas en contra de la libertad sexual? All\u00e1 cada cual con sus gustos sexuales. Digo que no se puede <strong>penar</strong> igual <strong>relaci\u00f3n</strong> consentida y violacion. Y no es igual violar a una ni\u00f1a de 9 que una joven de 15 que ya ha probado el sexo, le gusta y lo busca.</p>", "timestamp": "2019-12-18T16:44:33", "timestamp_epochs": 1576687473, "tweet_id": "1207340886130143233", "tweet_url": "/Eastwoo12152658/status/1207340886130143233", "user_id": "1194228446546800641", "username": "Hombres d\u00e9biles, tiempos duros.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1206238692333019136", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Little_torment_", "user_id": "1001000167636684801"}, {"screen_name": "Vermutin2", "user_id": "787313994101063680"}], "retweets": 0, "screen_name": "_LILANINO2", "text": "No de echo, en la sentencia se aplica \u00e9se art\u00edculo para no penar la relaci\u00f3n sexual con penetraci\u00f3n que hubo despu\u00e9s de la agresi\u00f3n grupal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No de echo, en la sentencia se aplica \u00e9se art\u00edculo para no <strong>penar</strong> la <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual con penetraci\u00f3n que hubo despu\u00e9s de la agresi\u00f3n grupal.</p>", "timestamp": "2019-12-15T15:56:19", "timestamp_epochs": 1576425379, "tweet_id": "1206241585782042624", "tweet_url": "/_LILANINO2/status/1206241585782042624", "user_id": "1179793528731381760", "username": "Lilanino2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/JudgeTheZipper/status/1206123194664603648"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Egotada", "text": "Esto es verdad, pero se est\u00e1 tergiversando la raz\u00f3n por la que algunos partidos se opusieron. Hab\u00eda consenso en elevarla a 15 a\u00f1os. La preocupaci\u00f3n de PSOE y UPyD era que cupiera penar una relaci\u00f3n sexual de adolescentes de 14 o 15 a\u00f1os con \"iguales\". https://twitter.com/JudgeTheZipper/status/1206123194664603648\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esto es verdad, pero se est\u00e1 tergiversando la raz\u00f3n por la que algunos partidos se opusieron. Hab\u00eda consenso en elevarla a 15 a\u00f1os. La preocupaci\u00f3n de PSOE y UPyD era que cupiera <strong>penar</strong> una <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual de adolescentes de 14 o 15 a\u00f1os con \"iguales\". <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JudgeTheZipper/status/1206123194664603648\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ux8EpT3Qsz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JudgeTheZipper/status/1206123194664603648\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JudgeTheZipper</span><span class=\"invisible\">/status/1206123194664603648</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-12-15T09:00:30", "timestamp_epochs": 1576400430, "tweet_id": "1206136943232376832", "tweet_url": "/Egotada/status/1206136943232376832", "user_id": "411686207", "username": "Miss Antrop\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["L6Nniunamenos", "ElVioladorEresTu"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "missaristogata", "text": "#L6Nniunamenos\nInmoral es no concederle la misma dignidad en difusi\u00f3n y castigo a v\u00edctimas que son hombres, ancianos o ni\u00f1os.\n\u00bfPor qu\u00e9 ese inter\u00e9s en penar s\u00f3lo el delito que tiene su origen en relaci\u00f3n afectiva heterosexual? #ElVioladorEresTu, no hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/L6Nniunamenos?src=hash\"><s>#</s><b>L6Nniunamenos</b></a>\nInmoral es no concederle la misma dignidad en difusi\u00f3n y castigo a v\u00edctimas que son hombres, ancianos o ni\u00f1os.\n\u00bfPor qu\u00e9 ese inter\u00e9s en <strong>penar</strong> s\u00f3lo el delito que tiene su origen en <strong>relaci\u00f3n</strong> afectiva heterosexual? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElVioladorEresTu?src=hash\"><s>#</s><b>ElVioladorEresTu</b></a>, no hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda.</p>", "timestamp": "2019-11-30T23:19:15", "timestamp_epochs": 1575155955, "tweet_id": "1200917233683386370", "tweet_url": "/missaristogata/status/1200917233683386370", "user_id": "1008545803764490240", "username": "Miss Aristogata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/ChengueLocura20/status/1196194803152805889"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "valenqf6", "text": "No estoy del todo de acuerdo con el tuit...\nPero si tengo q admitir q admiro profundamente quienes llevan como bandera el encabezado del mismo: \u201csiempre del lado de enfrente de penar*l\u201d\nEn relaci\u00f3n a lo anterior, me encanto el razonamiento.\n\nJajaja https://twitter.com/ChengueLocura20/status/1196194803152805889\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No estoy del todo de acuerdo con el tuit...\nPero si tengo q admitir q admiro profundamente quienes llevan como bandera el encabezado del mismo: \u201csiempre del lado de enfrente de <strong>penar</strong>*l\u201d\nEn <strong>relaci\u00f3n</strong> a lo anterior, me encanto el razonamiento.\n\nJajaja <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ChengueLocura20/status/1196194803152805889\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9HgV7AF1vg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ChengueLocura20/status/1196194803152805889\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ChengueLocura2</span><span class=\"invisible\">0/status/1196194803152805889</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-11-18T00:55:50", "timestamp_epochs": 1574038550, "tweet_id": "1196230500760903681", "tweet_url": "/valenqf6/status/1196230500760903681", "user_id": "1182789348", "username": "Valentin Queiro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1193963215589380097", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "antonio_ccv", "user_id": "4824793941"}], "retweets": 0, "screen_name": "rocccio9", "text": "Cualquier relaci\u00f3n sexual sin consentimiento de la v\u00edctima es delito. Da igual si el consumo es voluntario, nadie valora eso, salvo a los efectos de penar tambi\u00e9n, en su caso, el hecho de que agresor drogue a la v\u00edctima. Lo que importa es si se presta consentimiento libre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cualquier <strong>relaci\u00f3n</strong> sexual sin consentimiento de la v\u00edctima es delito. Da igual si el consumo es voluntario, nadie valora eso, salvo a los efectos de <strong>penar</strong> tambi\u00e9n, en su caso, el hecho de que agresor drogue a la v\u00edctima. Lo que importa es si se presta consentimiento libre.</p>", "timestamp": "2019-11-12T08:28:30", "timestamp_epochs": 1573547310, "tweet_id": "1194170089509134336", "tweet_url": "/rocccio9/status/1194170089509134336", "user_id": "819695440132247553", "username": "rociiiio__ \u2696", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1190223767395557376", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "LadyKilauea", "user_id": "1130400566507638785"}, {"screen_name": "pablodsantiago", "user_id": "289002221"}], "retweets": 0, "screen_name": "pildominguez", "text": "2) Entiendo lo de penar en relaci\u00f3n al perjuicio que se causa a la v\u00edctima, pero quiz\u00e1s lo que no entiendo es que para valorar ese perjuicio nos limitemos al acto puntual de la violaci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2) Entiendo lo de <strong>penar</strong> en <strong>relaci\u00f3n</strong> al perjuicio que se causa a la v\u00edctima, pero quiz\u00e1s lo que no entiendo es que para valorar ese perjuicio nos limitemos al acto puntual de la violaci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2019-11-02T10:07:02", "timestamp_epochs": 1572689222, "tweet_id": "1190571008303992832", "tweet_url": "/pildominguez/status/1190571008303992832", "user_id": "241171773", "username": "Pilar Dominguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1190087448656785409", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BeachSunNFun", "user_id": "1149027864660062209"}, {"screen_name": "ActualidadRT", "user_id": "100731315"}, {"screen_name": "nayibbukele", "user_id": "20736511"}], "retweets": 0, "screen_name": "leonardofacello", "text": "La.corrupcion es inherente a la.filosofia pol\u00edtica del gobernante.\nPenar de una manera no te hace corrupto. \nEn castellano ser\u00eda como:todos pueden robar. \nMi pregunta es:sos de centro en relaci\u00f3n a que?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La.corrupcion es inherente a la.filosofia pol\u00edtica del gobernante.\n<strong>Penar</strong> de una manera no te hace corrupto. \nEn castellano ser\u00eda como:todos pueden robar. \nMi pregunta es:sos de centro en <strong>relaci\u00f3n</strong> a que?</p>", "timestamp": "2019-11-01T10:10:04", "timestamp_epochs": 1572603004, "tweet_id": "1190209380962230274", "tweet_url": "/leonardofacello/status/1190209380962230274", "user_id": "770302158243827713", "username": "Leonardo Facello", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aldiiferrari17", "text": "me arrepiento d en alg\u00fan momento haber llegado a penar en una relaci\u00f3n con este pibe, tremendo conventillero terminaste siendo s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me arrepiento d en alg\u00fan momento haber llegado a <strong>penar</strong> en una <strong>relaci\u00f3n</strong> con este pibe, tremendo conventillero terminaste siendo s</p>", "timestamp": "2019-10-30T02:46:23", "timestamp_epochs": 1572403583, "tweet_id": "1189372951356940288", "tweet_url": "/aldiiferrari17/status/1189372951356940288", "user_id": "1097381771925221376", "username": "\u1d18\u026a\u1d18\u026a\u1d1b\u0280\u1d0f\u029f\u1d00\u00d7\u035c\u00d7", "video_url": ""}]