[{"has_media": false, "hashtags": ["mw2"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "soska", "text": "#mw2 Microsoft va a presentar Azure, interesante. Pero me hubiera gustado que se tomaran la molestia de traducir las slides.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mw2?src=hash\"><s>#</s><b>mw2</b></a> Microsoft va a <strong>presentar</strong> Azure, interesante. Pero me hubiera gustado que se tomaran la <strong>molestia</strong> de traducir las slides.</p>", "timestamp": "2008-11-04T18:01:00", "timestamp_epochs": 1225821660, "tweet_id": "989760114", "tweet_url": "/soska/status/989760114", "user_id": "54733", "username": "Armando Sosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PauloSommaruga", "text": "Descontin\u00fae su uso en caso de presentar alguna molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Descontin\u00fae su uso en caso de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2009-09-12T15:45:24", "timestamp_epochs": 1252770324, "tweet_id": "3935586544", "tweet_url": "/PauloSommaruga/status/3935586544", "user_id": "71095809", "username": "psommaruga", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17274626287", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "herondalena", "user_id": "79485069"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jabyta", "text": "@ceciiDC tenemos derecho a presentar nuestra molestia \u00bfes legitimo o no?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@ceciiDC tenemos derecho a <strong>presentar</strong> nuestra <strong>molestia</strong> \u00bfes legitimo o no?</p>", "timestamp": "2010-06-28T20:46:01", "timestamp_epochs": 1277757961, "tweet_id": "17278866261", "tweet_url": "/Jabyta/status/17278866261", "user_id": "42530253", "username": "Javiera G\u00e1lvez Solar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17191650261", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tv_mauricio", "user_id": "37978929"}], "retweets": 0, "screen_name": "Skiuder_", "text": "@tvn_mauricio No basta con presentar la molestia, solo les queda eliminar de su slogan EL CANAL DE TODOS LOS CHILENOS. Eliminen eso y listo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"564192028\" dir=\"ltr\" href=\"/tvn_mauricio\"><s>@</s><b>tvn_mauricio</b></a> No basta con <strong>presentar</strong> la <strong>molestia</strong>, solo les queda eliminar de su slogan EL CANAL DE TODOS LOS CHILENOS. Eliminen eso y listo.</p>", "timestamp": "2010-06-27T20:21:52", "timestamp_epochs": 1277670112, "tweet_id": "17192135859", "tweet_url": "/Skiuder_/status/17192135859", "user_id": "51925102", "username": "Eduardo Escudero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GARCIACURVELO", "text": "5 victoria de anibal sanchez certifica el buen momento y un \u00f3ptimo estado fisico. Al no presentar molestia alguna su confianza aumenta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">5 victoria de anibal sanchez certifica el buen momento y un \u00f3ptimo estado fisico. Al no <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> alguna su confianza aumenta</p>", "timestamp": "2010-05-31T02:57:37", "timestamp_epochs": 1275274657, "tweet_id": "15081103343", "tweet_url": "/GARCIACURVELO/status/15081103343", "user_id": "87118037", "username": "Franklin Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14718349081", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "aulavirtual24", "user_id": "21624428"}], "retweets": 0, "screen_name": "LoLoFortoul", "text": "@aulavirtual24 buenas profe, sera q puede llevar ma\u00f1ana para programacion 3 su lapto para poder presentar linux? disculpe la molestia!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21624428\" dir=\"ltr\" href=\"/aulavirtual24\"><s>@</s><b>aulavirtual24</b></a> buenas profe, sera q puede llevar ma\u00f1ana para programacion 3 su lapto para poder <strong>presentar</strong> linux? disculpe la <strong>molestia</strong>!</p>", "timestamp": "2010-05-25T21:49:43", "timestamp_epochs": 1274824183, "tweet_id": "14719502897", "tweet_url": "/LoLoFortoul/status/14719502897", "user_id": "111472760", "username": "Rodolfo Fortoul", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GabrielaMi", "text": "pobre Produbanco, se me sali\u00f3 el diablo... hasta me tom\u00e9 la molestia de hacer fila para presentar reclamo por escrito!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pobre Produbanco, se me sali\u00f3 el diablo... hasta me tom\u00e9 la <strong>molestia</strong> de hacer fila para <strong>presentar</strong> reclamo por escrito!</p>", "timestamp": "2010-05-17T21:10:55", "timestamp_epochs": 1274130655, "tweet_id": "14183594540", "tweet_url": "/GabrielaMi/status/14183594540", "user_id": "92527574", "username": "Gabriela Mino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LichitaQ", "text": "oye @ligarcia otra molestia en cuanto al invitado.\u00bfser\u00eda posible conseguir una especie de curr\u00edculum con el qe lo podamos presentar?porfavor", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">oye <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"446410492\" dir=\"ltr\" href=\"/ligarcia\"><s>@</s><b>ligarcia</b></a> otra <strong>molestia</strong> en cuanto al invitado.\u00bfser\u00eda posible conseguir una especie de curr\u00edculum con el qe lo podamos <strong>presentar</strong>?porfavor</p>", "timestamp": "2010-05-13T23:22:26", "timestamp_epochs": 1273792946, "tweet_id": "13940882269", "tweet_url": "/LichitaQ/status/13940882269", "user_id": "69957798", "username": "Lichita Quintero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Chivas", "text": "Al presentar una molestia Omar Esparza fue sometido a un entrenamiento diferido con respecto al resto de sus compa\u00f1eros http://bit.ly/aWpaUD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> Omar Esparza fue sometido a un entrenamiento diferido con respecto al resto de sus compa\u00f1eros http://bit.ly/aWpaUD</p>", "timestamp": "2010-04-07T22:03:34", "timestamp_epochs": 1270677814, "tweet_id": "11788964889", "tweet_url": "/Chivas/status/11788964889", "user_id": "9161692", "username": "CHIVAS a lavarte las manos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mesadelaunidad", "FreeVzla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cicutica", "text": "TE APOYO! RT @paisposible  LA griter\u00eda en twitter es un impulso m\u00e1s a presentar nuestra molestia ante la #mesadelaunidad #FreeVzla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TE APOYO! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39874634\" dir=\"ltr\" href=\"/paisposible\"><s>@</s><b>paisposible</b></a>  LA griter\u00eda en twitter es un impulso m\u00e1s a <strong>presentar</strong> nuestra <strong>molestia</strong> ante la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mesadelaunidad?src=hash\"><s>#</s><b>mesadelaunidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FreeVzla?src=hash\"><s>#</s><b>FreeVzla</b></a></p>", "timestamp": "2010-02-25T22:48:11", "timestamp_epochs": 1267138091, "tweet_id": "9647268319", "tweet_url": "/cicutica/status/9647268319", "user_id": "45913455", "username": "Mary Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mesadelaunidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paisposible", "text": "LA griter\u00eda en twitter es un impulso m\u00e1s a presentar nuestra molestia ante la #mesadelaunidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA griter\u00eda en twitter es un impulso m\u00e1s a <strong>presentar</strong> nuestra <strong>molestia</strong> ante la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mesadelaunidad?src=hash\"><s>#</s><b>mesadelaunidad</b></a></p>", "timestamp": "2010-02-25T22:45:43", "timestamp_epochs": 1267137943, "tweet_id": "9647171720", "tweet_url": "/paisposible/status/9647171720", "user_id": "39874634", "username": "PaisPosible", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TBC2010"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DEPORTESNOTICIA", "text": "Javier Hern\u00e1ndez no jugar\u00e1 hoy vs Pachuca, al presentar una molestia en la ingle, no lo arriesgar\u00e1n y ni a la banca sale #TBC2010", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Javier Hern\u00e1ndez no jugar\u00e1 hoy vs Pachuca, al <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en la ingle, no lo arriesgar\u00e1n y ni a la banca sale <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBC2010?src=hash\"><s>#</s><b>TBC2010</b></a></p>", "timestamp": "2010-02-18T01:48:58", "timestamp_epochs": 1266457738, "tweet_id": "9262289841", "tweet_url": "/DEPORTESNOTICIA/status/9262289841", "user_id": "16953335", "username": "DeportesNoticia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adrenalina", "text": "FUTBOL: Javier Hern\u00e1ndez no va a jugar esta noche ante Pachuca, al presentar una molestia en el muslo derecho; no saldr\u00e1 ni a la banca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FUTBOL: Javier Hern\u00e1ndez no va a jugar esta noche ante Pachuca, al <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en el muslo derecho; no saldr\u00e1 ni a la banca</p>", "timestamp": "2010-02-18T01:46:02", "timestamp_epochs": 1266457562, "tweet_id": "9262169632", "tweet_url": "/adrenalina/status/9262169632", "user_id": "104665724", "username": "Adrenalina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "7563964757", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "omondra", "user_id": "26088531"}], "retweets": 0, "screen_name": "mlucascir", "text": "@omondra No estoy de acuerdo en nada de lo q escribiste. pero me parece valioso que te hayas tomado la molestia de presentar tus argumentos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26088531\" dir=\"ltr\" href=\"/omondra\"><s>@</s><b>omondra</b></a> No estoy de acuerdo en nada de lo q escribiste. pero me parece valioso que te hayas tomado la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> tus argumentos.</p>", "timestamp": "2010-01-09T18:02:48", "timestamp_epochs": 1263060168, "tweet_id": "7564023850", "tweet_url": "/mlucascir/status/7564023850", "user_id": "82453635", "username": "MLUC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Tropa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amr48", "text": "Capri si se teretiraron los testigos a punta d pistolas\u00bfporque no te tomas la molestia de presentar a esos testigos a las autoridades #Tropa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capri si se teretiraron los testigos a punta d pistolas\u00bfporque no te tomas la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> a esos testigos a las autoridades <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tropa?src=hash\"><s>#</s><b>Tropa</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-03T17:40:12", "timestamp_epochs": 1367602812, "tweet_id": "330376257328017408", "tweet_url": "/amr48/status/330376257328017408", "user_id": "141050900", "username": "angel miguel rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UnicornioCanica", "text": "C\u00e1rcel a la gente que ni siquiera se toma la molestia de leer lo que copy-pastearon a su Power Point antes de presentar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1rcel a la gente que ni siquiera se toma la <strong>molestia</strong> de leer lo que copy-pastearon a su Power Point antes de <strong>presentar</strong>.</p>", "timestamp": "2013-05-02T17:39:02", "timestamp_epochs": 1367516342, "tweet_id": "330013576028901378", "tweet_url": "/UnicornioCanica/status/330013576028901378", "user_id": "109130412", "username": "pepe rreito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adrigorrin", "text": "Que molestia tener fiebre y dolor de cabeza y tener que presentar dos examenes ma\u00f1ana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>molestia</strong> tener fiebre y dolor de cabeza y tener que <strong>presentar</strong> dos examenes ma\u00f1ana</p>", "timestamp": "2013-05-02T01:16:04", "timestamp_epochs": 1367457364, "tweet_id": "329766204937998337", "tweet_url": "/adrigorrin/status/329766204937998337", "user_id": "121223275", "username": "Adriana Gorrin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nerbinrincon82", "text": "@vicmarymendoza dond se va a presentar silvestre sera q me puedes avisar si no es mucha molestia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126805788\" dir=\"ltr\" href=\"/vicmarymendoza\"><s>@</s><b>vicmarymendoza</b></a> dond se va a <strong>presentar</strong> silvestre sera q me puedes avisar si no es mucha <strong>molestia</strong></p>", "timestamp": "2013-05-01T18:13:22", "timestamp_epochs": 1367432002, "tweet_id": "329659829247414272", "tweet_url": "/nerbinrincon82/status/329659829247414272", "user_id": "949739976", "username": "Nerbin Rincon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329103868954816513", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "eddiecanales", "user_id": "45908704"}], "retweets": 0, "screen_name": "FRANCISCOJIMENZ", "text": "@eddiecanales 2 puntos de ventaja y otras mas xq no fue el lunes 16 al cne a presentar sus molestia xq tiene e incitar al odio es correpto.?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45908704\" dir=\"ltr\" href=\"/eddiecanales\"><s>@</s><b>eddiecanales</b></a> 2 puntos de ventaja y otras mas xq no fue el lunes 16 al cne a <strong>presentar</strong> sus <strong>molestia</strong> xq tiene e incitar al odio es correpto.?</p>", "timestamp": "2013-04-30T05:33:39", "timestamp_epochs": 1367300019, "tweet_id": "329106252707803136", "tweet_url": "/FRANCISCOJIMENZ/status/329106252707803136", "user_id": "92453325", "username": "FRANCISCO  JIMENEZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "regiacuca", "text": "@cl_santamaria quiero presentar mi molestia tenia hora a las 19:30 con Dr Jaime Diaz y son las 20:20 y aun no se me atiende.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40176559\" dir=\"ltr\" href=\"/cl_santamaria\"><s>@</s><b>cl_santamaria</b></a> quiero <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> tenia hora a las 19:30 con Dr Jaime Diaz y son las 20:20 y aun no se me atiende.</p>", "timestamp": "2013-04-30T00:24:49", "timestamp_epochs": 1367281489, "tweet_id": "329028532430831617", "tweet_url": "/regiacuca/status/329028532430831617", "user_id": "118775174", "username": "Angelica Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fmcapitalsalta", "text": "Vargas:\"Cada vez estamos peor, antes,el Gobernador por lo menos se tomaba la molestia de presentar proyectos de ley y tratarlos como tal\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vargas:\"Cada vez estamos peor, antes,el Gobernador por lo menos se tomaba la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> proyectos de ley y tratarlos como tal\"</p>", "timestamp": "2013-04-25T23:07:00", "timestamp_epochs": 1366931220, "tweet_id": "327559397301706752", "tweet_url": "/fmcapitalsalta/status/327559397301706752", "user_id": "262791353", "username": "FM CAPITAL 97.7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "enriquecontrer5", "text": "Hoy voy a presentar mi molestia con el gobierno por que no han pensado en la agricultura de los peque\u00f1os parceleros que ya est\u00e1n sin agua", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy voy a <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> con el gobierno por que no han pensado en la agricultura de los peque\u00f1os parceleros que ya est\u00e1n sin agua</p>", "timestamp": "2013-04-25T14:13:16", "timestamp_epochs": 1366899196, "tweet_id": "327425076532244480", "tweet_url": "/enriquecontrer5/status/327425076532244480", "user_id": "345015304", "username": "enriquecontreras", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/223VFQCCJ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MonterreyCF", "text": "Ricardo Osorio recibi\u00f3 tratamiento en la parte posterior del muslo izquierdo por presentar molestia, y ma\u00f1ana... http://fb.me/223VFQCCJ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ricardo Osorio recibi\u00f3 tratamiento en la parte posterior del muslo izquierdo por <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong>, y ma\u00f1ana... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/223VFQCCJ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vGSyWAcE56\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/223VFQCCJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/223VFQCCJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-20T22:38:32", "timestamp_epochs": 1366497512, "tweet_id": "325740291032244224", "tweet_url": "/MonterreyCF/status/325740291032244224", "user_id": "1257852648", "username": "ClubFutbol Monterrey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Emelyys", "text": "@gabrijuliaet hola profe disculpe la molestia si no es abuso me podria decir si me toca presentar prueba de lapso?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2550924530\" dir=\"ltr\" href=\"/gabrijuliaet\"><s>@</s><b>gabrijuliaet</b></a> hola profe disculpe la <strong>molestia</strong> si no es abuso me podria decir si me toca <strong>presentar</strong> prueba de lapso?</p>", "timestamp": "2013-04-18T22:25:22", "timestamp_epochs": 1366323922, "tweet_id": "325012203155648512", "tweet_url": "/Emelyys/status/325012203155648512", "user_id": "237016296", "username": "Emely Roque\u2665", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ivangallegos031", "text": "disculpe la molestia\nhoy me vengo a presentar\nsoy el que le habla a su hija\npor las noches sin parar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">disculpe la <strong>molestia</strong>\nhoy me vengo a <strong>presentar</strong>\nsoy el que le habla a su hija\npor las noches sin parar</p>", "timestamp": "2013-04-15T16:57:44", "timestamp_epochs": 1366045064, "tweet_id": "323842588337639424", "tweet_url": "/ivangallegos031/status/323842588337639424", "user_id": "812084240", "username": "ivan1\u20e38\u20e3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/3DqShQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "redmarcelo", "text": "Melero reconoce molestia con TVN por entrevista a Bachelet y analizan presentar una queja http://dlvr.it/3DqShQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Melero reconoce <strong>molestia</strong> con TVN por entrevista a Bachelet y analizan <strong>presentar</strong> una queja <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/3DqShQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/5zeWztfsx5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/3DqShQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/3DqShQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-15T14:48:55", "timestamp_epochs": 1366037335, "tweet_id": "323810168867520513", "tweet_url": "/redmarcelo/status/323810168867520513", "user_id": "75946150", "username": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mujer", "C\u00e1ncer", "Ovario"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/ZfmUUj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Conocerparvivir", "text": "Acude al m\u00e9dico en caso de presentar alguna molestia. \u00a1La detecci\u00f3n oportuna salva vidas!  http://bit.ly/ZfmUUj\u00a0 #Mujer #C\u00e1ncer #Ovario", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acude al m\u00e9dico en caso de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong>. \u00a1La detecci\u00f3n oportuna salva vidas!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZfmUUj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/aPdXL0kuVm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZfmUUj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZfmUUj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujer?src=hash\"><s>#</s><b>Mujer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ovario?src=hash\"><s>#</s><b>Ovario</b></a></p>", "timestamp": "2013-04-13T00:17:51", "timestamp_epochs": 1365812271, "tweet_id": "322866182237597696", "tweet_url": "/Conocerparvivir/status/322866182237597696", "user_id": "71605970", "username": "Conocer para Vivir", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "keylaisabella", "text": "@FarandulerosSA Gabriela se hubiese tomado la molestia de ponerse otro color de ropa, hasta para presentar una NOTA es con respeto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2566208017\" dir=\"ltr\" href=\"/FarandulerosSA\"><s>@</s><b>FarandulerosSA</b></a> Gabriela se hubiese tomado la <strong>molestia</strong> de ponerse otro color de ropa, hasta para <strong>presentar</strong> una NOTA es con respeto.</p>", "timestamp": "2013-04-12T20:28:14", "timestamp_epochs": 1365798494, "tweet_id": "322808397915361280", "tweet_url": "/keylaisabella/status/322808397915361280", "user_id": "258181553", "username": "keyla cecilia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "322036895280422912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DiarioDiez", "user_id": "17548030"}], "retweets": 0, "screen_name": "enocherrera22", "text": "@DiarioDiez yo digo que si va entrar de titular porque asi puede presentar una molestia y asi aser el cambio cn fabregas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17548030\" dir=\"ltr\" href=\"/DiarioDiez\"><s>@</s><b>DiarioDiez</b></a> yo digo que si va entrar de titular porque asi puede <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> y asi aser el cambio cn fabregas</p>", "timestamp": "2013-04-10T17:27:09", "timestamp_epochs": 1365614829, "tweet_id": "322038054195974144", "tweet_url": "/enocherrera22/status/322038054195974144", "user_id": "1341008695", "username": "Josue Herrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OyeBetou", "text": "\"@TR_deportes: MADRID EN PROBLEMAS, SE QUEDA SIN CENTRALES\nPepe no entren\u00f3 este lunes al presentar una molestia\" Varane y Albiol que son?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2220749726\" dir=\"ltr\" href=\"/tr_deportes\"><s>@</s><b>TR_deportes</b></a>: MADRID EN PROBLEMAS, SE QUEDA SIN CENTRALES\nPepe no entren\u00f3 este lunes al <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong>\" Varane y Albiol que son?</p>", "timestamp": "2013-04-08T13:36:04", "timestamp_epochs": 1365428164, "tweet_id": "321255121445060608", "tweet_url": "/OyeBetou/status/321255121445060608", "user_id": "89319580", "username": "Beto C", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/LJQun"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TiempoReal_mx", "text": "MADRID EN PROBLEMAS, SE QUEDA SIN CENTRALES\nPepe no entren\u00f3 este lunes al presentar una molestia; es duda para ma\u00f1ana http://goo.gl/LJQun\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MADRID EN PROBLEMAS, SE QUEDA SIN CENTRALES\nPepe no entren\u00f3 este lunes al <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong>; es duda para ma\u00f1ana <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/LJQun\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1nPy7AmJF9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/LJQun\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/LJQun</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-04-08T13:34:36", "timestamp_epochs": 1365428076, "tweet_id": "321254752690253824", "tweet_url": "/TiempoReal_mx/status/321254752690253824", "user_id": "145720202", "username": "Tiempo Real", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RRCARSSHOP", "text": "El d\u00eda de hoy no estaremos prestando nuestro servicios por presentar fallas el\u00e9ctricas disculpe molestia ocasionada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda de hoy no estaremos prestando nuestro servicios por <strong>presentar</strong> fallas el\u00e9ctricas disculpe <strong>molestia</strong> ocasionada</p>", "timestamp": "2013-04-04T17:32:15", "timestamp_epochs": 1365096735, "tweet_id": "319865010165800961", "tweet_url": "/RRCARSSHOP/status/319865010165800961", "user_id": "476106520", "username": "RR CARS SHOP c.a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "319205311145713664", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "RamnRocha", "user_id": "291168005"}], "retweets": 0, "screen_name": "recontrajuan", "text": "@RamnRocha  pues si no es mucha molestia me puede presentar un par de presidentes de CCAA, alg\u00fan narco, un butronero y un par de suizos? ??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"291168005\" dir=\"ltr\" href=\"/RamnRocha\"><s>@</s><b>RamnRocha</b></a>  pues si no es mucha <strong>molestia</strong> me puede <strong>presentar</strong> un par de presidentes de CCAA, alg\u00fan narco, un butronero y un par de suizos? ??</p>", "timestamp": "2013-04-02T22:05:19", "timestamp_epochs": 1364940319, "tweet_id": "319208954070724609", "tweet_url": "/recontrajuan/status/319208954070724609", "user_id": "226258657", "username": "puntada sin hilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Luupiita_", "text": "(88) disculpe la molestia hoy me vengo a presentar .......................", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(88) disculpe la <strong>molestia</strong> hoy me vengo a <strong>presentar</strong> .......................</p>", "timestamp": "2013-03-29T03:48:08", "timestamp_epochs": 1364528888, "tweet_id": "317483287226482689", "tweet_url": "/_Luupiita_/status/317483287226482689", "user_id": "123307055", "username": "\u2665 \u2022\u03c9\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "708809319177965568", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VPazdelaBarra", "user_id": "2536293825"}], "retweets": 0, "screen_name": "aaronsalomong", "text": "@VPazdelaBarra \u00bfPara qu\u00e9 la molestia de presentar la apelaci\u00f3n, entonces?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2536293825\" dir=\"ltr\" href=\"/VPazdelaBarra\"><s>@</s><b>VPazdelaBarra</b></a> \u00bfPara qu\u00e9 la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> la apelaci\u00f3n, entonces?</p>", "timestamp": "2016-03-13T01:44:15", "timestamp_epochs": 1457833455, "tweet_id": "708831002328764416", "tweet_url": "/aaronsalomong/status/708831002328764416", "user_id": "42058331", "username": "Aaron Salom\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tiburcio757", "text": "Ideal este a\u00f1o para presentar @BoeingAirplanes 737MAX y @Airbus 320 NEO en @Aeroexpo_mex ... pero seguro ni se toman la molestia de invitar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ideal este a\u00f1o para <strong>presentar</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22090282\" dir=\"ltr\" href=\"/BoeingAirplanes\"><s>@</s><b>BoeingAirplanes</b></a> 737MAX y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15425377\" dir=\"ltr\" href=\"/Airbus\"><s>@</s><b>Airbus</b></a> 320 NEO en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2325948024\" dir=\"ltr\" href=\"/Aeroexpo_mex\"><s>@</s><b>Aeroexpo_mex</b></a> ... pero seguro ni se toman la <strong>molestia</strong> de invitar.</p>", "timestamp": "2016-03-12T06:46:33", "timestamp_epochs": 1457765193, "tweet_id": "708544694628655104", "tweet_url": "/tiburcio757/status/708544694628655104", "user_id": "162838950", "username": "Richard Branson Fif\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "708401833354534912", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ctgomezramos", "user_id": "266342338"}], "retweets": 0, "screen_name": "ayudaizzi", "text": "@lasexyeditora Comprendo tu molestia y te ofrezco una disculpa, si te pido de favor que si se vuelve a presentar el incidente me informes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@lasexyeditora Comprendo tu <strong>molestia</strong> y te ofrezco una disculpa, si te pido de favor que si se vuelve a <strong>presentar</strong> el incidente me informes.</p>", "timestamp": "2016-03-11T23:00:25", "timestamp_epochs": 1457737225, "tweet_id": "708427388212928513", "tweet_url": "/ayudaizzi/status/708427388212928513", "user_id": "2802331939", "username": "Ayuda izzi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcamoreno_76", "text": "Mmmm...ahora entiendo la molestia en cuanto a la manera d presentar la informaci\u00f3n sobre la muerte d la estudiante de medicina...!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mmmm...ahora entiendo la <strong>molestia</strong> en cuanto a la manera d <strong>presentar</strong> la informaci\u00f3n sobre la muerte d la estudiante de medicina...!!!</p>", "timestamp": "2016-03-08T13:46:05", "timestamp_epochs": 1457444765, "tweet_id": "707200719216992260", "tweet_url": "/jcamoreno_76/status/707200719216992260", "user_id": "353839921", "username": "jcAgustin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HigadoVital", "text": "87. Ante cualquier molestia que se llegue a presentar a nivel hep\u00e1tico es importante acudir a un m\u00e9dico lo antes posible.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">87. Ante cualquier <strong>molestia</strong> que se llegue a <strong>presentar</strong> a nivel hep\u00e1tico es importante acudir a un m\u00e9dico lo antes posible.</p>", "timestamp": "2016-03-07T16:46:09", "timestamp_epochs": 1457369169, "tweet_id": "706883647673114624", "tweet_url": "/HigadoVital/status/706883647673114624", "user_id": "2471429677", "username": "Higado Vital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EugeSarapura", "text": "Tenemos que presentar el dise\u00f1o en direcci\u00f3n as\u00ed ven si es aprobado o no, una verdadera molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tenemos que <strong>presentar</strong> el dise\u00f1o en direcci\u00f3n as\u00ed ven si es aprobado o no, una verdadera <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2016-03-05T20:52:17", "timestamp_epochs": 1457211137, "tweet_id": "706220814018998272", "tweet_url": "/EugeSarapura/status/706220814018998272", "user_id": "1343286781", "username": "ongenia.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ccv7KEmW4AAipJg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CamerinoJunior", "text": "@sebavierareal no estara ante Aguilas por presentar una peque\u00f1a molestia a nivel del hombro. pic.twitter.com/2hu7GELd4S", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"352368304\" dir=\"ltr\" href=\"/sebavierareal\"><s>@</s><b>sebavierareal</b></a> no estara ante Aguilas por <strong>presentar</strong> una peque\u00f1a <strong>molestia</strong> a nivel del hombro. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2hu7GELd4S\">pic.twitter.com/2hu7GELd4S</a></p>", "timestamp": "2016-03-05T01:52:16", "timestamp_epochs": 1457142736, "tweet_id": "705933919632359424", "tweet_url": "/CamerinoJunior/status/705933919632359424", "user_id": "4333607308", "username": "Camerin\u26bd Juni\u26bdrista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "705162782010953728", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "evamonagas", "user_id": "92654162"}], "retweets": 0, "screen_name": "MARIAZ_2609", "text": "@evamonagas Saludos profe!,  disculpe la molestia, quisiera saber si usted me permitir\u00eda quiz\u00e1 presentar la eval. del lab la pr\u00f3xima semana", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92654162\" dir=\"ltr\" href=\"/evamonagas\"><s>@</s><b>evamonagas</b></a> Saludos profe!,  disculpe la <strong>molestia</strong>, quisiera saber si usted me permitir\u00eda quiz\u00e1 <strong>presentar</strong> la eval. del lab la pr\u00f3xima semana</p>", "timestamp": "2016-03-02T23:11:12", "timestamp_epochs": 1456960272, "tweet_id": "705168610327715840", "tweet_url": "/MARIAZ_2609/status/705168610327715840", "user_id": "427980293", "username": "MARIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "704837053561905153", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnaleedeAlvarez", "user_id": "2404921842"}], "retweets": 0, "screen_name": "itsEnyela", "text": "@AnaleedeAlvarez buenas noches profesora, disculpe la molestia pero quisiera saber si puedo presentar con otra secci\u00f3n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2404921842\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaleedeAlvarez\"><s>@</s><b>AnaleedeAlvarez</b></a> buenas noches profesora, disculpe la <strong>molestia</strong> pero quisiera saber si puedo <strong>presentar</strong> con otra secci\u00f3n?</p>", "timestamp": "2016-03-02T01:15:41", "timestamp_epochs": 1456881341, "tweet_id": "704837548707868672", "tweet_url": "/itsEnyela/status/704837548707868672", "user_id": "272527402", "username": "\u00c1ngela.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcPDQGXUkAAkD7I.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "atlnacionalcol", "text": "Macnelly Torres, baja importante para enfrentar esta noche a Once Caldas por presentar un molestia en su rodilla. pic.twitter.com/HW64BVKKte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Macnelly Torres, baja importante para enfrentar esta noche a Once Caldas por <strong>presentar</strong> un <strong>molestia</strong> en su rodilla. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HW64BVKKte\">pic.twitter.com/HW64BVKKte</a></p>", "timestamp": "2016-02-27T16:40:09", "timestamp_epochs": 1456591209, "tweet_id": "703620648745226240", "tweet_url": "/atlnacionalcol/status/703620648745226240", "user_id": "492646531", "username": "Atl\u00e9tico Nacional Mi Pasi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["culturaverdadera"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esperanzagaete", "text": "#culturaverdadera  muy personales sus opiniones, el papa es pol\u00edtico, no creo que lo mejor fuera presentar molestia, al rev\u00e9s era mejor ver", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/culturaverdadera?src=hash\"><s>#</s><b>culturaverdadera</b></a>  muy personales sus opiniones, el papa es pol\u00edtico, no creo que lo mejor fuera <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong>, al rev\u00e9s era mejor ver</p>", "timestamp": "2016-02-23T02:52:21", "timestamp_epochs": 1456195941, "tweet_id": "701962774369456128", "tweet_url": "/esperanzagaete/status/701962774369456128", "user_id": "130195688", "username": "esperanza gaete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/YA1qM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "i24mujer", "text": "El dolor de o\u00eddo es una molestia que ataca m\u00e1s que todo a los ni\u00f1os pero tambi\u00e9n se puede presentar en los adultos http://ow.ly/YA1qM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El dolor de o\u00eddo es una <strong>molestia</strong> que ataca m\u00e1s que todo a los ni\u00f1os pero tambi\u00e9n se puede <strong>presentar</strong> en los adultos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YA1qM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K0FbkKIn4P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YA1qM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YA1qM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-22T12:50:24", "timestamp_epochs": 1456145424, "tweet_id": "701750890932342785", "tweet_url": "/i24mujer/status/701750890932342785", "user_id": "300325068", "username": "i24mujer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "701514243800084480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "tvnnoticias", "user_id": "299693451"}], "retweets": 0, "screen_name": "gemm161", "text": "@tvnnoticias ...jajajja me encanta...as\u00ed debemos presentar la molestia del tema", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299693451\" dir=\"ltr\" href=\"/tvnnoticias\"><s>@</s><b>tvnnoticias</b></a> ...jajajja me encanta...as\u00ed debemos <strong>presentar</strong> la <strong>molestia</strong> del tema<img alt=\"\ud83d\udc15\" aria-label=\"Emoji: Perro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f415.png\" title=\"Perro\"/></p>", "timestamp": "2016-02-21T21:30:02", "timestamp_epochs": 1456090202, "tweet_id": "701519272003158016", "tweet_url": "/gemm161/status/701519272003158016", "user_id": "1794343578", "username": "xenidu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "onlyFloor", "text": "Ese tal Corey Harper  amigo de justin esta muy lindo!.. \nche justin no es mucha molestia presentar a esa corey?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese tal Corey Harper  amigo de justin esta muy lindo!.. \nche justin no es mucha <strong>molestia</strong> <strong>presentar</strong> a esa corey?</p>", "timestamp": "2016-02-19T17:16:10", "timestamp_epochs": 1455902170, "tweet_id": "700730605844041729", "tweet_url": "/onlyFloor/status/700730605844041729", "user_id": "1606735987", "username": "\u2131", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "687663850695467012", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "claudiofluque", "user_id": "600929318"}], "retweets": 0, "screen_name": "LATAM_ARG", "text": "@claudiofluque, entendemos tu molestia, pero validando la informaci\u00f3n de tu requerimiento, nos registra que hace falta presentar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"600929318\" dir=\"ltr\" href=\"/claudiofluque\"><s>@</s><b>claudiofluque</b></a>, entendemos tu <strong>molestia</strong>, pero validando la informaci\u00f3n de tu requerimiento, nos registra que hace falta <strong>presentar</strong>...</p>", "timestamp": "2016-02-19T01:10:02", "timestamp_epochs": 1455844202, "tweet_id": "700487471059116032", "tweet_url": "/LATAM_ARG/status/700487471059116032", "user_id": "205040314", "username": "LATAM Argentina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "699720973122146304", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "toro316", "user_id": "116317166"}], "retweets": 0, "screen_name": "mirthagodoy", "text": "@toro316 si no hay problema problema en presentar la molestia pero si superas cuanto costo hacer la actividad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116317166\" dir=\"ltr\" href=\"/toro316\"><s>@</s><b>toro316</b></a> si no hay problema problema en <strong>presentar</strong> la <strong>molestia</strong> pero si superas cuanto costo hacer la actividad</p>", "timestamp": "2016-02-16T22:43:20", "timestamp_epochs": 1455662600, "tweet_id": "699725778154582018", "tweet_url": "/mirthagodoy/status/699725778154582018", "user_id": "57152627", "username": "mirtha Godoy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raiparuta", "text": "@Niceceee Hola corazon, disculpa la molestia, que posibilidades hay para q me explique 2 temas de redaccion II, tengo q presentar el lunes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Niceceee Hola corazon, disculpa la <strong>molestia</strong>, que posibilidades hay para q me explique 2 temas de redaccion II, tengo q <strong>presentar</strong> el lunes.</p>", "timestamp": "2012-08-18T18:26:47", "timestamp_epochs": 1345314407, "tweet_id": "236891910508269568", "tweet_url": "/raiparuta/status/236891910508269568", "user_id": "267908678", "username": "Rai Paruta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CHEFPAU", "text": "@AndreaLegarreta claro que la balacera  no fue cerca del lugar donde se iba a presentar!!!! La molestia fue porq se aviso a la mera hora", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142519598\" dir=\"ltr\" href=\"/AndreaLegarreta\"><s>@</s><b>AndreaLegarreta</b></a> claro que la balacera  no fue cerca del lugar donde se iba a <strong>presentar</strong>!!!! La <strong>molestia</strong> fue porq se aviso a la mera hora</p>", "timestamp": "2012-08-13T14:10:58", "timestamp_epochs": 1344867058, "tweet_id": "235015593944821760", "tweet_url": "/CHEFPAU/status/235015593944821760", "user_id": "76841321", "username": "Paulina G\u00f2mez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DonaldoChimal", "text": "Disculpe la molestia hoy me vengo a presentar,soy el que le habla a su hija por las noches sin parar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Disculpe la <strong>molestia</strong> hoy me vengo a <strong>presentar</strong>,soy el que le habla a su hija por las noches sin parar.</p>", "timestamp": "2012-08-10T16:30:37", "timestamp_epochs": 1344616237, "tweet_id": "233963574739996672", "tweet_url": "/DonaldoChimal/status/233963574739996672", "user_id": "377781325", "username": "\u2022Kowkasio Rulex\u2022", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LukrackModric", "text": "Oye, @_danielmartin_, si no es mucha molestia...\u00bfMe podr\u00edas presentar a la madre de Jos\u00e9? Es esa que te volv\u00eda loco. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oye, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121389491\" dir=\"ltr\" href=\"/_danielmartin_\"><s>@</s><b>_danielmartin_</b></a>, si no es mucha <strong>molestia</strong>...\u00bfMe podr\u00edas <strong>presentar</strong> a la madre de Jos\u00e9? Es esa que te volv\u00eda loco. Gracias.</p>", "timestamp": "2012-08-10T16:12:48", "timestamp_epochs": 1344615168, "tweet_id": "233959090722844673", "tweet_url": "/LukrackModric/status/233959090722844673", "user_id": "294158856", "username": "Lukrack Modric", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Az6DCXfCEAA6NzS.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Isabella94", "text": "@DanielSamperO Muchas gracias por tomarte la molestia de venir a Cali a presentar tu libro. Pas\u00e9 un rato muy agradable pic.twitter.com/PKJLQtTK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134855279\" dir=\"ltr\" href=\"/DanielSamperO\"><s>@</s><b>DanielSamperO</b></a> Muchas gracias por tomarte la <strong>molestia</strong> de venir a Cali a <strong>presentar</strong> tu libro. Pas\u00e9 un rato muy agradable <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PKJLQtTK\">pic.twitter.com/PKJLQtTK</a></p>", "timestamp": "2012-08-10T03:34:43", "timestamp_epochs": 1344569683, "tweet_id": "233768307348606977", "tweet_url": "/Isabella94/status/233768307348606977", "user_id": "27562920", "username": "Isabella", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SweetGQueen", "text": "@MacrisPrensa Hola! Disculp\u00e1 la molestia,sabr\u00edas si Romeo Santos se va a presentar en alg\u00fan programa o radio Argentino o alg\u00fan dato? Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127233519\" dir=\"ltr\" href=\"/MacrisPrensa\"><s>@</s><b>MacrisPrensa</b></a> Hola! Disculp\u00e1 la <strong>molestia</strong>,sabr\u00edas si Romeo Santos se va a <strong>presentar</strong> en alg\u00fan programa o radio Argentino o alg\u00fan dato? Gracias</p>", "timestamp": "2012-08-02T05:04:27", "timestamp_epochs": 1343883867, "tweet_id": "230891789895213056", "tweet_url": "/SweetGQueen/status/230891789895213056", "user_id": "144759143", "username": "\u2b50\u0438\u0e25\u2020\u0e25\u2113\u0e40 \u0e40\u03c6\u2113\u044d\u0e23\u0e40\u0e25\u0e23\u2b50", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "230488932154998784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "angeltoluco", "user_id": "109065602"}], "retweets": 0, "screen_name": "CHERNANDEZ7", "text": "@angeltoluco sabes? Me preocupa que alguno vaya a presentar lesi\u00f3n o molestia, y mas porque viene Le\u00f3n y necesitan estar al 100", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109065602\" dir=\"ltr\" href=\"/angeltoluco\"><s>@</s><b>angeltoluco</b></a> sabes? Me preocupa que alguno vaya a <strong>presentar</strong> lesi\u00f3n o <strong>molestia</strong>, y mas porque viene Le\u00f3n y necesitan estar al 100</p>", "timestamp": "2012-08-01T02:27:27", "timestamp_epochs": 1343788047, "tweet_id": "230489893812436993", "tweet_url": "/CHERNANDEZ7/status/230489893812436993", "user_id": "199527155", "username": "Carlos Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "229685175397785600", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rafaelpuente", "user_id": "126451279"}], "retweets": 0, "screen_name": "JLMD77", "text": "@rafaelpuente Rafa q ideologia pudo presentar este ekipo?si no tenia una idea d juego, la molestia parece k viene del norte k Honduras gano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126451279\" dir=\"ltr\" href=\"/rafaelpuente\"><s>@</s><b>rafaelpuente</b></a> Rafa q ideologia pudo <strong>presentar</strong> este ekipo?si no tenia una idea d juego, la <strong>molestia</strong> parece k viene del norte k Honduras gano</p>", "timestamp": "2012-07-29T23:01:14", "timestamp_epochs": 1343602874, "tweet_id": "229713221219647488", "tweet_url": "/JLMD77/status/229713221219647488", "user_id": "197544426", "username": "Jorge Mejicanos Diaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ariasdelarossa", "text": "@Luzcordero buens nochs prof, disculpe la molestia era para saber si hay oportunidad de presentar el ultimo parcial q fue hecho el vierns?:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"120526135\" dir=\"ltr\" href=\"/Luzcordero\"><s>@</s><b>Luzcordero</b></a> buens nochs prof, disculpe la <strong>molestia</strong> era para saber si hay oportunidad de <strong>presentar</strong> el ultimo parcial q fue hecho el vierns?:)</p>", "timestamp": "2012-07-29T00:02:07", "timestamp_epochs": 1343520127, "tweet_id": "229366156975304704", "tweet_url": "/ariasdelarossa/status/229366156975304704", "user_id": "109415309", "username": "Adriana.A", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Luis_Alex08", "text": "@pabloaure Buenas noche disculpe la molestia pero me gustaria saber si para cambiarm de facultad tengo q presentar en la facultad q qiero.??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63591116\" dir=\"ltr\" href=\"/pabloaure\"><s>@</s><b>pabloaure</b></a> Buenas noche disculpe la <strong>molestia</strong> pero me gustaria saber si para cambiarm de facultad tengo q <strong>presentar</strong> en la facultad q qiero.??</p>", "timestamp": "2012-07-24T00:26:12", "timestamp_epochs": 1343089572, "tweet_id": "227560276805963777", "tweet_url": "/Luis_Alex08/status/227560276805963777", "user_id": "397555030", "username": "Luis Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pabloaure", "text": "Debe presentar PAI RT @mari79532514: @pabloaure espero la respuesta y disculpe la molestia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe <strong>presentar</strong> PAI RT @mari79532514: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63591116\" dir=\"ltr\" href=\"/pabloaure\"><s>@</s><b>pabloaure</b></a> espero la respuesta y disculpe la <strong>molestia</strong></p>", "timestamp": "2012-07-23T23:10:17", "timestamp_epochs": 1343085017, "tweet_id": "227541170681688064", "tweet_url": "/pabloaure/status/227541170681688064", "user_id": "63591116", "username": "Pablo Aure", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "babymarianne", "text": "@joseurdanetave: Hola profesor disculpe la molestia mire que posibilidades hay de presentar la prueba 5 y 6 me tocaba el 17/07 pero le soy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270102836\" dir=\"ltr\" href=\"/joseurdanetave\"><s>@</s><b>joseurdanetave</b></a>: Hola profesor disculpe la <strong>molestia</strong> mire que posibilidades hay de <strong>presentar</strong> la prueba 5 y 6 me tocaba el 17/07 pero le soy</p>", "timestamp": "2012-07-22T03:30:34", "timestamp_epochs": 1342927834, "tweet_id": "226881899149262849", "tweet_url": "/babymarianne/status/226881899149262849", "user_id": "73968858", "username": "Marianne P Donado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ximena_Letona", "text": "@_Douglas69 si no tenes un amigo como el que te describi ni te tomes la molestia en presentar a alguien m\u00e1s ;) NTTE teamo toto tonto :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2228767736\" dir=\"ltr\" href=\"/_douglas69\"><s>@</s><b>_Douglas69</b></a> si no tenes un amigo como el que te describi ni te tomes la <strong>molestia</strong> en <strong>presentar</strong> a alguien m\u00e1s ;) NTTE teamo toto tonto :D</p>", "timestamp": "2012-07-18T04:01:30", "timestamp_epochs": 1342584090, "tweet_id": "225440129894981632", "tweet_url": "/ximena_Letona/status/225440129894981632", "user_id": "149644619", "username": "Maria Ximena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marq_gene", "text": "@wdiazunefm profe buenos d\u00edas espero que este bien.ser\u00e1 posible q hoy pueda presentar el parcia. y disc\u00falpe la molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"617404827\" dir=\"ltr\" href=\"/wdiazunefm\"><s>@</s><b>wdiazunefm</b></a> profe buenos d\u00edas espero que este bien.ser\u00e1 posible q hoy pueda <strong>presentar</strong> el parcia. y disc\u00falpe la <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2012-07-17T12:14:52", "timestamp_epochs": 1342527292, "tweet_id": "225201901912850432", "tweet_url": "/marq_gene/status/225201901912850432", "user_id": "535470087", "username": "G\u00e9nesis M\u00e1rquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "domingomejia4", "text": "@luisvicenteleon no te tomes la molestia en presentar numeros en encuestas....la CALLE lo dice TODO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76779177\" dir=\"ltr\" href=\"/luisvicenteleon\"><s>@</s><b>luisvicenteleon</b></a> no te tomes la <strong>molestia</strong> en <strong>presentar</strong> numeros en encuestas....la CALLE lo dice TODO.</p>", "timestamp": "2012-07-15T17:25:40", "timestamp_epochs": 1342373140, "tweet_id": "224555342296662017", "tweet_url": "/domingomejia4/status/224555342296662017", "user_id": "547572532", "username": "domingo mejia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "andresgmzt", "text": "Favor de presentar sus quejas donde no me causen alguna molestia. Gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Favor de <strong>presentar</strong> sus quejas donde no me causen alguna <strong>molestia</strong>. Gracias.</p>", "timestamp": "2012-07-13T05:28:26", "timestamp_epochs": 1342157306, "tweet_id": "223650069730164736", "tweet_url": "/andresgmzt/status/223650069730164736", "user_id": "158373901", "username": "A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/22rLKvlXc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludCompleta", "text": "Recomendaciones generales:\n\n\u2022 Si comienza a presentar alguna molestia luego de consumir l\u00e1cteos disminuya un... http://fb.me/22rLKvlXc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendaciones generales:\n\n\u2022 Si comienza a <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong> luego de consumir l\u00e1cteos disminuya un... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/22rLKvlXc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/C81sM9xC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/22rLKvlXc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/22rLKvlXc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-12T18:42:36", "timestamp_epochs": 1342118556, "tweet_id": "223487539468705793", "tweet_url": "/SaludCompleta/status/223487539468705793", "user_id": "335609166", "username": "Salud Completa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PDNT", "Quepena"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JohanaRamosF", "text": "Noooo.! Yo Fuera Manuela, Ni me tomaria la molestia de Presentar esa prueba #PDNT #Quepena", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noooo.! Yo Fuera Manuela, Ni me tomaria la <strong>molestia</strong> de <strong>Presentar</strong> esa prueba <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PDNT?src=hash\"><s>#</s><b>PDNT</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quepena?src=hash\"><s>#</s><b>Quepena</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-11T02:08:26", "timestamp_epochs": 1341972506, "tweet_id": "222874962434850816", "tweet_url": "/JohanaRamosF/status/222874962434850816", "user_id": "605039597", "username": "JoHaNa RaMos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Christophereum", "text": "Hoy no me tome ni la molestia de presentar Biolog\u00eda porque igual no hab\u00eda estudiado nada, e igual tendr\u00e9 que ir a repararla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy no me tome ni la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> Biolog\u00eda porque igual no hab\u00eda estudiado nada, e igual tendr\u00e9 que ir a repararla.</p>", "timestamp": "2012-07-10T04:04:08", "timestamp_epochs": 1341893048, "tweet_id": "222541692862070784", "tweet_url": "/Christophereum/status/222541692862070784", "user_id": "284618873", "username": "Christopher Useche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142127335804641280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sebastian_Soul", "user_id": "134698391"}], "retweets": 0, "screen_name": "EstefiCedeno", "text": "@sebastian_soul por ciertoo sorry tanta molestia ^.^ onde te vas a presentar??? :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134698391\" dir=\"ltr\" href=\"/Sebastian_Soul\"><s>@</s><b>sebastian_soul</b></a> por ciertoo sorry tanta <strong>molestia</strong> ^.^ onde te vas a <strong>presentar</strong>??? :D</p>", "timestamp": "2011-12-02T04:50:51", "timestamp_epochs": 1322801451, "tweet_id": "142465731194392576", "tweet_url": "/EstefiCedeno/status/142465731194392576", "user_id": "135417638", "username": "Estefi Cede\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Papawh__Rich", "text": "Gentes que van a presentar un ex\u00e1men muy importante como el TOEFL y no se toman la molestia de anotar que d\u00eda es el examen", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gentes que van a <strong>presentar</strong> un ex\u00e1men muy importante como el TOEFL y no se toman la <strong>molestia</strong> de anotar que d\u00eda es el examen</p>", "timestamp": "2011-11-30T05:36:29", "timestamp_epochs": 1322631389, "tweet_id": "141752436275683329", "tweet_url": "/Papawh__Rich/status/141752436275683329", "user_id": "263920119", "username": "Papawh Rich!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "adrenalinalucy", "text": "@maperezpirela disculpa la molestia solo queremos presentar su musica en Vzla. gracias por tu tiempo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134629415\" dir=\"ltr\" href=\"/maperezpirela\"><s>@</s><b>maperezpirela</b></a> disculpa la <strong>molestia</strong> solo queremos <strong>presentar</strong> su musica en Vzla. gracias por tu tiempo</p>", "timestamp": "2011-11-29T02:33:02", "timestamp_epochs": 1322533982, "tweet_id": "141343882511257600", "tweet_url": "/adrenalinalucy/status/141343882511257600", "user_id": "384525335", "username": "@adrenalinalucy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DianaMtzG", "text": "Mis maestros no se pueden tomar la molestia de decirnos que no vamos a  tener ninguna clase, que solo vamos a presentar. Gracias enserio -.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis maestros no se pueden tomar la <strong>molestia</strong> de decirnos que no vamos a  tener ninguna clase, que solo vamos a <strong>presentar</strong>. Gracias enserio -.-</p>", "timestamp": "2011-11-22T23:55:37", "timestamp_epochs": 1322006137, "tweet_id": "139129941949292544", "tweet_url": "/DianaMtzG/status/139129941949292544", "user_id": "172192911", "username": "Diana Grimaldo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["fail"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "katinkamantecon", "text": "RT @alemadero: No se si reirme o llorar de lo mal q me fue en conta #fail / ya ni me voy a tomar la molestia de volverme a presentar a clase", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195221351\" dir=\"ltr\" href=\"/alemadero\"><s>@</s><b>alemadero</b></a>: No se si reirme o llorar de lo mal q me fue en conta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fail?src=hash\"><s>#</s><b>fail</b></a> / ya ni me voy a tomar la <strong>molestia</strong> de volverme a <strong>presentar</strong> a clase</p>", "timestamp": "2011-11-22T17:53:45", "timestamp_epochs": 1321984425, "tweet_id": "139038875879354368", "tweet_url": "/katinkamantecon/status/139038875879354368", "user_id": "204918926", "username": "Katinka Mantecon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["lomismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "villegui", "text": "RT @Gerardomelladoc:es de destacar que la patolog\u00eda #lomismo se puede presentar por la molest\u00eda sufr\u00edda a causa del buling hacia el jugador", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122128926\" dir=\"ltr\" href=\"/Gerardomelladoc\"><s>@</s><b>Gerardomelladoc</b></a>:es de destacar que la patolog\u00eda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lomismo?src=hash\"><s>#</s><b>lomismo</b></a> se puede <strong>presentar</strong> por la <strong>molest\u00eda</strong> sufr\u00edda a causa del buling hacia el jugador</p>", "timestamp": "2011-11-22T02:46:50", "timestamp_epochs": 1321930010, "tweet_id": "138810639157174274", "tweet_url": "/villegui/status/138810639157174274", "user_id": "149061716", "username": "Xisco  Villegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "138414091701202945", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "T13", "user_id": "24952459"}], "retweets": 0, "screen_name": "XRECHAZOTOTAL", "text": "@tele13online tengo k presentar mi molestia!!! Sindrome de asperger no es una enfermedad psiquiatrica !!!pk no averiguan ???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923952134\" dir=\"ltr\" href=\"/Tele13online\"><s>@</s><b>tele13online</b></a> tengo k <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong>!!! Sindrome de asperger no es una enfermedad psiquiatrica !!!pk no averiguan ???</p>", "timestamp": "2011-11-21T00:38:30", "timestamp_epochs": 1321835910, "tweet_id": "138415956589412352", "tweet_url": "/XRECHAZOTOTAL/status/138415956589412352", "user_id": "172541351", "username": "VAL \ud83d\udc99\ud83e\udde9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "134689166024904705", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlisonVaruzza", "user_id": "260474713"}], "retweets": 0, "screen_name": "creoquesoyJESUS", "text": "@AlisonVaruzza no ajajja x.x! Me puedes averiguar si habr\u00e1 otro curso para presentar la pina y la psicologica? Disculpa la molestia ;$ jaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260474713\" dir=\"ltr\" href=\"/AlisonVaruzza\"><s>@</s><b>AlisonVaruzza</b></a> no ajajja x.x! Me puedes averiguar si habr\u00e1 otro curso para <strong>presentar</strong> la pina y la psicologica? Disculpa la <strong>molestia</strong> ;$ jaja</p>", "timestamp": "2011-11-10T17:50:49", "timestamp_epochs": 1320947449, "tweet_id": "134689483080744960", "tweet_url": "/creoquesoyJESUS/status/134689483080744960", "user_id": "165094734", "username": "Jesus A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mar_i_ce", "text": "@mixpaty me hablaron para presentar una cancio, q pena me dio\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 pero q padre q se tomen la molestia en tomarnos en cuenta, saludos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2545600440\" dir=\"ltr\" href=\"/mixpaty\"><s>@</s><b>mixpaty</b></a> me hablaron para <strong>presentar</strong> una cancio, q pena me dio\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 pero q padre q se tomen la <strong>molestia</strong> en tomarnos en cuenta, saludos</p>", "timestamp": "2011-11-03T23:40:38", "timestamp_epochs": 1320363638, "tweet_id": "132240801177681921", "tweet_url": "/mar_i_ce/status/132240801177681921", "user_id": "142826919", "username": "CARRILLO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "amndadefreitas", "text": "Con tanta molestia ir a presentar un examen no viene bien", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con tanta <strong>molestia</strong> ir a <strong>presentar</strong> un examen no viene bien</p>", "timestamp": "2011-11-03T20:17:35", "timestamp_epochs": 1320351455, "tweet_id": "132189703368744960", "tweet_url": "/amndadefreitas/status/132189703368744960", "user_id": "90079701", "username": "Amandarina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lnkd.in/xtiysQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "afechevarria", "text": "http://lnkd.in/xtiysQ\u00a0 Ya os contar\u00e9 dado que me he tomado la molestia (y mira que es rollo) de duplicar mi perfil y volver a presentar mi...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lnkd.in/xtiysQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/WMn12BMB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lnkd.in/xtiysQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/xtiysQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Ya os contar\u00e9 dado que me he tomado la <strong>molestia</strong> (y mira que es rollo) de duplicar mi perfil y volver a <strong>presentar</strong> mi...</p>", "timestamp": "2011-10-27T16:28:23", "timestamp_epochs": 1319732903, "tweet_id": "129595306730987520", "tweet_url": "/afechevarria/status/129595306730987520", "user_id": "163017135", "username": "Aurora Echevarr\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AleArta", "text": "@leogarnier Disculpe la molestia,debo presentar mi proyecto de c\u00edvica,y no se si no habr\u00eda alguna forma como de hacerle una entrevista?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86902907\" dir=\"ltr\" href=\"/leogarnier\"><s>@</s><b>leogarnier</b></a> Disculpe la <strong>molestia</strong>,debo <strong>presentar</strong> mi proyecto de c\u00edvica,y no se si no habr\u00eda alguna forma como de hacerle una entrevista?</p>", "timestamp": "2011-10-24T13:15:22", "timestamp_epochs": 1319462122, "tweet_id": "128459570296270848", "tweet_url": "/AleArta/status/128459570296270848", "user_id": "80971184", "username": "Ale :)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "127066438245687296", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gabo_Gr", "user_id": "161783627"}], "retweets": 0, "screen_name": "younggoz", "text": "@Gabo_Gr men le puedes presentar nuestro tema a j alvares si no es mushca molestia gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161783627\" dir=\"ltr\" href=\"/Gabo_Gr\"><s>@</s><b>Gabo_Gr</b></a> men le puedes <strong>presentar</strong> nuestro tema a j alvares si no es mushca <strong>molestia</strong> gracias</p>", "timestamp": "2011-10-20T17:13:00", "timestamp_epochs": 1319130780, "tweet_id": "127069818275901440", "tweet_url": "/younggoz/status/127069818275901440", "user_id": "373077101", "username": "Young", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanOtgz", "text": "Por cierto, mi molestia se debe a que hoy deb\u00eda presentar mi trabajo de ascenso hahaha", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por cierto, mi <strong>molestia</strong> se debe a que hoy deb\u00eda <strong>presentar</strong> mi trabajo de ascenso hahaha</p>", "timestamp": "2011-10-20T12:08:22", "timestamp_epochs": 1319112502, "tweet_id": "126993154992902144", "tweet_url": "/JuanOtgz/status/126993154992902144", "user_id": "40741206", "username": "Juan Alberto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "126074846869327872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HectoRodriguez", "user_id": "73672296"}], "retweets": 0, "screen_name": "Neywin983", "text": "@HectoRodriguez Felicitaciones para Carlos demostro un gran combate a pesar de presentar molestia en su tobillo buen trabajo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73672296\" dir=\"ltr\" href=\"/HectoRodriguez\"><s>@</s><b>HectoRodriguez</b></a> Felicitaciones para Carlos demostro un gran combate a pesar de <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> en su tobillo buen trabajo</p>", "timestamp": "2011-10-17T23:21:18", "timestamp_epochs": 1318893678, "tweet_id": "126075341658783746", "tweet_url": "/Neywin983/status/126075341658783746", "user_id": "234579952", "username": "Abg. Neywin.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Neywin983", "text": "Felicitaciones para Carlos demostro un gran combate a pesar de presentar molestia en su tobillo buen trabajo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicitaciones para Carlos demostro un gran combate a pesar de <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> en su tobillo buen trabajo</p>", "timestamp": "2011-10-17T23:19:46", "timestamp_epochs": 1318893586, "tweet_id": "126074956042862592", "tweet_url": "/Neywin983/status/126074956042862592", "user_id": "234579952", "username": "Abg. Neywin.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jovas13", "text": "Y justo iba a decir porque nadie se hab\u00eda tomado la molestia de presentar a Nortec...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y justo iba a decir porque nadie se hab\u00eda tomado la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> a Nortec...</p>", "timestamp": "2011-10-15T02:45:20", "timestamp_epochs": 1318646720, "tweet_id": "125039523343253504", "tweet_url": "/Jovas13/status/125039523343253504", "user_id": "51362789", "username": "Jovany Vargas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "DioNazar_TLT", "text": "Gregorio Petit sali\u00f3 del encuentro en Caracas gracias a presentar molestia en un dedo de su pie izquierdo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gregorio Petit sali\u00f3 del encuentro en Caracas gracias a <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> en un dedo de su pie izquierdo</p>", "timestamp": "2011-10-14T01:37:18", "timestamp_epochs": 1318556238, "tweet_id": "124660014462935040", "tweet_url": "/DioNazar_TLT/status/124660014462935040", "user_id": "55470507", "username": "Di\u00f3genes Nazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zay_alvarez", "text": "Neta, si van a una empresa a presentar credenciales t\u00f3mense la molestia de investigar donde est\u00e1 y c\u00f3mo llegar. La junta ERA a las 10.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Neta, si van a una empresa a <strong>presentar</strong> credenciales t\u00f3mense la <strong>molestia</strong> de investigar donde est\u00e1 y c\u00f3mo llegar. La junta ERA a las 10.</p>", "timestamp": "2011-10-13T15:24:17", "timestamp_epochs": 1318519457, "tweet_id": "124505746326032385", "tweet_url": "/zay_alvarez/status/124505746326032385", "user_id": "89784705", "username": "Zay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "123977882363105280", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "arqaca", "user_id": "80210192"}], "retweets": 0, "screen_name": "FcoGarduno", "text": "@arqaca \u00bfLe consta? porque tengo entendido quien dijo eso ya ni siquiera se tom\u00f3 la molestia de presentar preubas contra @JosefinaVM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80210192\" dir=\"ltr\" href=\"/arqaca\"><s>@</s><b>arqaca</b></a> \u00bfLe consta? porque tengo entendido quien dijo eso ya ni siquiera se tom\u00f3 la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> preubas contra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41421105\" dir=\"ltr\" href=\"/JosefinaVM\"><s>@</s><b>JosefinaVM</b></a></p>", "timestamp": "2011-10-12T14:56:15", "timestamp_epochs": 1318431375, "tweet_id": "124136302970023937", "tweet_url": "/FcoGarduno/status/124136302970023937", "user_id": "156024350", "username": "Frases y algo m\u00e1s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "541049707502796800", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Gerbo_Pacchioni", "user_id": "1944592681"}], "retweets": 0, "screen_name": "OSIPTEL", "text": "@Gerbo_Pacchioni entendemos tu molestia, si tu le diste de baja al servicio con la anterior empresa, debes presentar el reclamo formal 1/2.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1944592681\" dir=\"ltr\" href=\"/Gerbo_Pacchioni\"><s>@</s><b>Gerbo_Pacchioni</b></a> entendemos tu <strong>molestia</strong>, si tu le diste de baja al servicio con la anterior empresa, debes <strong>presentar</strong> el reclamo formal 1/2.</p>", "timestamp": "2015-06-25T03:13:15", "timestamp_epochs": 1435201995, "tweet_id": "613907782354530305", "tweet_url": "/OSIPTEL/status/613907782354530305", "user_id": "281199611", "username": "OSIPTEL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["APF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "JulioCaballeroE", "text": "Presidentes de clubes emplazan a la #APF a presentar documentos sobre televisaci\u00f3n y patrocinio. Hay molestia por la promesa no cumplida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presidentes de clubes emplazan a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APF?src=hash\"><s>#</s><b>APF</b></a> a <strong>presentar</strong> documentos sobre televisaci\u00f3n y patrocinio. Hay <strong>molestia</strong> por la promesa no cumplida.</p>", "timestamp": "2015-06-24T19:22:55", "timestamp_epochs": 1435173775, "tweet_id": "613789415744389120", "tweet_url": "/JulioCaballeroE/status/613789415744389120", "user_id": "202647977", "username": "Julio Caballero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["aguasdelvalle"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "610831522841686016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OVALLEAHORA", "user_id": "2455732046"}], "retweets": 3, "screen_name": "XimeArayaArace", "text": "@OVALLEAHORA @eldia muy f\u00e1cil presentar la molestia por #aguasdelvalle, su mayor accionista es el Senador Pizarro. Distrito octavo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2455732046\" dir=\"ltr\" href=\"/OVALLEAHORA\"><s>@</s><b>OVALLEAHORA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5107341\" dir=\"ltr\" href=\"/eldia\"><s>@</s><b>eldia</b></a> muy f\u00e1cil <strong>presentar</strong> la <strong>molestia</strong> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aguasdelvalle?src=hash\"><s>#</s><b>aguasdelvalle</b></a>, su mayor accionista es el Senador Pizarro. Distrito octavo.</p>", "timestamp": "2015-06-24T12:08:49", "timestamp_epochs": 1435147729, "tweet_id": "613680171988725760", "tweet_url": "/XimeArayaArace/status/613680171988725760", "user_id": "394294301", "username": "xime", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Misfits", "SAVEMEBARRY"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "paulyleiva", "text": "solo quiero presentar mi molestia por la salida de Robert Sheehan en la 3ra temp de #Misfits, ya no tiene sentido verla. #SAVEMEBARRY!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">solo quiero <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> por la salida de Robert Sheehan en la 3ra temp de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Misfits?src=hash\"><s>#</s><b>Misfits</b></a>, ya no tiene sentido verla. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SAVEMEBARRY?src=hash\"><s>#</s><b>SAVEMEBARRY</b></a>!</p>", "timestamp": "2015-06-24T05:54:51", "timestamp_epochs": 1435125291, "tweet_id": "613586061852282880", "tweet_url": "/paulyleiva/status/613586061852282880", "user_id": "33300023", "username": "Paula", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "natybb13", "text": "@HDLMudoanz buenas tardes dra. Para reubicarme el d\u00eda de ma\u00f1ana para presentar. Disculpe la molestia. Br Natasha Bottini", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2230491568\" dir=\"ltr\" href=\"/HDLMudoanz\"><s>@</s><b>HDLMudoanz</b></a> buenas tardes dra. Para reubicarme el d\u00eda de ma\u00f1ana para <strong>presentar</strong>. Disculpe la <strong>molestia</strong>. Br Natasha Bottini</p>", "timestamp": "2015-06-17T22:59:46", "timestamp_epochs": 1434581986, "tweet_id": "611307275123298304", "tweet_url": "/natybb13/status/611307275123298304", "user_id": "126797670", "username": "natybb13", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1LFA4dKdj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zonadental", "text": "Tu salud bucal es importante, recuerda que al presentar alguna molestia debes acudir personalmente con tu... http://fb.me/1LFA4dKdj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tu salud bucal es importante, recuerda que al <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong> debes acudir personalmente con tu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1LFA4dKdj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3bpLLsGcoD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1LFA4dKdj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1LFA4dKdj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-16T23:00:02", "timestamp_epochs": 1434495602, "tweet_id": "610944954584576000", "tweet_url": "/zonadental/status/610944954584576000", "user_id": "47438047", "username": "Zonadental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosguerra925", "text": "@JCTapiaLMB pero lo raro es que lo dice con molestia en sus palabras y no con la alegr\u00eda que da presentar argumentos para decir que \"No\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"334135935\" dir=\"ltr\" href=\"/JCTapiaLMB\"><s>@</s><b>JCTapiaLMB</b></a> pero lo raro es que lo dice con <strong>molestia</strong> en sus palabras y no con la alegr\u00eda que da <strong>presentar</strong> argumentos para decir que \"No\"</p>", "timestamp": "2015-06-12T11:37:22", "timestamp_epochs": 1434109042, "tweet_id": "609323603767595009", "tweet_url": "/carlosguerra925/status/609323603767595009", "user_id": "1140171409", "username": "carlos925", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "608283157465600000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "migracionpanama", "user_id": "368505990"}], "retweets": 0, "screen_name": "ivanedu113", "text": "@migracionpanama es decir, y disculpen la molestia, debo presentar 1 carta notariada que certifique residencia y otra de responsabilidad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"368505990\" dir=\"ltr\" href=\"/migracionpanama\"><s>@</s><b>migracionpanama</b></a> es decir, y disculpen la <strong>molestia</strong>, debo <strong>presentar</strong> 1 carta notariada que certifique residencia y otra de responsabilidad?</p>", "timestamp": "2015-06-09T15:33:04", "timestamp_epochs": 1433863984, "tweet_id": "608295754227150848", "tweet_url": "/ivanedu113/status/608295754227150848", "user_id": "50588737", "username": "Ivan Amador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "608035856276963329", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "darkavm", "user_id": "156734812"}], "retweets": 0, "screen_name": "ManuMaxBlack", "text": "@darkavm Porque presentar otro clip de Ant-Man no merece ni la molestia de sentarse en el Hall H.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156734812\" dir=\"ltr\" href=\"/darkavm\"><s>@</s><b>darkavm</b></a> Porque <strong>presentar</strong> otro clip de Ant-Man no merece ni la <strong>molestia</strong> de sentarse en el Hall H.</p>", "timestamp": "2015-06-08T23:32:01", "timestamp_epochs": 1433806321, "tweet_id": "608053898700537856", "tweet_url": "/ManuMaxBlack/status/608053898700537856", "user_id": "1546108484", "username": "Manchester Black", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "606160999813660672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sbiferi", "user_id": "216881681"}], "retweets": 0, "screen_name": "sbiferi", "text": "... presentar una molestia muscular en su pantorrilla izquierda. Su condici\u00f3n f\u00edsica ser\u00e1 evaluada ma\u00f1ana nuevamente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">... <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> muscular en su pantorrilla izquierda. Su condici\u00f3n f\u00edsica ser\u00e1 evaluada ma\u00f1ana nuevamente.</p>", "timestamp": "2015-06-03T18:12:03", "timestamp_epochs": 1433355123, "tweet_id": "606161436872687616", "tweet_url": "/sbiferi/status/606161436872687616", "user_id": "216881681", "username": "Sergio Biferi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dyersluis", "text": "Solo dos candidatos se han tomado la molestia de venir y presentar sus propuestas. Del PRD y la pendeja del PAN. De ah\u00ed en fuera ni Jes\u00fas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo dos candidatos se han tomado la <strong>molestia</strong> de venir y <strong>presentar</strong> sus propuestas. Del PRD y la pendeja del PAN. De ah\u00ed en fuera ni Jes\u00fas.</p>", "timestamp": "2015-05-30T15:13:39", "timestamp_epochs": 1432998819, "tweet_id": "604666990431584258", "tweet_url": "/Dyersluis/status/604666990431584258", "user_id": "229900902", "username": "Mr. Reddington", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["QueGracias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Laury_Jimenez", "text": "Si ya tienen los cupos comprometidos ahorrenle a uno la molestia de ir a presentar esas entrevistas de mierda #QueGracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si ya tienen los cupos comprometidos ahorrenle a uno la <strong>molestia</strong> de ir a <strong>presentar</strong> esas entrevistas de mierda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueGracias?src=hash\"><s>#</s><b>QueGracias</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-29T13:45:50", "timestamp_epochs": 1432907150, "tweet_id": "604282502170185730", "tweet_url": "/Laury_Jimenez/status/604282502170185730", "user_id": "190357168", "username": "Laura Mercuri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "604026564062384129", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Clases_FI_VDPM", "user_id": "1648411380"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gonzalez_9502", "text": "@Clases_FI_VDPM Profesor disculpe la molestia pero yo quisiera presentar segundo examen final de probabilidad, de antemano gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1648411380\" dir=\"ltr\" href=\"/Clases_FI_VDPM\"><s>@</s><b>Clases_FI_VDPM</b></a> Profesor disculpe la <strong>molestia</strong> pero yo quisiera <strong>presentar</strong> segundo examen final de probabilidad, de antemano gracias</p>", "timestamp": "2015-05-29T10:01:08", "timestamp_epochs": 1432893668, "tweet_id": "604225956731998208", "tweet_url": "/Gonzalez_9502/status/604225956731998208", "user_id": "2975783717", "username": "Carlos Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "El10Crack", "text": "Juan Fernando Quintero queda desafectado del grupo, luego de presentar en las \u00faltimas horas una molestia en su rodilla derecha.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juan Fernando Quintero queda desafectado del grupo, luego de <strong>presentar</strong> en las \u00faltimas horas una <strong>molestia</strong> en su rodilla derecha.</p>", "timestamp": "2015-05-28T23:48:05", "timestamp_epochs": 1432856885, "tweet_id": "604071675429191680", "tweet_url": "/El10Crack/status/604071675429191680", "user_id": "498359592", "username": "El 10", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Chamelco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CRN_Noticias", "text": "EN DESARROLLO | Bellezas #Chamelco convocan a conferencia para presentar molestia por decisi\u00f3n alcalde Via @EliuNuila https://twitter.com/EliuNuila/status/603721012786499584/photo/1pic.twitter.com/lQMxJrpCKr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">EN DESARROLLO | Bellezas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chamelco?src=hash\"><s>#</s><b>Chamelco</b></a> convocan a conferencia para <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> por decisi\u00f3n alcalde Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146520279\" dir=\"ltr\" href=\"/EliuNuila\"><s>@</s><b>EliuNuila</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EliuNuila/status/603721012786499584/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lQMxJrpCKr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EliuNuila/status/603721012786499584/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/EliuNuila/status/603721012786499584/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/lQMxJrpCKr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-28T00:35:09", "timestamp_epochs": 1432773309, "tweet_id": "603721135469932544", "tweet_url": "/CRN_Noticias/status/603721135469932544", "user_id": "1081303326", "username": "CRNNoticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "claudiaferbal", "text": "@Marin_Leo y ninguno se ha tomado la molestia de recorrer aqu\u00ed o presentar sus propuestas ... Qu\u00e9 triste .. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139838547\" dir=\"ltr\" href=\"/Marin_Leo\"><s>@</s><b>Marin_Leo</b></a> y ninguno se ha tomado la <strong>molestia</strong> de recorrer aqu\u00ed o <strong>presentar</strong> sus propuestas ... Qu\u00e9 triste .. <img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/></p>", "timestamp": "2015-05-24T20:18:28", "timestamp_epochs": 1432498708, "tweet_id": "602569373207826432", "tweet_url": "/claudiaferbal/status/602569373207826432", "user_id": "88468326", "username": "Claudia Fernandez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BeleenBetsabe", "text": "Bueno, la verdad entr\u00e9 a tuiter para presentar mi molestia frente a las personas que 'est\u00e1n bien'  en el terremoto en nepal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno, la verdad entr\u00e9 a tuiter para <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> frente a las personas que 'est\u00e1n bien'  en el terremoto en nepal.</p>", "timestamp": "2015-05-13T03:30:39", "timestamp_epochs": 1431487839, "tweet_id": "598329481154138112", "tweet_url": "/BeleenBetsabe/status/598329481154138112", "user_id": "100254540", "username": "Bel\u00e9n Canteros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://deportivocali.co/al-tecnico-le-dio-miedo-de-una-recaida-orejuela/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luisfervasquezz", "text": "\u00bfComo pueden dar por superada la lesion de un jugador,si aun dice presentar molestia en esa zona? @AsoDeporCali\nhttp://deportivocali.co/al-tecnico-le-dio-miedo-de-una-recaida-orejuela/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfComo pueden dar por superada la lesion de un jugador,si aun dice <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> en esa zona? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189144412\" dir=\"ltr\" href=\"/AsoDeporCali\"><s>@</s><b>AsoDeporCali</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://deportivocali.co/al-tecnico-le-dio-miedo-de-una-recaida-orejuela/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Nxapzm8TC5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://deportivocali.co/al-tecnico-le-dio-miedo-de-una-recaida-orejuela/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">deportivocali.co/al-tecnico-le-</span><span class=\"invisible\">dio-miedo-de-una-recaida-orejuela/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-05-13T00:07:13", "timestamp_epochs": 1431475633, "tweet_id": "598278285202694145", "tweet_url": "/luisfervasquezz/status/598278285202694145", "user_id": "264304853", "username": "Luis Vasquez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "598128882299084802", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JoseXabec", "user_id": "143094825"}], "retweets": 0, "screen_name": "OSIPTEL", "text": "@JoseXabec entendemos tu molestia, en este caso puedes presentar un reclamo por facturaci\u00f3n, ya que no te brindaron el servicio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143094825\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseXabec\"><s>@</s><b>JoseXabec</b></a> entendemos tu <strong>molestia</strong>, en este caso puedes <strong>presentar</strong> un reclamo por facturaci\u00f3n, ya que no te brindaron el servicio.</p>", "timestamp": "2015-05-12T14:32:51", "timestamp_epochs": 1431441171, "tweet_id": "598133740901146624", "tweet_url": "/OSIPTEL/status/598133740901146624", "user_id": "281199611", "username": "OSIPTEL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Fake", "YaPaguenleARebeca"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "AylinMoralesC", "text": "S\u00ed no estaba en sus expectativas entonces para que se dan la molestia de presentar examen? #Fake #YaPaguenleARebeca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed no estaba en sus expectativas entonces para que se dan la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> examen? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fake?src=hash\"><s>#</s><b>Fake</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YaPaguenleARebeca?src=hash\"><s>#</s><b>YaPaguenleARebeca</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-08T02:23:09", "timestamp_epochs": 1431051789, "tweet_id": "596500556300025856", "tweet_url": "/AylinMoralesC/status/596500556300025856", "user_id": "863934458", "username": "M O R A L E S", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897827407469608961", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lapicoangela", "user_id": "47198421"}], "retweets": 0, "screen_name": "Avianca", "text": "Comprendemos tu molestia, ten en cuenta que tu equipaje puede presentar desgastes por causa de su transporte. TT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comprendemos tu <strong>molestia</strong>, ten en cuenta que tu equipaje puede <strong>presentar</strong> desgastes por causa de su transporte. TT</p>", "timestamp": "2017-08-16T23:40:33", "timestamp_epochs": 1502926833, "tweet_id": "897966339427643392", "tweet_url": "/Avianca/status/897966339427643392", "user_id": "274087824", "username": "Avianca", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "896918816319578112", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "guillobarza05", "user_id": "325289273"}], "retweets": 1, "screen_name": "ybukele", "text": "Si existe molestia por alguna de las partes tienen todo el derecho de presentar reclamo pertinente a la comisi\u00f3n disciplinaria. No soy parte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si existe <strong>molestia</strong> por alguna de las partes tienen todo el derecho de <strong>presentar</strong> reclamo pertinente a la comisi\u00f3n disciplinaria. No soy parte</p>", "timestamp": "2017-08-14T02:24:53", "timestamp_epochs": 1502677493, "tweet_id": "896920533220171776", "tweet_url": "/ybukele/status/896920533220171776", "user_id": "225954021", "username": "Yamil Bukele", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/GustavoRugeles/status/895505075443052547"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "miguelyopal", "text": "Al menos tomense la molestia se\u00f1ores @RevistaSemana de presentar excusas por no citar siquiera la fuente de informaci\u00f3n \u00bfLibertad de copia? https://twitter.com/GustavoRugeles/status/895505075443052547\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Al menos tomense la <strong>molestia</strong> se\u00f1ores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18079284\" dir=\"ltr\" href=\"/RevistaSemana\"><s>@</s><b>RevistaSemana</b></a> de <strong>presentar</strong> excusas por no citar siquiera la fuente de informaci\u00f3n \u00bfLibertad de copia? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GustavoRugeles/status/895505075443052547\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CDoIPkxwza\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GustavoRugeles/status/895505075443052547\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GustavoRugeles</span><span class=\"invisible\">/status/895505075443052547</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-10T19:50:13", "timestamp_epochs": 1502394613, "tweet_id": "895734047183261700", "tweet_url": "/miguelyopal/status/895734047183261700", "user_id": "85811623", "username": "Miguel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PasoExpress"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/PDze30ejHWw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "QuadratinMexico", "text": "\"Sabemos que hay molestia\", dijo Clemente Poon Hung de SCT al presentar dictamen pericial t\u00e9cnico del #PasoExpress. http://ow.ly/PDze30ejHWw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Sabemos que hay <strong>molestia</strong>\", dijo Clemente Poon Hung de SCT al <strong>presentar</strong> dictamen pericial t\u00e9cnico del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PasoExpress?src=hash\"><s>#</s><b>PasoExpress</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/PDze30ejHWw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VUX7vxcjzs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/PDze30ejHWw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/PDze30ejHWw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-10T18:01:15", "timestamp_epochs": 1502388075, "tweet_id": "895706623582367744", "tweet_url": "/QuadratinMexico/status/895706623582367744", "user_id": "1663541358", "username": "@QuadratinMexico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tuitercilla", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 devuelves a tu pa\u00eds/pueblo/zona/colonia?\u201c suficientes batallas libra uno a diario como para tomarse la molestia de presentar pruebas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c\u00bfQu\u00e9 devuelves a tu pa\u00eds/pueblo/zona/colonia?\u201c suficientes batallas libra uno a diario como para tomarse la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> pruebas.</p>", "timestamp": "2017-08-08T21:21:34", "timestamp_epochs": 1502227294, "tweet_id": "895032259836874752", "tweet_url": "/Tuitercilla/status/895032259836874752", "user_id": "2854837302", "username": "T\u00eda Pepe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "893633767004418048", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "talentlessboy", "user_id": "832020772134780929"}], "retweets": 0, "screen_name": "talentlessboy", "text": "+ahora mismo... \u00bfser\u00eda una molestia si vinieras conmigo?\n\n-Comentaba con tranquilidad, con la mayor que pudiera presentar en esos momentos+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ahora mismo... \u00bfser\u00eda una <strong>molestia</strong> si vinieras conmigo?\n\n-Comentaba con tranquilidad, con la mayor que pudiera <strong>presentar</strong> en esos momentos+</p>", "timestamp": "2017-08-05T00:45:22", "timestamp_epochs": 1501893922, "tweet_id": "893633998580322304", "tweet_url": "/talentlessboy/status/893633998580322304", "user_id": "832020772134780929", "username": "M\u03b1\u0432\u03c5\u2507\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "Johnfbermudez", "text": "Sra Tibisay si en su rueda de prensa no va a presentar su renuncia y ponerse a derecho por favor ni se tome la molestia, no nos interesa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sra Tibisay si en su rueda de prensa no va a <strong>presentar</strong> su renuncia y ponerse a derecho por favor ni se tome la <strong>molestia</strong>, no nos interesa</p>", "timestamp": "2017-08-02T14:43:41", "timestamp_epochs": 1501685021, "tweet_id": "892757803257012226", "tweet_url": "/Johnfbermudez/status/892757803257012226", "user_id": "74328312", "username": "John Fabio Bermudez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.tvn-2.com/nacionales/Conjuntivitis-puede-afectar-cornea-trata_0_4812268773.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tvnnoticias", "text": "Especialistas recomiendan a la poblaci\u00f3n visitar a un oftalm\u00f3logo en caso de presentar alguna molestia en los ojos.\nhttps://www.tvn-2.com/nacionales/Conjuntivitis-puede-afectar-cornea-trata_0_4812268773.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Especialistas recomiendan a la poblaci\u00f3n visitar a un oftalm\u00f3logo en caso de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong> en los ojos.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tvn-2.com/nacionales/Conjuntivitis-puede-afectar-cornea-trata_0_4812268773.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uO8I8j45Xx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tvn-2.com/nacionales/Conjuntivitis-puede-afectar-cornea-trata_0_4812268773.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tvn-2.com/nacionales/Con</span><span class=\"invisible\">juntivitis-puede-afectar-cornea-trata_0_4812268773.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-27T19:17:09", "timestamp_epochs": 1501183029, "tweet_id": "890652297633583104", "tweet_url": "/tvnnoticias/status/890652297633583104", "user_id": "299693451", "username": "TVN Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Dodgers"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFf5MYVUQAEbpNC.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "whinsgtonsuriel", "text": "Clayton Kershaw a la lista de lesionados por 10  d\u00edas  el As de #Dodgers sali\u00f3 del partido al presentar molestia en zona lumbar baja. pic.twitter.com/yb2NKXb8Qn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Clayton Kershaw a la lista de lesionados por 10  d\u00edas  el As de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dodgers?src=hash\"><s>#</s><b>Dodgers</b></a> sali\u00f3 del partido al <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> en zona lumbar baja. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yb2NKXb8Qn\">pic.twitter.com/yb2NKXb8Qn</a></p>", "timestamp": "2017-07-24T11:53:25", "timestamp_epochs": 1500897205, "tweet_id": "889453464325107713", "tweet_url": "/whinsgtonsuriel/status/889453464325107713", "user_id": "1643319859", "username": "Whinsgton Suriel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "888565653094977537", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "washingtonqg1", "user_id": "2188992247"}, {"screen_name": "EcuavisaInforma", "user_id": "256747696"}], "retweets": 0, "screen_name": "bjalond", "text": "No que no, que?\nNo te tomas la molestia de leer el articulo?\nNo entiendes aun que no logran presentar nada concreto?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No que no, que?\nNo te tomas la <strong>molestia</strong> de leer el articulo?\nNo entiendes aun que no logran <strong>presentar</strong> nada concreto?</p>", "timestamp": "2017-07-22T04:13:56", "timestamp_epochs": 1500696836, "tweet_id": "888613054409256961", "tweet_url": "/bjalond/status/888613054409256961", "user_id": "346352614", "username": "bjalond", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "887317156010094592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VivasJeison", "user_id": "2216911762"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIRECTVCo", "text": "Comprendemos tu molestia, te contamos que en algunos momentos del d\u00eda se puede presentar congesti\u00f3n en las l\u00edneas de atenci\u00f3n >", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comprendemos tu <strong>molestia</strong>, te contamos que en algunos momentos del d\u00eda se puede <strong>presentar</strong> congesti\u00f3n en las l\u00edneas de atenci\u00f3n &gt;</p>", "timestamp": "2017-07-18T22:02:02", "timestamp_epochs": 1500415322, "tweet_id": "887432297426935808", "tweet_url": "/DIRECTVCo/status/887432297426935808", "user_id": "1451897858", "username": "DIRECTV Colombia | #QuedateEnCasa \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "886318351026450435", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jarismendi50", "user_id": "2691403030"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIRECTVCo", "text": "Comprendemos tu molestia, te contamos que en algunos momentos se puede presentar congesti\u00f3n en nuestras lineas. >>>", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comprendemos tu <strong>molestia</strong>, te contamos que en algunos momentos se puede <strong>presentar</strong> congesti\u00f3n en nuestras lineas. &gt;&gt;&gt;</p>", "timestamp": "2017-07-17T00:29:26", "timestamp_epochs": 1500251366, "tweet_id": "886744617936465920", "tweet_url": "/DIRECTVCo/status/886744617936465920", "user_id": "1451897858", "username": "DIRECTV Colombia | #QuedateEnCasa \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "886636464867553280", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Jknventive", "user_id": "77757322"}], "retweets": 0, "screen_name": "CodensaEnergia", "text": "Entendemos la molestia que se pueda presentar, dependemos directamente de los t\u00e9cnicos en terreno. (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entendemos la <strong>molestia</strong> que se pueda <strong>presentar</strong>, dependemos directamente de los t\u00e9cnicos en terreno. (1/2)</p>", "timestamp": "2017-07-16T21:04:58", "timestamp_epochs": 1500239098, "tweet_id": "886693161900404736", "tweet_url": "/CodensaEnergia/status/886693161900404736", "user_id": "143606072", "username": "Codensa Energ\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "narcisadejesu12", "text": "@ValeMenaS de bajos recursos de clases media bajas disculpe la molestia presentar mis quejas muchas bendiociones y muchos exitos en su nuevo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236102296\" dir=\"ltr\" href=\"/ValeMenaS\"><s>@</s><b>ValeMenaS</b></a> de bajos recursos de clases media bajas disculpe la <strong>molestia</strong> <strong>presentar</strong> mis quejas muchas bendiociones y muchos exitos en su nuevo</p>", "timestamp": "2017-07-15T21:36:37", "timestamp_epochs": 1500154597, "tweet_id": "886338737583599616", "tweet_url": "/narcisadejesu12/status/886338737583599616", "user_id": "836598990", "username": "narcisa de jesus toa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["alicantemasfacil"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DNavoa", "text": "Tengo una reclamaci\u00f3n por molestia de una farola durante la noche me impide dormir, puedo presentar la queja por aqui?? #alicantemasfacil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tengo una reclamaci\u00f3n por <strong>molestia</strong> de una farola durante la noche me impide dormir, puedo <strong>presentar</strong> la queja por aqui?? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alicantemasfacil?src=hash\"><s>#</s><b>alicantemasfacil</b></a></p>", "timestamp": "2017-07-12T22:36:50", "timestamp_epochs": 1499899010, "tweet_id": "885266731274555392", "tweet_url": "/DNavoa/status/885266731274555392", "user_id": "2850099099", "username": "DICTArock", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["otitisexterna", "otorrino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DraOserin", "text": "La exposici\u00f3n prolongada al agua es el principal factor de riesgo para presentar #otitisexterna A la menor molestia acude con un #otorrino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La exposici\u00f3n prolongada al agua es el principal factor de riesgo para <strong>presentar</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/otitisexterna?src=hash\"><s>#</s><b>otitisexterna</b></a> A la menor <strong>molestia</strong> acude con un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/otorrino?src=hash\"><s>#</s><b>otorrino</b></a><img alt=\"\ud83d\udc42\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Oreja (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f442-1f3fc.png\" title=\"Oreja (tono de piel medio-claro)\"/></p>", "timestamp": "2017-07-11T13:18:05", "timestamp_epochs": 1499779085, "tweet_id": "884763728163606529", "tweet_url": "/DraOserin/status/884763728163606529", "user_id": "837137832049315841", "username": "Dra. Oser\u00edn Otorrino", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipSaludSegVen"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Seguros_Vzla", "text": "#TipSaludSegVen \u00a1No te automediques! En caso de presentar alguna molestia, acude a tu m\u00e9dico y evita mayores complicaciones.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipSaludSegVen?src=hash\"><s>#</s><b>TipSaludSegVen</b></a> \u00a1No te automediques! En caso de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong>, acude a tu m\u00e9dico y evita mayores complicaciones.</p>", "timestamp": "2017-07-08T01:22:00", "timestamp_epochs": 1499476920, "tweet_id": "883496356257513472", "tweet_url": "/Seguros_Vzla/status/883496356257513472", "user_id": "219751967", "username": "Seguros Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nieveseba", "text": "Buenos\u200b d\u00edas disculpen la molestia alguien podr\u00eda indicarme alg\u00fan Nro telef\u00f3nico o direcci\u00f3n electr\u00f3nica para presentar 1 reclamo a Movistar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos\u200b d\u00edas disculpen la <strong>molestia</strong> alguien podr\u00eda indicarme alg\u00fan Nro telef\u00f3nico o direcci\u00f3n electr\u00f3nica para <strong>presentar</strong> 1 reclamo a Movistar</p>", "timestamp": "2017-07-07T14:35:36", "timestamp_epochs": 1499438136, "tweet_id": "883333682303553536", "tweet_url": "/nieveseba/status/883333682303553536", "user_id": "222286547", "username": "\u0510\u2113\u03af\u03b1\u03b7\u03b1 \u0110\u03b5 \u039f\u2113\u03b9\u03bd\u03b5\u03af\u0159\u03b1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "882721553426767872", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HypnoticBuzz69", "user_id": "915647022"}, {"screen_name": "jacksonbms", "user_id": "14805027"}], "retweets": 0, "screen_name": "wtupio87", "text": "Ps ve al Congo me pareces un malcriado...sin educaci\u00f3n que puede hacer un presidente de otro pa\u00eds por el tuyo m\u00e1s que presentar su molestia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ps ve al Congo me pareces un malcriado...sin educaci\u00f3n que puede hacer un presidente de otro pa\u00eds por el tuyo m\u00e1s que <strong>presentar</strong> su <strong>molestia</strong></p>", "timestamp": "2017-07-06T20:54:05", "timestamp_epochs": 1499374445, "tweet_id": "883066545626378240", "tweet_url": "/wtupio87/status/883066545626378240", "user_id": "2170383076", "username": "rolando tupi\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laauralem", "text": "Que molestia tener que ir al colegio y presentar en las cuatro primeras horas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que <strong>molestia</strong> tener que ir al colegio y <strong>presentar</strong> en las cuatro primeras horas.</p>", "timestamp": "2011-03-14T16:51:27", "timestamp_epochs": 1300121487, "tweet_id": "47339066575953921", "tweet_url": "/laauralem/status/47339066575953921", "user_id": "67987652", "username": "Laura Medina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VaneSemprun", "text": "RT @EstefyArenas: Que no es mas facil presentar tu molestia en persona que andar twitteandole? :s\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"734513891254882305\" dir=\"ltr\" href=\"/EstefyArenas\"><s>@</s><b>EstefyArenas</b></a>: Que no es mas facil <strong>presentar</strong> tu <strong>molestia</strong> en persona que andar twitteandole? :s\"</p>", "timestamp": "2011-03-13T23:02:29", "timestamp_epochs": 1300057349, "tweet_id": "47070050808635392", "tweet_url": "/VaneSemprun/status/47070050808635392", "user_id": "51243827", "username": "Vanessa Sempr\u00fan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kellystephie_", "text": "Que no es mas facil presentar tu molestia en persona que andar twitteandole? :s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que no es mas facil <strong>presentar</strong> tu <strong>molestia</strong> en persona que andar twitteandole? :s</p>", "timestamp": "2011-03-13T22:49:32", "timestamp_epochs": 1300056572, "tweet_id": "47066794346815488", "tweet_url": "/kellystephie_/status/47066794346815488", "user_id": "70392126", "username": "Kelly Stephanie\ud83c\udf35", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "43925516935376896", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fabazu", "user_id": "47869713"}], "retweets": 0, "screen_name": "dfgolfin", "text": "@fabazu La vara es moverse. Si todos nos tom\u00e1ramos la molestia de presentar la denuncia estas cosas no pasar\u00edan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47869713\" dir=\"ltr\" href=\"/fabazu\"><s>@</s><b>fabazu</b></a> La vara es moverse. Si todos nos tom\u00e1ramos la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> la denuncia estas cosas no pasar\u00edan.</p>", "timestamp": "2011-03-05T06:48:06", "timestamp_epochs": 1299307686, "tweet_id": "43925737970999297", "tweet_url": "/dfgolfin/status/43925737970999297", "user_id": "46439764", "username": "Diego Flores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "43789192123256832", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "chuycina", "user_id": "42223615"}], "retweets": 0, "screen_name": "TanoFibo", "text": "@marichuyro Ups... pues ya m\u00e1ndame uno, \u00bfnop? :D Ante qui\u00e9n podremos presentar una queja por esta molestia que nos aqueja?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@marichuyro Ups... pues ya m\u00e1ndame uno, \u00bfnop? :D Ante qui\u00e9n podremos <strong>presentar</strong> una queja por esta <strong>molestia</strong> que nos aqueja?</p>", "timestamp": "2011-03-04T21:48:52", "timestamp_epochs": 1299275332, "tweet_id": "43790032582090752", "tweet_url": "/TanoFibo/status/43790032582090752", "user_id": "82719701", "username": "Tano Fibo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MACERVA", "text": "@elnidodelseguro hola buen d\u00eda, perd\u00f2n con la molest\u00eca, me podr\u00eca ayudar con dos dudas q tengo- 1.Se pueden presentar DPR COMPEMENTARIAS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62111088\" dir=\"ltr\" href=\"/elnidodelseguro\"><s>@</s><b>elnidodelseguro</b></a> hola buen d\u00eda, perd\u00f2n con la <strong>molest\u00eca</strong>, me podr\u00eca ayudar con dos dudas q tengo- 1.Se pueden <strong>presentar</strong> DPR COMPEMENTARIAS</p>", "timestamp": "2011-03-01T18:04:31", "timestamp_epochs": 1299002671, "tweet_id": "42646411619213313", "tweet_url": "/MACERVA/status/42646411619213313", "user_id": "151593559", "username": "CP Mariana Cervantes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "manelitasVerax", "text": "@manedelaparra Mane, si no es mucha molestia solamente nos gustaria saber en que lugar te vas a presentar este 5 (cont) http://tl.gd/923mh2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60733171\" dir=\"ltr\" href=\"/manedelaparra\"><s>@</s><b>manedelaparra</b></a> Mane, si no es mucha <strong>molestia</strong> solamente nos gustaria saber en que lugar te vas a <strong>presentar</strong> este 5 (cont) http://tl.gd/923mh2</p>", "timestamp": "2011-02-28T23:24:17", "timestamp_epochs": 1298935457, "tweet_id": "42364495896645632", "tweet_url": "/manelitasVerax/status/42364495896645632", "user_id": "192709068", "username": "Manelitas Veracruz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "40502236341608448", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jose_madero", "user_id": "38458321"}], "retweets": 0, "screen_name": "ivonne_erika", "text": "@jose_madero disculpa en que parte de cuatitlan edomex se van a presentar porfavor si no es mucha molestia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38458321\" dir=\"ltr\" href=\"/jose_madero\"><s>@</s><b>jose_madero</b></a> disculpa en que parte de cuatitlan edomex se van a <strong>presentar</strong> porfavor si no es mucha <strong>molestia</strong></p>", "timestamp": "2011-02-25T19:20:22", "timestamp_epochs": 1298661622, "tweet_id": "41215946446217216", "tweet_url": "/ivonne_erika/status/41215946446217216", "user_id": "95492047", "username": "erika summer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sprike", "text": "RT @raecabrera:  putisima no encuentro mi camar / ser\u00eda mucha molestia si me pudieses presentar a esa (cont) http://tl.gd/8v41v4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80419633\" dir=\"ltr\" href=\"/raecabrera\"><s>@</s><b>raecabrera</b></a>:  putisima no encuentro mi camar / ser\u00eda mucha <strong>molestia</strong> si me pudieses <strong>presentar</strong> a esa (cont) http://tl.gd/8v41v4</p>", "timestamp": "2011-02-22T12:48:38", "timestamp_epochs": 1298378918, "tweet_id": "40030202516090881", "tweet_url": "/sprike/status/40030202516090881", "user_id": "24209032", "username": "Mau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "raecabrera", "text": "RT@sprike putisima no encuentro mi camar / ser\u00eda mucha molestia si me pudieses presentar a esa \"put\u00edsima\" a la que te refieres?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24209032\" dir=\"ltr\" href=\"/sprike\"><s>@</s><b>sprike</b></a> putisima no encuentro mi camar / ser\u00eda mucha <strong>molestia</strong> si me pudieses <strong>presentar</strong> a esa \"put\u00edsima\" a la que te refieres?</p>", "timestamp": "2011-02-22T06:17:33", "timestamp_epochs": 1298355453, "tweet_id": "39931781608112128", "tweet_url": "/raecabrera/status/39931781608112128", "user_id": "80419633", "username": "Alan Cabrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "39646122410651648", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carlossimonucv", "user_id": "16269686"}], "retweets": 0, "screen_name": "xiorumar01", "text": "@carlossimonucv xfa informame en cuanto a la prueba interna en derecho q mi hermana quiere presentar,cuando tngas la info si no es molestia,", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16269686\" dir=\"ltr\" href=\"/carlossimonucv\"><s>@</s><b>carlossimonucv</b></a> xfa informame en cuanto a la prueba interna en derecho q mi hermana quiere <strong>presentar</strong>,cuando tngas la info si no es <strong>molestia</strong>,</p>", "timestamp": "2011-02-21T13:34:00", "timestamp_epochs": 1298295240, "tweet_id": "39679232044965888", "tweet_url": "/xiorumar01/status/39679232044965888", "user_id": "179752520", "username": "Abg Xiorumar Sanchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "39015333260038144", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "VaneRomero21", "user_id": "70171122"}], "retweets": 0, "screen_name": "pregunticas", "text": "@leonherrera Hola leo como ewstas? una preguntica y disculpa la molestia, en que parte de  Maracay se van a presentar? via (@vanessa2101)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83684577\" dir=\"ltr\" href=\"/leonherrera\"><s>@</s><b>leonherrera</b></a> Hola leo como ewstas? una preguntica y disculpa la <strong>molestia</strong>, en que parte de  Maracay se van a <strong>presentar</strong>? via (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"295757565\" dir=\"ltr\" href=\"/vanessa2101\"><s>@</s><b>vanessa2101</b></a>)</p>", "timestamp": "2011-02-19T17:37:04", "timestamp_epochs": 1298137024, "tweet_id": "39015626106212352", "tweet_url": "/pregunticas/status/39015626106212352", "user_id": "101151520", "username": "pregunticas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "39014920871886848", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leonherrera", "user_id": "83684577"}], "retweets": 0, "screen_name": "VaneRomero21", "text": "@leonherrera Hola leo como ewstas? una preguntica y disculpa la molestia, en que parte de  Maracay se van a presentar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83684577\" dir=\"ltr\" href=\"/leonherrera\"><s>@</s><b>leonherrera</b></a> Hola leo como ewstas? una preguntica y disculpa la <strong>molestia</strong>, en que parte de  Maracay se van a <strong>presentar</strong>?</p>", "timestamp": "2011-02-19T17:35:54", "timestamp_epochs": 1298136954, "tweet_id": "39015333260038144", "tweet_url": "/VaneRomero21/status/39015333260038144", "user_id": "70171122", "username": "Vanessa Romero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feminis", "text": "Jennifer Lopez y Marc Anthony mostraron cierta molestia al momento de presentar juntos un Grammy. \u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1? http://bit.ly/dSEwQP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jennifer Lopez y Marc Anthony mostraron cierta <strong>molestia</strong> al momento de <strong>presentar</strong> juntos un Grammy. \u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1? http://bit.ly/dSEwQP</p>", "timestamp": "2011-02-15T18:22:10", "timestamp_epochs": 1297794130, "tweet_id": "37577422417313792", "tweet_url": "/feminis/status/37577422417313792", "user_id": "15598397", "username": "Feminis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OliNovembre", "text": "@mikeliturriaga ..imprescindibles donde presentar nuestro aceite? estoy preparando una expedici\u00f3n comercial a BCN, si no es molestia.Gracias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13668082\" dir=\"ltr\" href=\"/mikeliturriaga\"><s>@</s><b>mikeliturriaga</b></a> ..imprescindibles donde <strong>presentar</strong> nuestro aceite? estoy preparando una expedici\u00f3n comercial a BCN, si no es <strong>molestia</strong>.Gracias</p>", "timestamp": "2011-02-09T09:36:23", "timestamp_epochs": 1297244183, "tweet_id": "35270780317081600", "tweet_url": "/OliNovembre/status/35270780317081600", "user_id": "130789369", "username": "Oli Novembre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CruzAzul"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexander_frey", "text": "Luis \u00c1ngel Garc\u00eda y Enrique Escudero lesionados: ... que trabajaron por separado al presentar molestia... http://bit.ly/fsItAS #CruzAzul", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Luis \u00c1ngel Garc\u00eda y Enrique Escudero lesionados: ... que trabajaron por separado al <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong>... http://bit.ly/fsItAS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CruzAzul?src=hash\"><s>#</s><b>CruzAzul</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-03T02:51:55", "timestamp_epochs": 1296701515, "tweet_id": "32994665804333056", "tweet_url": "/alexander_frey/status/32994665804333056", "user_id": "117187785", "username": "MTI Alex Frey Q.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cocobasile10", "text": "Oyola no entren\u00f3 con normalidad por presentar una molestia en el empeine del pie izquierdo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oyola no entren\u00f3 con normalidad por <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en el empeine del pie izquierdo.</p>", "timestamp": "2011-02-02T13:33:21", "timestamp_epochs": 1296653601, "tweet_id": "32793696659308544", "tweet_url": "/cocobasile10/status/32793696659308544", "user_id": "164705988", "username": "Jorge Navarro Criollo\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CarlosAmpuero", "text": "deja si presentar mi molestia esperando q esto no siga con eso de solo santiago las reunion (@mutanrashen live on http://twitcam.com/3ldeg)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">deja si <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> esperando q esto no siga con eso de solo santiago las reunion (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62000981\" dir=\"ltr\" href=\"/MutanRashen\"><s>@</s><b>mutanrashen</b></a> live on http://twitcam.com/3ldeg)</p>", "timestamp": "2011-01-22T17:43:59", "timestamp_epochs": 1295718239, "tweet_id": "28870506820141056", "tweet_url": "/CarlosAmpuero/status/28870506820141056", "user_id": "76843179", "username": "ROBIN HOOD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariiaAndre", "text": "Pa el cole mas tarde a presentar! Q molestia!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa el cole mas tarde a <strong>presentar</strong>! Q <strong>molestia</strong>!!</p>", "timestamp": "2011-01-22T11:56:20", "timestamp_epochs": 1295697380, "tweet_id": "28783016792817664", "tweet_url": "/MariiaAndre/status/28783016792817664", "user_id": "88309082", "username": "Maria Andreina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Asalcedosabat", "text": "Maldita sea no puede ser que manana no tenia clases y ahora tengo que ir a presentar fucking latin que molestia dude", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maldita sea no puede ser que manana no tenia clases y ahora tengo que ir a <strong>presentar</strong> fucking latin que <strong>molestia</strong> dude</p>", "timestamp": "2011-01-20T20:41:32", "timestamp_epochs": 1295556092, "tweet_id": "28190410102808576", "tweet_url": "/Asalcedosabat/status/28190410102808576", "user_id": "190884019", "username": "Andrea Susana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "520647419059798016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marquina04", "user_id": "56151097"}], "retweets": 5, "screen_name": "lfcr81", "text": ".@marquina04 Sera que la molestia que tiene el r\u00e9gimen con las fotos de Serra  es que no les dio tiempo de presentar un mu\u00f1eco de cera ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56151097\" dir=\"ltr\" href=\"/marquina04\"><s>@</s><b>marquina04</b></a> Sera que la <strong>molestia</strong> que tiene el r\u00e9gimen con las fotos de Serra  es que no les dio tiempo de <strong>presentar</strong> un mu\u00f1eco de cera ?</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:50:26", "timestamp_epochs": 1412974226, "tweet_id": "520677758675214336", "tweet_url": "/lfcr81/status/520677758675214336", "user_id": "114480216", "username": "Luis F. C\u00f3rdoba Reyes.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "520428837851889665", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "ibepacheco", "user_id": "84195118"}], "retweets": 9, "screen_name": "lfcr81", "text": ".@ibepacheco Sera que la molestia que tiene el r\u00e9gimen con las fotos de Serra  es que no les dio tiempo de presentar un mu\u00f1eco de cera ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84195118\" dir=\"ltr\" href=\"/ibepacheco\"><s>@</s><b>ibepacheco</b></a> Sera que la <strong>molestia</strong> que tiene el r\u00e9gimen con las fotos de Serra  es que no les dio tiempo de <strong>presentar</strong> un mu\u00f1eco de cera ?</p>", "timestamp": "2014-10-10T20:14:57", "timestamp_epochs": 1412972097, "tweet_id": "520668830860070913", "tweet_url": "/lfcr81/status/520668830860070913", "user_id": "114480216", "username": "Luis F. C\u00f3rdoba Reyes.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VeredasLimpias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lip_uc", "text": "El sitio podr\u00eda presentar demoras. De antemano nos disculpamos ante cualquier molestia que esto les ocasione. #VeredasLimpias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El sitio podr\u00eda <strong>presentar</strong> demoras. De antemano nos disculpamos ante cualquier <strong>molestia</strong> que esto les ocasione. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VeredasLimpias?src=hash\"><s>#</s><b>VeredasLimpias</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-09T00:40:06", "timestamp_epochs": 1412815206, "tweet_id": "520010782516322304", "tweet_url": "/lip_uc/status/520010782516322304", "user_id": "2416295894", "username": "LIP UC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maca_cruz", "text": "@Banco_Falabella hola donde puedo presentar reclamo formal al banco ayer pase una terrible molestia por bloqueo d tarjeta sin previo aviso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115185305\" dir=\"ltr\" href=\"/Banco_Falabella\"><s>@</s><b>Banco_Falabella</b></a> hola donde puedo <strong>presentar</strong> reclamo formal al banco ayer pase una terrible <strong>molestia</strong> por bloqueo d tarjeta sin previo aviso</p>", "timestamp": "2014-10-08T19:49:22", "timestamp_epochs": 1412797762, "tweet_id": "519937615676850176", "tweet_url": "/maca_cruz/status/519937615676850176", "user_id": "234634038", "username": "Macarena Cruz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BzZFvrKCIAAuqQE.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OscarCatarsis", "text": "@KikaEdgar Oye si no es mucha molestia me puedes presentar a la guapura que est\u00e1 con este chavo en la fotos please?? pic.twitter.com/r7VHpgNeU2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33313828\" dir=\"ltr\" href=\"/KikaEdgar\"><s>@</s><b>KikaEdgar</b></a> Oye si no es mucha <strong>molestia</strong> me puedes <strong>presentar</strong> a la guapura que est\u00e1 con este chavo en la fotos please?? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/r7VHpgNeU2\">pic.twitter.com/r7VHpgNeU2</a></p>", "timestamp": "2014-10-08T02:43:42", "timestamp_epochs": 1412736222, "tweet_id": "519679497562370048", "tweet_url": "/OscarCatarsis/status/519679497562370048", "user_id": "332448562", "username": "Oscar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "wicho20m", "text": "@topmusic917fm una molestia, cual fue la canci\u00f3n que acabas de presentar?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360655139\" dir=\"ltr\" href=\"/TopMusic917FM\"><s>@</s><b>topmusic917fm</b></a> una <strong>molestia</strong>, cual fue la canci\u00f3n que acabas de <strong>presentar</strong>?</p>", "timestamp": "2014-09-30T16:03:00", "timestamp_epochs": 1412092980, "tweet_id": "516981546361057280", "tweet_url": "/wicho20m/status/516981546361057280", "user_id": "2251242942", "username": "wicho molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "514090017317457920", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "el_Koalinha", "user_id": "79173739"}], "retweets": 0, "screen_name": "Murraybosinsky", "text": "@el_koala_ Disculpe la molestia le agradecer\u00eda mucho si  me informa, si vuelve a presentar ese retweet, para tomar las acciones, gracias.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2986725178\" dir=\"ltr\" href=\"/el_koala_\"><s>@</s><b>el_koala_</b></a> Disculpe la <strong>molestia</strong> le agradecer\u00eda mucho si  me informa, si vuelve a <strong>presentar</strong> ese retweet, para tomar las acciones, gracias.</p>", "timestamp": "2014-09-22T17:17:18", "timestamp_epochs": 1411406238, "tweet_id": "514101143170199552", "tweet_url": "/Murraybosinsky/status/514101143170199552", "user_id": "137850801", "username": "Memo Rodr\u00edguez\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RamplaJuniorsFC", "text": "Bruno Barreto debio salir en el descanso por presentar una molestia en el posteriro de la pierna izquierda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bruno Barreto debio salir en el descanso por <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en el posteriro de la pierna izquierda.</p>", "timestamp": "2014-09-14T02:55:25", "timestamp_epochs": 1410663325, "tweet_id": "510985139833536512", "tweet_url": "/RamplaJuniorsFC/status/510985139833536512", "user_id": "295887846", "username": "Rampla Jrs.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlbitaP1984", "text": "Doctora le puedo presentar un pacientico....  Esos diminutivos q a estas horas del turno generan un poco de molestia. El PACIENTE!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Doctora le puedo <strong>presentar</strong> un pacientico.... <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/> Esos diminutivos q a estas horas del turno generan un poco de <strong>molestia</strong>. El PACIENTE!!!!</p>", "timestamp": "2014-09-12T05:29:09", "timestamp_epochs": 1410499749, "tweet_id": "510299052328902656", "tweet_url": "/AlbitaP1984/status/510299052328902656", "user_id": "336655811", "username": "Albita P", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asar837", "text": "@radiocityec Buenas noches quiero presentar mi justa queja y molestia por que me han ubicado en una categoria a la cual no pertenezco ni me", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"313587802\" dir=\"ltr\" href=\"/radiocityec\"><s>@</s><b>radiocityec</b></a> Buenas noches quiero <strong>presentar</strong> mi justa queja y <strong>molestia</strong> por que me han ubicado en una categoria a la cual no pertenezco ni me</p>", "timestamp": "2014-09-11T01:27:02", "timestamp_epochs": 1410398822, "tweet_id": "509875734475993088", "tweet_url": "/asar837/status/509875734475993088", "user_id": "186569305", "username": "Andr\u00e9s Alarc\u00f3n Rodas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "507538402401849344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "monicakoppel", "user_id": "87374961"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lucyrioss88", "text": "@monicakoppel , disculpa molestia.D q color es bueno vestirse p presentar examen p un trabajo? gracias x ayuda:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87374961\" dir=\"ltr\" href=\"/monicakoppel\"><s>@</s><b>monicakoppel</b></a> , disculpa <strong>molestia</strong>.D q color es bueno vestirse p <strong>presentar</strong> examen p un trabajo? gracias x ayuda:)</p>", "timestamp": "2014-09-10T22:51:36", "timestamp_epochs": 1410389496, "tweet_id": "509836618388500481", "tweet_url": "/Lucyrioss88/status/509836618388500481", "user_id": "1102238094", "username": "lucy rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "509121532761616384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WIPRTV", "user_id": "368930750"}], "retweets": 0, "screen_name": "JunnNews", "text": "@PuertoRicoTV Buenas Noches! Podrian presentar programacion en ingles si no es mucha molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"730841439190585348\" dir=\"ltr\" href=\"/PuertoRicoTv\"><s>@</s><b>PuertoRicoTV</b></a> Buenas Noches! Podrian <strong>presentar</strong> programacion en ingles si no es mucha <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2014-09-08T23:35:04", "timestamp_epochs": 1410219304, "tweet_id": "509122779699249152", "tweet_url": "/JunnNews/status/509122779699249152", "user_id": "584288736", "username": "JunnNews", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Canelacomunitar", "text": "@DiegoTrujilloD Buenas noches deseamos informaci\u00f3n sobre la posibilidad de presentar la obra Molestia Aparte ac\u00e1 en Popay\u00e1n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116633016\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegoTrujilloD\"><s>@</s><b>DiegoTrujilloD</b></a> Buenas noches deseamos informaci\u00f3n sobre la posibilidad de <strong>presentar</strong> la obra <strong>Molestia</strong> Aparte ac\u00e1 en Popay\u00e1n</p>", "timestamp": "2014-09-06T01:32:14", "timestamp_epochs": 1409967134, "tweet_id": "508065102415659008", "tweet_url": "/Canelacomunitar/status/508065102415659008", "user_id": "2461463184", "username": "Canela Estereo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4cyUreWWF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Broncotosil", "text": "La diabetes tipo 2, no acostumbra a presentar ning\u00fan tipo de molestia ni s\u00edntoma espec\u00edfico, por lo que puede... http://fb.me/4cyUreWWF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diabetes tipo 2, no acostumbra a <strong>presentar</strong> ning\u00fan tipo de <strong>molestia</strong> ni s\u00edntoma espec\u00edfico, por lo que puede... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4cyUreWWF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/63AdCytg0w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4cyUreWWF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4cyUreWWF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-04T23:00:04", "timestamp_epochs": 1409871604, "tweet_id": "507664420022263808", "tweet_url": "/Broncotosil/status/507664420022263808", "user_id": "436813255", "username": "Broncotosil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edobledey", "text": "\u00bfO que una organizaci\u00f3n tan sangrienta se ahorrar\u00eda la molestia de presentar el proceso y solo mostrar\u00eda el resultado final?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfO que una organizaci\u00f3n tan sangrienta se ahorrar\u00eda la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> el proceso y solo mostrar\u00eda el resultado final?</p>", "timestamp": "2014-09-02T21:48:58", "timestamp_epochs": 1409694538, "tweet_id": "506921752438788096", "tweet_url": "/edobledey/status/506921752438788096", "user_id": "512284849", "username": "Eddy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuliusZava", "text": "me acaban de presentar a una chica q se llama \"Colby\" le dije q tienen nombre de perro uhmmm no entiendo su molestia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me acaban de <strong>presentar</strong> a una chica q se llama \"Colby\" le dije q tienen nombre de perro uhmmm no entiendo su <strong>molestia</strong></p>", "timestamp": "2014-08-20T22:51:54", "timestamp_epochs": 1408575114, "tweet_id": "502226547001262080", "tweet_url": "/JuliusZava/status/502226547001262080", "user_id": "91038098", "username": "Julius", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "verohidalgo_m", "text": "Si mis compa\u00f1eros supieran la clase de exposici\u00f3n que tengo preparada, ni se tomar\u00edan la molestia de presentar la de ellos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si mis compa\u00f1eros supieran la clase de exposici\u00f3n que tengo preparada, ni se tomar\u00edan la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> la de ellos.</p>", "timestamp": "2014-08-20T05:33:01", "timestamp_epochs": 1408512781, "tweet_id": "501965102703468544", "tweet_url": "/verohidalgo_m/status/501965102703468544", "user_id": "331359364", "username": "Vero Hidalgo Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JuanMartinHernandez"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Guinderas", "text": "Les recordamos que #JuanMartinHernandez no esta jugando por presentar una molestia en el aductor, en su lugar esta @retegonzalezi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les recordamos que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuanMartinHernandez?src=hash\"><s>#</s><b>JuanMartinHernandez</b></a> no esta jugando por <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en el aductor, en su lugar esta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181012028\" dir=\"ltr\" href=\"/retegonzalezi\"><s>@</s><b>retegonzalezi</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-16T15:13:10", "timestamp_epochs": 1408201990, "tweet_id": "500661553889570816", "tweet_url": "/Guinderas/status/500661553889570816", "user_id": "142457737", "username": "Guinderas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/"], "parent_tweet_id": "499263310798532608", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "yallsugar", "user_id": "64325606"}], "retweets": 0, "screen_name": "UdeGuanajuato", "text": "@abriil_Ga Ofrecemos una disculpa por la molestia causada y te pedimos presentar tu queja en http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@abriil_Ga Ofrecemos una disculpa por la <strong>molestia</strong> causada y te pedimos <strong>presentar</strong> tu queja en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VSwy50DrR8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">buzon.ugto.mx/buzon_captura/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-13T20:00:04", "timestamp_epochs": 1407960004, "tweet_id": "499646590559453185", "tweet_url": "/UdeGuanajuato/status/499646590559453185", "user_id": "86383002", "username": "Universidad de Guanajuato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/"], "parent_tweet_id": "497113792560787457", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "KarlaEsquerra", "user_id": "101891237"}], "retweets": 0, "screen_name": "UdeGuanajuato", "text": "@KarlaEsquerra Ofrecemos una disculpa por la molestia causada y te pedimos presentar tu queja en http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101891237\" dir=\"ltr\" href=\"/KarlaEsquerra\"><s>@</s><b>KarlaEsquerra</b></a> Ofrecemos una disculpa por la <strong>molestia</strong> causada y te pedimos <strong>presentar</strong> tu queja en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/VSwy50DrR8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.buzon.ugto.mx/buzon_captura/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">buzon.ugto.mx/buzon_captura/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-13T19:59:25", "timestamp_epochs": 1407959965, "tweet_id": "499646426545397760", "tweet_url": "/UdeGuanajuato/status/499646426545397760", "user_id": "86383002", "username": "Universidad de Guanajuato", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JavierPSec", "text": "@camiseteroECU @estebanavila quiero presentar mi molestia publica, llevo mas de 2m esperando un pedido y no e recibido ni una disculpa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@camiseteroECU <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19095834\" dir=\"ltr\" href=\"/estebanavila\"><s>@</s><b>estebanavila</b></a> quiero <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> publica, llevo mas de 2m esperando un pedido y no e recibido ni una disculpa</p>", "timestamp": "2016-11-24T14:19:19", "timestamp_epochs": 1479997159, "tweet_id": "801792317594157056", "tweet_url": "/JavierPSec/status/801792317594157056", "user_id": "889609754", "username": "LUIS JAVIER", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["volemos"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sebaspolaco", "text": "@InfoViajera que hay que completar y presentar en el aeropuerto. Perd\u00f3n por la molestia y desde ya muchas gracias #volemos =)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2929503111\" dir=\"ltr\" href=\"/InfoViajera\"><s>@</s><b>InfoViajera</b></a> que hay que completar y <strong>presentar</strong> en el aeropuerto. Perd\u00f3n por la <strong>molestia</strong> y desde ya muchas gracias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/volemos?src=hash\"><s>#</s><b>volemos</b></a> =)</p>", "timestamp": "2016-11-22T13:45:01", "timestamp_epochs": 1479822301, "tweet_id": "801058908513193984", "tweet_url": "/sebaspolaco/status/801058908513193984", "user_id": "82754060", "username": "Golaszewski Sebas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "800412505080086529", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "martinhidalgo", "user_id": "32224965"}, {"screen_name": "elcomercio", "user_id": "8168562"}], "retweets": 0, "screen_name": "elmerbarrera40", "text": "Al presentar hoja de vida ante la ONPE... No se toman la molestia de investigar???... O la ONPE es corrupta...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al <strong>presentar</strong> hoja de vida ante la ONPE... No se toman la <strong>molestia</strong> de investigar???... O la ONPE es corrupta...</p>", "timestamp": "2016-11-21T18:22:16", "timestamp_epochs": 1479752536, "tweet_id": "800766292730974208", "tweet_url": "/elmerbarrera40/status/800766292730974208", "user_id": "2562615353", "username": "Elmer Barrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/andres20ad/status/799996698466521089"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "baupres54", "text": "Hay otros que dejaron tremendas cagadas que han mantenido la molestia de los ciudadanos (EFE, Transantiago, etc) y se volver\u00e1n a presentar https://twitter.com/andres20ad/status/799996698466521089\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Hay otros que dejaron tremendas cagadas que han mantenido la <strong>molestia</strong> de los ciudadanos (EFE, Transantiago, etc) y se volver\u00e1n a <strong>presentar</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/andres20ad/status/799996698466521089\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0V4t6lS4Do\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/andres20ad/status/799996698466521089\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/andres20ad/sta</span><span class=\"invisible\">tus/799996698466521089</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-19T20:42:16", "timestamp_epochs": 1479588136, "tweet_id": "800076748411064320", "tweet_url": "/baupres54/status/800076748411064320", "user_id": "103612587", "username": "Marco Antonio Oyarzo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "798264202737676292", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rizshi", "user_id": "46095953"}], "retweets": 0, "screen_name": "CablevisionMty", "text": "Entiendo tu molestia, si llegas a presentar cualquier incidente con tu servicio por favor ind\u00edcamelo y con gusto te ayudar\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entiendo tu <strong>molestia</strong>, si llegas a <strong>presentar</strong> cualquier incidente con tu servicio por favor ind\u00edcamelo y con gusto te ayudar\u00e9.</p>", "timestamp": "2016-11-14T23:07:20", "timestamp_epochs": 1479164840, "tweet_id": "798301317768900608", "tweet_url": "/CablevisionMty/status/798301317768900608", "user_id": "53203069", "username": "CABLEVISION", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InformeEspecial"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "797974556497629184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "otonista", "user_id": "478879520"}], "retweets": 0, "screen_name": "claubustam", "text": "mejor no se hubiesen tomado la molestia de presentar ese reportaje #InformeEspecial s\u00f3lo por cumplir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">mejor no se hubiesen tomado la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> ese reportaje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InformeEspecial?src=hash\"><s>#</s><b>InformeEspecial</b></a> s\u00f3lo por cumplir</p>", "timestamp": "2016-11-14T01:36:35", "timestamp_epochs": 1479087395, "tweet_id": "797976491795615744", "tweet_url": "/claubustam/status/797976491795615744", "user_id": "337736887", "username": "Clau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/nahuel_cd/status/797963978961866752"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VeroMerigo", "text": "No es molestia y si! Es condici\u00f3n tener terminado el secundario, es m\u00e1s tenes que presentar t\u00edtulo certificado y copia del t\u00edtulo https://twitter.com/nahuel_cd/status/797963978961866752\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No es <strong>molestia</strong> y si! Es condici\u00f3n tener terminado el secundario, es m\u00e1s tenes que <strong>presentar</strong> t\u00edtulo certificado y copia del t\u00edtulo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/nahuel_cd/status/797963978961866752\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iXQvXY5jXr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/nahuel_cd/status/797963978961866752\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/nahuel_cd/stat</span><span class=\"invisible\">us/797963978961866752</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-14T01:10:34", "timestamp_epochs": 1479085834, "tweet_id": "797969943249768448", "tweet_url": "/VeroMerigo/status/797969943249768448", "user_id": "336143736", "username": "Vero Merigo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "796099219756957696", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Profeco", "user_id": "20261685"}], "retweets": 0, "screen_name": "ivanlevyg", "text": "dime, que pasa con @Telcel despu\u00e9s de presentar mi denuncia?  Cuales son las consecuencias?  Digo para tomarme la molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dime, que pasa con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67627719\" dir=\"ltr\" href=\"/Telcel\"><s>@</s><b>Telcel</b></a> despu\u00e9s de <strong>presentar</strong> mi denuncia?  Cuales son las consecuencias?  Digo para tomarme la <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-08T21:30:26", "timestamp_epochs": 1478640626, "tweet_id": "796102604665163776", "tweet_url": "/ivanlevyg/status/796102604665163776", "user_id": "458696378", "username": "Ivan Levy G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lolasesatty", "text": "Hasta se tomaron la molestia de hacer una carta diciendo que no estaban de acuerdo con la petici\u00f3n que hicimos algunos para poder presentar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta se tomaron la <strong>molestia</strong> de hacer una carta diciendo que no estaban de acuerdo con la petici\u00f3n que hicimos algunos para poder <strong>presentar</strong>.</p>", "timestamp": "2016-11-07T17:28:25", "timestamp_epochs": 1478539705, "tweet_id": "795679312351371264", "tweet_url": "/lolasesatty/status/795679312351371264", "user_id": "170036963", "username": "Lola Sesatty", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Santander_Rob", "text": "por ley solo hay que presentar la CI para todo tramite, fui CNT y ellos mismos se tomaron la molestia de fotocopiar la CI, que hemos ganado?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por ley solo hay que <strong>presentar</strong> la CI para todo tramite, fui CNT y ellos mismos se tomaron la <strong>molestia</strong> de fotocopiar la CI, que hemos ganado?</p>", "timestamp": "2016-11-02T12:11:34", "timestamp_epochs": 1478088694, "tweet_id": "793787635189837824", "tweet_url": "/Santander_Rob/status/793787635189837824", "user_id": "977159876", "username": "Roberto Santander", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "793123187135549440", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "todonoticias", "user_id": "25992212"}], "retweets": 0, "screen_name": "paupereira23", "text": "se\u00f1ora para q se toma la molestia de venir hasta aka  si a presentar un papel  no pierda su tiempo Alibaba", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">se\u00f1ora para q se toma la <strong>molestia</strong> de venir hasta aka  si a <strong>presentar</strong> un papel  no pierda su tiempo Alibaba</p>", "timestamp": "2016-10-31T17:52:51", "timestamp_epochs": 1477936371, "tweet_id": "793148745286291456", "tweet_url": "/paupereira23/status/793148745286291456", "user_id": "2381118125", "username": "paula pereira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gatatini1141", "text": "@BQRazetti Disculpe la molestia, qu\u00e9 dia ser\u00e1 la oportunidad de presentar el \"Trabajo Especial\"???", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221517099\" dir=\"ltr\" href=\"/BQRazetti\"><s>@</s><b>BQRazetti</b></a> Disculpe la <strong>molestia</strong>, qu\u00e9 dia ser\u00e1 la oportunidad de <strong>presentar</strong> el \"Trabajo Especial\"???</p>", "timestamp": "2016-10-31T01:35:18", "timestamp_epochs": 1477877718, "tweet_id": "792902738128535556", "tweet_url": "/gatatini1141/status/792902738128535556", "user_id": "1129246651", "username": "Angelica Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["InfoEmbajadores", "DouglasHaig"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.infocancha.com/es/Contenido/Noticia/3-5574-juan-jose-govea-lesionado-sera-evaluado-este-martes"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INFOCANCHA", "text": "#InfoEmbajadores @JJGovea11 excluido del partido de este d\u00eda del #DouglasHaig por presentar molestia f\u00edsica ; http://www.infocancha.com/es/Contenido/Noticia/3-5574-juan-jose-govea-lesionado-sera-evaluado-este-martes\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InfoEmbajadores?src=hash\"><s>#</s><b>InfoEmbajadores</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"490126172\" dir=\"ltr\" href=\"/JJGovea11\"><s>@</s><b>JJGovea11</b></a> excluido del partido de este d\u00eda del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DouglasHaig?src=hash\"><s>#</s><b>DouglasHaig</b></a> por <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> f\u00edsica ; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.infocancha.com/es/Contenido/Noticia/3-5574-juan-jose-govea-lesionado-sera-evaluado-este-martes\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zDXj23pFoq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.infocancha.com/es/Contenido/Noticia/3-5574-juan-jose-govea-lesionado-sera-evaluado-este-martes\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">infocancha.com/es/Contenido/N</span><span class=\"invisible\">oticia/3-5574-juan-jose-govea-lesionado-sera-evaluado-este-martes</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-25T22:14:50", "timestamp_epochs": 1477433690, "tweet_id": "791040347786838017", "tweet_url": "/INFOCANCHA/status/791040347786838017", "user_id": "610829850", "username": "INFOCANCHA En Sem\u00e1foro \ud83d\udfe1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "GabrielCasazza", "text": "D'Alessandro acaba de presentar una molestia muscular en el aductor derecho. Se esperar\u00e1n los an\u00e1lisis correspondientes.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D'Alessandro acaba de <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> muscular en el aductor derecho. Se esperar\u00e1n los an\u00e1lisis correspondientes.</p>", "timestamp": "2016-10-25T15:18:01", "timestamp_epochs": 1477408681, "tweet_id": "790935450856873988", "tweet_url": "/GabrielCasazza/status/790935450856873988", "user_id": "102809105", "username": "Gabriel Casazza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "788903894575411200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cvaloor", "user_id": "1467865266"}], "retweets": 0, "screen_name": "cvaloor", "text": "Mi molestia cuando se van a presentar el resto de los pol\u00edticos acusados !! El que no tiene nada q ocultar o mentir se presenta?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <strong>molestia</strong> cuando se van a <strong>presentar</strong> el resto de los pol\u00edticos acusados !! El que no tiene nada q ocultar o mentir se presenta?</p>", "timestamp": "2016-10-20T00:47:17", "timestamp_epochs": 1476924437, "tweet_id": "788904385740935168", "tweet_url": "/cvaloor/status/788904385740935168", "user_id": "1467865266", "username": "carlota", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2e0im2m"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cabaruvaldora", "text": "Mujeres deben  checarse, a\u00fan sin presentar s\u00edntomas: A\u00fan y cuando las mujeres no presenten alguna molestia en... http://bit.ly/2e0im2m\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujeres deben  checarse, a\u00fan sin <strong>presentar</strong> s\u00edntomas: A\u00fan y cuando las mujeres no presenten alguna <strong>molestia</strong> en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2e0im2m\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TwoaJNDt5C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2e0im2m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2e0im2m</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-17T20:41:03", "timestamp_epochs": 1476736863, "tweet_id": "788117644188672000", "tweet_url": "/cabaruvaldora/status/788117644188672000", "user_id": "3046490942", "username": "Isadora Ruvalcaba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "786934448130580480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarritoDPA", "user_id": "713042562412621824"}], "retweets": 0, "screen_name": "SedapalOficial", "text": "2/2 tomarse la molestia de acercarse el titular de la conexi\u00f3n a nuestras oficinas para presentar un reclamo por ello.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2/2 tomarse la <strong>molestia</strong> de acercarse el titular de la conexi\u00f3n a nuestras oficinas para <strong>presentar</strong> un reclamo por ello.</p>", "timestamp": "2016-10-14T18:11:27", "timestamp_epochs": 1476468687, "tweet_id": "786992832166957056", "tweet_url": "/SedapalOficial/status/786992832166957056", "user_id": "69491493", "username": "SedapalOficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["rodilla"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/65R42I9kx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "drreyesjacome", "text": "Las lesiones de #rodilla pueden tener un origen muy variado y se pueden presentar como una simple molestia o como... http://fb.me/65R42I9kx\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las lesiones de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rodilla?src=hash\"><s>#</s><b>rodilla</b></a> pueden tener un origen muy variado y se pueden <strong>presentar</strong> como una simple <strong>molestia</strong> o como... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/65R42I9kx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lazKPULPmx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/65R42I9kx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/65R42I9kx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-11T15:52:27", "timestamp_epochs": 1476201147, "tweet_id": "785870687013515264", "tweet_url": "/drreyesjacome/status/785870687013515264", "user_id": "1222270812", "username": "Dr Eduardo Reyes J\u00e1come", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Panam\u00e1"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CubbqhYVUAA4PXE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bsamperio", "text": "El delantero Alan Pulido ser\u00eda baja para @miseleccionmx en el duelo ante #Panam\u00e1, luego de presentar una molestia en la rodilla izquierda pic.twitter.com/5LgydROwbn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El delantero Alan Pulido ser\u00eda baja para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268361752\" dir=\"ltr\" href=\"/miseleccionmx\"><s>@</s><b>miseleccionmx</b></a> en el duelo ante <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Panam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Panam\u00e1</b></a>, luego de <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en la rodilla izquierda <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5LgydROwbn\">pic.twitter.com/5LgydROwbn</a></p>", "timestamp": "2016-10-10T19:04:51", "timestamp_epochs": 1476126291, "tweet_id": "785556721221500928", "tweet_url": "/bsamperio/status/785556721221500928", "user_id": "284553867", "username": "Brenda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/mexicodelfuturo/status/784170787884236800"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "GNPSeguros", "text": "Recuerda hacerte revisiones peri\u00f3dicas mientras te duchas, acude a tu m\u00e9dico en caso de presentar alguna molestia @mexicodelfuturohttps://twitter.com/mexicodelfuturo/status/784170787884236800\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Recuerda hacerte revisiones peri\u00f3dicas mientras te duchas, acude a tu m\u00e9dico en caso de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180571907\" dir=\"ltr\" href=\"/mexicodelfuturo\"><s>@</s><b>mexicodelfuturo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mexicodelfuturo/status/784170787884236800\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/92JCkgEWum\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mexicodelfuturo/status/784170787884236800\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mexicodelfutur</span><span class=\"invisible\">o/status/784170787884236800</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-10-10T18:00:07", "timestamp_epochs": 1476122407, "tweet_id": "785540430758875136", "tweet_url": "/GNPSeguros/status/785540430758875136", "user_id": "87262188", "username": "GNP Seguros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1069797310979293184", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Bxstian", "user_id": "4658917227"}], "retweets": 0, "screen_name": "Bxstian", "text": "+ acariciando su piel con sus u\u00f1as. Bastian se tens\u00f3 ante el toque pero no la apart\u00f3. No con Adele ah\u00ed. \u00c9l era peligroso y podria deshacerse de ella pero la reina no se iria sin presentar batalla- \"No has venido a visitarme, cari\u00f1o\" -Dijo la reina con un poco de molestia-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ acariciando su piel con sus u\u00f1as. Bastian se tens\u00f3 ante el toque pero no la apart\u00f3. No con Adele ah\u00ed. \u00c9l era peligroso y podria deshacerse de ella pero la reina no se iria sin <strong>presentar</strong> batalla- \"No has venido a visitarme, cari\u00f1o\" -Dijo la reina con un poco de <strong>molestia</strong>-</p>", "timestamp": "2019-01-20T01:02:03", "timestamp_epochs": 1547946123, "tweet_id": "1086790929317613568", "tweet_url": "/Bxstian/status/1086790929317613568", "user_id": "4658917227", "username": "Bastian de Lioncourt", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086095726260690949", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanchoGalvis28", "user_id": "79064791"}], "retweets": 0, "screen_name": "JuangoUribe", "text": "Hay una ruptura clara de parte y parte. El Presidente ni se ha tomado la molestia de ir a Cuba a presentar sus exigencias. Todos sabemos que este es un gobierno que no se va a sentar a dialogar, lastimosamente, y esos delincuentes tampoco quieren con el actual gobierno. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay una ruptura clara de parte y parte. El Presidente ni se ha tomado la <strong>molestia</strong> de ir a Cuba a <strong>presentar</strong> sus exigencias. Todos sabemos que este es un gobierno que no se va a sentar a dialogar, lastimosamente, y esos delincuentes tampoco quieren con el actual gobierno. <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara con sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f613.png\" title=\"Cara con sudor fr\u00edo\"/></p>", "timestamp": "2019-01-18T23:51:55", "timestamp_epochs": 1547855515, "tweet_id": "1086410890591768576", "tweet_url": "/JuangoUribe/status/1086410890591768576", "user_id": "122766554", "username": "Juango Uribe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086363284939259904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "satuelisa", "user_id": "91112909"}], "retweets": 0, "screen_name": "BanorteEscucha", "text": "Elisa, comprendemos tu molestia, por cuestiones de seguridad de tu cuenta es necesario presentar el documento solicitado. ASD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elisa, comprendemos tu <strong>molestia</strong>, por cuestiones de seguridad de tu cuenta es necesario <strong>presentar</strong> el documento solicitado. ASD</p>", "timestamp": "2019-01-18T21:10:38", "timestamp_epochs": 1547845838, "tweet_id": "1086370300353220610", "tweet_url": "/BanorteEscucha/status/1086370300353220610", "user_id": "376777934", "username": "BANORTE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["respectpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxMj_seX0AAAxHY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 72, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 9, "reply_to_users": [], "retweets": 41, "screen_name": "TheChipi", "text": "Tremenda categor\u00eda de Cevallos, se toma la molestia de presentar personalmente al nuevo ch\u00f3fer del bus del plantel. \n\nHumildad ante todo. #respectpic.twitter.com/FaeL2BhEa5", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tremenda categor\u00eda de Cevallos, se toma la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> personalmente al nuevo ch\u00f3fer del bus del plantel. \n\nHumildad ante todo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/respect?src=hash\"><s>#</s><b>respect</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FaeL2BhEa5\">pic.twitter.com/FaeL2BhEa5</a></p>", "timestamp": "2019-01-18T13:18:39", "timestamp_epochs": 1547817519, "tweet_id": "1086251523561189377", "tweet_url": "/TheChipi/status/1086251523561189377", "user_id": "128256856", "username": "Toro x nara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "1085565614305890304", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "JLoficial1", "user_id": "1210053679"}, {"screen_name": "carmenespival", "user_id": "238198703"}], "retweets": 0, "screen_name": "PanchoGarciaA", "text": "Yo si la vi y se agradece que se hayan tomado la molestia de  presentar el dialecto maya que utilizaron, eso es mostrar parte importante de nuestra cultura, si bien no era pel\u00edcula hist\u00f3rica si era una pel\u00edcula para entretener y por supuesto que ayud\u00f3 a potenciar el turismo a ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo si la vi y se agradece que se hayan tomado la <strong>molestia</strong> de  <strong>presentar</strong> el dialecto maya que utilizaron, eso es mostrar parte importante de nuestra cultura, si bien no era pel\u00edcula hist\u00f3rica si era una pel\u00edcula para entretener y por supuesto que ayud\u00f3 a potenciar el turismo a <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandera de M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandera de M\u00e9xico\"/></p>", "timestamp": "2019-01-17T02:27:55", "timestamp_epochs": 1547692075, "tweet_id": "1085725373294211072", "tweet_url": "/PanchoGarciaA/status/1085725373294211072", "user_id": "117323368", "username": "Pancho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085503410298867712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Wixisapa", "user_id": "302356292"}], "retweets": 0, "screen_name": "AviancaEscucha", "text": "William, entendemos tu molestia, pero no estamos exentos a presentar situaciones de \u00faltimo momento, de manera que tomamos los controles necesarios para operar bajo los est\u00e1ndares de seguridad de Avianca. DS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">William, entendemos tu <strong>molestia</strong>, pero no estamos exentos a <strong>presentar</strong> situaciones de \u00faltimo momento, de manera que tomamos los controles necesarios para operar bajo los est\u00e1ndares de seguridad de Avianca. DS</p>", "timestamp": "2019-01-17T02:07:40", "timestamp_epochs": 1547690860, "tweet_id": "1085720276883496960", "tweet_url": "/AviancaEscucha/status/1085720276883496960", "user_id": "828733525427941377", "username": "Avianca Escucha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BstiP1InQe4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k6cdv5jki79l"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lapuertaciel", "text": "No olvides que es importante acudir con tu dentista antes de presentar alguna molestia\n\nTenemos grandes promociones con nuestra membres\u00eda anual, nos encontramos dentro de soriana la\u2026 https://www.instagram.com/p/BstiP1InQe4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k6cdv5jki79l\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No olvides que es importante acudir con tu dentista antes de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong>\n\nTenemos grandes promociones con nuestra membres\u00eda anual, nos encontramos dentro de soriana la\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BstiP1InQe4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1k6cdv5jki79l\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aXHjlRNxRp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BstiP1InQe4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1k6cdv5jki79l\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BstiP1InQe4/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1k6cdv5jki79l</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-16T22:02:50", "timestamp_epochs": 1547676170, "tweet_id": "1085658661429493760", "tweet_url": "/lapuertaciel/status/1085658661429493760", "user_id": "976865485408100352", "username": "Ciel La Puerta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1085561856247431168", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JFCadavid", "user_id": "177696019"}, {"screen_name": "Florez1796", "user_id": "129937943"}], "retweets": 0, "screen_name": "DOGORBiG", "text": "Dice eso porque es la \u00fanica referencia que tiene del DT, as\u00ed tambi\u00e9n hay periodistas... no se toman la molestia ni de buscar el recorrido para presentar una opini\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dice eso porque es la \u00fanica referencia que tiene del DT, as\u00ed tambi\u00e9n hay periodistas... no se toman la <strong>molestia</strong> ni de buscar el recorrido para <strong>presentar</strong> una opini\u00f3n.</p>", "timestamp": "2019-01-16T15:44:50", "timestamp_epochs": 1547653490, "tweet_id": "1085563535445409793", "tweet_url": "/DOGORBiG/status/1085563535445409793", "user_id": "112513586", "username": "OSCAR JAVIER GARCES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Iorio"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["https://www.lmcipolletti.com/ricardo-iorio-llega-cipolletti-y-ya-levanto-polemica-n619672?fbclid=IwAR0k-FVN8yXtV4O47LAnXVU85yODW7TLsLAqpFpNnfhDrlFYzwgMIvVpvGg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IorioFrases", "text": "\u00bfEstas Feministas est\u00e1n \"molestas\" porque Ricardo #Iorio se va a presentar en Cipolletti? \n\u00a1Se van a tener que meter la \"molestia\" donde no les da el sol!\nhttps://www.lmcipolletti.com/ricardo-iorio-llega-cipolletti-y-ya-levanto-polemica-n619672?fbclid=IwAR0k-FVN8yXtV4O47LAnXVU85yODW7TLsLAqpFpNnfhDrlFYzwgMIvVpvGg\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEstas Feministas est\u00e1n \"molestas\" porque Ricardo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Iorio?src=hash\"><s>#</s><b>Iorio</b></a> se va a <strong>presentar</strong> en Cipolletti? \n\u00a1Se van a tener que meter la \"<strong>molestia</strong>\" donde no les da el sol!\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.lmcipolletti.com/ricardo-iorio-llega-cipolletti-y-ya-levanto-polemica-n619672?fbclid=IwAR0k-FVN8yXtV4O47LAnXVU85yODW7TLsLAqpFpNnfhDrlFYzwgMIvVpvGg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KO6F4FUfVZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lmcipolletti.com/ricardo-iorio-llega-cipolletti-y-ya-levanto-polemica-n619672?fbclid=IwAR0k-FVN8yXtV4O47LAnXVU85yODW7TLsLAqpFpNnfhDrlFYzwgMIvVpvGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lmcipolletti.com/ricardo-iorio-</span><span class=\"invisible\">llega-cipolletti-y-ya-levanto-polemica-n619672?fbclid=IwAR0k-FVN8yXtV4O47LAnXVU85yODW7TLsLAqpFpNnfhDrlFYzwgMIvVpvGg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-15T17:29:11", "timestamp_epochs": 1547573351, "tweet_id": "1085227410541502465", "tweet_url": "/IorioFrases/status/1085227410541502465", "user_id": "830600275215912962", "username": "Iorio Frases \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083697644931895298", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristianvinasco", "user_id": "176548092"}], "retweets": 0, "screen_name": "AviancaEscucha", "text": "Cristian, somos conscientes de la molestia que pudiste presentar. Efectivamente, el AV0246 present\u00f3 una demora debido a un inconveniente operacional con tripulaci\u00f3n de vuelo, sabemos que ya te encuentras en tu destino. Este canal est\u00e1 a tu disposici\u00f3n.\nFeliz noche. CG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cristian, somos conscientes de la <strong>molestia</strong> que pudiste <strong>presentar</strong>. Efectivamente, el AV0246 present\u00f3 una demora debido a un inconveniente operacional con tripulaci\u00f3n de vuelo, sabemos que ya te encuentras en tu destino. Este canal est\u00e1 a tu disposici\u00f3n.\nFeliz noche. CG</p>", "timestamp": "2019-01-13T02:01:22", "timestamp_epochs": 1547344882, "tweet_id": "1084269141870239749", "tweet_url": "/AviancaEscucha/status/1084269141870239749", "user_id": "828733525427941377", "username": "Avianca Escucha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1083845243148165120", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "PaolaAzriel", "user_id": "919975734118141954"}], "retweets": 0, "screen_name": "OSIPTEL", "text": "Hola Paola, entendemos tu molestia, en este caso, si la empresa operadora no te ofrece la velocidad m\u00ednima contratada que es el 40%, debes presentar un reclamo por calidad e idoneidad del servicio ante la empresa operadora, que tendr\u00e1 un plazo de 8 d\u00edas h\u00e1biles para atenderlo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Paola, entendemos tu <strong>molestia</strong>, en este caso, si la empresa operadora no te ofrece la velocidad m\u00ednima contratada que es el 40%, debes <strong>presentar</strong> un reclamo por calidad e idoneidad del servicio ante la empresa operadora, que tendr\u00e1 un plazo de 8 d\u00edas h\u00e1biles para atenderlo.</p>", "timestamp": "2019-01-11T22:16:18", "timestamp_epochs": 1547244978, "tweet_id": "1083850114177945606", "tweet_url": "/OSIPTEL/status/1083850114177945606", "user_id": "281199611", "username": "OSIPTEL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariaElenaYan3z", "text": "@javiervidalp hpla se\u00f1pr javoer, dios me dio un don como escritora y me queria tomar la molestia de pedirle su ayuda para presentar mi primera pelicula que lleva cpmp tema la reina de plata, y estoy escribiendo una novela que lleva como titula mi se\u00f1ora luz.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189505030\" dir=\"ltr\" href=\"/javiervidalp\"><s>@</s><b>javiervidalp</b></a> hpla se\u00f1pr javoer, dios me dio un don como escritora y me queria tomar la <strong>molestia</strong> de pedirle su ayuda para <strong>presentar</strong> mi primera pelicula que lleva cpmp tema la reina de plata, y estoy escribiendo una novela que lleva como titula mi se\u00f1ora luz.</p>", "timestamp": "2019-01-11T17:22:02", "timestamp_epochs": 1547227322, "tweet_id": "1083776059789717504", "tweet_url": "/MariaElenaYan3z/status/1083776059789717504", "user_id": "1042749284305784832", "username": "Maria Elena Yanez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083609023994314753", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jorgeacast", "user_id": "26078032"}, {"screen_name": "econokafka", "user_id": "1639334120"}], "retweets": 0, "screen_name": "mwolf33", "text": "Lo peor es lo \u00faltimo: molestia moment\u00e1nea para beneficio permanente. Qui\u00e9n nos garantiza que habr\u00e1 beneficio si no hay nadie detenido? Ni l\u00edderes, ni delincuentes, ni gente de Pemex. Y en sus ma\u00f1aneras Amlo solo inventa sin presentar carpetas judiciales de los detenidos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo peor es lo \u00faltimo: <strong>molestia</strong> moment\u00e1nea para beneficio permanente. Qui\u00e9n nos garantiza que habr\u00e1 beneficio si no hay nadie detenido? Ni l\u00edderes, ni delincuentes, ni gente de Pemex. Y en sus ma\u00f1aneras Amlo solo inventa sin <strong>presentar</strong> carpetas judiciales de los detenidos.</p>", "timestamp": "2019-01-11T11:30:39", "timestamp_epochs": 1547206239, "tweet_id": "1083687629487509504", "tweet_url": "/mwolf33/status/1083687629487509504", "user_id": "34407094", "username": "mario", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082741141152428032", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maltamir", "user_id": "38461073"}], "retweets": 0, "screen_name": "AviancaEscucha", "text": "Marlon, entendemos la molestia que puedes presentar por el tiempo de respuesta con tu caso: 181228008681, en estos momentos nuestro equipo se encuentra haciendo las validaciones correspondientes. Sugerimos que tengas un poco de paciencia.\nEstamos atentos. CG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Marlon, entendemos la <strong>molestia</strong> que puedes <strong>presentar</strong> por el tiempo de respuesta con tu caso: 181228008681, en estos momentos nuestro equipo se encuentra haciendo las validaciones correspondientes. Sugerimos que tengas un poco de paciencia.\nEstamos atentos. CG</p>", "timestamp": "2019-01-10T22:14:55", "timestamp_epochs": 1547158495, "tweet_id": "1083487377778192386", "tweet_url": "/AviancaEscucha/status/1083487377778192386", "user_id": "828733525427941377", "username": "Avianca Escucha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1083146985308409862", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pekissss", "user_id": "445122106"}], "retweets": 0, "screen_name": "jayuluuu", "text": "me vacun\u00e9 el lunes y nada, la t\u00edpica molestia en el brazo y ser\u00eda, pero si las tens te dicen que los efectos adversos se pueden presentar desde el 5to d\u00eda y podr\u00edan ser: fiebre y ronchas rosadas en el cuerpo (muy poco probable).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me vacun\u00e9 el lunes y nada, la t\u00edpica <strong>molestia</strong> en el brazo y ser\u00eda, pero si las tens te dicen que los efectos adversos se pueden <strong>presentar</strong> desde el 5to d\u00eda y podr\u00edan ser: fiebre y ronchas rosadas en el cuerpo (muy poco probable).</p>", "timestamp": "2019-01-10T00:08:54", "timestamp_epochs": 1547078934, "tweet_id": "1083153672408846337", "tweet_url": "/jayuluuu/status/1083153672408846337", "user_id": "120150825", "username": "javi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zavalaramon", "text": "Se\u00f1or Presidente @lopezobrador_ podr\u00eda, si no es mucha molestia, presentar a los detenidos hasta el momento como resultado de su estrategia de combate al huachicol?? Si es que los hay", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1or Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> podr\u00eda, si no es mucha <strong>molestia</strong>, <strong>presentar</strong> a los detenidos hasta el momento como resultado de su estrategia de combate al huachicol?? Si es que los hay</p>", "timestamp": "2019-01-09T23:49:48", "timestamp_epochs": 1547077788, "tweet_id": "1083148868198584321", "tweet_url": "/zavalaramon/status/1083148868198584321", "user_id": "240801265", "username": "Ram\u00f3n Zavala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DolorDeEspalda", "ArtritisyReumatolog\u00eda"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://ow.ly/C5VW30neUoj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "ArtritisyReuma", "text": "El #DolorDeEspalda o lumbalgia es una molestia que se puede presentar en cualquier momento de la vida, la buena noticia es que puedes reducir el dolor realizando algunos ejercicios. Encuentra todos los detalles aqu\u00ed:  http://ow.ly/C5VW30neUoj\u00a0  #ArtritisyReumatolog\u00eda", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DolorDeEspalda?src=hash\"><s>#</s><b>DolorDeEspalda</b></a> o lumbalgia es una <strong>molestia</strong> que se puede <strong>presentar</strong> en cualquier momento de la vida, la buena noticia es que puedes reducir el dolor realizando algunos ejercicios. Encuentra todos los detalles aqu\u00ed: <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/C5VW30neUoj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IIP8YzzZ71\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/C5VW30neUoj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/C5VW30neUoj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\u2b05\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la izquierda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b05.png\" title=\"Flecha hacia la izquierda\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ArtritisyReumatolog%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>ArtritisyReumatolog\u00eda</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-08T22:00:27", "timestamp_epochs": 1546984827, "tweet_id": "1082758961064001537", "tweet_url": "/ArtritisyReuma/status/1082758961064001537", "user_id": "918134477142020096", "username": "Artritis y Reuma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082638123190882304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlcaldiaGuacara", "user_id": "239892176"}, {"screen_name": "Castaneda_J10", "user_id": "158009179"}, {"screen_name": "GuacaraSalud", "user_id": "976198576031313920"}], "retweets": 0, "screen_name": "gararia90", "text": "BUENAS TARDES!!!DICULPE LA MOLESTIA PERO QUE RECAUDOS TENEMOS QUE LLEVAR PARA PRESENTAR A NUESTROS NI\u00d1OS??AGRADECIENDO SU RESPUESTA, QUE TENGA FELIZ TARDE!!GRACIAS...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BUENAS TARDES!!!DICULPE LA <strong>MOLESTIA</strong> PERO QUE RECAUDOS TENEMOS QUE LLEVAR PARA <strong>PRESENTAR</strong> A NUESTROS NI\u00d1OS??AGRADECIENDO SU RESPUESTA, QUE TENGA FELIZ TARDE!!GRACIAS...</p>", "timestamp": "2019-01-08T18:43:17", "timestamp_epochs": 1546972997, "tweet_id": "1082709341160030209", "tweet_url": "/gararia90/status/1082709341160030209", "user_id": "798544652249006080", "username": "gararia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082674210068197376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "federicoalves", "user_id": "115308684"}, {"screen_name": "mfernandez1610", "user_id": "92142174"}], "retweets": 0, "screen_name": "hucalang", "text": "La \u201coposici\u00f3n\u201d que hace vida en @globovision es aquella a la medida del r\u00e9gimen; aquella a la cual sus propietarios (que se han lucrado de la miseria nacional), no les causa molestia alguna presentar en sus pantallas, al contrario, les es muy \u00fatil.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La \u201coposici\u00f3n\u201d que hace vida en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17485551\" dir=\"ltr\" href=\"/globovision\"><s>@</s><b>globovision</b></a> es aquella a la medida del r\u00e9gimen; aquella a la cual sus propietarios (que se han lucrado de la miseria nacional), no les causa <strong>molestia</strong> alguna <strong>presentar</strong> en sus pantallas, al contrario, les es muy \u00fatil.</p>", "timestamp": "2019-01-08T16:40:28", "timestamp_epochs": 1546965628, "tweet_id": "1082678434399162369", "tweet_url": "/hucalang/status/1082678434399162369", "user_id": "272191916", "username": "Umberto Calder\u00f3n Angione", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1082665011103830016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MattNicanor", "user_id": "827954233764933632"}], "retweets": 0, "screen_name": "OSIPTEL", "text": "Hola Marcos, comprendemos tu molestia, si no logras comunicarte al 104 puedes presentar tu reclamo por aver\u00eda por la web de la E.O. o en sus oficinas, de lo contrario tambi\u00e9n puedes llamar al 0800-11800 \u00f3 0800-48985. La empresa operadora cuenta con 24 para atender tu reclamo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Marcos, comprendemos tu <strong>molestia</strong>, si no logras comunicarte al 104 puedes <strong>presentar</strong> tu reclamo por aver\u00eda por la web de la E.O. o en sus oficinas, de lo contrario tambi\u00e9n puedes llamar al 0800-11800 \u00f3 0800-48985. La empresa operadora cuenta con 24 para atender tu reclamo.</p>", "timestamp": "2019-01-08T16:06:17", "timestamp_epochs": 1546963577, "tweet_id": "1082669829763547137", "tweet_url": "/OSIPTEL/status/1082669829763547137", "user_id": "281199611", "username": "OSIPTEL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "La_Menganiitah", "text": "-Vengo a presentar mi tesis: \"La molestia del eco.\" -Comience. -Ence, ence, ence. -Espectacular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Vengo a <strong>presentar</strong> mi tesis: \"La <strong>molestia</strong> del eco.\" -Comience. -Ence, ence, ence. -Espectacular.</p>", "timestamp": "2014-01-22T15:24:12", "timestamp_epochs": 1390404252, "tweet_id": "426012426618667009", "tweet_url": "/La_Menganiitah/status/426012426618667009", "user_id": "453357923", "username": "\u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "425901146268790785", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZodiacoHoy", "user_id": "226316223"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuuVega14", "text": "@ZodiacoHoy sino es mucha molestia me lo podr\u00edas presentar.... -.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226316223\" dir=\"ltr\" href=\"/ZodiacoHoy\"><s>@</s><b>ZodiacoHoy</b></a> sino es mucha <strong>molestia</strong> me lo podr\u00edas <strong>presentar</strong>.... -.-</p>", "timestamp": "2014-01-22T11:42:52", "timestamp_epochs": 1390390972, "tweet_id": "425956726631071744", "tweet_url": "/LuuVega14/status/425956726631071744", "user_id": "372082409", "username": "Luuu \ud83d\udc9a\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RaveoQueTeaVeo", "text": "\"@BigDabi: -Vengo a presentar mi tesis: \"La molestia del eco.\"\n-Comience.\n-Ence, ence, ence.\n-Espectacular.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266339058\" dir=\"ltr\" href=\"/BigDabi\"><s>@</s><b>BigDabi</b></a>: -Vengo a <strong>presentar</strong> mi tesis: \"La <strong>molestia</strong> del eco.\"\n-Comience.\n-Ence, ence, ence.\n-Espectacular.\"</p>", "timestamp": "2014-01-21T23:50:40", "timestamp_epochs": 1390348240, "tweet_id": "425777494906929152", "tweet_url": "/RaveoQueTeaVeo/status/425777494906929152", "user_id": "1596982082", "username": "Sean B.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 129, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 159, "screen_name": "BigDabi", "text": "-Vengo a presentar mi tesis: \"La molestia del eco.\"\n-Comience.\n-Ence, ence, ence.\n-Espectacular.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-Vengo a <strong>presentar</strong> mi tesis: \"La <strong>molestia</strong> del eco.\"\n-Comience.\n-Ence, ence, ence.\n-Espectacular.</p>", "timestamp": "2014-01-21T23:27:08", "timestamp_epochs": 1390346828, "tweet_id": "425771575439142912", "tweet_url": "/BigDabi/status/425771575439142912", "user_id": "266339058", "username": "Dabi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carito_Duran", "text": "Si se va a tomar la molestia d presentar a alguien no me avise, me predispongo creyendo q es aburrido o intenso y 99% d las veces digo No.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si se va a tomar la <strong>molestia</strong> d <strong>presentar</strong> a alguien no me avise, me predispongo creyendo q es aburrido o intenso y 99% d las veces digo No.</p>", "timestamp": "2014-01-20T03:49:31", "timestamp_epochs": 1390189771, "tweet_id": "425112828547457025", "tweet_url": "/Carito_Duran/status/425112828547457025", "user_id": "150328642", "username": "Caro Dur\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423643291876225024", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Juan_abellan", "user_id": "192048380"}], "retweets": 0, "screen_name": "ejecutivoscacsr", "text": "@Juan_abellan buena noche sr. Queremos presentar la molestia con que se ha estado atendiendo a sus clientes Movistar debido ala falta de", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"192048380\" dir=\"ltr\" href=\"/Juan_abellan\"><s>@</s><b>Juan_abellan</b></a> buena noche sr. Queremos <strong>presentar</strong> la <strong>molestia</strong> con que se ha estado atendiendo a sus clientes Movistar debido ala falta de</p>", "timestamp": "2014-01-16T02:42:37", "timestamp_epochs": 1389840157, "tweet_id": "423646441110659072", "tweet_url": "/ejecutivoscacsr/status/423646441110659072", "user_id": "2240164886", "username": "Ejecutivos cacs R9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "420676261908709376", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SecretarioULA", "user_id": "207754742"}], "retweets": 0, "screen_name": "sthefanypaola15", "text": "@SecretarioULA buenas tardes, disculpen la molestia.\nEstoy interesada en estudiar medicina y bioanalisis, cuando son las fechas de presentar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"207754742\" dir=\"ltr\" href=\"/SecretarioULA\"><s>@</s><b>SecretarioULA</b></a> buenas tardes, disculpen la <strong>molestia</strong>.\nEstoy interesada en estudiar medicina y bioanalisis, cuando son las fechas de <strong>presentar</strong></p>", "timestamp": "2014-01-12T20:37:33", "timestamp_epochs": 1389559053, "tweet_id": "422467407391621120", "tweet_url": "/sthefanypaola15/status/422467407391621120", "user_id": "2287360782", "username": "sthefany paola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "422397412980707328", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "willyandrey1", "user_id": "1561750884"}], "retweets": 0, "screen_name": "MANUELGARCIA84", "text": "@willyandrey1 @CUCUTADEPORTIVO \u00e9l jug\u00f3 el compromiso ante Pasto, debe presentar alguna molestia, yo le informo ahora. Buena tarde", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1561750884\" dir=\"ltr\" href=\"/willyandrey1\"><s>@</s><b>willyandrey1</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61371894\" dir=\"ltr\" href=\"/CucutaDeportivo\"><s>@</s><b>CUCUTADEPORTIVO</b></a> \u00e9l jug\u00f3 el compromiso ante Pasto, debe <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong>, yo le informo ahora. Buena tarde</p>", "timestamp": "2014-01-12T16:38:01", "timestamp_epochs": 1389544681, "tweet_id": "422407127131783168", "tweet_url": "/MANUELGARCIA84/status/422407127131783168", "user_id": "158643867", "username": "Manuel Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["noMasLucero"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "421060939111092224", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "cotyreginato", "user_id": "106917621"}], "retweets": 0, "screen_name": "mabrisotos", "text": "@cotyreginato @StephenGuzman // muy bien... As\u00ed se debe presentar una molestia e indignaci\u00f3n x las im\u00e1genes de maltrato...  #noMasLucero", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106917621\" dir=\"ltr\" href=\"/cotyreginato\"><s>@</s><b>cotyreginato</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2911813106\" dir=\"ltr\" href=\"/StephenGuzman\"><s>@</s><b>StephenGuzman</b></a> // muy bien... As\u00ed se debe <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> e indignaci\u00f3n x las im\u00e1genes de maltrato...  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noMasLucero?src=hash\"><s>#</s><b>noMasLucero</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-09T01:45:24", "timestamp_epochs": 1389231924, "tweet_id": "421095327245295616", "tweet_url": "/mabrisotos/status/421095327245295616", "user_id": "393993042", "username": "mecanica cletera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ANDYBANDIT7", "text": "Creo que voy a presentar una peque\u00f1a molestia con un malet\u00edn que compr\u00e9 y que me va a llegar en cuesti\u00f3n de d\u00edas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que voy a <strong>presentar</strong> una peque\u00f1a <strong>molestia</strong> con un malet\u00edn que compr\u00e9 y que me va a llegar en cuesti\u00f3n de d\u00edas</p>", "timestamp": "2014-01-07T05:24:51", "timestamp_epochs": 1389072291, "tweet_id": "420425777637650432", "tweet_url": "/ANDYBANDIT7/status/420425777637650432", "user_id": "446743626", "username": "Jonathan Andr\u00e9s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CatKey912", "text": "uno conoce gente ... a la cual no le parece y a quien quieres conocer nadie se toma la molestia de presentar u.u", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">uno conoce gente ... a la cual no le parece y a quien quieres conocer nadie se toma la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> u.u</p>", "timestamp": "2014-01-05T20:44:46", "timestamp_epochs": 1388954686, "tweet_id": "419932507211964416", "tweet_url": "/CatKey912/status/419932507211964416", "user_id": "149704728", "username": "Keyri \ud83d\udc9a Fca. Mendoza \ud83c\udf3b\ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Josuu", "text": "Por lo menos una amiga me deberia presentar. Digo si no es molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por lo menos una amiga me deberia <strong>presentar</strong>. Digo si no es <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2013-12-24T06:05:57", "timestamp_epochs": 1387865157, "tweet_id": "415362693730537472", "tweet_url": "/_Josuu/status/415362693730537472", "user_id": "349491212", "username": "Wayne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HMGerman", "text": "@AyudaMovistarCL  PERMITANME PRESENTAR MI MOLESTIA POR AUN NO SOLUCIONAR PROBLEMAS DE CONEXI\u00d3N a Internet. CONTACTOS revisen sus conexiones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1586287452\" dir=\"ltr\" href=\"/AyudaMovistarCL\"><s>@</s><b>AyudaMovistarCL</b></a>  PERMITANME <strong>PRESENTAR</strong> MI <strong>MOLESTIA</strong> POR AUN NO SOLUCIONAR PROBLEMAS DE CONEXI\u00d3N a Internet. CONTACTOS revisen sus conexiones</p>", "timestamp": "2013-12-23T20:12:36", "timestamp_epochs": 1387829556, "tweet_id": "415213371156221952", "tweet_url": "/HMGerman/status/415213371156221952", "user_id": "195242435", "username": "Germ\u00e1n Alejandro.'.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "414103941258182659", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ashley_CabreraC", "user_id": "213782335"}], "retweets": 0, "screen_name": "LuisitoReyes19", "text": "@AshleyBSC_ yo sabia que no se iba a presentar tu \u00f1engo x eso ni me tome la molestia en ir jajajaja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@AshleyBSC_ yo sabia que no se iba a <strong>presentar</strong> tu \u00f1engo x eso ni me tome la <strong>molestia</strong> en ir jajajaja</p>", "timestamp": "2013-12-21T07:46:44", "timestamp_epochs": 1387612004, "tweet_id": "414300891324620800", "tweet_url": "/LuisitoReyes19/status/414300891324620800", "user_id": "142924980", "username": "LuisAlbertoReyes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Magallanes", "LVBP"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "ElioParraSalom", "text": "Eli\u00e9zer Alfonzo sali\u00f3 del juego al presentar una ligera molestia en su pierna derecha | #Magallanes #LVBP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eli\u00e9zer Alfonzo sali\u00f3 del juego al <strong>presentar</strong> una ligera <strong>molestia</strong> en su pierna derecha | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Magallanes?src=hash\"><s>#</s><b>Magallanes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LVBP?src=hash\"><s>#</s><b>LVBP</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-20T00:23:16", "timestamp_epochs": 1387498996, "tweet_id": "413826903221743616", "tweet_url": "/ElioParraSalom/status/413826903221743616", "user_id": "71970835", "username": "Elio Parra Salom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "413522055024238592", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "payasocheche", "user_id": "118766140"}], "retweets": 0, "screen_name": "chuchotwitero10", "text": "@payasocheche te confirmo el viernes en la tarde-noche haber como ando, se me acaba de presentar molestia en pantorrilla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118766140\" dir=\"ltr\" href=\"/payasocheche\"><s>@</s><b>payasocheche</b></a> te confirmo el viernes en la tarde-noche haber como ando, se me acaba de <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> en pantorrilla</p>", "timestamp": "2013-12-19T04:17:42", "timestamp_epochs": 1387426662, "tweet_id": "413523511622119424", "tweet_url": "/chuchotwitero10/status/413523511622119424", "user_id": "486699916", "username": "ChuchoRunner", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "410926571386855424", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "jesuscometin10", "user_id": "565077070"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIRECTVServicio", "text": "@jesuscometin10 Disculpa la molestia ocasionada, esperamos que esta situaci\u00f3n no se vuelva a presentar en pr\u00f3ximos encuentros \u00a1Saludos! ^LG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"565077070\" dir=\"ltr\" href=\"/jesuscometin10\"><s>@</s><b>jesuscometin10</b></a> Disculpa la <strong>molestia</strong> ocasionada, esperamos que esta situaci\u00f3n no se vuelva a <strong>presentar</strong> en pr\u00f3ximos encuentros \u00a1Saludos! ^LG</p>", "timestamp": "2013-12-16T02:28:58", "timestamp_epochs": 1387160938, "tweet_id": "412408984306745344", "tweet_url": "/DIRECTVServicio/status/412408984306745344", "user_id": "296252209", "username": "DIRECTV Servicio | #QuedateEnCasa \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "410073498166390784", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "FelUrme", "user_id": "1160059290"}], "retweets": 0, "screen_name": "DIRECTVServicio", "text": "@FelUrme Disculpa la molestia ocasionada, lo que menos queremos es molestarte. Esperamos que esta situaci\u00f3n no se vuelva a presentar. ^LG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1160059290\" dir=\"ltr\" href=\"/FelUrme\"><s>@</s><b>FelUrme</b></a> Disculpa la <strong>molestia</strong> ocasionada, lo que menos queremos es molestarte. Esperamos que esta situaci\u00f3n no se vuelva a <strong>presentar</strong>. ^LG</p>", "timestamp": "2013-12-14T15:20:08", "timestamp_epochs": 1387034408, "tweet_id": "411878280191823872", "tweet_url": "/DIRECTVServicio/status/411878280191823872", "user_id": "296252209", "username": "DIRECTV Servicio | #QuedateEnCasa \ud83c\udfe0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludP\u00fablica"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "labbriceno", "text": "#SaludP\u00fablica Otros s\u00edntomas que puede presentar un c\u00e1ncer de colon es dolor o molestia abdominal, p\u00e9rdida de peso y cansancio constante.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludP%C3%BAblica?src=hash\"><s>#</s><b>SaludP\u00fablica</b></a> Otros s\u00edntomas que puede <strong>presentar</strong> un c\u00e1ncer de colon es dolor o <strong>molestia</strong> abdominal, p\u00e9rdida de peso y cansancio constante.</p>", "timestamp": "2013-12-12T18:10:44", "timestamp_epochs": 1386871844, "tweet_id": "411196434571341825", "tweet_url": "/labbriceno/status/411196434571341825", "user_id": "119187563", "username": "Laboratorio Brice\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989893490199924736", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "DeniseDresserG", "user_id": "435299501"}], "retweets": 0, "screen_name": "iruiz78", "text": "La molestia de usar ni\u00f1os y/o no presentar a otros grupos es entendible, alguno de ustedes firmo por MaryChuy? Si suficientes personas lo hubieran hecho seguro el  video tendr\u00eda un representante ind\u00edgena, pero nosotros mismos marginamos a la poblaci\u00f3n y despu\u00e9s nos molestamos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>molestia</strong> de usar ni\u00f1os y/o no <strong>presentar</strong> a otros grupos es entendible, alguno de ustedes firmo por MaryChuy? Si suficientes personas lo hubieran hecho seguro el  video tendr\u00eda un representante ind\u00edgena, pero nosotros mismos marginamos a la poblaci\u00f3n y despu\u00e9s nos molestamos...</p>", "timestamp": "2018-04-27T16:40:13", "timestamp_epochs": 1524847213, "tweet_id": "989907076423045120", "tweet_url": "/iruiz78/status/989907076423045120", "user_id": "2938585415", "username": "Ivan Ruiz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Darwin_Moreno1", "text": "@labfisgenULA Buenas Noches Profesor, el d\u00eda de ma\u00f1ana tengo un compromiso a la hora de clase, puedo presentar el quiz y asistir a la practica ma\u00f1ana en la secci\u00f3n de la tarde? gracias y disculpe la molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784285259202334721\" dir=\"ltr\" href=\"/labfisgenULA\"><s>@</s><b>labfisgenULA</b></a> Buenas Noches Profesor, el d\u00eda de ma\u00f1ana tengo un compromiso a la hora de clase, puedo <strong>presentar</strong> el quiz y asistir a la practica ma\u00f1ana en la secci\u00f3n de la tarde? gracias y disculpe la <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2018-04-27T01:32:40", "timestamp_epochs": 1524792760, "tweet_id": "989678685992210432", "tweet_url": "/Darwin_Moreno1/status/989678685992210432", "user_id": "322100261", "username": "Darwin Moreno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Baumannii", "text": "Detesto que la gente se tome la maldita molestia de mencionarme que me quieren presentar un prospect\u00f3. \nEl que sea soltero es mi gusto, no porque sea pendejo para relacionarme.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detesto que la gente se tome la maldita <strong>molestia</strong> de mencionarme que me quieren <strong>presentar</strong> un prospect\u00f3. \nEl que sea soltero es mi gusto, no porque sea pendejo para relacionarme.</p>", "timestamp": "2018-04-26T18:53:06", "timestamp_epochs": 1524768786, "tweet_id": "989578132142280705", "tweet_url": "/_Baumannii/status/989578132142280705", "user_id": "797677273306411008", "username": "Homo_sentimentalis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "989210624998739973", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "kpgiraldo", "user_id": "82437572"}, {"screen_name": "juano_zapata", "user_id": "431446639"}], "retweets": 0, "screen_name": "BetPlayCO", "text": "Entendemos tu molestia V\u00edctor y te aseguramos que estamos trabajando para que estos inconvenientes no se vuelvan a presentar. Por favor disc\u00falpanos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entendemos tu <strong>molestia</strong> V\u00edctor y te aseguramos que estamos trabajando para que estos inconvenientes no se vuelvan a <strong>presentar</strong>. Por favor disc\u00falpanos</p>", "timestamp": "2018-04-26T12:20:49", "timestamp_epochs": 1524745249, "tweet_id": "989479407621468161", "tweet_url": "/BetPlayCO/status/989479407621468161", "user_id": "840199538904293377", "username": "BetPlay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Antonio25298182", "text": "@lkalerguiz hola Dra. Buenas tardes usted trabaja con los jubilados quisiera preguntarle algo usted si no es molestia mi hermana siendo apoderada de mi padre que papel\u00e8s tiene que presentar para poder cobra la jubilacion en el caso que el fallesca disculpe la molestia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51322967\" dir=\"ltr\" href=\"/lkalerguiz\"><s>@</s><b>lkalerguiz</b></a> hola Dra. Buenas tardes usted trabaja con los jubilados quisiera preguntarle algo usted si no es <strong>molestia</strong> mi hermana siendo apoderada de mi padre que papel\u00e8s tiene que <strong>presentar</strong> para poder cobra la jubilacion en el caso que el fallesca disculpe la <strong>molestia</strong></p>", "timestamp": "2018-04-25T16:18:17", "timestamp_epochs": 1524673097, "tweet_id": "989176783131070464", "tweet_url": "/Antonio25298182/status/989176783131070464", "user_id": "979753076025380864", "username": "Tilo.80", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "988573156322566144", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marlonpadillam", "user_id": "67193955"}, {"screen_name": "jbotti1", "user_id": "53429979"}], "retweets": 0, "screen_name": "TelhoDije", "text": "Entiendo su molestia. La otra soluci\u00f3n al problema ser\u00eda dejar de producir lo poco que se hace para no presentar los precios aterradores que se ven. Triste todo esto!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entiendo su <strong>molestia</strong>. La otra soluci\u00f3n al problema ser\u00eda dejar de producir lo poco que se hace para no <strong>presentar</strong> los precios aterradores que se ven. Triste todo esto!</p>", "timestamp": "2018-04-25T03:14:18", "timestamp_epochs": 1524626058, "tweet_id": "988979486384381952", "tweet_url": "/TelhoDije/status/988979486384381952", "user_id": "1449218450", "username": "Telho Dije", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariadlagp", "text": "@DICUJGH Buenas Tardes, disculpen la molestia... Es estrictamente necesario presentar la carta de renuncia en control de estudios para cambiar el status de becada a particular?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2285468581\" dir=\"ltr\" href=\"/DICUJGH\"><s>@</s><b>DICUJGH</b></a> Buenas Tardes, disculpen la <strong>molestia</strong>... Es estrictamente necesario <strong>presentar</strong> la carta de renuncia en control de estudios para cambiar el status de becada a particular?</p>", "timestamp": "2018-04-24T21:10:51", "timestamp_epochs": 1524604251, "tweet_id": "988888019775184896", "tweet_url": "/Mariadlagp/status/988888019775184896", "user_id": "263858271", "username": "\u2020Maria Guillen\u2020", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ecograf\u00eda", "Bogot\u00e1", "Colombia", "Embarazo", "Abdominopelvica", "Ecograf\u00edaObstetrica", "Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2GGgyaw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "unimedicosmed", "text": "Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de presentar ninguna molestia al paciente #Ecograf\u00eda #Bogot\u00e1 #Colombia #Embarazo #Abdominopelvica #Ecograf\u00edaObstetrica #Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal... http://bit.ly/2GGgyaw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de <strong>presentar</strong> ninguna <strong>molestia</strong> al paciente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Bogot\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Abdominopelvica?src=hash\"><s>#</s><b>Abdominopelvica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaObstetrica?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaObstetrica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaP%C3%A9lvicaTransvaginal?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2GGgyaw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mq41A0PurG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2GGgyaw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2GGgyaw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-24T14:30:04", "timestamp_epochs": 1524580204, "tweet_id": "988787161758658561", "tweet_url": "/unimedicosmed/status/988787161758658561", "user_id": "343411726", "username": "Unimedicos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MLB"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asieselbeisbol", "text": "El lanzador de los @Mets Matt Harvey fue enviado al bullpen, luego de presentar record de 0-2 con una efectividad de 6.00. El jugador no esta contento con la decisione \"soy un lanzador abridor, en una escala de 1 a 10, obviamente saco 10 con mi molestia\" Ahi mam\u00e1 #MLB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El lanzador de los <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39367703\" dir=\"ltr\" href=\"/Mets\"><s>@</s><b>Mets</b></a> Matt Harvey fue enviado al bullpen, luego de <strong>presentar</strong> record de 0-2 con una efectividad de 6.00. El jugador no esta contento con la decisione \"soy un lanzador abridor, en una escala de 1 a 10, obviamente saco 10 con mi <strong>molestia</strong>\" Ahi mam\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MLB?src=hash\"><s>#</s><b>MLB</b></a></p>", "timestamp": "2018-04-22T15:01:23", "timestamp_epochs": 1524409283, "tweet_id": "988070264016687104", "tweet_url": "/asieselbeisbol/status/988070264016687104", "user_id": "125850617", "username": "Ildemaro Ramirez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "987532056891715584", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "dianabusq", "user_id": "819273445062168585"}], "retweets": 1, "screen_name": "KerGlobal", "text": "As\u00ed me dijeron a m\u00ed...\nPor ende opto por no presentar nada. Mucha molestia por muy poco. Ademas no podr\u00eda por los tiempos. \nSuerte con el tr\u00e1mite!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed me dijeron a m\u00ed...\nPor ende opto por no <strong>presentar</strong> nada. Mucha <strong>molestia</strong> por muy poco. Ademas no podr\u00eda por los tiempos. \nSuerte con el tr\u00e1mite!</p>", "timestamp": "2018-04-22T03:33:32", "timestamp_epochs": 1524368012, "tweet_id": "987897161189818368", "tweet_url": "/KerGlobal/status/987897161189818368", "user_id": "2249500806", "username": "Sergio Pretini \ud83d\udeb4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FEstrella777", "text": "@diegoluna_ Diego. Buenas noches. Te reitero la solicitud de ayuda, disculpa la molestia. Soy Mario Alberto Fern\u00e1ndez Huesca, tengo 55 a\u00f1os y deseo poder presentar un guion que estoy seguro les gustar\u00e1. \u00bfTendr\u00edas alg\u00fan contacto para poder envi\u00e1rselo? Gracias de antemano.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126672013\" dir=\"ltr\" href=\"/diegoluna_\"><s>@</s><b>diegoluna_</b></a> Diego. Buenas noches. Te reitero la solicitud de ayuda, disculpa la <strong>molestia</strong>. Soy Mario Alberto Fern\u00e1ndez Huesca, tengo 55 a\u00f1os y deseo poder <strong>presentar</strong> un guion que estoy seguro les gustar\u00e1. \u00bfTendr\u00edas alg\u00fan contacto para poder envi\u00e1rselo? Gracias de antemano.</p>", "timestamp": "2018-04-20T04:32:30", "timestamp_epochs": 1524198750, "tweet_id": "987187226588131328", "tweet_url": "/FEstrella777/status/987187226588131328", "user_id": "538739716", "username": "Mario Fernandez777", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/987133763233697792"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gangasbebes", "text": "Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de presentar ninguna molestia\u2026 https://twitter.com/i/web/status/987133763233697792\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de <strong>presentar</strong> ninguna <strong>molestia</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/987133763233697792\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VxEY8MjZhl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/987133763233697792\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/9</span><span class=\"invisible\">87133763233697792</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-20T02:07:11", "timestamp_epochs": 1524190031, "tweet_id": "987150657567252481", "tweet_url": "/gangasbebes/status/987150657567252481", "user_id": "776039747907121152", "username": "Gangas Bebes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ecograf\u00eda", "Bogot\u00e1", "Colombia", "Embarazo", "Abdominopelvica", "Ecograf\u00edaObstetrica", "Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2GGgyaw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unimedicosmed", "text": "Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de presentar ninguna molestia al paciente #Ecograf\u00eda #Bogot\u00e1 #Colombia #Embarazo #Abdominopelvica #Ecograf\u00edaObstetrica #Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal... http://bit.ly/2GGgyaw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de <strong>presentar</strong> ninguna <strong>molestia</strong> al paciente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Bogot\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombia?src=hash\"><s>#</s><b>Colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Abdominopelvica?src=hash\"><s>#</s><b>Abdominopelvica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaObstetrica?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaObstetrica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaP%C3%A9lvicaTransvaginal?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2GGgyaw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mq41A0PurG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2GGgyaw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2GGgyaw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-20T01:00:03", "timestamp_epochs": 1524186003, "tweet_id": "987133763233697792", "tweet_url": "/unimedicosmed/status/987133763233697792", "user_id": "343411726", "username": "Unimedicos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "fas1966", "text": "@sebastianpinera estimado presidente luego de haber luchado incansablemente para que ud guiar\u00e1 nuestra  Patria  por estos a\u00f1os  venideros vengo a presentar mi molestia por el Nombramiento de su hermano Pablo he luchado contra el Nepotismo desde esta tribuna y debo decirselo error", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13623532\" dir=\"ltr\" href=\"/sebastianpinera\"><s>@</s><b>sebastianpinera</b></a> estimado presidente luego de haber luchado incansablemente para que ud guiar\u00e1 nuestra  Patria  por estos a\u00f1os  venideros vengo a <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> por el Nombramiento de su hermano Pablo he luchado contra el Nepotismo desde esta tribuna y debo decirselo error</p>", "timestamp": "2018-04-19T23:10:55", "timestamp_epochs": 1524179455, "tweet_id": "987106298058690560", "tweet_url": "/fas1966/status/987106298058690560", "user_id": "178407252", "username": "Fernando", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://noticiasprimerplano.mx/constante-dolor-de-cabeza-puede-deberse-a-una-cefalea-imss-chiapas"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias_PP", "text": "La cefalea puede presentar dolor o molestia en la cabeza https://noticiasprimerplano.mx/constante-dolor-de-cabeza-puede-deberse-a-una-cefalea-imss-chiapas\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cefalea puede <strong>presentar</strong> dolor o <strong>molestia</strong> en la cabeza <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://noticiasprimerplano.mx/constante-dolor-de-cabeza-puede-deberse-a-una-cefalea-imss-chiapas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ckHHUdya8l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://noticiasprimerplano.mx/constante-dolor-de-cabeza-puede-deberse-a-una-cefalea-imss-chiapas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">noticiasprimerplano.mx/constante-dolo</span><span class=\"invisible\">r-de-cabeza-puede-deberse-a-una-cefalea-imss-chiapas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-19T00:19:38", "timestamp_epochs": 1524097178, "tweet_id": "986761201492287488", "tweet_url": "/Noticias_PP/status/986761201492287488", "user_id": "955937081670492161", "username": "Noticias Primer Plano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/entuxsentidosChiapas/posts/1626076424114851"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "entuxsentidos", "text": "CONSTANTE DOLOR DE CABEZA PUEDE DEBERSE A UNA CEFALEA: IMSS CHIAPAS\n\nLa cefalea puede presentar dolor o molestia en la cabeza, cuero cabelludo o cuello que a menudo est\u00e1 asociado con tensi\u00f3n de los m\u00fasculos... https://www.facebook.com/entuxsentidosChiapas/posts/1626076424114851\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONSTANTE DOLOR DE CABEZA PUEDE DEBERSE A UNA CEFALEA: IMSS CHIAPAS\n\nLa cefalea puede <strong>presentar</strong> dolor o <strong>molestia</strong> en la cabeza, cuero cabelludo o cuello que a menudo est\u00e1 asociado con tensi\u00f3n de los m\u00fasculos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/entuxsentidosChiapas/posts/1626076424114851\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QH5i3FN7zD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/entuxsentidosChiapas/posts/1626076424114851\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/entuxsentidosC</span><span class=\"invisible\">hiapas/posts/1626076424114851</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-18T21:45:13", "timestamp_epochs": 1524087913, "tweet_id": "986722343471984640", "tweet_url": "/entuxsentidos/status/986722343471984640", "user_id": "110087800", "username": "entuxsentidos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "986386653257269248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "abbxaxaxa", "user_id": "951366124645609472"}], "retweets": 0, "screen_name": "virginiac10", "text": "Y a mi no me vas a presentar al primo de mi cu? DIGOOO SI ES MUCHA LA MOLESTIA, gracias tkm nunca lo olvides", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y a mi no me vas a <strong>presentar</strong> al primo de mi cu? DIGOOO SI ES MUCHA LA <strong>MOLESTIA</strong>, gracias tkm nunca lo olvides</p>", "timestamp": "2018-04-18T09:02:07", "timestamp_epochs": 1524042127, "tweet_id": "986530301945040896", "tweet_url": "/virginiac10/status/986530301945040896", "user_id": "488981221", "username": "v", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/aurelionuno/status/986333142423363584"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chuyiskis", "text": "Y si no es mucha molestia se\u00f1ora @tatclouthier tambi\u00e9n de una vez las declaraciones de impuestos de don Peje, hace poquito dijo que las iba a presentar p\u00fablicamente. @JLozanoA @aurelionunohttps://twitter.com/aurelionuno/status/986333142423363584\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y si no es mucha <strong>molestia</strong> se\u00f1ora <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33937794\" dir=\"ltr\" href=\"/tatclouthier\"><s>@</s><b>tatclouthier</b></a> tambi\u00e9n de una vez las declaraciones de impuestos de don Peje, hace poquito dijo que las iba a <strong>presentar</strong> p\u00fablicamente. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142004355\" dir=\"ltr\" href=\"/JLozanoA\"><s>@</s><b>JLozanoA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32226455\" dir=\"ltr\" href=\"/aurelionuno\"><s>@</s><b>aurelionuno</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/aurelionuno/status/986333142423363584\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rTru15UzPw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/aurelionuno/status/986333142423363584\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/aurelionuno/st</span><span class=\"invisible\">atus/986333142423363584</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-17T21:49:29", "timestamp_epochs": 1524001769, "tweet_id": "986361028228378625", "tweet_url": "/chuyiskis/status/986361028228378625", "user_id": "3192381331", "username": "Jesus Ortiz Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "985858993997385728", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "veronnia18", "user_id": "774620625583214592"}, {"screen_name": "fenixazul44", "user_id": "2246237174"}], "retweets": 1, "screen_name": "Pedro_Guzman_R", "text": "Porque el Sr. Hanan se ha dedicado a esparcir rumores en torno a jugadores y directivos del equipo, sin mencionar sus fuentes ni presentar las pruebas que respalden sus aseveraciones, creando molestia y encono en gran parte de la afici\u00f3n. Saludos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque el Sr. Hanan se ha dedicado a esparcir rumores en torno a jugadores y directivos del equipo, sin mencionar sus fuentes ni <strong>presentar</strong> las pruebas que respalden sus aseveraciones, creando <strong>molestia</strong> y encono en gran parte de la afici\u00f3n. Saludos.</p>", "timestamp": "2018-04-17T00:16:24", "timestamp_epochs": 1523924184, "tweet_id": "986035611558703110", "tweet_url": "/Pedro_Guzman_R/status/986035611558703110", "user_id": "107185650", "username": "Pedro I. Guzman R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180520367204585473", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "PoorHablador", "user_id": "2922132582"}, {"screen_name": "SdeSanty", "user_id": "246633564"}], "retweets": 0, "screen_name": "PoorHablador", "text": "Es una cuesti\u00f3n de escala de valores: q es m\u00e1s valioso, evitar la molestia/horror de un embarazo no deseado o presentar una vida humana, con todo su potencial? Creo q no hay mucho que discutir al respecto, aunque a d\u00eda de hoy esa escala este invertida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es una cuesti\u00f3n de escala de valores: q es m\u00e1s valioso, evitar la <strong>molestia</strong>/horror de un embarazo no deseado o <strong>presentar</strong> una vida humana, con todo su potencial? Creo q no hay mucho que discutir al respecto, aunque a d\u00eda de hoy esa escala este invertida.</p>", "timestamp": "2019-10-06T22:41:53", "timestamp_epochs": 1570401713, "tweet_id": "1180976500918669312", "tweet_url": "/PoorHablador/status/1180976500918669312", "user_id": "2922132582", "username": "Pobrecito Hablador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/oceansrhythm/status/1180935856628125707"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "songofcomet", "text": "En nuestra relaci\u00f3n olvidamos siempre presentar a uno con otra persona y terminamos yendo nosotros mismos, perdona la molestia. https://twitter.com/oceansrhythm/status/1180935856628125707\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En nuestra relaci\u00f3n olvidamos siempre <strong>presentar</strong> a uno con otra persona y terminamos yendo nosotros mismos, perdona la <strong>molestia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/oceansrhythm/status/1180935856628125707\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/95UJb7gZwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/oceansrhythm/status/1180935856628125707\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/oceansrhythm/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1180935856628125707</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-06T20:04:08", "timestamp_epochs": 1570392248, "tweet_id": "1180936799071244288", "tweet_url": "/songofcomet/status/1180936799071244288", "user_id": "945495134874898432", "username": "\ud835\ude10\ud835\ude33\ud835\ude26\u0300\ud835\ude2f\ud835\ude26 \ud835\ude1e\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35-\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2f.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Opticolor", "text": "El orzuelo es una infecci\u00f3n de las gl\u00e1ndulas del p\u00e1rpado que se caracteriza por presentar enrojecimiento, hinchaz\u00f3n y dolor intenso. Acude a un oftalm\u00f3logo si tienes mucha molestia.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El orzuelo es una infecci\u00f3n de las gl\u00e1ndulas del p\u00e1rpado que se caracteriza por <strong>presentar</strong> enrojecimiento, hinchaz\u00f3n y dolor intenso. Acude a un oftalm\u00f3logo si tienes mucha <strong>molestia</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-06T20:00:46", "timestamp_epochs": 1570392046, "tweet_id": "1180935954565140480", "tweet_url": "/Opticolor/status/1180935954565140480", "user_id": "141354388", "username": "Opticolor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180103729745235969", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JosSolo14179083", "user_id": "1180091990282665989"}], "retweets": 0, "screen_name": "BanorteEscucha", "text": "\u00a1Jos\u00e9, comprendemos tu molestia! Por seguridad de las cuentas es necesario presentar doble identificaci\u00f3n como: Pasaporte Mexicano, licencia de conducir, C\u00e9dula Profesional o bien tarjeta \u00fanica de identidad militar vigente si es que no cuentas con INE/IFE! - Diego", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Jos\u00e9, comprendemos tu <strong>molestia</strong>! Por seguridad de las cuentas es necesario <strong>presentar</strong> doble identificaci\u00f3n como: Pasaporte Mexicano, licencia de conducir, C\u00e9dula Profesional o bien tarjeta \u00fanica de identidad militar vigente si es que no cuentas con INE/IFE! - Diego</p>", "timestamp": "2019-10-04T16:05:09", "timestamp_epochs": 1570205109, "tweet_id": "1180151881538113536", "tweet_url": "/BanorteEscucha/status/1180151881538113536", "user_id": "376777934", "username": "BANORTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180095362695974912", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JosSolo14179083", "user_id": "1180091990282665989"}], "retweets": 0, "screen_name": "BanorteEscucha", "text": "Hola Jos\u00e9, muy buenos d\u00edas. Comprendemos tu molestia, con todo gusto trabajaremos para mejorar el servicio, te indicamos que es necesario presentar doble identificaci\u00f3n por seguridad de las cuentas. Quedamos atentos. - Diego", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Jos\u00e9, muy buenos d\u00edas. Comprendemos tu <strong>molestia</strong>, con todo gusto trabajaremos para mejorar el servicio, te indicamos que es necesario <strong>presentar</strong> doble identificaci\u00f3n por seguridad de las cuentas. Quedamos atentos. - Diego</p>", "timestamp": "2019-10-04T16:01:25", "timestamp_epochs": 1570204885, "tweet_id": "1180150940848054273", "tweet_url": "/BanorteEscucha/status/1180150940848054273", "user_id": "376777934", "username": "BANORTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JesusCardenas90", "text": "El defensor Pablo Camacho se uni\u00f3 a la enfermer\u00eda atigrada en las \u00faltimas horas, tras presentar una molestia en el abductor mayor por sobrecarga, raz\u00f3n por la cual cumplir\u00e1 jornadas de rehabilitaci\u00f3n, con trabajos diferenciados y no entro en la convocatoria para hoy  @Llaneros_EF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El defensor Pablo Camacho se uni\u00f3 a la enfermer\u00eda atigrada en las \u00faltimas horas, tras <strong>presentar</strong> una <strong>molestia</strong> en el abductor mayor por sobrecarga, raz\u00f3n por la cual cumplir\u00e1 jornadas de rehabilitaci\u00f3n, con trabajos diferenciados y no entro en la convocatoria para hoy  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91717922\" dir=\"ltr\" href=\"/Llaneros_EF\"><s>@</s><b>Llaneros_EF</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-04T09:55:30", "timestamp_epochs": 1570182930, "tweet_id": "1180058855180570624", "tweet_url": "/JesusCardenas90/status/1180058855180570624", "user_id": "96990974", "username": "Jes\u00fas E. C\u00e1rdenas \ud83c\udf0d\u26bd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CLaudia18DH", "text": "Hace rato una amiga me dijo \"te quiero presentar a un chavo\". Le contest\u00e9 inmediatamente \"ay, no, amiga.\" Las dos nos quedamos sorprendidas por el tono entre molestia y hartazgo en el que respond\u00ed. Me pregunt\u00f3 por qu\u00e9 y le dije \"me va muy mal con los hombres.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hace rato una amiga me dijo \"te quiero <strong>presentar</strong> a un chavo\". Le contest\u00e9 inmediatamente \"ay, no, amiga.\" Las dos nos quedamos sorprendidas por el tono entre <strong>molestia</strong> y hartazgo en el que respond\u00ed. Me pregunt\u00f3 por qu\u00e9 y le dije \"me va muy mal con los hombres.\"</p>", "timestamp": "2019-10-04T02:17:39", "timestamp_epochs": 1570155459, "tweet_id": "1179943636689129472", "tweet_url": "/CLaudia18DH/status/1179943636689129472", "user_id": "618578802", "username": "Baby Doll \u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/PatoBullrich/status/1179836303833288711"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tanospacune", "text": "Me parece perfecto. La molestia por tener que presentar el DNI es directamente proporcional a que clase perteneces.  Cu\u00e1nto m\u00e1s baja m\u00e1s molestia. https://twitter.com/PatoBullrich/status/1179836303833288711\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me parece perfecto. La <strong>molestia</strong> por tener que <strong>presentar</strong> el DNI es directamente proporcional a que clase perteneces.  Cu\u00e1nto m\u00e1s baja m\u00e1s <strong>molestia</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PatoBullrich/status/1179836303833288711\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UjfZHcdbuA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PatoBullrich/status/1179836303833288711\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PatoBullrich/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1179836303833288711</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-04T01:36:07", "timestamp_epochs": 1570152967, "tweet_id": "1179933181367246848", "tweet_url": "/tanospacune/status/1179933181367246848", "user_id": "131955918", "username": "Sebastian Pascual", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1179889008375222273", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "felifore", "user_id": "193117279"}], "retweets": 0, "screen_name": "didicolombia", "text": "Entendemos tu molestia y lamentamos la experiencia; en caso de presentar alg\u00fan inconveniente te invitamos a comunicarte directamente a trav\u00e9s de nuestros canales oficiales de Soporte al (1) 404 9979 o mediante la secci\u00f3n \u2018ayuda\u2019 en la app. \u00a1Que tengas un feliz d\u00eda!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entendemos tu <strong>molestia</strong> y lamentamos la experiencia; en caso de <strong>presentar</strong> alg\u00fan inconveniente te invitamos a comunicarte directamente a trav\u00e9s de nuestros canales oficiales de Soporte al (1) 404 9979 o mediante la secci\u00f3n \u2018ayuda\u2019 en la app. \u00a1Que tengas un feliz d\u00eda!</p>", "timestamp": "2019-10-03T22:52:25", "timestamp_epochs": 1570143145, "tweet_id": "1179891987031429121", "tweet_url": "/didicolombia/status/1179891987031429121", "user_id": "1117451628465065984", "username": "DiDi \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EUA"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EF95it8WsAA1r-q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IrvingPineda", "text": ". @lopezobrador_ pidi\u00f3 a Departamento de Edo de #EUA  respetar soberan\u00eda de M\u00e9xico y presentar inconformidades ante @SRE_mx. Esto despu\u00e9s de que manifest\u00f3 su molestia por la posibilidad de que @Pemex   quite el control operativo del yacimiento Zama a un consorcio norteamericanopic.twitter.com/j9AEp4d5Zw", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> pidi\u00f3 a Departamento de Edo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EUA?src=hash\"><s>#</s><b>EUA</b></a>  respetar soberan\u00eda de M\u00e9xico y <strong>presentar</strong> inconformidades ante <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96144763\" dir=\"ltr\" href=\"/SRE_mx\"><s>@</s><b>SRE_mx</b></a>. Esto despu\u00e9s de que manifest\u00f3 su <strong>molestia</strong> por la posibilidad de que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32244161\" dir=\"ltr\" href=\"/Pemex\"><s>@</s><b>Pemex</b></a>   quite el control operativo del yacimiento Zama a un consorcio norteamericano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j9AEp4d5Zw\">pic.twitter.com/j9AEp4d5Zw</a></p>", "timestamp": "2019-10-03T16:28:06", "timestamp_epochs": 1570120086, "tweet_id": "1179795269740875777", "tweet_url": "/IrvingPineda/status/1179795269740875777", "user_id": "39107287", "username": "Irving", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ent\u00e9rate"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.vivonoticias.mx/notas/nota.php?id_n=8519"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VivoNoticiasMX", "text": "#Ent\u00e9rate //  En caso de presentar alguna molestia, se deber\u00e1 acudir a la unidad m\u00e9dica correspondiente, para recibir un diagn\u00f3stico certero y un tratamiento oportuno. @SSO_GobOax\nhttp://www.vivonoticias.mx/notas/nota.php?id_n=8519\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ent%C3%A9rate?src=hash\"><s>#</s><b>Ent\u00e9rate</b></a> //  En caso de <strong>presentar</strong> alguna <strong>molestia</strong>, se deber\u00e1 acudir a la unidad m\u00e9dica correspondiente, para recibir un diagn\u00f3stico certero y un tratamiento oportuno. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160752133\" dir=\"ltr\" href=\"/SSO_GobOax\"><s>@</s><b>SSO_GobOax</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vivonoticias.mx/notas/nota.php?id_n=8519\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ONTE4wFLnS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vivonoticias.mx/notas/nota.php?id_n=8519\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vivonoticias.mx/notas/nota.php</span><span class=\"invisible\">?id_n=8519</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-03T00:29:10", "timestamp_epochs": 1570062550, "tweet_id": "1179553944261017600", "tweet_url": "/VivoNoticiasMX/status/1179553944261017600", "user_id": "1090400240304377862", "username": "Vivo Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ecograf\u00eda", "Ecograf\u00edaBogot\u00e1", "Ecograf\u00edaMedell\u00edn", "Ecograf\u00edaObstetrica", "Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal", "Ecograf\u00edaDeProstata", "Ecograf\u00edaArticular"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "unimedicosmed", "text": "Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de presentar ninguna molestia al paciente #Ecograf\u00eda #Ecograf\u00edaBogot\u00e1 #Ecograf\u00edaMedell\u00edn #Ecograf\u00edaObstetrica #Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal #Ecograf\u00edaDeProstata #Ecograf\u00edaArticular", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ecograf\u00eda es un proceso muy sencillo, el cual es completamente indoloro y no debe de <strong>presentar</strong> ninguna <strong>molestia</strong> al paciente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaBogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaBogot\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaMedell%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaMedell\u00edn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaObstetrica?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaObstetrica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaP%C3%A9lvicaTransvaginal?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaP\u00e9lvicaTransvaginal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaDeProstata?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaDeProstata</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecograf%C3%ADaArticular?src=hash\"><s>#</s><b>Ecograf\u00edaArticular</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-02T23:00:00", "timestamp_epochs": 1570057200, "tweet_id": "1179531506634637314", "tweet_url": "/unimedicosmed/status/1179531506634637314", "user_id": "343411726", "username": "Unimedicos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFz4-StWwAAa8Lx.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rororaf9", "text": "Este vehiculo a cargo de un personaje llamado Joel ventura me Cortan la luz equivocadamemte y solo pide disculpas, creyendo que con eso recuperar\u00e9 la informaci\u00f3n perdida, trato de llamar a Enel para presentar mi molestia y ninguna posibilidad, @EnelClientesCL, un asco el serviciopic.twitter.com/Gk0ARMe4XC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este vehiculo a cargo de un personaje llamado Joel ventura me Cortan la luz equivocadamemte y solo pide disculpas, creyendo que con eso recuperar\u00e9 la informaci\u00f3n perdida, trato de llamar a Enel para <strong>presentar</strong> mi <strong>molestia</strong> y ninguna posibilidad, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348090653\" dir=\"ltr\" href=\"/EnelClientesCL\"><s>@</s><b>EnelClientesCL</b></a>, un asco el servicio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gk0ARMe4XC\">pic.twitter.com/Gk0ARMe4XC</a></p>", "timestamp": "2019-10-01T17:49:30", "timestamp_epochs": 1569952170, "tweet_id": "1179090978805825536", "tweet_url": "/rororaf9/status/1179090978805825536", "user_id": "1138017524", "username": "Rodrigo Astudillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1178681156029620225", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "YolandaRuizCe", "user_id": "151624064"}, {"screen_name": "IvanDuque", "user_id": "77653794"}], "retweets": 0, "screen_name": "viajesyfutbol89", "text": "Lee m\u00e1s el Presidente de EE.UU que encerr\u00f3 en un domo a la Springfield de Los Simpson que el chancho Duque. \u00bfc\u00f3mo no se va a tomar la molestia de averiguar las fuentes antes de presentar esa payasada ante el planeta entero?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lee m\u00e1s el Presidente de EE.UU que encerr\u00f3 en un domo a la Springfield de Los Simpson que el chancho Duque. \u00bfc\u00f3mo no se va a tomar la <strong>molestia</strong> de averiguar las fuentes antes de <strong>presentar</strong> esa payasada ante el planeta entero?</p>", "timestamp": "2019-09-30T16:55:18", "timestamp_epochs": 1569862518, "tweet_id": "1178714952938528768", "tweet_url": "/viajesyfutbol89/status/1178714952938528768", "user_id": "761976938277863425", "username": "Harold Gonzalez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicolasChances", "text": "Lo que m\u00e1s demuestra la mediocridad del gobierno del payaso de @IvanDuque, es el hecho de que en un informe que de iba a presentar como 'serio' no se tomaran la molestia de verificar el origen de las fotos. En una era en donde existen softwares que hacen eso en dos segundos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que m\u00e1s demuestra la mediocridad del gobierno del payaso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77653794\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanDuque\"><s>@</s><b>IvanDuque</b></a>, es el hecho de que en un informe que de iba a <strong>presentar</strong> como 'serio' no se tomaran la <strong>molestia</strong> de verificar el origen de las fotos. En una era en donde existen softwares que hacen eso en dos segundos.</p>", "timestamp": "2019-09-29T08:37:25", "timestamp_epochs": 1569746245, "tweet_id": "1178227267329253377", "tweet_url": "/NicolasChances/status/1178227267329253377", "user_id": "72159922", "username": "Nicol\u00e1s S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vrvf89", "text": "@kekacastaneda hola buenas tardes Dra, disculpe la molestia, usted sabr\u00eda decirme el n\u00famero de cuenta de la UDO Anzoategui a donde hay que depositar para presentar el examen de postgrado ? Ya que trato de ingresar en la p\u00e1gina y la misma no abre..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168820004\" dir=\"ltr\" href=\"/kekacastaneda\"><s>@</s><b>kekacastaneda</b></a> hola buenas tardes Dra, disculpe la <strong>molestia</strong>, usted sabr\u00eda decirme el n\u00famero de cuenta de la UDO Anzoategui a donde hay que depositar para <strong>presentar</strong> el examen de postgrado ? Ya que trato de ingresar en la p\u00e1gina y la misma no abre..</p>", "timestamp": "2019-09-26T16:36:05", "timestamp_epochs": 1569515765, "tweet_id": "1177260563476504577", "tweet_url": "/vrvf89/status/1177260563476504577", "user_id": "90196146", "username": "Vane \ud83d\udcab", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/mileniotv/status/1176983717685841920?s=19"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "picadadehuevo", "text": "Oigan esos de la @FGRMexico y @CNDH en donde puedo presentar una denuncia por tortura en contra del viejito senil, ya q escuchar sus ma\u00f1aneras es un atentado contra mi persona...\n\nSu lentitud y voz senil me provoca molestia..\n\nhttps://twitter.com/mileniotv/status/1176983717685841920?s=19\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Oigan esos de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246500079\" dir=\"ltr\" href=\"/FGRMexico\"><s>@</s><b>FGRMexico</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252160277\" dir=\"ltr\" href=\"/CNDH\"><s>@</s><b>CNDH</b></a> en donde puedo <strong>presentar</strong> una denuncia por tortura en contra del viejito senil, ya q escuchar sus ma\u00f1aneras es un atentado contra mi persona...\n\nSu lentitud y voz senil me provoca <strong>molestia</strong>..\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mileniotv/status/1176983717685841920?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KSNWUbpnlP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mileniotv/status/1176983717685841920?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mileniotv/stat</span><span class=\"invisible\">us/1176983717685841920?s=19</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-25T22:51:03", "timestamp_epochs": 1569451863, "tweet_id": "1176992540534292480", "tweet_url": "/picadadehuevo/status/1176992540534292480", "user_id": "832412314552897537", "username": "Picada De Huevo (Huevon por la Cuarentena)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1175854562109845504", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RicardoBSalinas", "user_id": "59855362"}], "retweets": 0, "screen_name": "Mar_Jassi", "text": "2. Su flotilla de camionetas, autos utilitarios que circulan en la ciudad de M\u00e9xico est\u00e1n en placados en Cuernavaca,  para evitarse la molestia de presentar declaraciones de los empleados distribuy\u00f3 la n\u00f3mina en 2 o 3 empresas...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2. Su flotilla de camionetas, autos utilitarios que circulan en la ciudad de M\u00e9xico est\u00e1n en placados en Cuernavaca,  para evitarse la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> declaraciones de los empleados distribuy\u00f3 la n\u00f3mina en 2 o 3 empresas...</p>", "timestamp": "2019-09-25T06:29:52", "timestamp_epochs": 1569392992, "tweet_id": "1176745617541910529", "tweet_url": "/Mar_Jassi/status/1176745617541910529", "user_id": "103368603", "username": "Yassi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFL0DzLXsAEUFiw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1176224083115032576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ZulyRubioF", "user_id": "802718149279772672"}], "retweets": 0, "screen_name": "MilanesZulema", "text": "La exclusi\u00f3n social se dar por o presentar por distintos motivos como son: Raza, Religi\u00f3n, Apariencia, Situaci\u00f3n econ\u00f3mica, \nGustos, Forma de pensar, etc. Esto debido a que causa una molestia incomprensible a la misma sociedad o al entorno. pic.twitter.com/JORWp70CUB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La exclusi\u00f3n social se dar por o <strong>presentar</strong> por distintos motivos como son: Raza, Religi\u00f3n, Apariencia, Situaci\u00f3n econ\u00f3mica, \nGustos, Forma de pensar, etc. Esto debido a que causa una <strong>molestia</strong> incomprensible a la misma sociedad o al entorno. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JORWp70CUB\">pic.twitter.com/JORWp70CUB</a></p>", "timestamp": "2019-09-23T23:03:09", "timestamp_epochs": 1569279789, "tweet_id": "1176270809205288960", "tweet_url": "/MilanesZulema/status/1176270809205288960", "user_id": "1166870138928410624", "username": "Zulema Tolentino Milanes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275640077595615232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "IvnTkd", "user_id": "370974501"}, {"screen_name": "Irma_Sandoval", "user_id": "213431242"}, {"screen_name": "fabriziomejia", "user_id": "76141225"}], "retweets": 0, "screen_name": "Kubo610", "text": "Presentar alguna querella a @CarlosLoret seria necesario profundizar en la adquisicion de las propiedades. Que son el motivo de la molestia. CREEMOS que no lo van a hacer. Asi q Loret GANO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Presentar</strong> alguna querella a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> seria necesario profundizar en la adquisicion de las propiedades. Que son el motivo de la <strong>molestia</strong>. CREEMOS que no lo van a hacer. Asi q Loret GANO</p>", "timestamp": "2020-06-24T16:56:27", "timestamp_epochs": 1593017787, "tweet_id": "1275835189877325824", "tweet_url": "/Kubo610/status/1275835189877325824", "user_id": "1022596622897827841", "username": "Kubo6", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["GetWellSoonSeonghwa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbM00vsXgAIWgZs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbM02ErWsAEt284.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KIOSHI26091150", "text": "S\u00e9 lo que es no poderte presentar con tu grupo, el sentimiento de que por alg\u00fan dolor o molestia no puedas darlo todo en escenario y brillar, dando a saber lo mucho que te esfuerzas....\n#GetWellSoonSeonghwa @ATEEZofficialpic.twitter.com/pAOikH5gFP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00e9 lo que es no poderte <strong>presentar</strong> con tu grupo, el sentimiento de que por alg\u00fan dolor o <strong>molestia</strong> no puedas darlo todo en escenario y brillar, dando a saber lo mucho que te esfuerzas....\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GetWellSoonSeonghwa?src=hash\"><s>#</s><b>GetWellSoonSeonghwa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923415570522914819\" dir=\"ltr\" href=\"/ATEEZofficial\"><s>@</s><b>ATEEZofficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pAOikH5gFP\">pic.twitter.com/pAOikH5gFP</a></p>", "timestamp": "2020-06-23T13:31:40", "timestamp_epochs": 1592919100, "tweet_id": "1275421264887283712", "tweet_url": "/KIOSHI26091150/status/1275421264887283712", "user_id": "1197715422914719745", "username": "Kioshi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://micuenta.infonavit.org.mx/"], "parent_tweet_id": "1274022503304724480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CacheteBarbon", "user_id": "1247218251039465473"}], "retweets": 0, "screen_name": "AyudaInfonavit", "text": "Hola, @CacheteBarbon. Si tienes alguna molestia o insatisfacci\u00f3n por la atenci\u00f3n que te hemos ofrecido, puedes presentar una queja entrando a  Mi Cuenta Infonavit. https://micuenta.infonavit.org.mx/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1247218251039465473\" dir=\"ltr\" href=\"/CacheteBarbon\"><s>@</s><b>CacheteBarbon</b></a>. Si tienes alguna <strong>molestia</strong> o insatisfacci\u00f3n por la atenci\u00f3n que te hemos ofrecido, puedes <strong>presentar</strong> una queja entrando a  Mi Cuenta Infonavit. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://micuenta.infonavit.org.mx/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0UTng6PCfY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://micuenta.infonavit.org.mx/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">micuenta.infonavit.org.mx</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-22T19:15:39", "timestamp_epochs": 1592853339, "tweet_id": "1275145443312308228", "tweet_url": "/AyudaInfonavit/status/1275145443312308228", "user_id": "1510661467", "username": "Ayuda Infonavit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275120097795981314", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "julianaoxenford", "user_id": "1271961894685937670"}], "retweets": 0, "screen_name": "alfre17mar", "text": "@julianaoxenford  Buenas tardes, disculpa la molestia y sobre todo el atrevimiento de escribirte por este medio, por favor acudo a ti para que me puedas apoyar con una denuncia sobre salud_trabajo_covid19 del ministerio de salud. Necesitamos presentar nuestros planes de seguridad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1271961894685937670\" dir=\"ltr\" href=\"/julianaoxenford\"><s>@</s><b>julianaoxenford</b></a>  Buenas tardes, disculpa la <strong>molestia</strong> y sobre todo el atrevimiento de escribirte por este medio, por favor acudo a ti para que me puedas apoyar con una denuncia sobre salud_trabajo_covid19 del ministerio de salud. Necesitamos <strong>presentar</strong> nuestros planes de seguridad</p>", "timestamp": "2020-06-22T18:42:49", "timestamp_epochs": 1592851369, "tweet_id": "1275137180906786821", "tweet_url": "/alfre17mar/status/1275137180906786821", "user_id": "55069052", "username": "Alfredo Azcue", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferchoguerrero1", "text": "Gran Victoria: Celta de Vigo apabull\u00f3 al Alav\u00e9s la Liga de Espa\u00f1a con marcador de 6-0. Por destacar que el defensor colombiano Jeison Murillo fue el encargado de anotar el primer gol con un certero cabezazo, este mismo fue sustituido al minuto 72 por presentar molestia f\u00edsica.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gran Victoria: Celta de Vigo apabull\u00f3 al Alav\u00e9s la Liga de Espa\u00f1a con marcador de 6-0. Por destacar que el defensor colombiano Jeison Murillo fue el encargado de anotar el primer gol con un certero cabezazo, este mismo fue sustituido al minuto 72 por <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> f\u00edsica.</p>", "timestamp": "2020-06-21T13:57:38", "timestamp_epochs": 1592747858, "tweet_id": "1274703025337184257", "tweet_url": "/ferchoguerrero1/status/1274703025337184257", "user_id": "209651776", "username": "Fernando Guerrero L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274688523040366594", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "El_Universal_Mx", "user_id": "16676396"}, {"screen_name": "JohnMAckerman", "user_id": "200932969"}], "retweets": 0, "screen_name": "GAFE02", "text": "Perd\u00f3n si entiende ese se\u00f1or que su esposa es servidora p\u00fablica y tiene la obligaci\u00f3n de presentar su declaraci\u00f3n patrimonial, se ten\u00eda que saber de alguna forma, al menos que no puedan comprobar como se hicieron de todo eso, y esa es la molestia, si esta bien todo, entonces?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perd\u00f3n si entiende ese se\u00f1or que su esposa es servidora p\u00fablica y tiene la obligaci\u00f3n de <strong>presentar</strong> su declaraci\u00f3n patrimonial, se ten\u00eda que saber de alguna forma, al menos que no puedan comprobar como se hicieron de todo eso, y esa es la <strong>molestia</strong>, si esta bien todo, entonces?</p>", "timestamp": "2020-06-21T13:56:53", "timestamp_epochs": 1592747813, "tweet_id": "1274702837382070279", "tweet_url": "/GAFE02/status/1274702837382070279", "user_id": "140204541", "username": "JUNIOR CG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "1274205589304991745", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "jcumartinez", "user_id": "323453921"}, {"screen_name": "Adan_3840", "user_id": "762823183"}], "retweets": 3, "screen_name": "RaulCastillow", "text": "Falso, a muchos m\u00e9dicos se les est\u00e1 negando la prueba y por m\u00e1s que la pidan por presentar s\u00edntomas el gobierno no se toma la molestia de hacerla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falso, a muchos m\u00e9dicos se les est\u00e1 negando la prueba y por m\u00e1s que la pidan por <strong>presentar</strong> s\u00edntomas el gobierno no se toma la <strong>molestia</strong> de hacerla</p>", "timestamp": "2020-06-20T15:16:14", "timestamp_epochs": 1592666174, "tweet_id": "1274360416047677442", "tweet_url": "/RaulCastillow/status/1274360416047677442", "user_id": "3960795014", "username": "Ra\u00fal Castillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274080837353553923", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ElkinNava", "user_id": "217897291"}, {"screen_name": "BajaAlcurnia", "user_id": "353978937"}], "retweets": 0, "screen_name": "ElkinNava", "text": "No, y lo peor, es que tienen el descaro de presentar la solicitud. Es decir, los abogados contratados se tomaron la molestia de redactar esa petici\u00f3n y adicional, hacer perder el tiempo a la JEP para revisar ese esperpento!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No, y lo peor, es que tienen el descaro de <strong>presentar</strong> la solicitud. Es decir, los abogados contratados se tomaron la <strong>molestia</strong> de redactar esa petici\u00f3n y adicional, hacer perder el tiempo a la JEP para revisar ese esperpento!!!</p>", "timestamp": "2020-06-19T21:09:10", "timestamp_epochs": 1592600950, "tweet_id": "1274086848701304833", "tweet_url": "/ElkinNava/status/1274086848701304833", "user_id": "217897291", "username": "ElkinNava", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 15, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 8, "reply_to_users": [], "retweets": 19, "screen_name": "ACCEXCONTABLE", "text": "Se ha podido firmar y presentar informaci\u00f3n exogena, pero para lograrlo hay que disponer de casi 30 minutos en algunos casos por formato. La molestia es por el tiempo que estamos perdiendo en el proceso. @DefensorDIAN @DefensoriaDIAN @DIANColombia @jromerotarazona", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se ha podido firmar y <strong>presentar</strong> informaci\u00f3n exogena, pero para lograrlo hay que disponer de casi 30 minutos en algunos casos por formato. La <strong>molestia</strong> es por el tiempo que estamos perdiendo en el proceso. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"476317640\" dir=\"ltr\" href=\"/DefensorDIAN\"><s>@</s><b>DefensorDIAN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1545646686\" dir=\"ltr\" href=\"/DefensoriaDIAN\"><s>@</s><b>DefensoriaDIAN</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186182226\" dir=\"ltr\" href=\"/DIANColombia\"><s>@</s><b>DIANColombia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343156626\" dir=\"ltr\" href=\"/jromerotarazona\"><s>@</s><b>jromerotarazona</b></a></p>", "timestamp": "2020-06-19T03:15:50", "timestamp_epochs": 1592536550, "tweet_id": "1273816732944281603", "tweet_url": "/ACCEXCONTABLE/status/1273816732944281603", "user_id": "583310982", "username": "ACCEX Contable", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Angeldelarosa30", "text": "Yo pensando:  me gustar\u00eda saber  el por qu\u00e9  de la negativa  de la diputada @Farideraful presentar los proyectos a favor del pa\u00eds durante su estadia como legisladora, claro si existen . Igual  su hoja de asistencia.  Si no es mucha molestia. La vida no debe ser un populismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo pensando:  me gustar\u00eda saber  el por qu\u00e9  de la negativa  de la diputada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40693873\" dir=\"ltr\" href=\"/Farideraful\"><s>@</s><b>Farideraful</b></a> <strong>presentar</strong> los proyectos a favor del pa\u00eds durante su estadia como legisladora, claro si existen . Igual  su hoja de asistencia.  Si no es mucha <strong>molestia</strong>. La vida no debe ser un populismo.</p>", "timestamp": "2020-06-16T18:39:05", "timestamp_epochs": 1592332745, "tweet_id": "1272961914629492739", "tweet_url": "/Angeldelarosa30/status/1272961914629492739", "user_id": "2327234888", "username": "Angel de la Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HugoHurtado_", "text": "Me gustar\u00eda que los precandidatos a diferentes cargos p\u00fablicos para es 2021 de NI se tomen la molestia en presentar las propuestas de trabajo no queremos m\u00e1s de lo mismo pero propongan no sean solo la foto queremos sus propuestas de trabajo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gustar\u00eda que los precandidatos a diferentes cargos p\u00fablicos para es 2021 de NI se tomen la <strong>molestia</strong> en <strong>presentar</strong> las propuestas de trabajo no queremos m\u00e1s de lo mismo pero propongan no sean solo la foto queremos sus propuestas de trabajo</p>", "timestamp": "2020-06-16T11:14:18", "timestamp_epochs": 1592306058, "tweet_id": "1272849981960073217", "tweet_url": "/HugoHurtado_/status/1272849981960073217", "user_id": "1236331576704872449", "username": "Hugo Hurtado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1272175649415925762", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LittleHemme_KKC", "user_id": "2721479398"}, {"screen_name": "MerlinM_Card", "user_id": "1224998998622265344"}], "retweets": 0, "screen_name": "Annevanse", "text": "Comprendo y lo respeto. No quise ser entrometida, desconoc\u00eda que aquello era algo privado.\n\n\u2500 Agreg\u00f3 Anne manteniendo la dulzura en sus palabras, sin presentar molestia de la acci\u00f3n de la peque\u00f1a. \u2500\n\nNo volver\u00e9 a preguntar, solo la acompa\u00f1ar\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comprendo y lo respeto. No quise ser entrometida, desconoc\u00eda que aquello era algo privado.\n\n\u2500 Agreg\u00f3 Anne manteniendo la dulzura en sus palabras, sin <strong>presentar</strong> <strong>molestia</strong> de la acci\u00f3n de la peque\u00f1a. \u2500\n\nNo volver\u00e9 a preguntar, solo la acompa\u00f1ar\u00e9.</p>", "timestamp": "2020-06-14T21:25:47", "timestamp_epochs": 1592169947, "tweet_id": "1272279088330309632", "tweet_url": "/Annevanse/status/1272279088330309632", "user_id": "730891436070043652", "username": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc94", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1271932925618073606", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "OnceNoticiasTV", "user_id": "1413528254"}, {"screen_name": "lopezobrador_", "user_id": "82119937"}], "retweets": 0, "screen_name": "1956_jorge", "text": "MEJOR...EN LUGAR DE PRESENTAR SU DEC\u00c1LOGO...MEJOR NOS BENEFICIA M\u00c1S...QUE PRESENTE SU RENUNCIA...CON CAR\u00c1CTER DE IRREVOCABLE...SI NO LE RESULTA MUCHO LA MOLESTIA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MEJOR...EN LUGAR DE <strong>PRESENTAR</strong> SU DEC\u00c1LOGO...MEJOR NOS BENEFICIA M\u00c1S...QUE PRESENTE SU RENUNCIA...CON CAR\u00c1CTER DE IRREVOCABLE...SI NO LE RESULTA MUCHO LA <strong>MOLESTIA</strong>.</p>", "timestamp": "2020-06-14T04:14:33", "timestamp_epochs": 1592108073, "tweet_id": "1272019569884966917", "tweet_url": "/1956_jorge/status/1272019569884966917", "user_id": "1463544541", "username": "Monchis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1271111129838899200", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Esanjuro", "user_id": "424787543"}], "retweets": 1, "screen_name": "Cra119", "text": "A m\u00ed no me cae mal. Me ha desagrado la manera de presentar informaci\u00f3n y de no atender la molestia en su audiencia pero tengo amigos que definitivamente desconf\u00edan de su intenci\u00f3n.\nSu equipo sigue siendo valioso, excepto el nuevo que la sustituye a veces. Parece hijo de Dresser.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A m\u00ed no me cae mal. Me ha desagrado la manera de <strong>presentar</strong> informaci\u00f3n y de no atender la <strong>molestia</strong> en su audiencia pero tengo amigos que definitivamente desconf\u00edan de su intenci\u00f3n.\nSu equipo sigue siendo valioso, excepto el nuevo que la sustituye a veces. Parece hijo de Dresser.</p>", "timestamp": "2020-06-12T00:15:16", "timestamp_epochs": 1591920916, "tweet_id": "1271234579160944641", "tweet_url": "/Cra119/status/1271234579160944641", "user_id": "159673970", "username": "Cristina Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1270490476576112641", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "DavidManilla", "user_id": "383634196"}, {"screen_name": "anonopshispano", "user_id": "825966216"}], "retweets": 0, "screen_name": "JCarlosOcampo", "text": "En estos tiempos hacerlo a maquina de escribir esta raro y para que tomarse la molestia de escanear el texto al parecer con reconocimiento de caracteres y pegarlo en word y luego convertirlo a pdf como que no cuadra, se debe presentar el documento como tal, original.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En estos tiempos hacerlo a maquina de escribir esta raro y para que tomarse la <strong>molestia</strong> de escanear el texto al parecer con reconocimiento de caracteres y pegarlo en word y luego convertirlo a pdf como que no cuadra, se debe <strong>presentar</strong> el documento como tal, original.</p>", "timestamp": "2020-06-11T19:28:38", "timestamp_epochs": 1591903718, "tweet_id": "1271162444753362944", "tweet_url": "/JCarlosOcampo/status/1271162444753362944", "user_id": "82375774", "username": "Juan Carlos Ocampo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["https://micuenta.infonavit.org.mx/"], "parent_tweet_id": "1271130243844235266", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "maykhidalgo", "user_id": "16868434"}], "retweets": 0, "screen_name": "AyudaInfonavit", "text": "Hola, Mayk. si tienes alguna molestia o insatisfacci\u00f3n por la atenci\u00f3n que te hemos ofrecido, puedes presentar una queja entrando a  Mi Cuenta Infonavit. https://micuenta.infonavit.org.mx/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola, Mayk. si tienes alguna <strong>molestia</strong> o insatisfacci\u00f3n por la atenci\u00f3n que te hemos ofrecido, puedes <strong>presentar</strong> una queja entrando a  Mi Cuenta Infonavit. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://micuenta.infonavit.org.mx/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0UTng6PCfY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://micuenta.infonavit.org.mx/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">micuenta.infonavit.org.mx</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2020-06-11T18:26:44", "timestamp_epochs": 1591900004, "tweet_id": "1271146865980030977", "tweet_url": "/AyudaInfonavit/status/1271146865980030977", "user_id": "1510661467", "username": "Ayuda Infonavit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1271077980111060994", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NSanabria7", "user_id": "176514261"}, {"screen_name": "ROMEOLEMUSNews", "user_id": "89303960"}], "retweets": 0, "screen_name": "EderCas02580085", "text": "Acu\u00e9rdense lo confrontativo que era @MOISESURBINA y tambi\u00e9n @netolopezradio cuando llegaba el Presidente, ni lo dejaban hablar por tanta pregunta, se les miraba una molestia, como se va a presentar el Presidente a esos programas que no son imparciales, busquen las entrevistas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Acu\u00e9rdense lo confrontativo que era <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150341096\" dir=\"ltr\" href=\"/MOISESURBINA\"><s>@</s><b>MOISESURBINA</b></a> y tambi\u00e9n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"745978459\" dir=\"ltr\" href=\"/netolopezradio\"><s>@</s><b>netolopezradio</b></a> cuando llegaba el Presidente, ni lo dejaban hablar por tanta pregunta, se les miraba una <strong>molestia</strong>, como se va a <strong>presentar</strong> el Presidente a esos programas que no son imparciales, busquen las entrevistas.</p>", "timestamp": "2020-06-11T15:13:23", "timestamp_epochs": 1591888403, "tweet_id": "1271098207641231365", "tweet_url": "/EderCas02580085/status/1271098207641231365", "user_id": "1239640768664526850", "username": "Eder Castro (Model: CL4P-TP)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["lordpulpo", "prianismo"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EaPEQtrX0AAP0Pa.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EaPEQtoXQAAYVGQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/lopezdoriga/status/1271072192722169858"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juasegon", "text": "Nada le sale bien a #lordpulpo @lopezdoriga cuando menos tomate la molestia de presentar una fotograf\u00eda actual, muestras una de archivo, y de seguro es de una de tantas obras inconclusas del #prianismo o \u00bfde los mil hospitales que entreg\u00f3 @FelipeCalderon o del @PRI_Nacional https://twitter.com/lopezdoriga/status/1271072192722169858\u00a0\u2026pic.twitter.com/7ADVdvrzjp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada le sale bien a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lordpulpo?src=hash\"><s>#</s><b>lordpulpo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236636515\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezdoriga\"><s>@</s><b>lopezdoriga</b></a> cuando menos tomate la <strong>molestia</strong> de <strong>presentar</strong> una fotograf\u00eda actual, muestras una de archivo, y de seguro es de una de tantas obras inconclusas del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prianismo?src=hash\"><s>#</s><b>prianismo</b></a> o \u00bfde los mil hospitales que entreg\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144376833\" dir=\"ltr\" href=\"/FelipeCalderon\"><s>@</s><b>FelipeCalderon</b></a> o del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292116167\" dir=\"ltr\" href=\"/PRI_Nacional\"><s>@</s><b>PRI_Nacional</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lopezdoriga/status/1271072192722169858\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FTSGgkIO3g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lopezdoriga/status/1271072192722169858\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lopezdoriga/st</span><span class=\"invisible\">atus/1271072192722169858</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7ADVdvrzjp\">pic.twitter.com/7ADVdvrzjp</a></p>", "timestamp": "2020-06-11T13:42:26", "timestamp_epochs": 1591882946, "tweet_id": "1271075319957598208", "tweet_url": "/juasegon/status/1271075319957598208", "user_id": "242673526", "username": "Juan.", "video_url": ""}]