[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Buapos", "text": "RT @radioBUAP 18 marzo Segundo Foro  de Prevenci\u00f3n de VIH/Sida en Puebla: \"Conocer es Prevenir\". Auditorio Julio Glockner. 10:00 hora...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84615197\" dir=\"ltr\" href=\"/radioBUAP\"><s>@</s><b>radioBUAP</b></a> 18 marzo Segundo Foro  de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de VIH/Sida en Puebla: \"Conocer es <strong>Prevenir</strong>\". Auditorio Julio Glockner. 10:00 hora...</p>", "timestamp": "2011-03-17T23:28:43", "timestamp_epochs": 1300404523, "tweet_id": "48526206852796417", "tweet_url": "/Buapos/status/48526206852796417", "user_id": "129117086", "username": "Estudiantes BUAP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BUAP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gfp2099", "text": "18 marzo Segundo Foro  de Prevenci\u00f3n de VIH/Sida en Puebla: \"Conocer es Prevenir\". Auditorio Julio Glockner. 10:00 horas. #BUAP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">18 marzo Segundo Foro  de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de VIH/Sida en Puebla: \"Conocer es <strong>Prevenir</strong>\". Auditorio Julio Glockner. 10:00 horas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BUAP?src=hash\"><s>#</s><b>BUAP</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:22:20", "timestamp_epochs": 1300404140, "tweet_id": "48524598765043712", "tweet_url": "/gfp2099/status/48524598765043712", "user_id": "37444806", "username": "G@by Flores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["BUAP"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radioBUAP", "text": "18 marzo Segundo Foro  de Prevenci\u00f3n de VIH/Sida en Puebla: \"Conocer es Prevenir\". Auditorio Julio Glockner. 10:00 horas. #BUAP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">18 marzo Segundo Foro  de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de VIH/Sida en Puebla: \"Conocer es <strong>Prevenir</strong>\". Auditorio Julio Glockner. 10:00 horas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BUAP?src=hash\"><s>#</s><b>BUAP</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T23:22:19", "timestamp_epochs": 1300404139, "tweet_id": "48524596139401216", "tweet_url": "/radioBUAP/status/48524596139401216", "user_id": "84615197", "username": "Radio BUAP 96.9 FM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CA", "MASTOGRAFIA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alararx", "text": "La medicina mas barata es la prevenci\u00f3n Inviten a todos a prevenir #CA DE MAMA con una #MASTOGRAFIA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La medicina mas barata es la <strong>prevenci\u00f3n</strong> Inviten a todos a <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CA?src=hash\"><s>#</s><b>CA</b></a> DE MAMA con una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MASTOGRAFIA?src=hash\"><s>#</s><b>MASTOGRAFIA</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-17T20:42:43", "timestamp_epochs": 1300394563, "tweet_id": "48484429898850304", "tweet_url": "/alararx/status/48484429898850304", "user_id": "115752666", "username": "Alfonso Lara Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48144605543280640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "betoandresmx", "user_id": "154995415"}], "retweets": 0, "screen_name": "RodMesa", "text": "@roberto_ao En M\u00e9xico \"prevenir\" es acotar las libertades de la gente. Nada m\u00e1s revisa la pol\u00edtica de prevenci\u00f3n del delito. Vergonzosa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1151623897776873473\" dir=\"ltr\" href=\"/roberto_ao\"><s>@</s><b>roberto_ao</b></a> En M\u00e9xico \"<strong>prevenir</strong>\" es acotar las libertades de la gente. Nada m\u00e1s revisa la pol\u00edtica de <strong>prevenci\u00f3n</strong> del delito. Vergonzosa</p>", "timestamp": "2011-03-17T16:39:30", "timestamp_epochs": 1300379970, "tweet_id": "48423221246173184", "tweet_url": "/RodMesa/status/48423221246173184", "user_id": "134856736", "username": "Rodrigo Mesa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "48085331160989696", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mghuerta", "user_id": "76945964"}], "retweets": 0, "screen_name": "Maracuchadel76", "text": "Exacto.. Prevenci\u00f3n!  RT @mghuerta Sin dudas que lo es ! Por eso es necesario minimo un chequeo 2 veces al a\u00f1o para prevenir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exacto.. <strong>Prevenci\u00f3n</strong>!  RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76945964\" dir=\"ltr\" href=\"/mghuerta\"><s>@</s><b>mghuerta</b></a> Sin dudas que lo es ! Por eso es necesario minimo un chequeo 2 veces al a\u00f1o para <strong>prevenir</strong>.</p>", "timestamp": "2011-03-16T18:21:12", "timestamp_epochs": 1300299672, "tweet_id": "48086428026023937", "tweet_url": "/Maracuchadel76/status/48086428026023937", "user_id": "210485056", "username": "Laura", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MargaritaApunta", "text": "RT @engranadosxboy: la prevenci\u00f3n da salud, el hospital trata la enfermedad y en l\u00f3gica popular es mejor prevenir que curar @tuiterosboyaca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @engranadosxboy: la <strong>prevenci\u00f3n</strong> da salud, el hospital trata la enfermedad y en l\u00f3gica popular es mejor <strong>prevenir</strong> que curar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182983482\" dir=\"ltr\" href=\"/TuiterosBoyaca\"><s>@</s><b>tuiterosboyaca</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T11:15:56", "timestamp_epochs": 1300274156, "tweet_id": "47979407960322049", "tweet_url": "/MargaritaApunta/status/47979407960322049", "user_id": "134624153", "username": "Margarita Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ventalenceria", "text": "PREVENCI\u00d3N DE QUEMADURAS ( GUIA COANIQUEM) \u00bfC\u00f3mo podemos prevenir los accidentes en nuestro\u2026 http://goo.gl/fb/dqumF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>PREVENCI\u00d3N</strong> DE QUEMADURAS ( GUIA COANIQUEM) \u00bfC\u00f3mo podemos <strong>prevenir</strong> los accidentes en nuestro\u2026 http://goo.gl/fb/dqumF</p>", "timestamp": "2011-03-16T07:00:18", "timestamp_epochs": 1300258818, "tweet_id": "47915074916069376", "tweet_url": "/ventalenceria/status/47915074916069376", "user_id": "112881324", "username": "Rosa Zambrano Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenci\u00f3n", "prevenir"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rh0enix", "text": "ayer admire la #prevenci\u00f3n japonesa, hoy creo que tambien debemos saber que hacer en caso de accidentes, no solo #prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ayer admire la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> japonesa, hoy creo que tambien debemos saber que hacer en caso de accidentes, no solo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-16T05:27:31", "timestamp_epochs": 1300253251, "tweet_id": "47891724953067520", "tweet_url": "/Rh0enix/status/47891724953067520", "user_id": "69276683", "username": "Raf Snow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WebDyrES", "text": "Prevenir gripe a: Pagina con informacion util para prevenir la gripe a seleccion de kits de prevencion de la g... http://bit.ly/gepj0O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> gripe a: Pagina con informacion util para <strong>prevenir</strong> la gripe a seleccion de kits de <strong>prevencion</strong> de la g... http://bit.ly/gepj0O</p>", "timestamp": "2011-03-16T04:39:27", "timestamp_epochs": 1300250367, "tweet_id": "47879629175926784", "tweet_url": "/WebDyrES/status/47879629175926784", "user_id": "180287952", "username": "Directorio Web", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WebDyrES", "text": "Prevenir gripe a: Pagina con informacion util para prevenir la gripe a  seleccion de kits de prevencion de la gr... http://bit.ly/eEYqEv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> gripe a: Pagina con informacion util para <strong>prevenir</strong> la gripe a  seleccion de kits de <strong>prevencion</strong> de la gr... http://bit.ly/eEYqEv</p>", "timestamp": "2011-03-16T04:37:23", "timestamp_epochs": 1300250243, "tweet_id": "47879109023502336", "tweet_url": "/WebDyrES/status/47879109023502336", "user_id": "180287952", "username": "Directorio Web", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FelipeParadaM", "text": "Se\u00f1ores del mineduc debemos ense\u00f1ar prevenci\u00f3n el cond\u00f3n y la anticonceptivos son los m\u00e9todos comprobados para prevenir el embaraz\u00f3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se\u00f1ores del mineduc debemos ense\u00f1ar <strong>prevenci\u00f3n</strong> el cond\u00f3n y la anticonceptivos son los m\u00e9todos comprobados para <strong>prevenir</strong> el embaraz\u00f3</p>", "timestamp": "2011-03-15T21:05:12", "timestamp_epochs": 1300223112, "tweet_id": "47765310547312640", "tweet_url": "/FelipeParadaM/status/47765310547312640", "user_id": "22309781", "username": "Felipe Parada \ud83d\udd3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "Atenci\u00f3n: f\u00f3rmulas para prevenir accidentes de tr\u00e1nsito http://bit.ly/fqoNO4 #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atenci\u00f3n: f\u00f3rmulas para <strong>prevenir</strong> accidentes de tr\u00e1nsito http://bit.ly/fqoNO4 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T17:12:02", "timestamp_epochs": 1300209122, "tweet_id": "47706633110962177", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/47706633110962177", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "defensanunoa", "text": "RT @PrevencionACHS: La mantenci\u00f3n de tu veh\u00edculo es fundamental para prevenir accidentes http://bit.ly/fy9P8G #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143859193\" dir=\"ltr\" href=\"/PrevencionACHS\"><s>@</s><b>PrevencionACHS</b></a>: La mantenci\u00f3n de tu veh\u00edculo es fundamental para <strong>prevenir</strong> accidentes http://bit.ly/fy9P8G <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T16:03:50", "timestamp_epochs": 1300205030, "tweet_id": "47689469985431552", "tweet_url": "/defensanunoa/status/47689469985431552", "user_id": "73670957", "username": "Defensa Civil \u00d1u\u00f1oa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "La mantenci\u00f3n de tu veh\u00edculo es fundamental para prevenir accidentes http://bit.ly/fy9P8G #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mantenci\u00f3n de tu veh\u00edculo es fundamental para <strong>prevenir</strong> accidentes http://bit.ly/fy9P8G <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T16:02:00", "timestamp_epochs": 1300204920, "tweet_id": "47689010839166976", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/47689010839166976", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcelocarrillo", "text": "RT @PrevencionACHS: Un consejo que no pasa de moda: c\u00f3mo prevenir los piojos http://bit.ly/hmsEdQ #prevencion // cc @johnnyfritz  jejejejeje", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143859193\" dir=\"ltr\" href=\"/PrevencionACHS\"><s>@</s><b>PrevencionACHS</b></a>: Un consejo que no pasa de moda: c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los piojos http://bit.ly/hmsEdQ <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> // cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"865792765\" dir=\"ltr\" href=\"/JohnnyFritz\"><s>@</s><b>johnnyfritz</b></a>  jejejejeje</p>", "timestamp": "2011-03-15T15:16:31", "timestamp_epochs": 1300202191, "tweet_id": "47677561324584960", "tweet_url": "/marcelocarrillo/status/47677561324584960", "user_id": "59126198", "username": "Marcelo Carrillo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "comebienmx", "text": "RT @PrevencionACHS: Un consejo que no pasa de moda: c\u00f3mo prevenir los piojos http://bit.ly/hmsEdQ #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143859193\" dir=\"ltr\" href=\"/PrevencionACHS\"><s>@</s><b>PrevencionACHS</b></a>: Un consejo que no pasa de moda: c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los piojos http://bit.ly/hmsEdQ <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T15:15:22", "timestamp_epochs": 1300202122, "tweet_id": "47677275033972736", "tweet_url": "/comebienmx/status/47677275033972736", "user_id": "148349212", "username": "Revista ComeBien", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "Un consejo que no pasa de moda: c\u00f3mo prevenir los piojos http://bit.ly/hmsEdQ #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un consejo que no pasa de moda: c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los piojos http://bit.ly/hmsEdQ <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T15:15:03", "timestamp_epochs": 1300202103, "tweet_id": "47677194159394816", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/47677194159394816", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TENERIFE1975", "text": "RT @univisionsalud: Adem\u00e1s del cintur\u00f3n, cuidar tu veh\u00edculo es fundamental para prevenir accidentes: http://bit.ly/fy9P8G #prevencion //", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1104490436\" dir=\"ltr\" href=\"/UnivisionSalud\"><s>@</s><b>univisionsalud</b></a>: Adem\u00e1s del cintur\u00f3n, cuidar tu veh\u00edculo es fundamental para <strong>prevenir</strong> accidentes: http://bit.ly/fy9P8G <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> //</p>", "timestamp": "2011-03-14T22:42:21", "timestamp_epochs": 1300142541, "tweet_id": "47427374630973440", "tweet_url": "/TENERIFE1975/status/47427374630973440", "user_id": "139066379", "username": "Amada Fajardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47360252953362432", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "fonseca_ric", "user_id": "48555658"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlcaldChapinero", "text": "@RICARDOANDRESFD Es un tema de prevenci\u00f3n para el cual hemos dise\u00f1ado campa\u00f1as que buscan prevenir Enfermedades de transmisi\u00f3n sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"475543926\" dir=\"ltr\" href=\"/ricardoandresfd\"><s>@</s><b>RICARDOANDRESFD</b></a> Es un tema de <strong>prevenci\u00f3n</strong> para el cual hemos dise\u00f1ado campa\u00f1as que buscan <strong>prevenir</strong> Enfermedades de transmisi\u00f3n sexual</p>", "timestamp": "2011-03-14T20:10:22", "timestamp_epochs": 1300133422, "tweet_id": "47389125480947712", "tweet_url": "/AlcaldChapinero/status/47389125480947712", "user_id": "58930222", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Alcald\u00eda Local Chapinero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.novalenexcusas.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "CusiFit", "text": "Es mejor prevenir que lamentar!Todo sobre prevenci\u00f3n del embarazo no deseado: http://www.novalenexcusas.com\u00a0 @novalenexcusas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar!Todo sobre <strong>prevenci\u00f3n</strong> del embarazo no deseado: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.novalenexcusas.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zrqFffan\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.novalenexcusas.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">novalenexcusas.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189614927\" dir=\"ltr\" href=\"/NovalenExcusas\"><s>@</s><b>novalenexcusas</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T21:30:08", "timestamp_epochs": 1322947808, "tweet_id": "143079596013797376", "tweet_url": "/CusiFit/status/143079596013797376", "user_id": "66385167", "username": "CusiFit", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "migueIaldana", "text": "\"@GrahamZapata: ...con la prevenci\u00f3n, podemos evitarlo Saludos Miguel\"/ estaba yo mal informado Doc, sab\u00eda q no eso no se pod\u00eda prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70548724\" dir=\"ltr\" href=\"/GrahamZapata\"><s>@</s><b>GrahamZapata</b></a>: ...con la <strong>prevenci\u00f3n</strong>, podemos evitarlo Saludos Miguel\"/ estaba yo mal informado Doc, sab\u00eda q no eso no se pod\u00eda <strong>prevenir</strong></p>", "timestamp": "2011-12-03T15:53:03", "timestamp_epochs": 1322927583, "tweet_id": "142994766257324032", "tweet_url": "/migueIaldana/status/142994766257324032", "user_id": "382428182", "username": "Norman Aldana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1irZKqJme"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RutasPorlaVida", "text": "Hemos empezado la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n!!\n\nLlega a tiempo!! Informate como se puede prevenir el c\u00e1ncer de colon.... http://fb.me/1irZKqJme\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hemos empezado la campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong>!!\n\nLlega a tiempo!! Informate como se puede <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de colon.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1irZKqJme\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6ZC1FSnc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1irZKqJme\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1irZKqJme</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-03T12:31:11", "timestamp_epochs": 1322915471, "tweet_id": "142943962649473025", "tweet_url": "/RutasPorlaVida/status/142943962649473025", "user_id": "333981987", "username": "Nacho Olmos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pcybz_capacita", "text": "Prevenci\u00f3n para tu salud, capacitate, es mejor prevenir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenci\u00f3n</strong> para tu salud, capacitate, es mejor <strong>prevenir</strong>.</p>", "timestamp": "2011-12-03T00:28:06", "timestamp_epochs": 1322872086, "tweet_id": "142761992770428928", "tweet_url": "/pcybz_capacita/status/142761992770428928", "user_id": "365732785", "username": "capacitacion-pcybz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Xalapa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yfrog.com/ob8lhfj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elmundopozarica", "text": "#Xalapa crecen las acciones para prevenir el aumento del @vih, la cultura de la prevenci\u00f3n.http://bit.ly/vcSFH8.. http://yfrog.com/ob8lhfj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Xalapa?src=hash\"><s>#</s><b>Xalapa</b></a> crecen las acciones para <strong>prevenir</strong> el aumento del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15967261\" dir=\"ltr\" href=\"/vih\"><s>@</s><b>vih</b></a>, la cultura de la <strong>prevenci\u00f3n</strong>.http://bit.ly/vcSFH8.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yfrog.com/ob8lhfj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Il2wN7xf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yfrog.com/ob8lhfj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yfrog.com/ob8lhfj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T23:30:01", "timestamp_epochs": 1322868601, "tweet_id": "142747377462296576", "tweet_url": "/elmundopozarica/status/142747377462296576", "user_id": "134904145", "username": "elmundodepozarica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "spadent_coatza", "text": "Por que apostar por la prevenci\u00f3n?\nPor que al prevenir te aseguras unos dientes fuertes en el futuro \u2713", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por que apostar por la <strong>prevenci\u00f3n</strong>?\nPor que al <strong>prevenir</strong> te aseguras unos dientes fuertes en el futuro \u2713</p>", "timestamp": "2011-12-02T23:29:54", "timestamp_epochs": 1322868594, "tweet_id": "142747347389128704", "tweet_url": "/spadent_coatza/status/142747347389128704", "user_id": "100068141", "username": "Consultorio :Dental", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MejorSeguridad", "seguridad", "prevenci\u00f3n", "hogar"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.mejorseguridad.org/2011/12/constanza-guglielmicomo-prevenir-robos.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MEJORSEGURIDAD", "text": "#MejorSeguridad: CONSTANZA GUGLIELMI:C\u00f3mo prevenir robos en el hogar http://www.mejorseguridad.org/2011/12/constanza-guglielmicomo-prevenir-robos.html\u00a0\u2026 v\u00eda @MEJORSEGURIDAD\n#seguridad\n#prevenci\u00f3n\n#hogar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MejorSeguridad?src=hash\"><s>#</s><b>MejorSeguridad</b></a>: CONSTANZA GUGLIELMI:C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> robos en el hogar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.mejorseguridad.org/2011/12/constanza-guglielmicomo-prevenir-robos.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xfHA1OpN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.mejorseguridad.org/2011/12/constanza-guglielmicomo-prevenir-robos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">mejorseguridad.org/2011/12/consta</span><span class=\"invisible\">nza-guglielmicomo-prevenir-robos.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150870601\" dir=\"ltr\" href=\"/MEJORSEGURIDAD\"><s>@</s><b>MEJORSEGURIDAD</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hogar?src=hash\"><s>#</s><b>hogar</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T20:22:26", "timestamp_epochs": 1322857346, "tweet_id": "142700172357541888", "tweet_url": "/MEJORSEGURIDAD/status/142700172357541888", "user_id": "150870601", "username": "MEJOR SEGURIDAD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142454327938793472", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "teleserieschile", "user_id": "103181117"}], "retweets": 0, "screen_name": "CNovoaVeloso", "text": "@teleserieschile: @CNovoaVeloso A portarse bien y a \"prevenir riesgos\" jajajaja// Siempre con la Prevenci\u00f3n ajajajaj. Saludos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103181117\" dir=\"ltr\" href=\"/teleserieschile\"><s>@</s><b>teleserieschile</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150082009\" dir=\"ltr\" href=\"/CNovoaVeloso\"><s>@</s><b>CNovoaVeloso</b></a> A portarse bien y a \"<strong>prevenir</strong> riesgos\" jajajaja// Siempre con la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> ajajajaj. Saludos!</p>", "timestamp": "2011-12-02T18:08:02", "timestamp_epochs": 1322849282, "tweet_id": "142666349536231424", "tweet_url": "/CNovoaVeloso/status/142666349536231424", "user_id": "150082009", "username": "Crist\u00f3bal Andr\u00e9s \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FakeUser_", "text": "la abstinencia como m\u00e9todo de prevenci\u00f3n es como no salir de la casa para prevenir  un atropello cc @martinaknowles", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">la abstinencia como m\u00e9todo de <strong>prevenci\u00f3n</strong> es como no salir de la casa para <strong>prevenir</strong>  un atropello cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"564646056\" dir=\"ltr\" href=\"/MartinaKnowles\"><s>@</s><b>martinaknowles</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T17:15:01", "timestamp_epochs": 1322846101, "tweet_id": "142653004397555712", "tweet_url": "/FakeUser_/status/142653004397555712", "user_id": "320516545", "username": "Ninguno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "Mira este video para prevenir los riesgos en altura bit.ly/vsjsD3 #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira este video para <strong>prevenir</strong> los riesgos en altura bit.ly/vsjsD3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-12-02T12:40:00", "timestamp_epochs": 1322829600, "tweet_id": "142583796334735361", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/142583796334735361", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Manu_aap", "text": "D\u00cda para tomar conciencia, promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n.\"Mejor prevenir que curar o padecer\" (1 Diciembre D\u00eda Mundial de la Lucha Contra el SIDA).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00cda para tomar conciencia, promoci\u00f3n y <strong>prevenci\u00f3n</strong>.\"Mejor <strong>prevenir</strong> que curar o padecer\" (1 Diciembre D\u00eda Mundial de la Lucha Contra el SIDA).</p>", "timestamp": "2011-12-01T23:23:33", "timestamp_epochs": 1322781813, "tweet_id": "142383361237852163", "tweet_url": "/Manu_aap/status/142383361237852163", "user_id": "144184173", "username": "Manu Peralta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "argenal", "text": "Porque es Mejor Prevenir que lamentar: Sea Hombre y use cond\u00f3n, D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del VIH/SIDA!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque es Mejor <strong>Prevenir</strong> que lamentar: Sea Hombre y use cond\u00f3n, D\u00eda Mundial de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del VIH/SIDA!</p>", "timestamp": "2011-12-01T22:52:38", "timestamp_epochs": 1322779958, "tweet_id": "142375583584759808", "tweet_url": "/argenal/status/142375583584759808", "user_id": "39895704", "username": "Luis Argenal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion", "CruzRoja"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://bit.ly/vsjsD3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "CruzRojaInforma", "text": "RT @PrevencionACHS: Mira este video para prevenir los riesgos en altura http://bit.ly/vsjsD3\u00a0 #prevencion #CruzRoja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143859193\" dir=\"ltr\" href=\"/PrevencionACHS\"><s>@</s><b>PrevencionACHS</b></a>: Mira este video para <strong>prevenir</strong> los riesgos en altura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vsjsD3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/KEvzTVdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vsjsD3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vsjsD3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CruzRoja?src=hash\"><s>#</s><b>CruzRoja</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T21:47:54", "timestamp_epochs": 1322776074, "tweet_id": "142359291951718401", "tweet_url": "/CruzRojaInforma/status/142359291951718401", "user_id": "70187344", "username": "cruzrojainforma", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/vsjsD3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "Mira este video para prevenir los riesgos en altura http://bit.ly/vsjsD3\u00a0 #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira este video para <strong>prevenir</strong> los riesgos en altura <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/vsjsD3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MEgbQ2mO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/vsjsD3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/vsjsD3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T21:46:02", "timestamp_epochs": 1322775962, "tweet_id": "142358822579740672", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/142358822579740672", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danny2690", "text": "RT @Eriikapao: \"Les voy a hablar sobre como prevenir la prevencion\" by @danny2690// jajajjaja idiotaa no mamesss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"192780583\" dir=\"ltr\" href=\"/Eriikapao\"><s>@</s><b>Eriikapao</b></a>: \"Les voy a hablar sobre como <strong>prevenir</strong> la <strong>prevencion</strong>\" by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250450721\" dir=\"ltr\" href=\"/danny2690\"><s>@</s><b>danny2690</b></a>// jajajjaja idiotaa no mamesss</p>", "timestamp": "2011-12-01T19:42:55", "timestamp_epochs": 1322768575, "tweet_id": "142327836458483712", "tweet_url": "/danny2690/status/142327836458483712", "user_id": "250450721", "username": "danny gonzalez tovar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Eriikapao", "text": "\"Les voy a hablar sobre como prevenir la prevencion\" by @danny2690", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Les voy a hablar sobre como <strong>prevenir</strong> la <strong>prevencion</strong>\" by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"250450721\" dir=\"ltr\" href=\"/danny2690\"><s>@</s><b>danny2690</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T19:29:05", "timestamp_epochs": 1322767745, "tweet_id": "142324354909351936", "tweet_url": "/Eriikapao/status/142324354909351936", "user_id": "192780583", "username": "Erika Paola GR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Carolina_LJ", "text": "\u200e1 de diciembre d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del sida...\nPrevenir el sida esta en tus manos...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u200e1 de diciembre d\u00eda mundial de la <strong>prevenci\u00f3n</strong> del sida...\n<strong>Prevenir</strong> el sida esta en tus manos...</p>", "timestamp": "2011-12-01T19:16:27", "timestamp_epochs": 1322766987, "tweet_id": "142321177149448192", "tweet_url": "/Carolina_LJ/status/142321177149448192", "user_id": "316809302", "username": "iCarolinaLora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "142298531556884480", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NoticiasCaracol", "user_id": "17813487"}], "retweets": 0, "screen_name": "masgsabogal", "text": "@NoticiasCaracol Muy lentas y sin prevencion, solo se ocupan del derrumbe, deberian prevenir en zonas de alto riesgo, hacer muros antes de", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17813487\" dir=\"ltr\" href=\"/NoticiasCaracol\"><s>@</s><b>NoticiasCaracol</b></a> Muy lentas y sin <strong>prevencion</strong>, solo se ocupan del derrumbe, deberian <strong>prevenir</strong> en zonas de alto riesgo, hacer muros antes de</p>", "timestamp": "2011-12-01T19:06:19", "timestamp_epochs": 1322766379, "tweet_id": "142318628275109890", "tweet_url": "/masgsabogal/status/142318628275109890", "user_id": "176446078", "username": "Miguel Sabogal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Pilasconeso"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "jorgebuinizkiy", "text": "Hoy es el\"D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n contra el VIH\". El SIDA es etapa final de la enfermedad,por lo tanto no se puede PREVENIR #Pilasconeso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es el\"D\u00eda mundial de <strong>prevenci\u00f3n</strong> contra el VIH\". El SIDA es etapa final de la enfermedad,por lo tanto no se puede <strong>PREVENIR</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pilasconeso?src=hash\"><s>#</s><b>Pilasconeso</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T18:01:31", "timestamp_epochs": 1322762491, "tweet_id": "142302319474786304", "tweet_url": "/jorgebuinizkiy/status/142302319474786304", "user_id": "142383797", "username": "Jorge A. Buinizkiy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["d\u00edadelaluchacontraelSIDA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TeveLUZ", "text": "Jornadas educativas y de prevenci\u00f3n son necesarias para combatir, prevenir o sobrellevar enfermedades como el VIH, #d\u00edadelaluchacontraelSIDA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jornadas educativas y de <strong>prevenci\u00f3n</strong> son necesarias para combatir, <strong>prevenir</strong> o sobrellevar enfermedades como el VIH, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/d%C3%ADadelaluchacontraelSIDA?src=hash\"><s>#</s><b>d\u00edadelaluchacontraelSIDA</b></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T17:23:08", "timestamp_epochs": 1322760188, "tweet_id": "142292658205884416", "tweet_url": "/TeveLUZ/status/142292658205884416", "user_id": "171571515", "username": "TeveLUZ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2DcCcb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pymeticve", "text": "dise\u00f1o La prevenci\u00f3n del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda - Muy buena campa\u00f1a para prevenir el C\u00e1ncer d... http://ow.ly/2DcCcb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dise\u00f1o La <strong>prevenci\u00f3n</strong> del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda - Muy buena campa\u00f1a para <strong>prevenir</strong> el C\u00e1ncer d... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2DcCcb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jShmCnNYnh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2DcCcb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2DcCcb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T22:37:26", "timestamp_epochs": 1390516646, "tweet_id": "426483841612918784", "tweet_url": "/pymeticve/status/426483841612918784", "user_id": "1327738723", "username": "PymeTicVe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2DcE3g"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NeoIngenieria", "text": "La prevenci\u00f3n del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda - Muy buena campa\u00f1a para prevenir el C\u00e1ncer de mama en... http://ow.ly/2DcE3g\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>prevenci\u00f3n</strong> del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda - Muy buena campa\u00f1a para <strong>prevenir</strong> el C\u00e1ncer de mama en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2DcE3g\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RUksAmIE7u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2DcE3g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2DcE3g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T22:31:28", "timestamp_epochs": 1390516288, "tweet_id": "426482341255852033", "tweet_url": "/NeoIngenieria/status/426482341255852033", "user_id": "2178594468", "username": "NeoIngenieria", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1hof41N"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blackenger17", "text": "La prevenci\u00f3n del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda: Muy buena campa\u00f1a para prevenir el C\u00e1ncer de mama en Bras... http://bit.ly/1hof41N\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>prevenci\u00f3n</strong> del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda: Muy buena campa\u00f1a para <strong>prevenir</strong> el C\u00e1ncer de mama en Bras... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1hof41N\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3SqrAKwu6S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1hof41N\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1hof41N</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T22:03:17", "timestamp_epochs": 1390514597, "tweet_id": "426475248171511808", "tweet_url": "/blackenger17/status/426475248171511808", "user_id": "1061771935", "username": "Black_Enger", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Actualizate", "Actualizate"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1hof41N"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Franchesca__", "text": "#Actualizate La prevenci\u00f3n del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda: Muy buena campa\u00f1a para prevenir... http://bit.ly/1hof41N\u00a0 #Actualizate", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Actualizate?src=hash\"><s>#</s><b>Actualizate</b></a> La <strong>prevenci\u00f3n</strong> del C\u00e1ncer de mama nunca pasa de moda: Muy buena campa\u00f1a para <strong>prevenir</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1hof41N\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sm65EhFlT9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1hof41N\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1hof41N</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Actualizate?src=hash\"><s>#</s><b>Actualizate</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T22:03:08", "timestamp_epochs": 1390514588, "tweet_id": "426475212465373184", "tweet_url": "/_Franchesca__/status/426475212465373184", "user_id": "756357494", "username": "IG\u2192  _Marver", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CPDedomex", "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito contiene consejos para disminuir factores de riesgo, su aplicaci\u00f3n puede prevenir ser v\u00edctima de il\u00edcitos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Gu\u00eda de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del Delito contiene consejos para disminuir factores de riesgo, su aplicaci\u00f3n puede <strong>prevenir</strong> ser v\u00edctima de il\u00edcitos.</p>", "timestamp": "2014-01-23T20:35:28", "timestamp_epochs": 1390509328, "tweet_id": "426453150326083586", "tweet_url": "/CPDedomex/status/426453150326083586", "user_id": "499022216", "username": "CPD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Miami"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1aMYcki"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiamiTriNews", "text": "C\u00f3mo prevenir los calambres producto del calor. Los s\u00edntomas, causas y prevenci\u00f3n http://bit.ly/1aMYcki\u00a0  Pero necesitamos el calor! #Miami", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los calambres producto del calor. Los s\u00edntomas, causas y <strong>prevenci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1aMYcki\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/1pfu9DqM4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1aMYcki\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1aMYcki</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  Pero necesitamos el calor! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T19:46:56", "timestamp_epochs": 1390506416, "tweet_id": "426440934914400256", "tweet_url": "/MiamiTriNews/status/426440934914400256", "user_id": "1864676539", "username": "Miami Triathlon News", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Panama", "Dengue"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JericoPanama", "text": "#Panama La principal clave para prevenir  el #Dengue es la prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Panama?src=hash\"><s>#</s><b>Panama</b></a> La principal clave para <strong>prevenir</strong>  el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Dengue?src=hash\"><s>#</s><b>Dengue</b></a> es la <strong>prevenci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-01-23T19:15:36", "timestamp_epochs": 1390504536, "tweet_id": "426433050160164864", "tweet_url": "/JericoPanama/status/426433050160164864", "user_id": "389566010", "username": "Jeric\u00f3 Panam\u00e1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prl", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/sJ2cG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "exYge", "text": "C\u00f3mo prevenir lesiones en las manos http://ow.ly/sJ2cG\u00a0 #prl #prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> lesiones en las manos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sJ2cG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tffPYPTGjW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sJ2cG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sJ2cG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prl?src=hash\"><s>#</s><b>prl</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T19:02:27", "timestamp_epochs": 1390503747, "tweet_id": "426429738648080384", "tweet_url": "/exYge/status/426429738648080384", "user_id": "1430292128", "username": "exYge... Desde \ud83c\udfe0 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://atletas.info/corrida-de-rua/materia/como-prevenir-los-calambres-producto-del-calor"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "atletas", "text": "C\u00f3mo prevenir los calambres producto del calor. Enterate ac\u00e1 cu\u00e1les son los s\u00edntomas, causas y prevenci\u00f3n  \u2192 http://atletas.info/corrida-de-rua/materia/como-prevenir-los-calambres-producto-del-calor\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los calambres producto del calor. Enterate ac\u00e1 cu\u00e1les son los s\u00edntomas, causas y <strong>prevenci\u00f3n</strong>  \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://atletas.info/corrida-de-rua/materia/como-prevenir-los-calambres-producto-del-calor\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Wb139oA7J6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://atletas.info/corrida-de-rua/materia/como-prevenir-los-calambres-producto-del-calor\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">atletas.info/corrida-de-rua</span><span class=\"invisible\">/materia/como-prevenir-los-calambres-producto-del-calor</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T18:50:23", "timestamp_epochs": 1390503023, "tweet_id": "426426702487506944", "tweet_url": "/atletas/status/426426702487506944", "user_id": "21398294", "username": "Atletas.info", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/193SCEo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "PANADER\u00cdA: C\u00f3mo prevenir la exposici\u00f3n al polvo de harina. http://bit.ly/193SCEo\u00a0 #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PANADER\u00cdA: C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> la exposici\u00f3n al polvo de harina. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/193SCEo\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pyIIG4Yqaa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/193SCEo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/193SCEo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T17:36:40", "timestamp_epochs": 1390498600, "tweet_id": "426408152922198016", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/426408152922198016", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/smkav"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Orthoplusca", "text": "Como prevenir la aparici\u00f3n de las caries?colabore activamente con su dentista en la prevenci\u00f3n de la caries. http://ow.ly/smkav\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como <strong>prevenir</strong> la aparici\u00f3n de las caries?colabore activamente con su dentista en la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de la caries. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/smkav\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bWlcERuPLI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/smkav\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/smkav</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T17:03:41", "timestamp_epochs": 1390496621, "tweet_id": "426399852894126080", "tweet_url": "/Orthoplusca/status/426399852894126080", "user_id": "206331974", "username": "Orthoplus, C. A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdemedDental", "text": "En tecnolog\u00eda y prevenci\u00f3n ADEMED es tu mejor opci\u00f3n por ello te ofrecemos una gama de servicios para prevenir riesgos en tu salud bucal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En tecnolog\u00eda y <strong>prevenci\u00f3n</strong> ADEMED es tu mejor opci\u00f3n por ello te ofrecemos una gama de servicios para <strong>prevenir</strong> riesgos en tu salud bucal.</p>", "timestamp": "2014-01-23T14:29:42", "timestamp_epochs": 1390487382, "tweet_id": "426361102478233600", "tweet_url": "/AdemedDental/status/426361102478233600", "user_id": "733333081", "username": "Cl\u00ednicaDental ADEMED", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2DbJQM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ayacuchonoti", "text": "La Voz - Promueven prevenci\u00f3n de la Hepatitis B - Con la finalidad de prevenir el incremento de casos de Hepa... http://ow.ly/2DbJQM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Voz - Promueven <strong>prevenci\u00f3n</strong> de la Hepatitis B - Con la finalidad de <strong>prevenir</strong> el incremento de casos de Hepa... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2DbJQM\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QEOQO4Vaup\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2DbJQM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2DbJQM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T13:31:39", "timestamp_epochs": 1390483899, "tweet_id": "426346494036557824", "tweet_url": "/ayacuchonoti/status/426346494036557824", "user_id": "2148181662", "username": "Noticias Ayacucho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/sPmTF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MutualPFA", "text": "RT @PFAOficial: [VIDEO] [USO CINTUR\u00d3N DE SEGURIDAD] Prevenir TV 19-1 #prevenci\u00f3n http://ow.ly/sPmTF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"257458715\" dir=\"ltr\" href=\"/PFAOficial\"><s>@</s><b>PFAOficial</b></a>: [VIDEO] [USO CINTUR\u00d3N DE SEGURIDAD] <strong>Prevenir</strong> TV 19-1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sPmTF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EQfjs16R84\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sPmTF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sPmTF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T12:32:38", "timestamp_epochs": 1390480358, "tweet_id": "426331638172516352", "tweet_url": "/MutualPFA/status/426331638172516352", "user_id": "1857334813", "username": "MutualPFA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "clauglezp", "text": "Prevenci\u00f3n de accidentes infantiles: intoxicaciones. La autopreoteccion es gratis y salva vidas. Si se puede prevenir, no es un accidente.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenci\u00f3n</strong> de accidentes infantiles: intoxicaciones. La autopreoteccion es gratis y salva vidas. Si se puede <strong>prevenir</strong>, no es un accidente.</p>", "timestamp": "2014-01-23T07:58:27", "timestamp_epochs": 1390463907, "tweet_id": "426262641154072576", "tweet_url": "/clauglezp/status/426262641154072576", "user_id": "248867480", "username": "Clau Gonz\u00e1lez Mk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Protecci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/PRCg8b"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ciudadanosenred", "text": "Conoce las opciones para prevenir el robo de identidad http://goo.gl/PRCg8b\u00a0 #Prevenci\u00f3n #Protecci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce las opciones para <strong>prevenir</strong> el robo de identidad <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/PRCg8b\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z3c4wehsj0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/PRCg8b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/PRCg8b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Protecci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Protecci\u00f3n</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T03:00:43", "timestamp_epochs": 1390446043, "tweet_id": "426187711490572289", "tweet_url": "/ciudadanosenred/status/426187711490572289", "user_id": "83932185", "username": "CiudadanosEnRed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["programa", "prevencion", "cancercolorrectal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2VduC2G25"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "genteba", "text": "Crearon un programa especial para prevenir el c\u00e1ncer colorrectal \n#programa #prevencion #cancercolorrectal... http://fb.me/2VduC2G25\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Crearon un programa especial para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer colorrectal \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/programa?src=hash\"><s>#</s><b>programa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cancercolorrectal?src=hash\"><s>#</s><b>cancercolorrectal</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2VduC2G25\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mcugeNC0jB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2VduC2G25\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2VduC2G25</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-23T00:07:03", "timestamp_epochs": 1390435623, "tweet_id": "426144006251102208", "tweet_url": "/genteba/status/426144006251102208", "user_id": "69203308", "username": "GENTEBA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["influenza", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MauricioGour", "text": "recuerden lavarse muchas veces las manos y taparse con el brazo al estornudar, para prevenir la influenza #influenza #prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">recuerden lavarse muchas veces las manos y taparse con el brazo al estornudar, para <strong>prevenir</strong> la influenza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/influenza?src=hash\"><s>#</s><b>influenza</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T22:58:29", "timestamp_epochs": 1390431509, "tweet_id": "426126754420244481", "tweet_url": "/MauricioGour/status/426126754420244481", "user_id": "55920485", "username": "Mauricio Gonzalez-Urquijo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 13, "screen_name": "michouymau", "text": "Nos rebasa la cantidad de ni\u00f1os quemados en diciembre y enero. \u00a1Urge prevenci\u00f3n! Recuerda  que mas vale prevenir que lamentar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos rebasa la cantidad de ni\u00f1os quemados en diciembre y enero. \u00a1Urge <strong>prevenci\u00f3n</strong>! Recuerda  que mas vale <strong>prevenir</strong> que lamentar</p>", "timestamp": "2014-01-22T22:08:36", "timestamp_epochs": 1390428516, "tweet_id": "426114197320003584", "tweet_url": "/michouymau/status/426114197320003584", "user_id": "126126370", "username": "Michou y Mau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Diplomado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/sN13q"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fiaepvenezuela", "text": "#Diplomado en Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales \u00bfConoces c\u00f3mo  prevenir las Enfermedades en el Trabajo?  http://ow.ly/sN13q\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diplomado?src=hash\"><s>#</s><b>Diplomado</b></a> en <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de Riesgos Laborales \u00bfConoces c\u00f3mo  <strong>prevenir</strong> las Enfermedades en el Trabajo?  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/sN13q\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FqIUVmE7vd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/sN13q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/sN13q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-22T21:02:57", "timestamp_epochs": 1390424577, "tweet_id": "426097675692703744", "tweet_url": "/fiaepvenezuela/status/426097675692703744", "user_id": "239562878", "username": "fiaep", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3GHS4nhfl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrEliasOficial", "text": "Prevenci\u00f3n de la Artrosis del Hombro\n\nLa artrosis del hombro se puede prevenir, y por ello es necesario que... http://fb.me/3GHS4nhfl\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenci\u00f3n</strong> de la Artrosis del Hombro\n\nLa artrosis del hombro se puede <strong>prevenir</strong>, y por ello es necesario que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3GHS4nhfl\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/z6L9HjxXyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3GHS4nhfl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3GHS4nhfl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T23:13:20", "timestamp_epochs": 1412982800, "tweet_id": "520713721534885888", "tweet_url": "/DrEliasOficial/status/520713721534885888", "user_id": "2344075436", "username": "Dr. Alejandro Elias ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["\u00c9bola"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3nRASPxLD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GUERRACACRIS", "text": "#\u00c9bola: La prevenci\u00f3n es vital para prevenir el contagio. En pa\u00edses como Liberia y Sierra Leona se han detectado... http://fb.me/3nRASPxLD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%89bola?src=hash\"><s>#</s><b>\u00c9bola</b></a>: La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es vital para <strong>prevenir</strong> el contagio. En pa\u00edses como Liberia y Sierra Leona se han detectado... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3nRASPxLD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/X9pI8kilJj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3nRASPxLD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3nRASPxLD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T20:08:14", "timestamp_epochs": 1412971694, "tweet_id": "520667140010303489", "tweet_url": "/GUERRACACRIS/status/520667140010303489", "user_id": "557687259", "username": "Cristina Guerra Ca\u00f1ibano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BznDb1pCQAEPG0A.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "MPersonalizada", "text": "Octubre es el mes de la prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer de mama. La mamograf\u00eda lo ayuda a prevenir precozmente. \u00a1Hacetela! pic.twitter.com/lEfaulfRKi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Octubre es el mes de la <strong>prevenci\u00f3n</strong> del c\u00e1ncer de mama. La mamograf\u00eda lo ayuda a <strong>prevenir</strong> precozmente. \u00a1Hacetela! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lEfaulfRKi\">pic.twitter.com/lEfaulfRKi</a></p>", "timestamp": "2014-10-10T20:00:17", "timestamp_epochs": 1412971217, "tweet_id": "520665139293331456", "tweet_url": "/MPersonalizada/status/520665139293331456", "user_id": "222129144", "username": "Medicina Personalizada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Medidas", "Prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/4srXKGr7a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PoliciaCelaya", "text": "#Medidas de #Prevenci\u00f3n en Redes Sociales. \n\nCon el af\u00e1n de prevenir Malware, Pishing robo de informaci\u00f3n,... http://fb.me/4srXKGr7a\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Medidas?src=hash\"><s>#</s><b>Medidas</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> en Redes Sociales. \n\nCon el af\u00e1n de <strong>prevenir</strong> Malware, Pishing robo de informaci\u00f3n,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/4srXKGr7a\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZgeGmYSTm8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/4srXKGr7a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/4srXKGr7a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T18:32:37", "timestamp_epochs": 1412965957, "tweet_id": "520643076100874241", "tweet_url": "/PoliciaCelaya/status/520643076100874241", "user_id": "761519010", "username": "policiacelaya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion", "notizeroexpress", "lumbalgias"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://empresalud.com.ar/r/?r=t&id=2670"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EMPRESALUD", "text": "NIOSH: C\u00f3mo prevenir los trastornos musculoesquel\u00e9ticos #prevencion #notizeroexpress #lumbalgias http://empresalud.com.ar/r/?r=t&id=2670\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NIOSH: C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los trastornos musculoesquel\u00e9ticos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/notizeroexpress?src=hash\"><s>#</s><b>notizeroexpress</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lumbalgias?src=hash\"><s>#</s><b>lumbalgias</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://empresalud.com.ar/r/?r=t&amp;id=2670\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/c06MnGd3HS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://empresalud.com.ar/r/?r=t&amp;id=2670\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">empresalud.com.ar/r/?r=t&amp;id=2670</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T18:02:13", "timestamp_epochs": 1412964133, "tweet_id": "520635427435208704", "tweet_url": "/EMPRESALUD/status/520635427435208704", "user_id": "232682469", "username": "Rostagno Hugo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/CxlNE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vegs_deGuate", "text": "Test de prevenci\u00f3n | \u00bfSabes c\u00f3mo prevenir una afecci\u00f3n mayor en tus senos? Lee, practica y comparte la informaci\u00f3n: http://ow.ly/CxlNE\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Test de <strong>prevenci\u00f3n</strong> | \u00bfSabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> una afecci\u00f3n mayor en tus senos? Lee, practica y comparte la informaci\u00f3n: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/CxlNE\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/V0ZUqMWjlV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/CxlNE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/CxlNE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T16:30:25", "timestamp_epochs": 1412958625, "tweet_id": "520612323976044545", "tweet_url": "/Vegs_deGuate/status/520612323976044545", "user_id": "1244874630", "username": "VegetarianosdeGuate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Elimey05", "text": "Para tener salud, hay que prevenir, pero esa prevenci\u00f3n es cara ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para tener salud, hay que <strong>prevenir</strong>, pero esa <strong>prevenci\u00f3n</strong> es cara ...</p>", "timestamp": "2014-10-10T15:06:32", "timestamp_epochs": 1412953592, "tweet_id": "520591216392830976", "tweet_url": "/Elimey05/status/520591216392830976", "user_id": "207692142", "username": "Elimey Abrego \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "production_star", "text": "Aprende c\u00f3mo prevenir el virus chikungunya. Los zancudos se reproducen en agua. \u00a1Evitalos! tomando estas sencillas medidas de prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprende c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el virus chikungunya. Los zancudos se reproducen en agua. \u00a1Evitalos! tomando estas sencillas medidas de <strong>prevenci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T13:23:27", "timestamp_epochs": 1412947407, "tweet_id": "520565271732682752", "tweet_url": "/production_star/status/520565271732682752", "user_id": "1000384418", "username": "St\u03b1rPr\u03c3ducti\u03c3ns C.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "inea_venezuela", "text": "Aprende c\u00f3mo prevenir el virus chikungunya. Los zancudos se reproducen en agua. \u00a1Evitalos! tomando estas sencillas medidas de prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprende c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el virus chikungunya. Los zancudos se reproducen en agua. \u00a1Evitalos! tomando estas sencillas medidas de <strong>prevenci\u00f3n</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T13:22:03", "timestamp_epochs": 1412947323, "tweet_id": "520564922078740480", "tweet_url": "/inea_venezuela/status/520564922078740480", "user_id": "287911703", "username": "INEA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "prevencionar", "text": "En @prevencionar La prevenci\u00f3n \u00bfs\u00f3lo implica prevenir accidentes? - http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163918285\" dir=\"ltr\" href=\"/prevencionar\"><s>@</s><b>prevencionar</b></a> La <strong>prevenci\u00f3n</strong> \u00bfs\u00f3lo implica <strong>prevenir</strong> accidentes? - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mxqgsGwWOa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">prevencionar.com/2014/10/09/la-</span><span class=\"invisible\">prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T11:32:35", "timestamp_epochs": 1412940755, "tweet_id": "520537371763556352", "tweet_url": "/prevencionar/status/520537371763556352", "user_id": "163918285", "username": "Prevencionar.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["END"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1vTrLsj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NicaNws", "text": "#END Avanza plan para prevenir desastres Tareas. La prevenci\u00f3n ante desastres es una actividad continua, sobre t... http://ift.tt/1vTrLsj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/END?src=hash\"><s>#</s><b>END</b></a> Avanza plan para <strong>prevenir</strong> desastres Tareas. La <strong>prevenci\u00f3n</strong> ante desastres es una actividad continua, sobre t... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1vTrLsj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9xTw2nbgZ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1vTrLsj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1vTrLsj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T11:19:08", "timestamp_epochs": 1412939948, "tweet_id": "520533988314980352", "tweet_url": "/NicaNws/status/520533988314980352", "user_id": "425092108", "username": "Nica Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "prevencionar", "text": "RT @irmikoier En @prevencionar La prevenci\u00f3n \u00bfs\u00f3lo implica prevenir accidentes? - http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\u00a0\u2026 @MCPREVENCION", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"244680129\" dir=\"ltr\" href=\"/irmikoier\"><s>@</s><b>irmikoier</b></a> En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163918285\" dir=\"ltr\" href=\"/prevencionar\"><s>@</s><b>prevencionar</b></a> La <strong>prevenci\u00f3n</strong> \u00bfs\u00f3lo implica <strong>prevenir</strong> accidentes? - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mxqgsGwWOa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">prevencionar.com/2014/10/09/la-</span><span class=\"invisible\">prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"556861206\" dir=\"ltr\" href=\"/MCPREVENCION\"><s>@</s><b>MCPREVENCION</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T07:09:26", "timestamp_epochs": 1412924966, "tweet_id": "520471149428621312", "tweet_url": "/prevencionar/status/520471149428621312", "user_id": "163918285", "username": "Prevencionar.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "irmikoier", "text": "En @prevencionar La prevenci\u00f3n \u00bfs\u00f3lo implica prevenir accidentes? - http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163918285\" dir=\"ltr\" href=\"/prevencionar\"><s>@</s><b>prevencionar</b></a> La <strong>prevenci\u00f3n</strong> \u00bfs\u00f3lo implica <strong>prevenir</strong> accidentes? - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Z0vqENlVQh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://prevencionar.com/2014/10/09/la-prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">prevencionar.com/2014/10/09/la-</span><span class=\"invisible\">prevencion-solo-implica-prevenir-accidentes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T06:01:22", "timestamp_epochs": 1412920882, "tweet_id": "520454019446472704", "tweet_url": "/irmikoier/status/520454019446472704", "user_id": "244680129", "username": "jesus mari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "A_clemente_", "text": "La mejor medicaci\u00f3n es la prevenci\u00f3n prevenir volver a tener gobernantes de este calibre ser\u00eda una de las mejores cosas q nos puede suceder", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor medicaci\u00f3n es la <strong>prevenci\u00f3n</strong> <strong>prevenir</strong> volver a tener gobernantes de este calibre ser\u00eda una de las mejores cosas q nos puede suceder</p>", "timestamp": "2014-10-10T05:44:00", "timestamp_epochs": 1412919840, "tweet_id": "520449648612622336", "tweet_url": "/A_clemente_/status/520449648612622336", "user_id": "2492274375", "username": "Antonio clemente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeonOm33", "text": "Es el mes de prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer de mama,mujer\u00bfya te examinaste?hazlo pronto,deja de esperar,ve a tu medico que en tus manos esta prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es el mes de <strong>prevenci\u00f3n</strong> del c\u00e1ncer de mama,mujer\u00bfya te examinaste?hazlo pronto,deja de esperar,ve a tu medico que en tus manos esta <strong>prevenir</strong></p>", "timestamp": "2014-10-10T05:08:42", "timestamp_epochs": 1412917722, "tweet_id": "520440763797487616", "tweet_url": "/LeonOm33/status/520440763797487616", "user_id": "493467318", "username": "Le\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alianzamaspop", "text": "En la cultura de la prevenci\u00f3n, te damos consejos para llegar seguro a casa. \u00a1Recuerda que es mejor prevenir que lamentar!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la cultura de la <strong>prevenci\u00f3n</strong>, te damos consejos para llegar seguro a casa. \u00a1Recuerda que es mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar!</p>", "timestamp": "2014-10-10T02:45:06", "timestamp_epochs": 1412909106, "tweet_id": "520404628748644353", "tweet_url": "/alianzamaspop/status/520404628748644353", "user_id": "2426402366", "username": "alianzamaspop", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "katiqrz", "text": "amiga puedes tener \u00e9bola, yo te matar\u00eda para prevenir el sufrimiento de saber que tienes \u00e9bola. es por prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">amiga puedes tener \u00e9bola, yo te matar\u00eda para <strong>prevenir</strong> el sufrimiento de saber que tienes \u00e9bola. es por <strong>prevenci\u00f3n</strong>.</p>", "timestamp": "2014-10-10T01:54:15", "timestamp_epochs": 1412906055, "tweet_id": "520391830509481984", "tweet_url": "/katiqrz/status/520391830509481984", "user_id": "119264528", "username": "kati", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ultim.as/1tFvuad"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mcamico", "text": "No pueden ni prevenir una gripe, a quien enga\u00f1an! RT @UNoticias: Gobierno est\u00e1 pila con la prevenci\u00f3n del \u00e9bola http://ultim.as/1tFvuad\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No pueden ni <strong>prevenir</strong> una gripe, a quien enga\u00f1an! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76931020\" dir=\"ltr\" href=\"/UNoticias\"><s>@</s><b>UNoticias</b></a>: Gobierno est\u00e1 pila con la <strong>prevenci\u00f3n</strong> del \u00e9bola <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ultim.as/1tFvuad\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HHV4lWX0w2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ultim.as/1tFvuad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ultim.as/1tFvuad</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T01:36:18", "timestamp_epochs": 1412904978, "tweet_id": "520387312841404417", "tweet_url": "/Mcamico/status/520387312841404417", "user_id": "91610727", "username": "Mar\u00eda Camico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenci\u00f3n", "adiccion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/16H7bUD"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CONADICmx", "text": "La #prevenci\u00f3n es la mejor manera de evitar una #adiccion. Informate. Es la mejor manera de prevenir http://bit.ly/16H7bUD\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> es la mejor manera de evitar una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/adiccion?src=hash\"><s>#</s><b>adiccion</b></a>. Informate. Es la mejor manera de <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/16H7bUD\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Pn2G84guFB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/16H7bUD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/16H7bUD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-10-10T00:00:49", "timestamp_epochs": 1412899249, "tweet_id": "520363285456371712", "tweet_url": "/CONADICmx/status/520363285456371712", "user_id": "334747582", "username": "CONADIC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "uniseguros1", "text": "#Prevenci\u00f3n Los alimentos ricos en antioxidantes como la guan\u00e1bana ayudan a prevenir la aparici\u00f3n del c\u00e1ncer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> Los alimentos ricos en antioxidantes como la guan\u00e1bana ayudan a <strong>prevenir</strong> la aparici\u00f3n del c\u00e1ncer</p>", "timestamp": "2014-10-09T23:01:18", "timestamp_epochs": 1412895678, "tweet_id": "520348304639799296", "tweet_url": "/uniseguros1/status/520348304639799296", "user_id": "749943018", "username": "UNISEGUROS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "asimedica", "text": "por ayudar a la sociedad a prevenir esta grave epidemia, y generar en todos los mexicanos una cultura de prevenci\u00f3n en salud.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">por ayudar a la sociedad a <strong>prevenir</strong> esta grave epidemia, y generar en todos los mexicanos una cultura de <strong>prevenci\u00f3n</strong> en salud.</p>", "timestamp": "2010-06-30T13:44:37", "timestamp_epochs": 1277905477, "tweet_id": "17414965184", "tweet_url": "/asimedica/status/17414965184", "user_id": "131638243", "username": "Asistencia M\u00e9dica Integral", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lado_mx", "text": "Refuerza JS \u0093tuxtepec\u0094 la prevenci\u00f3n de adicciones  en adolescentes: Con el objetivo de prevenir adicciones en la ... http://bit.ly/9OE2o1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Refuerza JS \u0093tuxtepec\u0094 la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de adicciones  en adolescentes: Con el objetivo de <strong>prevenir</strong> adicciones en la ... http://bit.ly/9OE2o1</p>", "timestamp": "2010-06-29T02:22:11", "timestamp_epochs": 1277778131, "tweet_id": "17298542003", "tweet_url": "/lado_mx/status/17298542003", "user_id": "92356864", "username": "Lado.mx", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "servicioregion", "text": "Gobierno y empresa privada: Trabajan en la prevenci\u00f3n de drogas: En el marco del programa Prevenir en Familia de C... http://bit.ly/bEYxVV", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gobierno y empresa privada: Trabajan en la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de drogas: En el marco del programa <strong>Prevenir</strong> en Familia de C... http://bit.ly/bEYxVV</p>", "timestamp": "2010-06-28T20:45:34", "timestamp_epochs": 1277757934, "tweet_id": "17278841511", "tweet_url": "/servicioregion/status/17278841511", "user_id": "46769888", "username": "servicioregion.cl", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MSnot"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "medisur", "text": "#MSnot: Salud y Prevenci\u00f3n: Prote\u00ednas de leche materna en alimentos infantiles puede prevenir la obesidad http://bit.ly/ak0zeZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MSnot?src=hash\"><s>#</s><b>MSnot</b></a>: Salud y <strong>Prevenci\u00f3n</strong>: Prote\u00ednas de leche materna en alimentos infantiles puede <strong>prevenir</strong> la obesidad http://bit.ly/ak0zeZ</p>", "timestamp": "2010-06-28T11:54:40", "timestamp_epochs": 1277726080, "tweet_id": "17245777729", "tweet_url": "/medisur/status/17245777729", "user_id": "115708540", "username": "MediSur", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lindsayfashion", "text": "F\u00f3rmula Alimentaria Para Prevenir La Osteoporosis | Dieta Sana y ...: La mejor prevenci\u00f3n consiste en obtener dura... http://bit.ly/aOSraK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">F\u00f3rmula Alimentaria Para <strong>Prevenir</strong> La Osteoporosis | Dieta Sana y ...: La mejor <strong>prevenci\u00f3n</strong> consiste en obtener dura... http://bit.ly/aOSraK</p>", "timestamp": "2010-06-26T14:02:58", "timestamp_epochs": 1277560978, "tweet_id": "17092887047", "tweet_url": "/lindsayfashion/status/17092887047", "user_id": "126895808", "username": "Lindsay Fashion", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AIEDMX", "text": "En la Jornada de Prevenci\u00f3n de la Tortura el Secretario de Gobernaci\u00f3n asevero que se ha hecho un esfuerzo para prevenir y erradicarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la Jornada de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de la Tortura el Secretario de Gobernaci\u00f3n asevero que se ha hecho un esfuerzo para <strong>prevenir</strong> y erradicarla</p>", "timestamp": "2010-06-25T21:20:18", "timestamp_epochs": 1277500818, "tweet_id": "17044438241", "tweet_url": "/AIEDMX/status/17044438241", "user_id": "117468175", "username": "Agencia Informativa de Educaci\u00f3n de M\u00e9xico.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Roronava", "text": "No se pierdan capsulas de prevencion en 101.7,se hablaran de distintos puntos fundamentales para el cuidado de la salud,recordemos prevenir!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se pierdan capsulas de <strong>prevencion</strong> en 101.7,se hablaran de distintos puntos fundamentales para el cuidado de la salud,recordemos <strong>prevenir</strong>!</p>", "timestamp": "2010-06-24T23:55:16", "timestamp_epochs": 1277423716, "tweet_id": "16971156573", "tweet_url": "/Roronava/status/16971156573", "user_id": "108193022", "username": "Rodrigo A. Rojas N.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IPETH_", "text": "La terapia fisica actualmente act\u00faa tres niveles de atenci\u00f3n: Prevenci\u00f3n, Tratamiento y Rehabilitaci\u00f3n, es decir: evitar, curar y prevenir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La terapia fisica actualmente act\u00faa tres niveles de atenci\u00f3n: <strong>Prevenci\u00f3n</strong>, Tratamiento y Rehabilitaci\u00f3n, es decir: evitar, curar y <strong>prevenir</strong>.</p>", "timestamp": "2010-06-24T19:13:22", "timestamp_epochs": 1277406802, "tweet_id": "16953550293", "tweet_url": "/IPETH_/status/16953550293", "user_id": "146170012", "username": "IPETH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TrujilloInforma", "text": "COMUL capacita a j\u00f3venes trujillanos para prevenir consumo de drogas: El Comit\u00e9 Multisectorial para la Prevenci\u00f3n ... http://bit.ly/bUwhHQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMUL capacita a j\u00f3venes trujillanos para <strong>prevenir</strong> consumo de drogas: El Comit\u00e9 Multisectorial para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> ... http://bit.ly/bUwhHQ</p>", "timestamp": "2010-06-21T22:22:41", "timestamp_epochs": 1277158961, "tweet_id": "16725554909", "tweet_url": "/TrujilloInforma/status/16725554909", "user_id": "29716379", "username": "Trujillo Informa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alexandersalaza", "text": "COMUL capacita a j\u00f3venes trujillanos para prevenir consumo de drogas: El Comit\u00e9 Multisectorial para la Prevenci\u00f3n ... http://bit.ly/bUwhHQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMUL capacita a j\u00f3venes trujillanos para <strong>prevenir</strong> consumo de drogas: El Comit\u00e9 Multisectorial para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> ... http://bit.ly/bUwhHQ</p>", "timestamp": "2010-06-21T22:19:25", "timestamp_epochs": 1277158765, "tweet_id": "16725374321", "tweet_url": "/alexandersalaza/status/16725374321", "user_id": "72554444", "username": "alexander salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "multivisionfed", "text": "CONVENIO PARA PREVENIR EMERGENCIAS URBANAS: Se trabajar\u00e1 en la prevenci\u00f3n de factores de riesgo que pueden... http://bit.ly/9qdj08", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CONVENIO PARA <strong>PREVENIR</strong> EMERGENCIAS URBANAS: Se trabajar\u00e1 en la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de factores de riesgo que pueden... http://bit.ly/9qdj08</p>", "timestamp": "2010-06-15T13:58:05", "timestamp_epochs": 1276610285, "tweet_id": "16226264050", "tweet_url": "/multivisionfed/status/16226264050", "user_id": "114471274", "username": "Multivisi\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMFFORMACION", "text": "Prevenir la silicosis: Suelo mirar con frecuencia las noticias relacionadas con la prevenci\u00f3n de riesgos laborales... http://bit.ly/drC3p8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> la silicosis: Suelo mirar con frecuencia las noticias relacionadas con la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de riesgos laborales... http://bit.ly/drC3p8</p>", "timestamp": "2010-06-15T10:18:45", "timestamp_epochs": 1276597125, "tweet_id": "16214368734", "tweet_url": "/IMFFORMACION/status/16214368734", "user_id": "71255153", "username": "IMF Business School", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NelFernandez", "text": "Asi es! RT @mariangelosp: Eson esoo s mejor prevenir q lamentar :) RT @NelFernandez: Una prevenci\u00f3n fue lo que hice! :D\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asi es! RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121583786\" dir=\"ltr\" href=\"/MariangelOsp\"><s>@</s><b>mariangelosp</b></a>: Eson esoo s mejor <strong>prevenir</strong> q lamentar :) RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76672450\" dir=\"ltr\" href=\"/NelFernandez\"><s>@</s><b>NelFernandez</b></a>: Una <strong>prevenci\u00f3n</strong> fue lo que hice! :D\"</p>", "timestamp": "2010-06-11T23:58:07", "timestamp_epochs": 1276300687, "tweet_id": "15964222118", "tweet_url": "/NelFernandez/status/15964222118", "user_id": "76672450", "username": "Nelson Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MariangelOsp", "text": "Eson esoo s mejor prevenir q lamentar :) RT @NelFernandez: Una prevenci\u00f3n fue lo que hice! :D\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eson esoo s mejor <strong>prevenir</strong> q lamentar :) RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76672450\" dir=\"ltr\" href=\"/NelFernandez\"><s>@</s><b>NelFernandez</b></a>: Una <strong>prevenci\u00f3n</strong> fue lo que hice! :D\"</p>", "timestamp": "2010-06-11T23:07:50", "timestamp_epochs": 1276297670, "tweet_id": "15961497801", "tweet_url": "/MariangelOsp/status/15961497801", "user_id": "121583786", "username": "Mariangel \u1d4b\u1d60\u1d4c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "la106", "text": "Campa\u00f1a de prevenci\u00f3n de accidentes con mon\u00f3xido de carbono  Abra las ventanas a la informaci\u00f3n Prevenir salva v... http://twurl.nl/zycis2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de accidentes con mon\u00f3xido de carbono  Abra las ventanas a la informaci\u00f3n <strong>Prevenir</strong> salva v... http://twurl.nl/zycis2</p>", "timestamp": "2010-06-10T20:37:36", "timestamp_epochs": 1276202256, "tweet_id": "15876909428", "tweet_url": "/la106/status/15876909428", "user_id": "71719769", "username": "la106.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chacaodigital", "text": "@ciudadchacao preocupado por su seguridad le brinda recomendaciones en materia de prevenci\u00f3n integral para prevenir abusos a la tercera edad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253221149\" dir=\"ltr\" href=\"/ciudadchacao\"><s>@</s><b>ciudadchacao</b></a> preocupado por su seguridad le brinda recomendaciones en materia de <strong>prevenci\u00f3n</strong> integral para <strong>prevenir</strong> abusos a la tercera edad</p>", "timestamp": "2010-06-10T15:25:03", "timestamp_epochs": 1276183503, "tweet_id": "15857624514", "tweet_url": "/chacaodigital/status/15857624514", "user_id": "61522498", "username": "Chacao Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JJVergaraDiaz", "text": "RT @kikillo52: La salud es derecho y se debe privilegiar la prevenci\u00f3n. Donde esta el agua potable para prevenir las diarreas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143160557\" dir=\"ltr\" href=\"/kikillo52\"><s>@</s><b>kikillo52</b></a>: La salud es derecho y se debe privilegiar la <strong>prevenci\u00f3n</strong>. Donde esta el agua potable para <strong>prevenir</strong> las diarreas?</p>", "timestamp": "2010-06-09T23:30:00", "timestamp_epochs": 1276126200, "tweet_id": "15809023962", "tweet_url": "/JJVergaraDiaz/status/15809023962", "user_id": "36175685", "username": "JJVergaraDiaz\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "kikillo52", "text": "La salud es derecho y se debe privilegiar la prevenci\u00f3n. Donde esta el agua potable para prevenir las diarreas?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La salud es derecho y se debe privilegiar la <strong>prevenci\u00f3n</strong>. Donde esta el agua potable para <strong>prevenir</strong> las diarreas?</p>", "timestamp": "2010-06-09T23:22:58", "timestamp_epochs": 1276125778, "tweet_id": "15808626366", "tweet_url": "/kikillo52/status/15808626366", "user_id": "143160557", "username": "Francisco Rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luismartinez18", "text": "RT @bienestarsalud Prevenci\u00f3n: desarrollan un gel vaginal que consigue prevenir el VIH en animales http://bit.ly/aQu2cU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116451476\" dir=\"ltr\" href=\"/bienestarsalud\"><s>@</s><b>bienestarsalud</b></a> <strong>Prevenci\u00f3n</strong>: desarrollan un gel vaginal que consigue <strong>prevenir</strong> el VIH en animales http://bit.ly/aQu2cU</p>", "timestamp": "2010-06-07T20:38:46", "timestamp_epochs": 1275943126, "tweet_id": "15654647148", "tweet_url": "/luismartinez18/status/15654647148", "user_id": "67211068", "username": "Luis E. Mart\u00ednez R.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dracuellargine", "text": "ENFERMEDAD PELVICA INFL. PREVENCION.El tratamiento  de las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual puede prevenir la... http://bit.ly/atTO0J", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENFERMEDAD PELVICA INFL. <strong>PREVENCION</strong>.El tratamiento  de las enfermedades de transmisi\u00f3n sexual puede <strong>prevenir</strong> la... http://bit.ly/atTO0J</p>", "timestamp": "2010-06-07T01:40:18", "timestamp_epochs": 1275874818, "tweet_id": "15595551754", "tweet_url": "/dracuellargine/status/15595551754", "user_id": "82710237", "username": "DraCuellarGine", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 29, "screen_name": "Chertorivski", "text": "Prevenir siempre ser\u00e1 mejor que lamentar. Con la cultura de la prevenci\u00f3n, ni\u00f1os/as, j\u00f3venes y adultos tendr\u00e1n m\u00e1s a\u00f1os de salud y bienestar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> siempre ser\u00e1 mejor que lamentar. Con la cultura de la <strong>prevenci\u00f3n</strong>, ni\u00f1os/as, j\u00f3venes y adultos tendr\u00e1n m\u00e1s a\u00f1os de salud y bienestar</p>", "timestamp": "2012-08-19T23:52:44", "timestamp_epochs": 1345420364, "tweet_id": "237336326440099840", "tweet_url": "/Chertorivski/status/237336326440099840", "user_id": "177258329", "username": "Salom\u00f3n Chertorivski", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "237219062176968705", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "limyueng", "user_id": "99725860"}], "retweets": 0, "screen_name": "JQUIROS68", "text": "@limyueng en el tema de la violencia tambi\u00e9n hay 2 lados: prevenci\u00f3n y represi\u00f3n. Yo creo en los 2 prevenir con todo pero reprimir con todo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"99725860\" dir=\"ltr\" href=\"/limyueng\"><s>@</s><b>limyueng</b></a> en el tema de la violencia tambi\u00e9n hay 2 lados: <strong>prevenci\u00f3n</strong> y represi\u00f3n. Yo creo en los 2 <strong>prevenir</strong> con todo pero reprimir con todo!</p>", "timestamp": "2012-08-19T16:40:31", "timestamp_epochs": 1345394431, "tweet_id": "237227557777457152", "tweet_url": "/JQUIROS68/status/237227557777457152", "user_id": "276728428", "username": "Jose Miguel Quir\u00f3s Guardia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesar_hdezc", "text": "Es mejor #prevenir \"M\u00c1S VALE PREVENIR QUE CURAR\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> \"M\u00c1S VALE <strong>PREVENIR</strong> QUE CURAR\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:16:33", "timestamp_epochs": 1345385793, "tweet_id": "237191327538872320", "tweet_url": "/cesar_hdezc/status/237191327538872320", "user_id": "142473363", "username": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesar_hdezc", "text": "Es mejor #prevenir \"HOMBRE PREVENIDO VALE POR DOS\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> \"HOMBRE PREVENIDO VALE POR DOS\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:16:25", "timestamp_epochs": 1345385785, "tweet_id": "237191290670940160", "tweet_url": "/cesar_hdezc/status/237191290670940160", "user_id": "142473363", "username": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesar_hdezc", "text": "Es mejor #prevenir EXCAVA EL POZO ANTES QUE TENGAS SED\". Proverbio chino. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> EXCAVA EL POZO ANTES QUE TENGAS SED\". Proverbio chino. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:15:54", "timestamp_epochs": 1345385754, "tweet_id": "237191161985527809", "tweet_url": "/cesar_hdezc/status/237191161985527809", "user_id": "142473363", "username": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cesar_hdezc", "text": "Es mejor #prevenir \"UN TROPEZ\u00d3N PUEDE PREVENIR UNA CA\u00cdDA\". Proverbio ingl\u00e9s. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> \"UN TROPEZ\u00d3N PUEDE <strong>PREVENIR</strong> UNA CA\u00cdDA\". Proverbio ingl\u00e9s. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:15:37", "timestamp_epochs": 1345385737, "tweet_id": "237191089805733888", "tweet_url": "/cesar_hdezc/status/237191089805733888", "user_id": "142473363", "username": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DapardAntioquia", "text": "Es mejor #prevenir \"M\u00c1S VALE PREVENIR QUE CURAR\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> \"M\u00c1S VALE <strong>PREVENIR</strong> QUE CURAR\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:14:29", "timestamp_epochs": 1345385669, "tweet_id": "237190804601466882", "tweet_url": "/DapardAntioquia/status/237190804601466882", "user_id": "512207970", "username": "Dapard Antioquia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DapardAntioquia", "text": "Es mejor #prevenir \"HOMBRE PREVENIDO VALE POR DOS\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> \"HOMBRE PREVENIDO VALE POR DOS\". Refr\u00e1n. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:14:06", "timestamp_epochs": 1345385646, "tweet_id": "237190708056969216", "tweet_url": "/DapardAntioquia/status/237190708056969216", "user_id": "512207970", "username": "Dapard Antioquia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DapardAntioquia", "text": "Es mejor #prevenir EXCAVA EL POZO ANTES QUE TENGAS SED\". Proverbio chino. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> EXCAVA EL POZO ANTES QUE TENGAS SED\". Proverbio chino. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:13:17", "timestamp_epochs": 1345385597, "tweet_id": "237190503949557760", "tweet_url": "/DapardAntioquia/status/237190503949557760", "user_id": "512207970", "username": "Dapard Antioquia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DapardAntioquia", "text": "Es mejor #prevenir \"UN TROPEZ\u00d3N PUEDE PREVENIR UNA CA\u00cdDA\". Proverbio ingl\u00e9s. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la #prevenci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> \"UN TROPEZ\u00d3N PUEDE <strong>PREVENIR</strong> UNA CA\u00cdDA\". Proverbio ingl\u00e9s. Por eso nuestra mayor apuesta en desastres es a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>.</p>", "timestamp": "2012-08-19T14:12:53", "timestamp_epochs": 1345385573, "tweet_id": "237190402078298114", "tweet_url": "/DapardAntioquia/status/237190402078298114", "user_id": "512207970", "username": "Dapard Antioquia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236865771492483072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cristydb", "user_id": "53621297"}], "retweets": 0, "screen_name": "rorolosa", "text": "@cristydb campana de prevenci\u00f3n mas vale prevenir q lamentar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53621297\" dir=\"ltr\" href=\"/cristydb\"><s>@</s><b>cristydb</b></a> campana de <strong>prevenci\u00f3n</strong> mas vale <strong>prevenir</strong> q lamentar</p>", "timestamp": "2012-08-18T16:47:37", "timestamp_epochs": 1345308457, "tweet_id": "236866955263504384", "tweet_url": "/rorolosa/status/236866955263504384", "user_id": "133611919", "username": "Rodrigo Losa G.Canto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["calor", "altastemperaturas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://cort.as/2MSA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "A_Habilis", "text": "Contra el #calor, la prevenci\u00f3n es la mejor opci\u00f3n.Accede a toda nuestra info para prevenir las #altastemperaturas: http://cort.as/2MSA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/calor?src=hash\"><s>#</s><b>calor</b></a>, la <strong>prevenci\u00f3n</strong> es la mejor opci\u00f3n.Accede a toda nuestra info para <strong>prevenir</strong> las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/altastemperaturas?src=hash\"><s>#</s><b>altastemperaturas</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cort.as/2MSA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/LJVBPySS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cort.as/2MSA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cort.as/2MSA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-18T14:58:38", "timestamp_epochs": 1345301918, "tweet_id": "236839530022445056", "tweet_url": "/A_Habilis/status/236839530022445056", "user_id": "542823283", "username": "Habilis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236603983366602752", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JavierGarcia_Uy", "user_id": "262799898"}], "retweets": 1, "screen_name": "NachoTorena", "text": "@dipjgarcia Esto que est\u00e1n haciendo es una verg\u00fcenza, mucho aborto y yo que se pero prevenir enfermedades cero, lo mejor es la prevenci\u00f3n..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3042537443\" dir=\"ltr\" href=\"/dipjgarcia\"><s>@</s><b>dipjgarcia</b></a> Esto que est\u00e1n haciendo es una verg\u00fcenza, mucho aborto y yo que se pero <strong>prevenir</strong> enfermedades cero, lo mejor es la <strong>prevenci\u00f3n</strong>..</p>", "timestamp": "2012-08-17T23:26:56", "timestamp_epochs": 1345246016, "tweet_id": "236605057167147008", "tweet_url": "/NachoTorena/status/236605057167147008", "user_id": "169171427", "username": "Edil Ignacio Torena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236368367886422016", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pscmpsoe", "user_id": "72494826"}], "retweets": 0, "screen_name": "AMoraPalomares", "text": "@PSCMPSOE castigar esta bien pero prevenir esta aun mucho mejor. Quien castiga sin prevencion es deleznable.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72494826\" dir=\"ltr\" href=\"/pscmpsoe\"><s>@</s><b>PSCMPSOE</b></a> castigar esta bien pero <strong>prevenir</strong> esta aun mucho mejor. Quien castiga sin <strong>prevencion</strong> es deleznable.</p>", "timestamp": "2012-08-17T08:20:35", "timestamp_epochs": 1345191635, "tweet_id": "236376968260636673", "tweet_url": "/AMoraPalomares/status/236376968260636673", "user_id": "413485263", "username": "Agustin M.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "236260988394024960", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "martinviggiano", "user_id": "174851276"}], "retweets": 0, "screen_name": "AleDeBarbieri", "text": "@martinviggiano creo q se debe complementar con politica de prevenci\u00f3n , no digo no consumir... Sino informar, prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174851276\" dir=\"ltr\" href=\"/martinviggiano\"><s>@</s><b>martinviggiano</b></a> creo q se debe complementar con politica de <strong>prevenci\u00f3n</strong> , no digo no consumir... Sino informar, <strong>prevenir</strong></p>", "timestamp": "2012-08-17T01:16:44", "timestamp_epochs": 1345166204, "tweet_id": "236270302777200642", "tweet_url": "/AleDeBarbieri/status/236270302777200642", "user_id": "51263763", "username": "Ale De Barbieri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DRTV"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "edithtapia25", "text": "\u201c@Gnomoturro07: Buena entrevista! A prevenir @edithtapia25 #DRTV\u201d Ese es el mensaje, la cura esta en la prevenci\u00f3n!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304208914\" dir=\"ltr\" href=\"/Gnomoturro07\"><s>@</s><b>Gnomoturro07</b></a>: Buena entrevista! A <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119516512\" dir=\"ltr\" href=\"/edithtapia25\"><s>@</s><b>edithtapia25</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DRTV?src=hash\"><s>#</s><b>DRTV</b></a>\u201d Ese es el mensaje, la cura esta en la <strong>prevenci\u00f3n</strong>!!!</p>", "timestamp": "2012-08-16T19:46:18", "timestamp_epochs": 1345146378, "tweet_id": "236187146875174912", "tweet_url": "/edithtapia25/status/236187146875174912", "user_id": "119516512", "username": "edith tapia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "cond\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrSaoMadrid", "text": "A inicios del #VIH, campa\u00f1as de prevenci\u00f3n impulsaban el uso del #cond\u00f3n. Actualmente sigue siendo la mejor manera de prevenir V\u00eda @censida", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A inicios del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>, campa\u00f1as de <strong>prevenci\u00f3n</strong> impulsaban el uso del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>cond\u00f3n</b></a>. Actualmente sigue siendo la mejor manera de <strong>prevenir</strong> V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36153274\" dir=\"ltr\" href=\"/censida\"><s>@</s><b>censida</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-16T14:28:04", "timestamp_epochs": 1345127284, "tweet_id": "236107059639226369", "tweet_url": "/DrSaoMadrid/status/236107059639226369", "user_id": "149623627", "username": "Sa\u00fal Madrid Tovilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Centrosaludglz", "text": "A inicios del VIH, las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n impulsaban el uso del cond\u00f3n. Actualmente sigue siendo la mejor manera de prevenir.\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A inicios del VIH, las campa\u00f1as de <strong>prevenci\u00f3n</strong> impulsaban el uso del cond\u00f3n. Actualmente sigue siendo la mejor manera de <strong>prevenir</strong>.\"</p>", "timestamp": "2012-08-16T14:13:15", "timestamp_epochs": 1345126395, "tweet_id": "236103329661456384", "tweet_url": "/Centrosaludglz/status/236103329661456384", "user_id": "437041035", "username": "IQ Reynaldo Correa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VIH", "cond\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "censida", "text": "A inicios del #VIH, las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n impulsaban el uso del #cond\u00f3n. Actualmente sigue siendo la mejor manera de prevenir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A inicios del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIH?src=hash\"><s>#</s><b>VIH</b></a>, las campa\u00f1as de <strong>prevenci\u00f3n</strong> impulsaban el uso del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cond%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>cond\u00f3n</b></a>. Actualmente sigue siendo la mejor manera de <strong>prevenir</strong>.</p>", "timestamp": "2012-08-16T14:00:33", "timestamp_epochs": 1345125633, "tweet_id": "236100136986636288", "tweet_url": "/censida/status/236100136986636288", "user_id": "36153274", "username": "Censida", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PRL"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/bZm7T"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Medycsa", "text": "*Prevenir para vivir* el concurso para compartir consejos de prevenci\u00f3n y ganar un pack de La Vida es Bella http://ow.ly/bZm7T\u00a0 #PRL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*<strong>Prevenir</strong> para vivir* el concurso para compartir consejos de <strong>prevenci\u00f3n</strong> y ganar un pack de La Vida es Bella <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/bZm7T\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JGf1SHSW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/bZm7T\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/bZm7T</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRL?src=hash\"><s>#</s><b>PRL</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-16T12:25:04", "timestamp_epochs": 1345119904, "tweet_id": "236076107118546944", "tweet_url": "/Medycsa/status/236076107118546944", "user_id": "226994311", "username": "Medycsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "804082584212934656", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "osoriochong", "user_id": "115556255"}], "retweets": 0, "screen_name": "SoyAldoOlg", "text": "Que bueno que se ha creado este espacio de prevenci\u00f3n, sin duda es muy importante prevenir el secuestro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bueno que se ha creado este espacio de <strong>prevenci\u00f3n</strong>, sin duda es muy importante <strong>prevenir</strong> el secuestro.</p>", "timestamp": "2016-11-30T23:54:23", "timestamp_epochs": 1480550063, "tweet_id": "804111364868468736", "tweet_url": "/SoyAldoOlg/status/804111364868468736", "user_id": "3237051010", "username": "Aldo Olgu\u00edn", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Difteria"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyDJvRLWQAAjHqa.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludChacao", "text": "#Prevenci\u00f3n | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede prevenir #Difteria? Aqu\u00ed te las explicamos:pic.twitter.com/KrI2dclhyj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Difteria?src=hash\"><s>#</s><b>Difteria</b></a>? Aqu\u00ed te las explicamos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KrI2dclhyj\">pic.twitter.com/KrI2dclhyj</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T22:30:00", "timestamp_epochs": 1480545000, "tweet_id": "804090128792551424", "tweet_url": "/SaludChacao/status/804090128792551424", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyimvl9XUAAAxx_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AndinoMaryory", "text": "Excelente la mejor forma de prevenir la delincuencia es la prevencion!! Adelante JOH!!! pic.twitter.com/neN6Ynl1oh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente la mejor forma de <strong>prevenir</strong> la delincuencia es la <strong>prevencion</strong>!! Adelante JOH!!! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/neN6Ynl1oh\">pic.twitter.com/neN6Ynl1oh</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T21:33:23", "timestamp_epochs": 1480541603, "tweet_id": "804075880834355200", "tweet_url": "/AndinoMaryory/status/804075880834355200", "user_id": "761284949672652801", "username": "Maryory Andino", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Difteria"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyDHJ7vWIAAs3_8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludChacao", "text": "#Prevenci\u00f3n | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede prevenir #Difteria? Aqu\u00ed te las explicamos:pic.twitter.com/hnCYygEBc7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Difteria?src=hash\"><s>#</s><b>Difteria</b></a>? Aqu\u00ed te las explicamos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hnCYygEBc7\">pic.twitter.com/hnCYygEBc7</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T19:25:00", "timestamp_epochs": 1480533900, "tweet_id": "804043571875586049", "tweet_url": "/SaludChacao/status/804043571875586049", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Difteria"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyDD7iEXgAAzjIv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludChacao", "text": "#Prevenci\u00f3n | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede prevenir #Difteria? Aqu\u00ed te las explicamos:pic.twitter.com/wulIrxPMIP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Difteria?src=hash\"><s>#</s><b>Difteria</b></a>? Aqu\u00ed te las explicamos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wulIrxPMIP\">pic.twitter.com/wulIrxPMIP</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T16:25:01", "timestamp_epochs": 1480523101, "tweet_id": "803998275988754432", "tweet_url": "/SaludChacao/status/803998275988754432", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SaludyDeporte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "termocascante", "text": "Mi\u00e9rcoles 19:30h.Porque puedes prevenir lesiones futuras y paliar el dolor de lesiones recurrentes.Curso Prevenci\u00f3n Lesiones #SaludyDeporte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi\u00e9rcoles 19:30h.Porque puedes <strong>prevenir</strong> lesiones futuras y paliar el dolor de lesiones recurrentes.Curso <strong>Prevenci\u00f3n</strong> Lesiones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludyDeporte?src=hash\"><s>#</s><b>SaludyDeporte</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T15:52:21", "timestamp_epochs": 1480521141, "tweet_id": "803990054607745024", "tweet_url": "/termocascante/status/803990054607745024", "user_id": "2160680342", "username": "Termol\u00fadico Cascante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "803952169221287936", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AnaUmpi", "user_id": "258967860"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnaUmpi", "text": "PREVENCI\u00d3N es anticiparse... Todo lo que ocurre o se dice despu\u00e9s es mitigar efectos. Gracias a los voluntarios que trabajan en prevenir!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>PREVENCI\u00d3N</strong> es anticiparse... Todo lo que ocurre o se dice despu\u00e9s es mitigar efectos. Gracias a los voluntarios que trabajan en <strong>prevenir</strong>!</p>", "timestamp": "2016-11-30T15:22:43", "timestamp_epochs": 1480519363, "tweet_id": "803982597722439680", "tweet_url": "/AnaUmpi/status/803982597722439680", "user_id": "258967860", "username": "Analia Chumpitaz  \ud83e\udd8b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Salud", "C\u00e1ncerDePiel", "Prevenci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyhQsirWgAA9Hl0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.noticiasdel6.com/ampliar.php?id=174042"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "noticiasdel6", "text": "Para prevenir c\u00e1ncer de piel \u201chay que ponerse protector solar todo el a\u00f1o\u201d (VIDEO) http://www.noticiasdel6.com/ampliar.php?id=174042\u00a0\u2026 #Salud #C\u00e1ncerDePiel #Prevenci\u00f3n pic.twitter.com/GnCta3b272", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> c\u00e1ncer de piel \u201chay que ponerse protector solar todo el a\u00f1o\u201d (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.noticiasdel6.com/ampliar.php?id=174042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z6da9xWLN2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.noticiasdel6.com/ampliar.php?id=174042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">noticiasdel6.com/ampliar.php?id</span><span class=\"invisible\">=174042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncerDePiel?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncerDePiel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GnCta3b272\">pic.twitter.com/GnCta3b272</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T15:17:48", "timestamp_epochs": 1480519068, "tweet_id": "803981363003195394", "tweet_url": "/noticiasdel6/status/803981363003195394", "user_id": "140065192", "username": "Noticiasdel6.com", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SALUD", "PREVENCI\u00d3N", "PRLpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyhEDE5XgAAfy2-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/2g67XjY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Intercomarcal", "text": "5 consejos para prevenir el riesgo de sufrir un ataque al coraz\u00f3n #SALUD http://bit.ly/2g67XjY\u00a0 #PREVENCI\u00d3N #PRLpic.twitter.com/KPnJUycXbN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">5 consejos para <strong>prevenir</strong> el riesgo de sufrir un ataque al coraz\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SALUD?src=hash\"><s>#</s><b>SALUD</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2g67XjY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4vsb0yUkUr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2g67XjY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2g67XjY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PREVENCI%C3%93N?src=hash\"><s>#</s><b><strong>PREVENCI\u00d3N</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRL?src=hash\"><s>#</s><b>PRL</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KPnJUycXbN\">pic.twitter.com/KPnJUycXbN</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T14:22:13", "timestamp_epochs": 1480515733, "tweet_id": "803967375389425664", "tweet_url": "/Intercomarcal/status/803967375389425664", "user_id": "328909727", "username": "Mutua Intercomarcal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/1ZRNksR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "radiocarab", "text": "11:00 \u201cM\u00e1s Vale Prevenir\u201d Alex Gerhard, Jefe Prevenci\u00f3n Interna de la ACHS, recomendaciones paseo fin de a\u00f1o, 98.1FM http://bit.ly/1ZRNksR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">11:00 \u201cM\u00e1s Vale <strong>Prevenir</strong>\u201d Alex Gerhard, Jefe <strong>Prevenci\u00f3n</strong> Interna de la ACHS, recomendaciones paseo fin de a\u00f1o, 98.1FM <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1ZRNksR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SZbHzefmln\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1ZRNksR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1ZRNksR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T14:00:02", "timestamp_epochs": 1480514402, "tweet_id": "803961792724508672", "tweet_url": "/radiocarab/status/803961792724508672", "user_id": "264368198", "username": "Carabineros Radio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "acastropiedra", "text": "En esta administraci\u00f3n hemos llevado a cabo varias campa\u00f1as de prevenci\u00f3n entre ellas, mejor prevenir, el respeto nos mueve 1/2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En esta administraci\u00f3n hemos llevado a cabo varias campa\u00f1as de <strong>prevenci\u00f3n</strong> entre ellas, mejor <strong>prevenir</strong>, el respeto nos mueve 1/2</p>", "timestamp": "2016-11-30T13:03:58", "timestamp_epochs": 1480511038, "tweet_id": "803947681504706560", "tweet_url": "/acastropiedra/status/803947681504706560", "user_id": "800523338422448128", "username": "Adri\u00e1n Castro P.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Difteria"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyC_gR1WgAAo2yG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SaludChacao", "text": "#Prevenci\u00f3n | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede prevenir #Difteria? Aqu\u00ed te las explicamos:pic.twitter.com/Kt6lu1Qw2k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Difteria?src=hash\"><s>#</s><b>Difteria</b></a>? Aqu\u00ed te las explicamos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kt6lu1Qw2k\">pic.twitter.com/Kt6lu1Qw2k</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T11:30:00", "timestamp_epochs": 1480505400, "tweet_id": "803924035490844674", "tweet_url": "/SaludChacao/status/803924035490844674", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/Ylvl3hz0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OpticaGRobles", "text": "El 50% de los casos de prevenci\u00f3n de visi\u00f3n se pueden prevenir con una detecci\u00f3n temprana \u00a1La prevenci\u00f3n es clave! http://fb.me/Ylvl3hz0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 50% de los casos de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de visi\u00f3n se pueden <strong>prevenir</strong> con una detecci\u00f3n temprana \u00a1La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es clave! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/Ylvl3hz0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aSTgeD7TCe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/Ylvl3hz0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/Ylvl3hz0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T10:45:22", "timestamp_epochs": 1480502722, "tweet_id": "803912801269858304", "tweet_url": "/OpticaGRobles/status/803912801269858304", "user_id": "2883779939", "username": "Optifarm Glez.Robles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2BD9ZaW8J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "opticafarreny", "text": "El 50% de los casos de prevenci\u00f3n de visi\u00f3n se pueden prevenir con una detecci\u00f3n temprana \u00a1La prevenci\u00f3n es clave! http://fb.me/2BD9ZaW8J\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 50% de los casos de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de visi\u00f3n se pueden <strong>prevenir</strong> con una detecci\u00f3n temprana \u00a1La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es clave! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2BD9ZaW8J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KqAIOtMkZh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2BD9ZaW8J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2BD9ZaW8J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T10:45:22", "timestamp_epochs": 1480502722, "tweet_id": "803912800439599106", "tweet_url": "/opticafarreny/status/803912800439599106", "user_id": "133255435", "username": "Optica Farreny", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Farmaoptics", "text": "El 50% de los casos de prevenci\u00f3n de visi\u00f3n se pueden prevenir con una detecci\u00f3n temprana \u00a1La prevenci\u00f3n es clave!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 50% de los casos de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de visi\u00f3n se pueden <strong>prevenir</strong> con una detecci\u00f3n temprana \u00a1La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es clave!</p>", "timestamp": "2016-11-30T10:45:19", "timestamp_epochs": 1480502719, "tweet_id": "803912790679420928", "tweet_url": "/Farmaoptics/status/803912790679420928", "user_id": "1110263774", "username": "Farmaoptics Salud Visual", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevenci\u00f3n", "seguridad", "riesgopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cyf3Yo4W8AAxyWd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DatosYSeguridad", "text": "Prevenir es solucionar un problema antes de que ocurra evitando as\u00ed sus consecuencias. Piensalo! #prevenci\u00f3n #seguridad #riesgopic.twitter.com/SNYWty6t4r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> es solucionar un problema antes de que ocurra evitando as\u00ed sus consecuencias. Piensalo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/riesgo?src=hash\"><s>#</s><b>riesgo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SNYWty6t4r\">pic.twitter.com/SNYWty6t4r</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T08:47:12", "timestamp_epochs": 1480495632, "tweet_id": "803883064950747136", "tweet_url": "/DatosYSeguridad/status/803883064950747136", "user_id": "800350087876444160", "username": "La Era de los Datos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/XIBTYa7y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaDrBohm", "text": "Mejor prevenir que curar. \n\nLa prevenci\u00f3n es la base fundamental de la odontolog\u00eda moderna que, con los continuos... http://fb.me/XIBTYa7y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mejor <strong>prevenir</strong> que curar. \n\nLa <strong>prevenci\u00f3n</strong> es la base fundamental de la odontolog\u00eda moderna que, con los continuos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/XIBTYa7y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NdxcVc8NCR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/XIBTYa7y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/XIBTYa7y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T08:36:57", "timestamp_epochs": 1480495017, "tweet_id": "803880483117527040", "tweet_url": "/ClinicaDrBohm/status/803880483117527040", "user_id": "4306578917", "username": "Cl\u00ednica Doctor B\u00f6hm", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803731355402203136", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "maxipullaro", "user_id": "170070812"}, {"screen_name": "PatoBullrich", "user_id": "54414081"}], "retweets": 0, "screen_name": "pablo130r", "text": "prevencion? Prevenir es prender una luz? Vamos... los choros saben donde estas y afanan del otro lado", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>prevencion</strong>? <strong>Prevenir</strong> es prender una luz? Vamos... los choros saben donde estas y afanan del otro lado</p>", "timestamp": "2016-11-30T01:35:11", "timestamp_epochs": 1480469711, "tweet_id": "803774343192907780", "tweet_url": "/pablo130r/status/803774343192907780", "user_id": "61488899", "username": "pablo  b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IMM", "Prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imdm_ve", "text": "Nuestra meta es ayudarte a prevenir enfermedades mediante el diagn\u00f3stico temprano. \u00a1Pauta tu cita! (0212) 991.15.32 #IMM #Prevenci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra meta es ayudarte a <strong>prevenir</strong> enfermedades mediante el diagn\u00f3stico temprano. \u00a1Pauta tu cita! (0212) 991.15.32 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IMM?src=hash\"><s>#</s><b>IMM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a></p>", "timestamp": "2016-11-30T00:00:28", "timestamp_epochs": 1480464028, "tweet_id": "803750506812293120", "tweet_url": "/imdm_ve/status/803750506812293120", "user_id": "2913897675", "username": "imdm_ve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/n_1spbgu2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IngJavierLares", "text": "En que consiste un tratamiento para la prevenci\u00f3n de termita? \u202f El objetivo de este servicio es prevenir la (cont) http://tl.gd/n_1spbgu2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En que consiste un tratamiento para la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de termita? \u202f El objetivo de este servicio es <strong>prevenir</strong> la (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/n_1spbgu2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A5h7BxNLIN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/n_1spbgu2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/n_1spbgu2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-29T20:04:45", "timestamp_epochs": 1480449885, "tweet_id": "803691188884738048", "tweet_url": "/IngJavierLares/status/803691188884738048", "user_id": "473368306", "username": "Ing Javier Lares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MuradMicaela", "text": "Ay por Dios, que t\u00edtulos tr\u00e1gicos que usan los de Por Bah\u00eda: \"Llega el fr\u00edo: hay que prevenir muertes\" m\u00e1s que prevenci\u00f3n, causa miedo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay por Dios, que t\u00edtulos tr\u00e1gicos que usan los de Por Bah\u00eda: \"Llega el fr\u00edo: hay que <strong>prevenir</strong> muertes\" m\u00e1s que <strong>prevenci\u00f3n</strong>, causa miedo.</p>", "timestamp": "2013-05-07T23:48:47", "timestamp_epochs": 1367970527, "tweet_id": "331918564070146049", "tweet_url": "/MuradMicaela/status/331918564070146049", "user_id": "993511934", "username": "Micaela *", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/KhZTiUWB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SegF100cias", "text": "El d\u00eda de hoy aprendimos muchas cosas en el curso de \"Prevenci\u00f3n Reacci\u00f3n y Defensa Personal\". Prevenir es lo m\u00e1s... http://fb.me/KhZTiUWB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda de hoy aprendimos muchas cosas en el curso de \"<strong>Prevenci\u00f3n</strong> Reacci\u00f3n y Defensa Personal\". <strong>Prevenir</strong> es lo m\u00e1s... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/KhZTiUWB\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GjvGMLCg4l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/KhZTiUWB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/KhZTiUWB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T23:47:04", "timestamp_epochs": 1367970424, "tweet_id": "331918134690840576", "tweet_url": "/SegF100cias/status/331918134690840576", "user_id": "1290021650", "username": "Seguridad_Ciencias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "TecnoXXI", "text": "Debes contar con soluciones de Prevenci\u00f3n contra la P\u00e9rdida de Datos (DLP) para prevenir p\u00e9rdida de informaci\u00f3n o uso no autorizado de datos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes contar con soluciones de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> contra la P\u00e9rdida de Datos (DLP) para <strong>prevenir</strong> p\u00e9rdida de informaci\u00f3n o uso no autorizado de datos</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:10:52", "timestamp_epochs": 1367964652, "tweet_id": "331893923041640448", "tweet_url": "/TecnoXXI/status/331893923041640448", "user_id": "366150491", "username": "Tecno XXI", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aroblesu", "text": "Debes contar con soluciones de Prevenci\u00f3n contra la P\u00e9rdida de Datos (DLP) para prevenir p\u00e9rdida de informaci\u00f3n o uso no autorizado de datos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debes contar con soluciones de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> contra la P\u00e9rdida de Datos (DLP) para <strong>prevenir</strong> p\u00e9rdida de informaci\u00f3n o uso no autorizado de datos</p>", "timestamp": "2013-05-07T22:10:51", "timestamp_epochs": 1367964651, "tweet_id": "331893921355530240", "tweet_url": "/aroblesu/status/331893921355530240", "user_id": "589694074", "username": "Axtin ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pitamanue", "text": "Dejemos de gestionar riesgos y volvamonos fuertes en prevenir desastres, Colombia en pro de la prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejemos de gestionar riesgos y volvamonos fuertes en <strong>prevenir</strong> desastres, Colombia en pro de la <strong>prevencion</strong></p>", "timestamp": "2013-05-07T21:44:39", "timestamp_epochs": 1367963079, "tweet_id": "331887325770547202", "tweet_url": "/pitamanue/status/331887325770547202", "user_id": "243462466", "username": "Manuela Venegas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PRI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2wHCx7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PRIAcapulco_", "text": "#PRI RT @SEGOB_mx: Prevenir las adicciones es una de las estrategias del Programa Nacional para la Prevenci\u00f3n Soc... http://ow.ly/2wHCx7\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRI?src=hash\"><s>#</s><b>PRI</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182416570\" dir=\"ltr\" href=\"/SEGOB_mx\"><s>@</s><b>SEGOB_mx</b></a>: <strong>Prevenir</strong> las adicciones es una de las estrategias del Programa Nacional para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> Soc... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2wHCx7\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CKMyJqb4Hz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2wHCx7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2wHCx7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T19:29:00", "timestamp_epochs": 1367954940, "tweet_id": "331853190100299777", "tweet_url": "/PRIAcapulco_/status/331853190100299777", "user_id": "118930015", "username": "Acapulco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PRI"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/2wHCxc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "priacapulco", "text": "#PRI RT @SEGOB_mx: Prevenir las adicciones es una de las estrategias del Programa Nacional para la Prevenci\u00f3n Soc... http://ow.ly/2wHCxc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRI?src=hash\"><s>#</s><b>PRI</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182416570\" dir=\"ltr\" href=\"/SEGOB_mx\"><s>@</s><b>SEGOB_mx</b></a>: <strong>Prevenir</strong> las adicciones es una de las estrategias del Programa Nacional para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> Soc... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/2wHCxc\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9qx03Tze1d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/2wHCxc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/2wHCxc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T19:29:00", "timestamp_epochs": 1367954940, "tweet_id": "331853189806698498", "tweet_url": "/priacapulco/status/331853189806698498", "user_id": "119776162", "username": "PRI Acapulco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/n_1rk5v57"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PolyUgarteG", "text": "Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de Prevenci\u00f3n por el Mes de la Madre, recuerda que prevenir es (cont) http://tl.gd/n_1rk5v57\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> por el Mes de la Madre, recuerda que <strong>prevenir</strong> es (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/n_1rk5v57\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/fIavzFikRl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/n_1rk5v57\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/n_1rk5v57</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T18:36:28", "timestamp_epochs": 1367951788, "tweet_id": "331839968567783424", "tweet_url": "/PolyUgarteG/status/331839968567783424", "user_id": "199334022", "username": "Poly Ugarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Yh0zri"], "parent_tweet_id": "331823314802724865", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Humansup_", "user_id": "122700245"}], "retweets": 0, "screen_name": "NoTeEngoriles", "text": "RT @SuperSeguron #Prevenci\u00f3n 7 claves para prevenir la violencia en casa http://bit.ly/Yh0zri\u00a0  v\u00eda @unoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @SuperSeguron <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> 7 claves para <strong>prevenir</strong> la violencia en casa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Yh0zri\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/t4tEHwcmpi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Yh0zri\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Yh0zri</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76931020\" dir=\"ltr\" href=\"/UNoticias\"><s>@</s><b>unoticias</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T18:32:21", "timestamp_epochs": 1367951541, "tweet_id": "331838931924549632", "tweet_url": "/NoTeEngoriles/status/331838931924549632", "user_id": "369527406", "username": "Don Amador", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/13tiZ79"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RadioUDGOcotlan", "text": "Reforzar\u00e1n campa\u00f1a de prevenci\u00f3n y educaci\u00f3n en escuelas y comercios de Atotonilco el Alto, para prevenir y di... http://bit.ly/13tiZ79\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reforzar\u00e1n campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong> y educaci\u00f3n en escuelas y comercios de Atotonilco el Alto, para <strong>prevenir</strong> y di... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/13tiZ79\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Ow1huAdweG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/13tiZ79\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/13tiZ79</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T18:30:48", "timestamp_epochs": 1367951448, "tweet_id": "331838541531340800", "tweet_url": "/RadioUDGOcotlan/status/331838541531340800", "user_id": "53305856", "username": "Radio UdeG Ocotl\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/n_1rk5v22"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PolyUgarteG", "text": "Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de Prevenci\u00f3n por el Mes de la Madre, recuerda que prevenir es (cont) http://tl.gd/n_1rk5v22\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> por el Mes de la Madre, recuerda que <strong>prevenir</strong> es (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/n_1rk5v22\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pJqZzh3DFX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/n_1rk5v22\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/n_1rk5v22</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T18:29:51", "timestamp_epochs": 1367951391, "tweet_id": "331838302019784704", "tweet_url": "/PolyUgarteG/status/331838302019784704", "user_id": "199334022", "username": "Poly Ugarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["rinconcultural"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "somarriba257", "text": "@889romo @889manero La prevenci\u00f3n es importante para prevenir? Porque no tienen ah\u00ed #rinconcultural", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133766879\" dir=\"ltr\" href=\"/889romo\"><s>@</s><b>889romo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2588076757\" dir=\"ltr\" href=\"/889manero\"><s>@</s><b>889manero</b></a> La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es importante para <strong>prevenir</strong>? Porque no tienen ah\u00ed <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rinconcultural?src=hash\"><s>#</s><b>rinconcultural</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T18:04:54", "timestamp_epochs": 1367949894, "tweet_id": "331832023318663168", "tweet_url": "/somarriba257/status/331832023318663168", "user_id": "273460251", "username": "JSom", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlAnonAS", "text": "RT @SEGOB_mx: Prevenir adicciones una de las estrategias del Programa Nacional para la Prevenci\u00f3n Social de la Violencia y la delincuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182416570\" dir=\"ltr\" href=\"/SEGOB_mx\"><s>@</s><b>SEGOB_mx</b></a>: <strong>Prevenir</strong> adicciones una de las estrategias del Programa Nacional para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> Social de la Violencia y la delincuencia</p>", "timestamp": "2013-05-07T18:00:03", "timestamp_epochs": 1367949603, "tweet_id": "331830804781084672", "tweet_url": "/AlAnonAS/status/331830804781084672", "user_id": "1184298152", "username": "Amor y Servicio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/DHVcE28W"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ranc117", "text": "\"@FPolyUgarte: Regala vida, paquete de Prevenci\u00f3n por el Mes de la Madre, recuerda que prevenir es vivir. Comparte! http://fb.me/DHVcE28W\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2444452051\" dir=\"ltr\" href=\"/FPolyUgarte\"><s>@</s><b>FPolyUgarte</b></a>: Regala vida, paquete de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> por el Mes de la Madre, recuerda que <strong>prevenir</strong> es vivir. Comparte! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/DHVcE28W\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ERJJD57CK1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/DHVcE28W\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/DHVcE28W</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2013-05-07T17:57:20", "timestamp_epochs": 1367949440, "tweet_id": "331830122376220673", "tweet_url": "/ranc117/status/331830122376220673", "user_id": "365485670", "username": "Agus&Riky", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "SEGOB_mx", "text": "Prevenir las adicciones es una de las estrategias del Programa Nacional para la Prevenci\u00f3n Social de la Violencia y la delincuencia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> las adicciones es una de las estrategias del Programa Nacional para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> Social de la Violencia y la delincuencia</p>", "timestamp": "2013-05-07T17:40:17", "timestamp_epochs": 1367948417, "tweet_id": "331825827933192194", "tweet_url": "/SEGOB_mx/status/331825827933192194", "user_id": "182416570", "username": "Gobernaci\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/Yh0zri"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Humansup_", "text": "#Prevenci\u00f3n 7 claves para prevenir la violencia en casa http://bit.ly/Yh0zri\u00a0 v\u00eda @unoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> 7 claves para <strong>prevenir</strong> la violencia en casa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Yh0zri\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lr1I8mEYDm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Yh0zri\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Yh0zri</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76931020\" dir=\"ltr\" href=\"/UNoticias\"><s>@</s><b>unoticias</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T17:30:17", "timestamp_epochs": 1367947817, "tweet_id": "331823314802724865", "tweet_url": "/Humansup_/status/331823314802724865", "user_id": "122700245", "username": "Social peace", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/DHVcE28W"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PolyUgarteG", "text": "Regala vida, paquete de Prevenci\u00f3n por el Mes de la Madre, recuerda que prevenir es vivir. \nComparte! http://fb.me/DHVcE28W\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Regala vida, paquete de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> por el Mes de la Madre, recuerda que <strong>prevenir</strong> es vivir. \nComparte! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/DHVcE28W\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kmHUEHqFxc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/DHVcE28W\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/DHVcE28W</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T16:44:20", "timestamp_epochs": 1367945060, "tweet_id": "331811748439011328", "tweet_url": "/PolyUgarteG/status/331811748439011328", "user_id": "199334022", "username": "Poly Ugarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Panama", "Salud", "Prevencion", "C\u00e1ncer", "RT"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.saludpanama.com/conceptos-basicos-para-la-prevencion-del-cancer-de-piel"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "saludpanama", "text": "Concepto B\u00e1sicos para Prevenir el C\u00e1ncer de Piel. Accede a: http://www.saludpanama.com/conceptos-basicos-para-la-prevencion-del-cancer-de-piel\u00a0\u2026 #Panama #Salud #Prevencion #C\u00e1ncer #RT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concepto B\u00e1sicos para <strong>Prevenir</strong> el C\u00e1ncer de Piel. Accede a: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.saludpanama.com/conceptos-basicos-para-la-prevencion-del-cancer-de-piel\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kx4aJkg2EZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.saludpanama.com/conceptos-basicos-para-la-prevencion-del-cancer-de-piel\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">saludpanama.com/conceptos-basi</span><span class=\"invisible\">cos-para-la-prevencion-del-cancer-de-piel</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Panama?src=hash\"><s>#</s><b>Panama</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RT?src=hash\"><s>#</s><b>RT</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T16:08:43", "timestamp_epochs": 1367942923, "tweet_id": "331802786700337154", "tweet_url": "/saludpanama/status/331802786700337154", "user_id": "225018629", "username": "SaludPanama.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/n_1rk5sr0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PolyUgarteG", "text": "Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de Prevenci\u00f3n por el Mes de la Madre, recuerda que prevenir es (cont) http://tl.gd/n_1rk5sr0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> por el Mes de la Madre, recuerda que <strong>prevenir</strong> es (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/n_1rk5sr0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QDK4baPnOR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/n_1rk5sr0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/n_1rk5sr0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T15:54:09", "timestamp_epochs": 1367942049, "tweet_id": "331799121633619968", "tweet_url": "/PolyUgarteG/status/331799121633619968", "user_id": "199334022", "username": "Poly Ugarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/n_1rk5shp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PolyUgarteG", "text": "Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de Prevenci\u00f3n por el Mes de la Madre, recuerda que prevenir es (cont) http://tl.gd/n_1rk5shp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fundaci\u00f3n Poly Ugarte. Regala vida, paquete de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> por el Mes de la Madre, recuerda que <strong>prevenir</strong> es (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/n_1rk5shp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gOMiWi1BNE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/n_1rk5shp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/n_1rk5shp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-07T15:33:04", "timestamp_epochs": 1367940784, "tweet_id": "331793815889408001", "tweet_url": "/PolyUgarteG/status/331793815889408001", "user_id": "199334022", "username": "Poly Ugarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "viveamalaki", "text": "Tocarte NO es suficiente, exploraci\u00f3n es detecci\u00f3n del c\u00e1ncer, No prevenci\u00f3n.\nPrevenir es lo que Vale!!! Cuidate, Ayurveda es una opci\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tocarte NO es suficiente, exploraci\u00f3n es detecci\u00f3n del c\u00e1ncer, No <strong>prevenci\u00f3n</strong>.\n<strong>Prevenir</strong> es lo que Vale!!! Cuidate, Ayurveda es una opci\u00f3n.</p>", "timestamp": "2009-10-12T03:42:39", "timestamp_epochs": 1255318959, "tweet_id": "4800664077", "tweet_url": "/viveamalaki/status/4800664077", "user_id": "66279595", "username": "Adriana Cabrales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlejandroAriza", "text": "PREVENCI\u00d3N! Prevenir p\u00e9rdidas es ahorrarse tanto dolor! Si no usas MobileMe, o no copias a disco duro, soluci\u00f3n viable: http://bit.ly/12pYRZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>PREVENCI\u00d3N</strong>! <strong>Prevenir</strong> p\u00e9rdidas es ahorrarse tanto dolor! Si no usas MobileMe, o no copias a disco duro, soluci\u00f3n viable: http://bit.ly/12pYRZ</p>", "timestamp": "2009-10-11T01:27:09", "timestamp_epochs": 1255224429, "tweet_id": "4773939268", "tweet_url": "/AlejandroAriza/status/4773939268", "user_id": "15887948", "username": "Alejandro Ariza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4634799754", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "serrotho", "user_id": "39764402"}], "retweets": 0, "screen_name": "pitonizza", "text": "@serrotho pero pueden enfermar, hay que prevenir, este es el mes de prevenci\u00f3n del cancer del seno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39764402\" dir=\"ltr\" href=\"/serrotho\"><s>@</s><b>serrotho</b></a> pero pueden enfermar, hay que <strong>prevenir</strong>, este es el mes de <strong>prevenci\u00f3n</strong> del cancer del seno</p>", "timestamp": "2009-10-05T19:05:38", "timestamp_epochs": 1254769538, "tweet_id": "4634986242", "tweet_url": "/pitonizza/status/4634986242", "user_id": "8888362", "username": "Priscilla Locke \u285b\u2667", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "4621589910", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "dsqc2", "user_id": "60646778"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarianellaCorde", "text": "@dsqc2 \u00a1Claro que hay mucho para prevenir! Hay genetistas estudiando el factor hereditario. La mejor prevenci\u00f3n es el autoexamen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60646778\" dir=\"ltr\" href=\"/dsqc2\"><s>@</s><b>dsqc2</b></a> \u00a1Claro que hay mucho para <strong>prevenir</strong>! Hay genetistas estudiando el factor hereditario. La mejor <strong>prevenci\u00f3n</strong> es el autoexamen.</p>", "timestamp": "2009-10-05T05:12:49", "timestamp_epochs": 1254719569, "tweet_id": "4621610614", "tweet_url": "/MarianellaCorde/status/4621610614", "user_id": "19682117", "username": "Marianella Cordero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ensiz_news", "text": "Llevan a personal del SNTE pl\u00e1ticas para prevenir extorsiones: Reynosa.- Pl\u00e1ticas sobre seguridad y prevenci\u00f3n .. http://bit.ly/Xtlly", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llevan a personal del SNTE pl\u00e1ticas para <strong>prevenir</strong> extorsiones: Reynosa.- Pl\u00e1ticas sobre seguridad y <strong>prevenci\u00f3n</strong> .. http://bit.ly/Xtlly</p>", "timestamp": "2009-09-29T01:39:16", "timestamp_epochs": 1254188356, "tweet_id": "4458939336", "tweet_url": "/ensiz_news/status/4458939336", "user_id": "43378165", "username": "Enrique Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prevenlab", "text": "RT @NotiSalud: Prevenir el dengue: Exhortan en Panam\u00e1 a mayor prevenci\u00f3n frente al dengue www.notisalud.com.ve http://myloc.me/OBMA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41618108\" dir=\"ltr\" href=\"/NotiSalud\"><s>@</s><b>NotiSalud</b></a>: <strong>Prevenir</strong> el dengue: Exhortan en Panam\u00e1 a mayor <strong>prevenci\u00f3n</strong> frente al dengue www.notisalud.com.ve http://myloc.me/OBMA</p>", "timestamp": "2009-09-28T19:19:05", "timestamp_epochs": 1254165545, "tweet_id": "4450263118", "tweet_url": "/prevenlab/status/4450263118", "user_id": "74523400", "username": "IRRA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotiSalud", "text": "Prevenir el dengue: Exhortan en Panam\u00e1 a mayor prevenci\u00f3n frente al dengue www.notisalud.com.ve", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> el dengue: Exhortan en Panam\u00e1 a mayor <strong>prevenci\u00f3n</strong> frente al dengue www.notisalud.com.ve</p>", "timestamp": "2009-09-28T19:10:50", "timestamp_epochs": 1254165050, "tweet_id": "4450086173", "tweet_url": "/NotiSalud/status/4450086173", "user_id": "41618108", "username": "NotiSalud.com.ve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PepeBarrascout", "text": "Una buena alimentaci\u00f3n es la mejor prevenci\u00f3n para la gripe A: Una buena alimentaci\u00f3n puede ayudar a prevenir el.. http://bit.ly/WMAZ7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una buena alimentaci\u00f3n es la mejor <strong>prevenci\u00f3n</strong> para la gripe A: Una buena alimentaci\u00f3n puede ayudar a <strong>prevenir</strong> el.. http://bit.ly/WMAZ7</p>", "timestamp": "2009-09-21T07:51:50", "timestamp_epochs": 1253519510, "tweet_id": "4142311237", "tweet_url": "/PepeBarrascout/status/4142311237", "user_id": "14180781", "username": "Pepe Barrascout \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "opensportlife", "text": "Una buena alimentaci\u00f3n es la mejor prevenci\u00f3n para la gripe A: Una buena alimentaci\u00f3n puede ayudar a prevenir el.. http://bit.ly/Am2w8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una buena alimentaci\u00f3n es la mejor <strong>prevenci\u00f3n</strong> para la gripe A: Una buena alimentaci\u00f3n puede ayudar a <strong>prevenir</strong> el.. http://bit.ly/Am2w8</p>", "timestamp": "2009-09-21T04:14:53", "timestamp_epochs": 1253506493, "tweet_id": "4139734486", "tweet_url": "/opensportlife/status/4139734486", "user_id": "19982082", "username": "OpenSportlife", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "agroinforme", "text": "16.09 Prevenci\u00f3n. Desde la pr\u00f3xima semana iniciar\u00e1n medidas para prevenir posibles epidemias de dengue.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">16.09 <strong>Prevenci\u00f3n</strong>. Desde la pr\u00f3xima semana iniciar\u00e1n medidas para <strong>prevenir</strong> posibles epidemias de dengue.</p>", "timestamp": "2009-09-16T11:16:30", "timestamp_epochs": 1253099790, "tweet_id": "4027085585", "tweet_url": "/agroinforme/status/4027085585", "user_id": "19516426", "username": "agroinforme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorneleticia1", "text": "OK, 10 Consejos C\u00f3mo Prevenir el C\u00e1ncer: La prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer es m\u00e1s f\u00e1cil de lo que piensas. Con un poco.. http://bit.ly/I6TFN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OK, 10 Consejos C\u00f3mo <strong>Prevenir</strong> el C\u00e1ncer: La <strong>prevenci\u00f3n</strong> del c\u00e1ncer es m\u00e1s f\u00e1cil de lo que piensas. Con un poco.. http://bit.ly/I6TFN</p>", "timestamp": "2009-09-15T01:42:07", "timestamp_epochs": 1252978927, "tweet_id": "3994537556", "tweet_url": "/lorneleticia1/status/3994537556", "user_id": "67188839", "username": "Lorne Leticia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HCN_media", "text": "La prevenci\u00f3n debe ser una prioridad; Siempre es mejor prevenir que lamentar-A Luchar Contra la Diabetes http://bit.ly/iU1dl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>prevenci\u00f3n</strong> debe ser una prioridad; Siempre es mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar-A Luchar Contra la Diabetes http://bit.ly/iU1dl</p>", "timestamp": "2009-09-04T20:43:31", "timestamp_epochs": 1252097011, "tweet_id": "3764945432", "tweet_url": "/HCN_media/status/3764945432", "user_id": "37989800", "username": "Hispanic Communications Network", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "shepnigga", "text": "Universal Online> Cruz Roja lanza campa\u00f1a de prevenci\u00f3n ante gripe A: Para prevenir una segu.. http://bit.ly/QV47r", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Universal Online&gt; Cruz Roja lanza campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong> ante gripe A: Para <strong>prevenir</strong> una segu.. http://bit.ly/QV47r</p>", "timestamp": "2009-09-04T12:20:39", "timestamp_epochs": 1252066839, "tweet_id": "3755604720", "tweet_url": "/shepnigga/status/3755604720", "user_id": "14645358", "username": "BorregoDespierto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SoyAlbertoMX", "text": "RT @eljuncoenpie: Gu\u00eda prevenci\u00f3n dengue + Mitos y verdades: \u00a0Gu\u00eda para Prevenir el Contagio de Dengue http://bit.ly/4oxANp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @eljuncoenpie: Gu\u00eda <strong>prevenci\u00f3n</strong> dengue + Mitos y verdades: \u00a0Gu\u00eda para Prevenir el Contagio de Dengue http://bit.ly/4oxANp</p>", "timestamp": "2009-08-31T04:21:44", "timestamp_epochs": 1251692504, "tweet_id": "3659478986", "tweet_url": "/SoyAlbertoMX/status/3659478986", "user_id": "16281425", "username": "A\u029f\u0299\u1d07\u0280\u1d1b\u1d0f R\u1d0f\u1d05\u0280\u00ed\u0262\u1d1c\u1d07\u1d22\u2122", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tribuamericas", "text": "Influenza: M\u00e1s vale prevenir que ser conejillo de Indias. Por eso seguimos en la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n auspiciada por Wings of Love, Inc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Influenza: M\u00e1s vale <strong>prevenir</strong> que ser conejillo de Indias. Por eso seguimos en la campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong> auspiciada por Wings of Love, Inc.</p>", "timestamp": "2009-08-30T00:57:44", "timestamp_epochs": 1251593864, "tweet_id": "3635871106", "tweet_url": "/tribuamericas/status/3635871106", "user_id": "35657282", "username": "tribuAm\u00e9ricas\u00ae \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ensiz_news", "text": "Prevenci\u00f3n situacional importante para prevenir la inseguridad : Monterrey, NL.- El colocar una reja para protec.. http://bit.ly/2tsgzZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenci\u00f3n</strong> situacional importante para <strong>prevenir</strong> la inseguridad : Monterrey, NL.- El colocar una reja para protec.. http://bit.ly/2tsgzZ</p>", "timestamp": "2009-08-26T16:59:47", "timestamp_epochs": 1251305987, "tweet_id": "3559922665", "tweet_url": "/ensiz_news/status/3559922665", "user_id": "43378165", "username": "Enrique Sierra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["missuniverse"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Chancholitro", "text": "Los interpretes estan tapando los errores de las misses. Sobretodo con lo de prevenir previniendo la prevencion de Rep Dom. #missuniverse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los interpretes estan tapando los errores de las misses. Sobretodo con lo de <strong>prevenir</strong> previniendo la <strong>prevencion</strong> de Rep Dom. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/missuniverse?src=hash\"><s>#</s><b>missuniverse</b></a></p>", "timestamp": "2009-08-24T02:43:39", "timestamp_epochs": 1251081819, "tweet_id": "3504586220", "tweet_url": "/Chancholitro/status/3504586220", "user_id": "44724631", "username": "Fais\u00e1n con Limol Stan Account", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marieohdoch", "text": "prevencion , prevenir , prevengamos :) redundancias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>prevencion</strong> , <strong>prevenir</strong> , prevengamos :) redundancias</p>", "timestamp": "2009-08-24T02:34:50", "timestamp_epochs": 1251081290, "tweet_id": "3504423637", "tweet_url": "/marieohdoch/status/3504423637", "user_id": "35106545", "username": "Margo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3501293341", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pepepeirano", "user_id": "14815549"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarceSabat", "text": "@pepepeirano Y por qu\u00e9 no aumentamos campa\u00f1as de prevenci\u00f3n e inclu\u00edmos la enfermedad al Auge?Creo q hay q prevenir y rehabilitar,,,en todo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14815549\" dir=\"ltr\" href=\"/pepepeirano\"><s>@</s><b>pepepeirano</b></a> Y por qu\u00e9 no aumentamos campa\u00f1as de <strong>prevenci\u00f3n</strong> e inclu\u00edmos la enfermedad al Auge?Creo q hay q <strong>prevenir</strong> y rehabilitar,,,en todo.</p>", "timestamp": "2009-08-23T23:49:05", "timestamp_epochs": 1251071345, "tweet_id": "3501379211", "tweet_url": "/MarceSabat/status/3501379211", "user_id": "34359402", "username": "Marcela Sabat Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1086961557379133440", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "javoxa", "user_id": "81141569"}, {"screen_name": "eldestapeweb", "user_id": "2792557771"}], "retweets": 1, "screen_name": "YoSoyNick2", "text": "No es verdad. Todo se puede prevenir, el problema es que no hay pol\u00edticas activas para prevenci\u00f3n. Cada d\u00eda vamos para atr\u00e1s. Basta de defender pol\u00edticos, es hora de defender al pueblo que sufre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es verdad. Todo se puede <strong>prevenir</strong>, el problema es que no hay pol\u00edticas activas para <strong>prevenci\u00f3n</strong>. Cada d\u00eda vamos para atr\u00e1s. Basta de defender pol\u00edticos, es hora de defender al pueblo que sufre.</p>", "timestamp": "2019-01-20T23:51:56", "timestamp_epochs": 1548028316, "tweet_id": "1087135671146426369", "tweet_url": "/YoSoyNick2/status/1087135671146426369", "user_id": "754484394996490240", "username": "Yo Soy Nick", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Futbol", "Lesion", "Fisioterapia", "Soccer", "Injury", "PhysicalTherapy"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://youtu.be/FSn59tyBBNE"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jonalex_FT", "text": "Ejercicios para prevenir lesiones en el f\u00fatbol. Es mejor trabajar desde la prevenci\u00f3n y no despu\u00e9s de la lesi\u00f3n. https://youtu.be/FSn59tyBBNE\u00a0 #Futbol #Lesion #Fisioterapia #Soccer #Injury #PhysicalTherapy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ejercicios para <strong>prevenir</strong> lesiones en el f\u00fatbol. Es mejor trabajar desde la <strong>prevenci\u00f3n</strong> y no despu\u00e9s de la lesi\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/FSn59tyBBNE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8OPyVA5Ch2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/FSn59tyBBNE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/FSn59tyBBNE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Futbol?src=hash\"><s>#</s><b>Futbol</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lesion?src=hash\"><s>#</s><b>Lesion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fisioterapia?src=hash\"><s>#</s><b>Fisioterapia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Soccer?src=hash\"><s>#</s><b>Soccer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Injury?src=hash\"><s>#</s><b>Injury</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PhysicalTherapy?src=hash\"><s>#</s><b>PhysicalTherapy</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T23:00:49", "timestamp_epochs": 1548025249, "tweet_id": "1087122806075199488", "tweet_url": "/Jonalex_FT/status/1087122806075199488", "user_id": "73541726", "username": "Jonathan", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Irapuato", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/176011846294607/posts/382968258932297/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotaDigitalG", "text": "#Irapuato #Salud\nBUSCAN PREVENIR EL SUICIDIO\n\nIrapuato, Gto. En la primera reuni\u00f3n de la Red Municipal de Prevenci\u00f3n del Suicidio, fue presentado el Plan de Trabajo y las acciones a realizar durante este a\u00f1o en... https://www.facebook.com/176011846294607/posts/382968258932297/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Irapuato?src=hash\"><s>#</s><b>Irapuato</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a>\nBUSCAN <strong>PREVENIR</strong> EL SUICIDIO\n\nIrapuato, Gto. En la primera reuni\u00f3n de la Red Municipal de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del Suicidio, fue presentado el Plan de Trabajo y las acciones a realizar durante este a\u00f1o en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/176011846294607/posts/382968258932297/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KwuHapU5Q3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/176011846294607/posts/382968258932297/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/17601184629460</span><span class=\"invisible\">7/posts/382968258932297/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T22:40:01", "timestamp_epochs": 1548024001, "tweet_id": "1087117574054338561", "tweet_url": "/NotaDigitalG/status/1087117574054338561", "user_id": "984501337340624896", "username": "NotaDigitalGto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/Qx6KvV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrimerPlanoInfo", "text": "REALIZAR\u00c1N ACCIONES PARA PREVENIR EL SUICIDIO: En la primera reuni\u00f3n de la Red Municipal de Prevenci\u00f3n del Suicidio, fue presentado el Plan de Trabajo y las http://dlvr.it/Qx6KvV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">REALIZAR\u00c1N ACCIONES PARA <strong>PREVENIR</strong> EL SUICIDIO: En la primera reuni\u00f3n de la Red Municipal de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del Suicidio, fue presentado el Plan de Trabajo y las <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/Qx6KvV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U12IPnez2Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/Qx6KvV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/Qx6KvV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:51:02", "timestamp_epochs": 1548021062, "tweet_id": "1087105246478757888", "tweet_url": "/PrimerPlanoInfo/status/1087105246478757888", "user_id": "1683996686", "username": "Primer Plano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxNwMRgW0AEcUhX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "FONA_oficial", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9 | FONA brinda herramientas de prevenci\u00f3n en espacios laborales para prevenir el uso indebido de drogas. pic.twitter.com/aIEaGegdjJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a> | FONA brinda herramientas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> en espacios laborales para <strong>prevenir</strong> el uso indebido de drogas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aIEaGegdjJ\">pic.twitter.com/aIEaGegdjJ</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T21:50:00", "timestamp_epochs": 1548021000, "tweet_id": "1087104986054443009", "tweet_url": "/FONA_oficial/status/1087104986054443009", "user_id": "140981069", "username": "FONA_oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxNv2ADWwAAiO3m.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FONA_oficial", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9 | FONA brinda herramientas de prevenci\u00f3n en espacios laborales para prevenir el uso indebido de drogas. pic.twitter.com/qBEUwZhxxd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a> | FONA brinda herramientas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> en espacios laborales para <strong>prevenir</strong> el uso indebido de drogas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qBEUwZhxxd\">pic.twitter.com/qBEUwZhxxd</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T20:50:00", "timestamp_epochs": 1548017400, "tweet_id": "1087089884773445632", "tweet_url": "/FONA_oficial/status/1087089884773445632", "user_id": "140981069", "username": "FONA_oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2267502856823839"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiBabahoyo", "text": "Dra. Yiseiri V\u00e1zquez\nGinecolog\u00eda: control de embarazo, planificaci\u00f3n familiar, prevenci\u00f3n de cancer de mama y cervicouterino, papanicolaou , colposcopia, cirug\u00eda ginecol\u00f3gica, vacuna para prevenir el  HPV\n\nDr.... https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2267502856823839\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra. Yiseiri V\u00e1zquez\nGinecolog\u00eda: control de embarazo, planificaci\u00f3n familiar, <strong>prevenci\u00f3n</strong> de cancer de mama y cervicouterino, papanicolaou , colposcopia, cirug\u00eda ginecol\u00f3gica, vacuna para <strong>prevenir</strong> el  HPV\n\nDr.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2267502856823839\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bwuWUAhbdD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2267502856823839\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/mi.babahoyo.96</span><span class=\"invisible\">/posts/2267502856823839</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T20:06:50", "timestamp_epochs": 1548014810, "tweet_id": "1087079021769383937", "tweet_url": "/MiBabahoyo/status/1087079021769383937", "user_id": "299214758", "username": "Babahoyo-Los Rios", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxYUXwOU0AAZDc7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DxYUYHrVAAAnVHo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "poesqro", "text": "Como parte de las acciones de prevenci\u00f3n implementadas por oficiales de @poesqro, se realizan operativos de vigilancia en la zona serrana, con la finalidad de prevenir robos a veh\u00edculo y casa habitaci\u00f3n. pic.twitter.com/ugbv4qFT7O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como parte de las acciones de <strong>prevenci\u00f3n</strong> implementadas por oficiales de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163088870\" dir=\"ltr\" href=\"/poesqro\"><s>@</s><b>poesqro</b></a>, se realizan operativos de vigilancia en la zona serrana, con la finalidad de <strong>prevenir</strong> robos a veh\u00edculo y casa habitaci\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ugbv4qFT7O\">pic.twitter.com/ugbv4qFT7O</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T20:05:50", "timestamp_epochs": 1548014750, "tweet_id": "1087078770966781952", "tweet_url": "/poesqro/status/1087078770966781952", "user_id": "163088870", "username": "Polic\u00eda Estatal Qro.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxNvyVCWkAAIxO_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "FONA_oficial", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9 | FONA brinda herramientas de prevenci\u00f3n en espacios laborales para prevenir el uso indebido de drogas. pic.twitter.com/ooNNGjodXc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a> | FONA brinda herramientas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> en espacios laborales para <strong>prevenir</strong> el uso indebido de drogas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ooNNGjodXc\">pic.twitter.com/ooNNGjodXc</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T19:50:00", "timestamp_epochs": 1548013800, "tweet_id": "1087074784989433856", "tweet_url": "/FONA_oficial/status/1087074784989433856", "user_id": "140981069", "username": "FONA_oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sab\u00edasQu\u00e9"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxNvuqYWsAIxecM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FONA_oficial", "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9 | FONA brinda herramientas de prevenci\u00f3n en espacios laborales para prevenir el uso indebido de drogas. pic.twitter.com/ljwYBQOofI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sab%C3%ADasQu%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>Sab\u00edasQu\u00e9</b></a> | FONA brinda herramientas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> en espacios laborales para <strong>prevenir</strong> el uso indebido de drogas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ljwYBQOofI\">pic.twitter.com/ljwYBQOofI</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T18:50:00", "timestamp_epochs": 1548010200, "tweet_id": "1087059686392619008", "tweet_url": "/FONA_oficial/status/1087059686392619008", "user_id": "140981069", "username": "FONA_oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Perquenco", "Angol", "Temuco", "incendiosforestales", "ChileLoProtegemosTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxX04A9XcAAAVII.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DxX04A7W0AA2flc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DxX04A9XQAEi5M_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "conaf_minagri", "text": "#Perquenco, #Angol y #Temuco fueron los lugares de salida de peregrinos a San Sebasti\u00e1n y en los cuales CONAF aprovech\u00f3 de entregar mensajes de prevenci\u00f3n de #incendiosforestales \u00a1Ay\u00fadanos a prevenir! #ChileLoProtegemosTodospic.twitter.com/yoVklrF1Mv", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Perquenco?src=hash\"><s>#</s><b>Perquenco</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Angol?src=hash\"><s>#</s><b>Angol</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Temuco?src=hash\"><s>#</s><b>Temuco</b></a> fueron los lugares de salida de peregrinos a San Sebasti\u00e1n y en los cuales CONAF aprovech\u00f3 de entregar mensajes de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/incendiosforestales?src=hash\"><s>#</s><b>incendiosforestales</b></a> \u00a1Ay\u00fadanos a <strong>prevenir</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChileLoProtegemosTodos?src=hash\"><s>#</s><b>ChileLoProtegemosTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yoVklrF1Mv\">pic.twitter.com/yoVklrF1Mv</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T17:50:48", "timestamp_epochs": 1548006648, "tweet_id": "1087044787088379905", "tweet_url": "/conaf_minagri/status/1087044787088379905", "user_id": "172768234", "username": "CONAF", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "1087037896299823105", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "EarthquakeChil1", "user_id": "994000556724248578"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sorayaflores", "text": "Perd\u00f3n corrijo! Los sismos no se pueden medir, ni saber exactamente. Si se pueden prevenir pero su intensidad tampoco podremos saberla. Aqu\u00ed en Venezuela no existe una educaci\u00f3n como tal al respecto. Yo digo que ka prevenci\u00f3n como tal de nuestro amigo ha sido fiable .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perd\u00f3n corrijo! Los sismos no se pueden medir, ni saber exactamente. Si se pueden <strong>prevenir</strong> pero su intensidad tampoco podremos saberla. Aqu\u00ed en Venezuela no existe una educaci\u00f3n como tal al respecto. Yo digo que ka <strong>prevenci\u00f3n</strong> como tal de nuestro amigo ha sido fiable .</p>", "timestamp": "2019-01-20T17:36:58", "timestamp_epochs": 1548005818, "tweet_id": "1087041306428346369", "tweet_url": "/Sorayaflores/status/1087041306428346369", "user_id": "133784010", "username": "Soraya Flores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2266629403577851"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiBabahoyo", "text": "Dra. Yiseiri V\u00e1zquez\nGinecolog\u00eda: control de embarazo, planificaci\u00f3n familiar, prevenci\u00f3n de cancer de mama y cervicouterino, papanicolaou , colposcopia, cirug\u00eda ginecol\u00f3gica, vacuna para prevenir el  HPV\n\nDr.... https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2266629403577851\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra. Yiseiri V\u00e1zquez\nGinecolog\u00eda: control de embarazo, planificaci\u00f3n familiar, <strong>prevenci\u00f3n</strong> de cancer de mama y cervicouterino, papanicolaou , colposcopia, cirug\u00eda ginecol\u00f3gica, vacuna para <strong>prevenir</strong> el  HPV\n\nDr.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2266629403577851\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJ841x1XtD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/mi.babahoyo.96/posts/2266629403577851\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/mi.babahoyo.96</span><span class=\"invisible\">/posts/2266629403577851</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T17:18:39", "timestamp_epochs": 1548004719, "tweet_id": "1087036697785892865", "tweet_url": "/MiBabahoyo/status/1087036697785892865", "user_id": "299214758", "username": "Babahoyo-Los Rios", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxXsKq5WsAEuRE6.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "visionpolitica7", "text": "Con la finalidad de prevenir conductas delictivas en medios electr\u00f3nicos, la @UPCOaxaca emite alerta de seguridad por app que deja vulnerables los dispositivos m\u00f3viles ante el robo de informaci\u00f3n. @SSP_GobOax @Policia_GobOax @PREVENCION_SSPO @SESESP_GobOax @SSPO_Tunon @GobOaxpic.twitter.com/pkLtneIjhI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la finalidad de <strong>prevenir</strong> conductas delictivas en medios electr\u00f3nicos, la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1012368257943142400\" dir=\"ltr\" href=\"/UPCOaxaca\"><s>@</s><b>UPCOaxaca</b></a> emite alerta de seguridad por app que deja vulnerables los dispositivos m\u00f3viles ante el robo de informaci\u00f3n. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632345163\" dir=\"ltr\" href=\"/SSP_GobOax\"><s>@</s><b>SSP_GobOax</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"380540139\" dir=\"ltr\" href=\"/Policia_GobOax\"><s>@</s><b>Policia_GobOax</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2955951573\" dir=\"ltr\" href=\"/PREVENCION_SSPO\"><s>@</s><b><strong>PREVENCION</strong>_SSPO</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3161853151\" dir=\"ltr\" href=\"/SESESP_GobOax\"><s>@</s><b>SESESP_GobOax</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"804362336370724864\" dir=\"ltr\" href=\"/SSPO_Tunon\"><s>@</s><b>SSPO_Tunon</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"215024114\" dir=\"ltr\" href=\"/GobOax\"><s>@</s><b>GobOax</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pkLtneIjhI\">pic.twitter.com/pkLtneIjhI</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T17:10:08", "timestamp_epochs": 1548004208, "tweet_id": "1087034555398344705", "tweet_url": "/visionpolitica7/status/1087034555398344705", "user_id": "4499559076", "username": "Fernando Cruz L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PoliticamenteCorrecto"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxXk61fX0AEF4lg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "politikcorrecta", "text": "@mmcuesta en  #PoliticamenteCorrecto: Prevenir antes que lamentar, ese es el \u00e9xito. Si yo le doy acogida a un chico, trabajo en prevenci\u00f3n desde ni\u00f1o, le doy ofertas de c\u00f3mo utilizar su tiempo, educaci\u00f3n y trabajo, le aseguro que no se va a meter en las drogas. pic.twitter.com/FUyhlFJnaI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184457107\" dir=\"ltr\" href=\"/mmcuesta\"><s>@</s><b>mmcuesta</b></a> en  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PoliticamenteCorrecto?src=hash\"><s>#</s><b>PoliticamenteCorrecto</b></a>: <strong>Prevenir</strong> antes que lamentar, ese es el \u00e9xito. Si yo le doy acogida a un chico, trabajo en <strong>prevenci\u00f3n</strong> desde ni\u00f1o, le doy ofertas de c\u00f3mo utilizar su tiempo, educaci\u00f3n y trabajo, le aseguro que no se va a meter en las drogas. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FUyhlFJnaI\">pic.twitter.com/FUyhlFJnaI</a></p>", "timestamp": "2019-01-20T16:38:29", "timestamp_epochs": 1548002309, "tweet_id": "1087026589894885377", "tweet_url": "/politikcorrecta/status/1087026589894885377", "user_id": "746739697028894721", "username": "Pol\u00edticamente Correcto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/1494876144086518/posts/2268448336729291/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiBabahoyo", "text": "Dra. Yiseiri V\u00e1zquez\nGinecolog\u00eda: control de embarazo, planificaci\u00f3n familiar, prevenci\u00f3n de cancer de mama y cervicouterino, papanicolaou , colposcopia, cirug\u00eda ginecol\u00f3gica, vacuna para prevenir el  HPV\n\nDr.... https://www.facebook.com/1494876144086518/posts/2268448336729291/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dra. Yiseiri V\u00e1zquez\nGinecolog\u00eda: control de embarazo, planificaci\u00f3n familiar, <strong>prevenci\u00f3n</strong> de cancer de mama y cervicouterino, papanicolaou , colposcopia, cirug\u00eda ginecol\u00f3gica, vacuna para <strong>prevenir</strong> el  HPV\n\nDr.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/1494876144086518/posts/2268448336729291/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j39Nrbi69L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/1494876144086518/posts/2268448336729291/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/14948761440865</span><span class=\"invisible\">18/posts/2268448336729291/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T16:23:23", "timestamp_epochs": 1548001403, "tweet_id": "1087022787330560000", "tweet_url": "/MiBabahoyo/status/1087022787330560000", "user_id": "299214758", "username": "Babahoyo-Los Rios", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1087003212744400896", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Elisabobergpast", "user_id": "240346148"}], "retweets": 0, "screen_name": "ivanrodig", "text": "Falta de prevenci\u00f3n. Hay gente que no es tratada a tiempo, sobre todo en las fuerzas armadas. Acaba en violencia o suicido, pero para eso no hay ayudas. Llevamos a\u00f1os pidiendo recursos para la prevenci\u00f3n en los CCyFFSS y no llegan. Mejor prevenir que lamentar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta de <strong>prevenci\u00f3n</strong>. Hay gente que no es tratada a tiempo, sobre todo en las fuerzas armadas. Acaba en violencia o suicido, pero para eso no hay ayudas. Llevamos a\u00f1os pidiendo recursos para la <strong>prevenci\u00f3n</strong> en los CCyFFSS y no llegan. Mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar.</p>", "timestamp": "2019-01-20T15:28:11", "timestamp_epochs": 1547998091, "tweet_id": "1087008895959224320", "tweet_url": "/ivanrodig/status/1087008895959224320", "user_id": "268205101", "username": "Iv\u00e1n Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2712\ufe0f\u2696\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/Jeanninecruzz/status/1086977939881840640"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Caelestis01", "text": "Polic\u00eda impreparada, leyes que dan protecci\u00f3n al delincuente = lamentables tragedias. \nLa legislaci\u00f3n debe ser m\u00e1s efectiva, para amparar/prevenir a las v\u00edctimas de acoso, maltrato, violaci\u00f3n. No es posible seguir as\u00ed. Primero prevenci\u00f3n y luego sanciones m\u00e1s duras. https://twitter.com/Jeanninecruzz/status/1086977939881840640\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Polic\u00eda impreparada, leyes que dan protecci\u00f3n al delincuente = lamentables tragedias. \nLa legislaci\u00f3n debe ser m\u00e1s efectiva, para amparar/<strong>prevenir</strong> a las v\u00edctimas de acoso, maltrato, violaci\u00f3n. No es posible seguir as\u00ed. Primero <strong>prevenci\u00f3n</strong> y luego sanciones m\u00e1s duras. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Jeanninecruzz/status/1086977939881840640\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BXjnPZ8pru\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Jeanninecruzz/status/1086977939881840640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Jeanninecruzz/</span><span class=\"invisible\">status/1086977939881840640</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T15:12:59", "timestamp_epochs": 1547997179, "tweet_id": "1087005070716256256", "tweet_url": "/Caelestis01/status/1087005070716256256", "user_id": "3020539359", "username": "\ud83d\udd2f\u24bb\u24b6\u24b7\u24be\u2652", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NatyAL17", "text": "@ahoranoticiasAN escuchar a su periodista decir que \u201cahora se esperan las explicaciones por mensajes de alerta de tsunami y el porque despu\u00e9s se suspendi\u00f3\u201d me parece ins\u00f3lito. PREVENCI\u00d3N NADA M\u00c1S!! O ya se olvidaron del 27F? Mejor prevenir que lamentar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3193039156\" dir=\"ltr\" href=\"/ahoranoticiasAN\"><s>@</s><b>ahoranoticiasAN</b></a> escuchar a su periodista decir que \u201cahora se esperan las explicaciones por mensajes de alerta de tsunami y el porque despu\u00e9s se suspendi\u00f3\u201d me parece ins\u00f3lito. <strong>PREVENCI\u00d3N</strong> NADA M\u00c1S!! O ya se olvidaron del 27F? Mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar</p>", "timestamp": "2019-01-20T14:57:00", "timestamp_epochs": 1547996220, "tweet_id": "1087001049221775365", "tweet_url": "/NatyAL17/status/1087001049221775365", "user_id": "139331641", "username": "Natalia A.L", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CCY7jgqWYAAoFLc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "911_Lara", "text": "Normas de transito para Tener Prudencia y Prevenir Accidentes. Evita las Multas #prevencion pic.twitter.com/7XxYLlTH3c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Normas de transito para Tener Prudencia y <strong>Prevenir</strong> Accidentes. Evita las Multas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7XxYLlTH3c\">pic.twitter.com/7XxYLlTH3c</a></p>", "timestamp": "2015-06-28T22:40:03", "timestamp_epochs": 1435531203, "tweet_id": "615288579326115840", "tweet_url": "/911_Lara/status/615288579326115840", "user_id": "214445522", "username": "VEN 911 Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/CnCwt7G2RVw?a"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GilZamudioPerez", "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @prevencionbc http://youtu.be/CnCwt7G2RVw?a\u00a0 Mas Vale Prevenir (ABC de la Prevencion) - Unidos Por la", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me gust\u00f3 un video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1449777744\" dir=\"ltr\" href=\"/PrevencionBC\"><s>@</s><b>prevencionbc</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/CnCwt7G2RVw?a\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hTibUEOu1R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/CnCwt7G2RVw?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/CnCwt7G2RVw?a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Mas Vale <strong>Prevenir</strong> (ABC de la <strong>Prevencion</strong>) - Unidos Por la</p>", "timestamp": "2015-06-28T21:12:39", "timestamp_epochs": 1435525959, "tweet_id": "615266582797795330", "tweet_url": "/GilZamudioPerez/status/615266582797795330", "user_id": "1702472305", "username": "Gildardo Z.P", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1KnNe7t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "silybe", "text": "Prevenci\u00f3n del delito \u00bfciencia o fe?: Podemos prevenir enfermedades con pol\u00edticas preventivas. Las campa\u00f1as de... http://bit.ly/1KnNe7t\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenci\u00f3n</strong> del delito \u00bfciencia o fe?: Podemos <strong>prevenir</strong> enfermedades con pol\u00edticas preventivas. Las campa\u00f1as de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1KnNe7t\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/41bOZwD8we\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1KnNe7t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1KnNe7t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T17:56:58", "timestamp_epochs": 1435514218, "tweet_id": "615217338602815488", "tweet_url": "/silybe/status/615217338602815488", "user_id": "41293900", "username": "kammla Nadim", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "615202511444508672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GustavoDavid__", "user_id": "2692892189"}], "retweets": 0, "screen_name": "jonexxxxxx", "text": "@Gus0195 yo lo hago para prevenir que gente est\u00fapida me cabree y los mande a comer   todo es por prevenci\u00f3n ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@Gus0195 yo lo hago para <strong>prevenir</strong> que gente est\u00fapida me cabree y los mande a comer <img alt=\"\ud83d\udca9\" aria-label=\"Emoji: Pila de caca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a9.png\" title=\"Pila de caca\"/> <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/> todo es por <strong>prevenci\u00f3n</strong> <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara sonrojada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Cara sonrojada\"/></p>", "timestamp": "2015-06-28T17:22:08", "timestamp_epochs": 1435512128, "tweet_id": "615208575065952256", "tweet_url": "/jonexxxxxx/status/615208575065952256", "user_id": "42523416", "username": "Joneleandro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ViolenciaFamiliar", "Oaxacapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIMB6ckUkAAcvdD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PREVENCION_SSPO", "text": "Sigue y comparte estas recomendaciones para prevenir la #ViolenciaFamiliar #Oaxacapic.twitter.com/lNZXM9A3q2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigue y comparte estas recomendaciones para <strong>prevenir</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaFamiliar?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaFamiliar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lNZXM9A3q2\">pic.twitter.com/lNZXM9A3q2</a></p>", "timestamp": "2015-06-28T14:42:04", "timestamp_epochs": 1435502524, "tweet_id": "615168291351363584", "tweet_url": "/PREVENCION_SSPO/status/615168291351363584", "user_id": "2955951573", "username": "Prevenci\u00f3n SSPO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RobodeVeh\u00edculos", "Oaxacapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CGMuqNBUIAAZhVS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CGMuqUTUoAAu-UG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "PREVENCION_SSPO", "text": "Sigue estas recomendaciones para prevenir el #RobodeVeh\u00edculos #Oaxacapic.twitter.com/nnHxDmteOW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigue estas recomendaciones para <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RobodeVeh%C3%ADculos?src=hash\"><s>#</s><b>RobodeVeh\u00edculos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nnHxDmteOW\">pic.twitter.com/nnHxDmteOW</a></p>", "timestamp": "2015-06-28T14:40:52", "timestamp_epochs": 1435502452, "tweet_id": "615167990791696384", "tweet_url": "/PREVENCION_SSPO/status/615167990791696384", "user_id": "2955951573", "username": "Prevenci\u00f3n SSPO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CCY7jgqWYAAoFLc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "911_Lara", "text": "Normas de transito para Tener Prudencia y Prevenir Accidentes. Evita las Multas #prevencion pic.twitter.com/7XxYLlTH3c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Normas de transito para Tener Prudencia y <strong>Prevenir</strong> Accidentes. Evita las Multas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7XxYLlTH3c\">pic.twitter.com/7XxYLlTH3c</a></p>", "timestamp": "2015-06-28T12:28:07", "timestamp_epochs": 1435494487, "tweet_id": "615134579972640769", "tweet_url": "/911_Lara/status/615134579972640769", "user_id": "214445522", "username": "VEN 911 Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenci\u00f3n", "Verano"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/1eRA71j"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MiguelDlaCamara", "text": "#prevenci\u00f3n \u00bfIr\u00e1s a Urgencias por no prevenir accidentes, y quemaduras de piel, en #Verano? http://buff.ly/1eRA71j\u00a0 via @SaludSMedia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> \u00bfIr\u00e1s a Urgencias por no <strong>prevenir</strong> accidentes, y quemaduras de piel, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Verano?src=hash\"><s>#</s><b>Verano</b></a>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/1eRA71j\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xeBGTuYfCW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/1eRA71j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/1eRA71j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1580415950\" dir=\"ltr\" href=\"/SaludSMedia\"><s>@</s><b>SaludSMedia</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-28T07:56:30", "timestamp_epochs": 1435478190, "tweet_id": "615066225945780224", "tweet_url": "/MiguelDlaCamara/status/615066225945780224", "user_id": "287285569", "username": "Miguel Angel De la C\u00e1mara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JoseFlorezCD", "text": "PREFIEREN REPARAR QUE PREVENIR. El presup para fomentar y fortalecer la prevenci\u00f3n es inferior al gasto de publicidad de algunos Gob locales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PREFIEREN REPARAR QUE <strong>PREVENIR</strong>. El presup para fomentar y fortalecer la <strong>prevenci\u00f3n</strong> es inferior al gasto de publicidad de algunos Gob locales</p>", "timestamp": "2015-06-28T01:15:07", "timestamp_epochs": 1435454107, "tweet_id": "614965216682614785", "tweet_url": "/JoseFlorezCD/status/614965216682614785", "user_id": "3300925553", "username": "Jos\u00e9 Rosendo Florez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Empalme", "Escobedo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PP_BAEZ", "text": "Concluye Feria de Prevenci\u00f3n \u201cHoy Actuar es Prevenir\u201d en #Empalme, #Escobedo / https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo\u00a0\u2026\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concluye Feria de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> \u201cHoy Actuar es <strong>Prevenir</strong>\u201d en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empalme?src=hash\"><s>#</s><b>Empalme</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escobedo?src=hash\"><s>#</s><b>Escobedo</b></a> / <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/elWXeBKxrr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com/imagen-informa</span><span class=\"invisible\">tiva-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2015-06-28T00:57:06", "timestamp_epochs": 1435453026, "tweet_id": "614960683017351168", "tweet_url": "/PP_BAEZ/status/614960683017351168", "user_id": "147807149", "username": "Pepe B\u00e1ez #Qu\u00e9dateEnCasa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CCY7jgqWYAAoFLc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "911_Lara", "text": "Normas de transito para Tener Prudencia y Prevenir Accidentes. Evita las Multas #prevencion pic.twitter.com/7XxYLlTH3c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Normas de transito para Tener Prudencia y <strong>Prevenir</strong> Accidentes. Evita las Multas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7XxYLlTH3c\">pic.twitter.com/7XxYLlTH3c</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T23:01:30", "timestamp_epochs": 1435446090, "tweet_id": "614931591127793664", "tweet_url": "/911_Lara/status/614931591127793664", "user_id": "214445522", "username": "VEN 911 Lara", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevencion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CCY7jgqWYAAoFLc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "911_Lara", "text": "Normas de transito para Tener Prudencia y Prevenir Accidentes. Evita las Multas #prevencion pic.twitter.com/7XxYLlTH3c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Normas de transito para Tener Prudencia y <strong>Prevenir</strong> Accidentes. Evita las Multas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/7XxYLlTH3c\">pic.twitter.com/7XxYLlTH3c</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T18:44:11", "timestamp_epochs": 1435430651, "tweet_id": "614866833926172674", "tweet_url": "/911_Lara/status/614866833926172674", "user_id": "214445522", "username": "VEN 911 Lara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "davidbvcr", "text": "Bomberos pone un tuit donde dicen \"listos para prevenir\". Jajaja, \u00bfes en serio? La prevenci\u00f3n se hace desde la \u00e9poca seca, no ahora.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bomberos pone un tuit donde dicen \"listos para <strong>prevenir</strong>\". Jajaja, \u00bfes en serio? La <strong>prevenci\u00f3n</strong> se hace desde la \u00e9poca seca, no ahora.</p>", "timestamp": "2015-06-27T17:47:35", "timestamp_epochs": 1435427255, "tweet_id": "614852588899450880", "tweet_url": "/davidbvcr/status/614852588899450880", "user_id": "518836253", "username": "David Barrientos V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "614808036041981952", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlcdPalavecino", "user_id": "2252125195"}], "retweets": 0, "screen_name": "macb42", "text": "@AlcdPalavecino son tan eficaces en la prevenci\u00f3n q esperaron la temporada d lluvias para prevenir inundaciones. Eso es progresismo. @lara", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2252125195\" dir=\"ltr\" href=\"/AlcdPalavecino\"><s>@</s><b>AlcdPalavecino</b></a> son tan eficaces en la <strong>prevenci\u00f3n</strong> q esperaron la temporada d lluvias para <strong>prevenir</strong> inundaciones. Eso es progresismo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21481343\" dir=\"ltr\" href=\"/Lara\"><s>@</s><b>lara</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T14:58:48", "timestamp_epochs": 1435417128, "tweet_id": "614810113434644480", "tweet_url": "/macb42/status/614810113434644480", "user_id": "2395625695", "username": "!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["actualidadcentral"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Sgrace_Fd", "text": "Chile necesita prevenci\u00f3n, ahorrar en el tratamiento d lo q se pod\u00eda y deb\u00eda prevenir, bono digno a nutrici\u00f3n @CNNChile #actualidadcentral", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chile necesita <strong>prevenci\u00f3n</strong>, ahorrar en el tratamiento d lo q se pod\u00eda y deb\u00eda <strong>prevenir</strong>, bono digno a nutrici\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18248645\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNChile\"><s>@</s><b>CNNChile</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/actualidadcentral?src=hash\"><s>#</s><b>actualidadcentral</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T14:49:26", "timestamp_epochs": 1435416566, "tweet_id": "614807756038610945", "tweet_url": "/Sgrace_Fd/status/614807756038610945", "user_id": "445174033", "username": "Stefanie Chalmers", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["RobodeVeh\u00edculos", "Oaxacapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CGMuqNBUIAAZhVS.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CGMuqUTUoAAu-UG.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 10, "screen_name": "PREVENCION_SSPO", "text": "Sigue estas recomendaciones para prevenir el #RobodeVeh\u00edculos #Oaxacapic.twitter.com/nnHxDmteOW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigue estas recomendaciones para <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RobodeVeh%C3%ADculos?src=hash\"><s>#</s><b>RobodeVeh\u00edculos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nnHxDmteOW\">pic.twitter.com/nnHxDmteOW</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T14:24:02", "timestamp_epochs": 1435415042, "tweet_id": "614801364858748928", "tweet_url": "/PREVENCION_SSPO/status/614801364858748928", "user_id": "2955951573", "username": "Prevenci\u00f3n SSPO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ViolenciaFamiliar", "Oaxacapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CIRSW9rUsAAUE5_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "PREVENCION_SSPO", "text": "Sigue y comparte estas recomendaciones para prevenir la #ViolenciaFamiliar #Oaxacapic.twitter.com/sNrDTbSqs8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sigue y comparte estas recomendaciones para <strong>prevenir</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViolenciaFamiliar?src=hash\"><s>#</s><b>ViolenciaFamiliar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sNrDTbSqs8\">pic.twitter.com/sNrDTbSqs8</a></p>", "timestamp": "2015-06-27T14:23:44", "timestamp_epochs": 1435415024, "tweet_id": "614801290678267908", "tweet_url": "/PREVENCION_SSPO/status/614801290678267908", "user_id": "2955951573", "username": "Prevenci\u00f3n SSPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Audio", "Empalme", "Escobedo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImagenInfoBajio", "text": "(#Audio) Concluye Feria de Prevenci\u00f3n \u201cHoy Actuar es Prevenir\u201d en #Empalme, #Escobedo / https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Audio?src=hash\"><s>#</s><b>Audio</b></a>) Concluye Feria de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> \u201cHoy Actuar es <strong>Prevenir</strong>\u201d en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empalme?src=hash\"><s>#</s><b>Empalme</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escobedo?src=hash\"><s>#</s><b>Escobedo</b></a> / <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ICnBqFZjcb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://soundcloud.com/imagen-informativa-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com/imagen-informa</span><span class=\"invisible\">tiva-bajio/audio-concluye-feria-de-prevencion-hoy-actuar-es-prevenir-en-empalme-escobedo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T13:36:39", "timestamp_epochs": 1435412199, "tweet_id": "614789442478346240", "tweet_url": "/ImagenInfoBajio/status/614789442478346240", "user_id": "150860884", "username": "IMAGEN INF. BAJ\u00cdO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Empalme", "Escobedo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7lswxH0Gs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ImagenInfoBajio", "text": "Concluye Feria de Prevenci\u00f3n \u201cHoy Actuar es Prevenir\u201d en #Empalme, #Escobedo\n\nEn la comunidad de Empalme... http://fb.me/7lswxH0Gs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concluye Feria de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> \u201cHoy Actuar es <strong>Prevenir</strong>\u201d en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Empalme?src=hash\"><s>#</s><b>Empalme</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escobedo?src=hash\"><s>#</s><b>Escobedo</b></a>\n\nEn la comunidad de Empalme... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7lswxH0Gs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0Hn73cHa4v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7lswxH0Gs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7lswxH0Gs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-27T13:01:14", "timestamp_epochs": 1435410074, "tweet_id": "614780529435652096", "tweet_url": "/ImagenInfoBajio/status/614780529435652096", "user_id": "150860884", "username": "IMAGEN INF. BAJ\u00cdO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Canceroton2015"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "horaciosalazar", "text": "#Canceroton2015 La mejor arma contra el c\u00e1ncer es la prevenci\u00f3n; y para prevenir, hay que informarse. \u00a1Vamos por esa cl\u00ednica preventiva!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canceroton2015?src=hash\"><s>#</s><b>Canceroton2015</b></a> La mejor arma contra el c\u00e1ncer es la <strong>prevenci\u00f3n</strong>; y para <strong>prevenir</strong>, hay que informarse. \u00a1Vamos por esa cl\u00ednica preventiva!</p>", "timestamp": "2015-06-27T12:36:57", "timestamp_epochs": 1435408617, "tweet_id": "614774418061942787", "tweet_url": "/horaciosalazar/status/614774418061942787", "user_id": "3671341", "username": "Horacio Salazar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["IOT", "UCV", "tecnologia", "prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2uZ3UMY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "COMIR_UCV", "text": "Internet de las Cosas #IOT en R\u00edos de Antioquia para prevenir desastres http://bit.ly/2uZ3UMY\u00a0 #UCV invirtiendo #tecnologia en #prevencion", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Internet de las Cosas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IOT?src=hash\"><s>#</s><b>IOT</b></a> en R\u00edos de Antioquia para <strong>prevenir</strong> desastres <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2uZ3UMY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x1SBjQ6ZDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2uZ3UMY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uZ3UMY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UCV?src=hash\"><s>#</s><b>UCV</b></a> invirtiendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tecnologia?src=hash\"><s>#</s><b>tecnologia</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T21:24:46", "timestamp_epochs": 1503005086, "tweet_id": "898294556139020288", "tweet_url": "/COMIR_UCV/status/898294556139020288", "user_id": "376830740", "username": "COMIR UCV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["familia", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gerontes_", "text": "Deshidrataci\u00f3n, quemaduras, intoxicaci\u00f3n... \u00bfC\u00f3mo prevenir los accidentes infantiles en verano? #familia #prevenci\u00f3n \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deshidrataci\u00f3n, quemaduras, intoxicaci\u00f3n... \u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los accidentes infantiles en verano? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> \u2026</p>", "timestamp": "2017-08-17T18:49:10", "timestamp_epochs": 1502995750, "tweet_id": "898255399408738304", "tweet_url": "/Gerontes_/status/898255399408738304", "user_id": "4875757269", "username": "Gerontes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898028263418802177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "TaxistaSJ", "user_id": "977587268"}, {"screen_name": "rociomoram29", "user_id": "1537562202"}], "retweets": 0, "screen_name": "JBoban17", "text": "No se\u00f1or, es prevenci\u00f3n Yo leo eso como una incitaci\u00f3n\nY a como se ve la cosa no podr\u00eda terminar bien\nMejor prevenir las cosas.\nRAZONAMIENTO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No se\u00f1or, es <strong>prevenci\u00f3n</strong> Yo leo eso como una incitaci\u00f3n\nY a como se ve la cosa no podr\u00eda terminar bien\nMejor <strong>prevenir</strong> las cosas.\nRAZONAMIENTO</p>", "timestamp": "2017-08-17T17:36:56", "timestamp_epochs": 1502991416, "tweet_id": "898237219865063425", "tweet_url": "/JBoban17/status/898237219865063425", "user_id": "544604750", "username": "\u201c\ud835\ude40\ud835\ude61 \ud835\ude4f\ud835\ude6a\ud835\ude58\ud835\ude56\u201d\u238a\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Barcelona"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHceA1pXYAAb75N.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jorginapuig", "text": "#Barcelona\nmoltes gr\u00e0cies pp x ajudar-nos a prevenir aquests atemptats!\nagradezco al pp la ajuda prestada en la prevenci\u00f3n d atentados\n\u00a1ole! pic.twitter.com/RoPpUSM7qs", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Barcelona?src=hash\"><s>#</s><b>Barcelona</b></a>\nmoltes gr\u00e0cies pp x ajudar-nos a <strong>prevenir</strong> aquests atemptats!\nagradezco al pp la ajuda prestada en la <strong>prevenci\u00f3n</strong> d atentados\n\u00a1ole! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RoPpUSM7qs\">pic.twitter.com/RoPpUSM7qs</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T16:30:44", "timestamp_epochs": 1502987444, "tweet_id": "898220559204528130", "tweet_url": "/jorginapuig/status/898220559204528130", "user_id": "479798345", "username": "jp |*|\u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["familia", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gerontes_", "text": "Deshidrataci\u00f3n, quemaduras, intoxicaci\u00f3n... \u00bfC\u00f3mo prevenir los accidentes infantiles en verano? #familia #prevenci\u00f3n \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deshidrataci\u00f3n, quemaduras, intoxicaci\u00f3n... \u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los accidentes infantiles en verano? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> \u2026</p>", "timestamp": "2017-08-17T16:02:46", "timestamp_epochs": 1502985766, "tweet_id": "898213523054096393", "tweet_url": "/Gerontes_/status/898213523054096393", "user_id": "4875757269", "username": "Gerontes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["consejos", "oido", "prevencion", "audiologia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://owl.li/ILKo30etFrB"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "novaluxvilalba", "text": "Consejos para prevenir problemas de o\u00eddo #consejos #oido #prevencion #audiologia http://owl.li/ILKo30etFrB\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consejos para <strong>prevenir</strong> problemas de o\u00eddo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consejos?src=hash\"><s>#</s><b>consejos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oido?src=hash\"><s>#</s><b>oido</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/audiologia?src=hash\"><s>#</s><b>audiologia</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://owl.li/ILKo30etFrB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B2ewC0TBao\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://owl.li/ILKo30etFrB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">owl.li/ILKo30etFrB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T16:01:13", "timestamp_epochs": 1502985673, "tweet_id": "898213133097078784", "tweet_url": "/novaluxvilalba/status/898213133097078784", "user_id": "838770452961112064", "username": "Novalux \u00d3ptica", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHcDLXfXoAAd6gh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ROMINAESCO1", "text": "Nuevamente la Municipalidad apostando fuertemente con prevenci\u00f3n y capacitaci\u00f3n en politicas p/prevenir la violencia de G\u00e9nero @ROMINAESCO1pic.twitter.com/n62CWyHwKC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevamente la Municipalidad apostando fuertemente con <strong>prevenci\u00f3n</strong> y capacitaci\u00f3n en politicas p/<strong>prevenir</strong> la violencia de G\u00e9nero <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"566701081\" dir=\"ltr\" href=\"/ROMINAESCO1\"><s>@</s><b>ROMINAESCO1</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n62CWyHwKC\">pic.twitter.com/n62CWyHwKC</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T14:29:59", "timestamp_epochs": 1502980199, "tweet_id": "898190172621348865", "tweet_url": "/ROMINAESCO1/status/898190172621348865", "user_id": "566701081", "username": "Dra. Romina Escobar Zerpa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["familia", "prevenci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHcC1iGXcAIG8h2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.cun.es/chequeos-salud/vida-sana/consejos-salud/accidentes-infantiles-verano"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "ClinicaNavarra", "text": "Deshidrataci\u00f3n, quemaduras, intoxicaci\u00f3n... \u00bfC\u00f3mo prevenir los accidentes infantiles en verano? #familia #prevenci\u00f3n http://www.cun.es/chequeos-salud/vida-sana/consejos-salud/accidentes-infantiles-verano\u00a0\u2026pic.twitter.com/N2rvVow7NG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deshidrataci\u00f3n, quemaduras, intoxicaci\u00f3n... \u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> los accidentes infantiles en verano? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cun.es/chequeos-salud/vida-sana/consejos-salud/accidentes-infantiles-verano\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IXEs6BDCEW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cun.es/chequeos-salud/vida-sana/consejos-salud/accidentes-infantiles-verano\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cun.es/chequeos-salud</span><span class=\"invisible\">/vida-sana/consejos-salud/accidentes-infantiles-verano</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N2rvVow7NG\">pic.twitter.com/N2rvVow7NG</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T14:28:30", "timestamp_epochs": 1502980110, "tweet_id": "898189799290540032", "tweet_url": "/ClinicaNavarra/status/898189799290540032", "user_id": "245414908", "username": "Cl\u00ednica Universidad de Navarra #C\u00f3moEst\u00e1s?", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Oaxacapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHYK-IzUMAAz4mr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "PREVENCION_SSPO", "text": "Un ambiente de respeto, confianza y comunicaci\u00f3n puede prevenir la violencia sexual #Oaxacapic.twitter.com/wddu5Q1uf4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un ambiente de respeto, confianza y comunicaci\u00f3n puede <strong>prevenir</strong> la violencia sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wddu5Q1uf4\">pic.twitter.com/wddu5Q1uf4</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T13:15:59", "timestamp_epochs": 1502975759, "tweet_id": "898171550578466816", "tweet_url": "/PREVENCION_SSPO/status/898171550578466816", "user_id": "2955951573", "username": "Prevenci\u00f3n SSPO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["EfeExtremadura"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EfeExtremadura", "text": "El Plan de Enfermedades Cardiovasculares incidir\u00e1 en la prevenci\u00f3n, pues tres de cada cuatro casos se pueden prevenir #EfeExtremadura", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Plan de Enfermedades Cardiovasculares incidir\u00e1 en la <strong>prevenci\u00f3n</strong>, pues tres de cada cuatro casos se pueden <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EfeExtremadura?src=hash\"><s>#</s><b>EfeExtremadura</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T10:21:51", "timestamp_epochs": 1502965311, "tweet_id": "898127729350107136", "tweet_url": "/EfeExtremadura/status/898127729350107136", "user_id": "1497943580", "username": "EFE Extremadura", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Tuxtla", "Tapachula", "Comit\u00e1n", "SanCrist\u00f3bal", "Tonal\u00e1", "Villaflores", "Pichucalco", "Palenquepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHZciJWWAAEha6G.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FGE_Prevencion", "text": "M\u00e1s vale prevenir que lamentar \u00a1Cuida tu Veh\u00edculo! #Tuxtla #Tapachula #Comit\u00e1n #SanCrist\u00f3bal #Tonal\u00e1 #Villaflores #Pichucalco #Palenquepic.twitter.com/5rfHoNNBoB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s vale <strong>prevenir</strong> que lamentar \u00a1Cuida tu Veh\u00edculo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tuxtla?src=hash\"><s>#</s><b>Tuxtla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tapachula?src=hash\"><s>#</s><b>Tapachula</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Comit%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Comit\u00e1n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanCrist%C3%B3bal?src=hash\"><s>#</s><b>SanCrist\u00f3bal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tonal%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Tonal\u00e1</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Villaflores?src=hash\"><s>#</s><b>Villaflores</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pichucalco?src=hash\"><s>#</s><b>Pichucalco</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Palenque?src=hash\"><s>#</s><b>Palenque</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5rfHoNNBoB\">pic.twitter.com/5rfHoNNBoB</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T02:21:50", "timestamp_epochs": 1502936510, "tweet_id": "898006928999288837", "tweet_url": "/FGE_Prevencion/status/898006928999288837", "user_id": "2148019536", "username": "FGE Prevenci\u00f3n Chiapas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Difteria"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHYukOrWAAADHGH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SaludChacao", "text": "#Prevenci\u00f3n | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede prevenir #Difteria? Aqu\u00ed te las explicamos:pic.twitter.com/c51NlP8n0F", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> | \u00bfSabes c\u00f3mo se puede <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Difteria?src=hash\"><s>#</s><b>Difteria</b></a>? Aqu\u00ed te las explicamos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c51NlP8n0F\">pic.twitter.com/c51NlP8n0F</a></p>", "timestamp": "2017-08-16T23:00:58", "timestamp_epochs": 1502924458, "tweet_id": "897956379348131840", "tweet_url": "/SaludChacao/status/897956379348131840", "user_id": "91172506", "username": "Salud Chacao Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PREVENCI\u00d3N"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHYBwc1XYAEvYE2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/2uJACHe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "primeraedicionw", "text": "#PREVENCI\u00d3N  \nEl 70% de los chicos tiene caries, \u00bfc\u00f3mo se puede prevenir?\nhttp://bit.ly/2uJACHe\u00a0pic.twitter.com/CqV0YXGECf", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PREVENCI%C3%93N?src=hash\"><s>#</s><b><strong>PREVENCI\u00d3N</strong></b></a>  \nEl 70% de los chicos tiene caries, \u00bfc\u00f3mo se puede <strong>prevenir</strong>?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2uJACHe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6M2AEaTVev\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2uJACHe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uJACHe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CqV0YXGECf\">pic.twitter.com/CqV0YXGECf</a></p>", "timestamp": "2017-08-16T19:45:12", "timestamp_epochs": 1502912712, "tweet_id": "897907111388217345", "tweet_url": "/primeraedicionw/status/897907111388217345", "user_id": "263980293", "username": "Primera Edici\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["seguridad", "proteccion", "prevencion", "vigilancia", "vigilanciaprivada"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=269722540145769&id=244268192691204"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coinsepro", "text": "Te mostramos c\u00f3mo puede prevenir robos en el hogar\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=269722540145769&id=244268192691204\u00a0\u2026\n#seguridad #proteccion #prevencion #vigilancia #vigilanciaprivada", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te mostramos c\u00f3mo puede <strong>prevenir</strong> robos en el hogar\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=269722540145769&amp;id=244268192691204\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9HnscUR8bG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=269722540145769&amp;id=244268192691204\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/story.php?stor</span><span class=\"invisible\">y_fbid=269722540145769&amp;id=244268192691204</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/proteccion?src=hash\"><s>#</s><b>proteccion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vigilancia?src=hash\"><s>#</s><b>vigilancia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vigilanciaprivada?src=hash\"><s>#</s><b>vigilanciaprivada</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T18:14:50", "timestamp_epochs": 1502907290, "tweet_id": "897884369167241216", "tweet_url": "/coinsepro/status/897884369167241216", "user_id": "828096094278139905", "username": "COINSEPRO, C.A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Tecnologia", "Impetecno"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8MKgHkODp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Impetecno", "text": "Porque con cada avance, vienen ciertas consecuencias \"...m\u00e1s vale prevenir\" #Prevenci\u00f3n #Tecnologia #Impetecno...http://fb.me/8MKgHkODp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque con cada avance, vienen ciertas consecuencias \"...m\u00e1s vale <strong>prevenir</strong>\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tecnologia?src=hash\"><s>#</s><b>Tecnologia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Impetecno?src=hash\"><s>#</s><b>Impetecno</b></a>...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8MKgHkODp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6RzhNIuBp6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8MKgHkODp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8MKgHkODp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T17:00:03", "timestamp_epochs": 1502902803, "tweet_id": "897865552064114688", "tweet_url": "/Impetecno/status/897865552064114688", "user_id": "874390020773294082", "username": "Impetecno", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosdiceasi", "text": "El problema en la ley guatemalteca es que no est\u00e1 hecha para prevenir actos delictivos si no para castigarlos y sin prevenci\u00f3n del delito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El problema en la ley guatemalteca es que no est\u00e1 hecha para <strong>prevenir</strong> actos delictivos si no para castigarlos y sin <strong>prevenci\u00f3n</strong> del delito</p>", "timestamp": "2017-08-16T16:15:09", "timestamp_epochs": 1502900109, "tweet_id": "897854252474912770", "tweet_url": "/carlosdiceasi/status/897854252474912770", "user_id": "219894646", "username": "Carlos Sandoval", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897522609579065344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CarlaTello_R", "user_id": "5278851"}, {"screen_name": "patriciov", "user_id": "10637792"}], "retweets": 0, "screen_name": "Loo_JiaLi", "text": "Es verdad que los sismos no se pronostican,pero si se pueden prevenir.PREVENCI\u00d3N es la lecci\u00f3n para todos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es verdad que los sismos no se pronostican,pero si se pueden <strong>prevenir</strong>.<strong>PREVENCI\u00d3N</strong> es la lecci\u00f3n para todos.</p>", "timestamp": "2017-08-16T16:07:21", "timestamp_epochs": 1502899641, "tweet_id": "897852288869572608", "tweet_url": "/Loo_JiaLi/status/897852288869572608", "user_id": "1547201461", "username": "Karen Loo Delgado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "888154479224336388", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "figaMir", "user_id": "616813840"}], "retweets": 0, "screen_name": "marisol_nada", "text": "Prevenci\u00f3n y educaci\u00f3n para prevenir ETS o no deseados, se borro parte de mi comentario. La violaci\u00f3n es una aberraci\u00f3n, jamas se olvida!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenci\u00f3n</strong> y educaci\u00f3n para <strong>prevenir</strong> ETS o no deseados, se borro parte de mi comentario. La violaci\u00f3n es una aberraci\u00f3n, jamas se olvida!</p>", "timestamp": "2017-08-16T14:35:29", "timestamp_epochs": 1502894129, "tweet_id": "897829170566352897", "tweet_url": "/marisol_nada/status/897829170566352897", "user_id": "379473607", "username": "como el ave fenix! Chile renacer\u00e1!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VRS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHW5BHUXoAAwC_u.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SeremiSalud_XI", "text": "@SeremiSalud_XI recuerda importancia de la prevenci\u00f3n para prevenir nuevos casos por #VRS Ventilar, evitar aglomeraciones, lavar manospic.twitter.com/DLRr46mkGo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"482519150\" dir=\"ltr\" href=\"/SeremiSalud_XI\"><s>@</s><b>SeremiSalud_XI</b></a> recuerda importancia de la <strong>prevenci\u00f3n</strong> para <strong>prevenir</strong> nuevos casos por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VRS?src=hash\"><s>#</s><b>VRS</b></a> Ventilar, evitar aglomeraciones, lavar manos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DLRr46mkGo\">pic.twitter.com/DLRr46mkGo</a></p>", "timestamp": "2017-08-16T14:28:32", "timestamp_epochs": 1502893712, "tweet_id": "897827421235367936", "tweet_url": "/SeremiSalud_XI/status/897827421235367936", "user_id": "482519150", "username": "Seremi Salud Aysen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["hepatitisB", "hepatitis", "prevencion"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/hepvic/status/897601408123449344"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "epidiven1", "text": "Vacuna para la hepatitis B, la mejor forma de prevenir y estar a salvo de esta enfermedad. Estas vacunado?#hepatitisB #hepatitis #prevencion https://twitter.com/hepvic/status/897601408123449344\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vacuna para la hepatitis B, la mejor forma de <strong>prevenir</strong> y estar a salvo de esta enfermedad. Estas vacunado?<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hepatitisB?src=hash\"><s>#</s><b>hepatitisB</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hepatitis?src=hash\"><s>#</s><b>hepatitis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/hepvic/status/897601408123449344\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QGxIpYb8HX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/hepvic/status/897601408123449344\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/hepvic/status/</span><span class=\"invisible\">897601408123449344</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-16T14:26:49", "timestamp_epochs": 1502893609, "tweet_id": "897826986730680320", "tweet_url": "/epidiven1/status/897826986730680320", "user_id": "825737964298858496", "username": "Epidiven", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lavoz881fm", "text": "RT corpollanos \"RT SibciGuarico \"\u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengu\u2026 pic.twitter.com/Taahsbyo8I\"\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT corpollanos \"RT SibciGuarico \"\u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Taahsbyo8I\">pic.twitter.com/Taahsbyo8I</a>\"\"</p>", "timestamp": "2016-03-14T23:42:16", "timestamp_epochs": 1457998936, "tweet_id": "709525082582990848", "tweet_url": "/lavoz881fm/status/709525082582990848", "user_id": "3214572809", "username": "lavozdelcomandante", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mdla28De", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/6hWBKJyStK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6hWBKJyStK\">pic.twitter.com/6hWBKJyStK</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:40:37", "timestamp_epochs": 1457998837, "tweet_id": "709524665383981061", "tweet_url": "/Mdla28De/status/709524665383981061", "user_id": "300573738", "username": "Maria de los angeles", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Feliz"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danko07", "text": "cantaguarico913: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#Feliz\u2026pic.twitter.com/0etSwiJMSG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cantaguarico913: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Feliz?src=hash\"><s>#</s><b>Feliz</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0etSwiJMSG\">pic.twitter.com/0etSwiJMSG</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:40:26", "timestamp_epochs": 1457998826, "tweet_id": "709524622157488130", "tweet_url": "/danko07/status/709524622157488130", "user_id": "137391671", "username": "Daniel Chac\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mdla28De", "text": "GREVIMAR: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \u2026 pic.twitter.com/6hWBKJyStK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GREVIMAR: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6hWBKJyStK\">pic.twitter.com/6hWBKJyStK</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:40:04", "timestamp_epochs": 1457998804, "tweet_id": "709524528762920961", "tweet_url": "/Mdla28De/status/709524528762920961", "user_id": "300573738", "username": "Maria de los angeles", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jpantojabandres", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/p4UkhOfZOX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p4UkhOfZOX\">pic.twitter.com/p4UkhOfZOX</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:35:55", "timestamp_epochs": 1457998555, "tweet_id": "709523484343406592", "tweet_url": "/jpantojabandres/status/709523484343406592", "user_id": "3356946659", "username": "jose luis pantoja", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rangalbyg", "text": "PcpSibciGuarico: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el\u2026 pic.twitter.com/ojWVRrbqTn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PcpSibciGuarico: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ojWVRrbqTn\">pic.twitter.com/ojWVRrbqTn</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:35:25", "timestamp_epochs": 1457998525, "tweet_id": "709523359223128064", "tweet_url": "/rangalbyg/status/709523359223128064", "user_id": "415216627", "username": "rangalby garcia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Danibeth20", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/pI5eFBLkLp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pI5eFBLkLp\">pic.twitter.com/pI5eFBLkLp</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:35:09", "timestamp_epochs": 1457998509, "tweet_id": "709523290491129856", "tweet_url": "/Danibeth20/status/709523290491129856", "user_id": "3152687740", "username": "Danibeth", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Monicamejias2", "text": "PcpSibciGuarico: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el\u2026 pic.twitter.com/KLl7eAUnji", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PcpSibciGuarico: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KLl7eAUnji\">pic.twitter.com/KLl7eAUnji</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:35:01", "timestamp_epochs": 1457998501, "tweet_id": "709523259176427520", "tweet_url": "/Monicamejias2/status/709523259176427520", "user_id": "1213545284", "username": "Monica mejias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Monicamejias2", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/KLl7eAUnji", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KLl7eAUnji\">pic.twitter.com/KLl7eAUnji</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:34:58", "timestamp_epochs": 1457998498, "tweet_id": "709523246618648576", "tweet_url": "/Monicamejias2/status/709523246618648576", "user_id": "1213545284", "username": "Monica mejias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rangalbyg", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/ojWVRrbqTn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ojWVRrbqTn\">pic.twitter.com/ojWVRrbqTn</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:34:58", "timestamp_epochs": 1457998498, "tweet_id": "709523244005593088", "tweet_url": "/rangalbyg/status/709523244005593088", "user_id": "415216627", "username": "rangalby garcia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gbarbella15", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/dqXUtw18C9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqXUtw18C9\">pic.twitter.com/dqXUtw18C9</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:33:13", "timestamp_epochs": 1457998393, "tweet_id": "709522804006379520", "tweet_url": "/gbarbella15/status/709522804006379520", "user_id": "115183705", "username": "Gabriel R Barbella S", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sorennisg", "text": "GREVIMAR: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \u2026 pic.twitter.com/6DsBkSfDCq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GREVIMAR: SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6DsBkSfDCq\">pic.twitter.com/6DsBkSfDCq</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:32:49", "timestamp_epochs": 1457998369, "tweet_id": "709522704605515777", "tweet_url": "/sorennisg/status/709522704605515777", "user_id": "142773002", "username": "Sorennis Gamez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sorennisg", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/6DsBkSxetY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6DsBkSxetY\">pic.twitter.com/6DsBkSxetY</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:31:56", "timestamp_epochs": 1457998316, "tweet_id": "709522482001121280", "tweet_url": "/sorennisg/status/709522482001121280", "user_id": "142773002", "username": "Sorennis Gamez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika", "Prevencion", "ZikaVirus", "CorpoInsumos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CorpoInsumos", "text": "La mejor forma de prevenir el #Zika consiste en la protecci\u00f3n frente a las picaduras de los mosquitos. #Prevencion #ZikaVirus #CorpoInsumos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor forma de <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> consiste en la protecci\u00f3n frente a las picaduras de los mosquitos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZikaVirus?src=hash\"><s>#</s><b>ZikaVirus</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorpoInsumos?src=hash\"><s>#</s><b>CorpoInsumos</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:30:04", "timestamp_epochs": 1457998204, "tweet_id": "709522010817179648", "tweet_url": "/CorpoInsumos/status/709522010817179648", "user_id": "2987663320", "username": "CorpoInsumos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GarciaIngrid544", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/qJ0bBcsDW8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qJ0bBcsDW8\">pic.twitter.com/qJ0bBcsDW8</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:29:49", "timestamp_epochs": 1457998189, "tweet_id": "709521948993257476", "tweet_url": "/GarciaIngrid544/status/709521948993257476", "user_id": "913014853", "username": "yngrid Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLun"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "juansuarez932", "text": "SibciGuarico: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLun\u2026pic.twitter.com/dHWLzWL7vd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SibciGuarico: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLun?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLun</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dHWLzWL7vd\">pic.twitter.com/dHWLzWL7vd</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:29:06", "timestamp_epochs": 1457998146, "tweet_id": "709521768659230720", "tweet_url": "/juansuarez932/status/709521768659230720", "user_id": "3624855202", "username": "J.V. SUAREZ . MRT.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLunes", "14Marpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DespachoGI", "text": "\u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLunes #14Marpic.twitter.com/ZvVwgdpHYF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/14Mar?src=hash\"><s>#</s><b>14Mar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZvVwgdpHYF\">pic.twitter.com/ZvVwgdpHYF</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:27:42", "timestamp_epochs": 1457998062, "tweet_id": "709521416111136768", "tweet_url": "/DespachoGI/status/709521416111136768", "user_id": "700451075770425344", "username": "Despacho Gu\u00e1rico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLunes", "14Marpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Gob_Guarico", "text": "\u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLunes #14Marpic.twitter.com/XiQFeVj6jU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>! -----\u25ba\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/14Mar?src=hash\"><s>#</s><b>14Mar</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XiQFeVj6jU\">pic.twitter.com/XiQFeVj6jU</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:25:08", "timestamp_epochs": 1457997908, "tweet_id": "709520768187682816", "tweet_url": "/Gob_Guarico/status/709520768187682816", "user_id": "1259683140", "username": "Gobierno de Gu\u00e1rico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "Canc\u00fan", "BenitoJu\u00e1rez", "LosResultadosNosRespaldanpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CdijwREXIAEARyT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AytoCancun", "text": "Evitemos juntos enfermedades, prevenir es combatir. #Prevenci\u00f3n #Canc\u00fan #BenitoJu\u00e1rez #LosResultadosNosRespaldanpic.twitter.com/jcpR36XTZq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evitemos juntos enfermedades, <strong>prevenir</strong> es combatir. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Canc%C3%BAn?src=hash\"><s>#</s><b>Canc\u00fan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BenitoJu%C3%A1rez?src=hash\"><s>#</s><b>BenitoJu\u00e1rez</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LosResultadosNosRespaldan?src=hash\"><s>#</s><b>LosResultadosNosRespaldan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jcpR36XTZq\">pic.twitter.com/jcpR36XTZq</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T23:00:24", "timestamp_epochs": 1457996424, "tweet_id": "709514544641548288", "tweet_url": "/AytoCancun/status/709514544641548288", "user_id": "1633467242", "username": "Ayto Benito Ju\u00e1rez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FelizLunes", "14Mar"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cdipk4XXEAAZUJk.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cdipln5W4AIZeJ_.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "reinaldoroman70", "text": "GuaricoTV: \u00a1En jornadas de prevenci\u00f3n!\n-Eliminan criaderos para prevenir el Dengue y el Zika- \n#FelizLunes #14Mar \u2026pic.twitter.com/bQNn9oFYCZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GuaricoTV: \u00a1En jornadas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>!\n-Eliminan criaderos para <strong>prevenir</strong> el Dengue y el Zika- \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/14Mar?src=hash\"><s>#</s><b>14Mar</b></a> \u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bQNn9oFYCZ\">pic.twitter.com/bQNn9oFYCZ</a></p>", "timestamp": "2016-03-14T22:45:56", "timestamp_epochs": 1457995556, "tweet_id": "709510906108059648", "tweet_url": "/reinaldoroman70/status/709510906108059648", "user_id": "148253752", "username": "Reinaldo Roman", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasa", "Prevenci\u00f3n", "COVID19", "MirandaSegurapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea4aqh9XQAYCCKx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ea4aqh_XQAAiEQ4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ea4aqh9X0AIuASJ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ea4awwhX0AUyY3T.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "BomberosMiranda", "text": "Ayuda a las personas de la tercera edad y con enfermedades cr\u00f3nicas a prevenir el contagio del COVID-19\n\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n#Prevenci\u00f3n\n#COVID19\n#MirandaSegurapic.twitter.com/ylqsgrHmuN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayuda a las personas de la tercera edad y con enfermedades cr\u00f3nicas a <strong>prevenir</strong> el contagio del COVID-19\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong></b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MirandaSegura?src=hash\"><s>#</s><b>MirandaSegura</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ylqsgrHmuN\">pic.twitter.com/ylqsgrHmuN</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T23:14:00", "timestamp_epochs": 1593126840, "tweet_id": "1276292588983726084", "tweet_url": "/BomberosMiranda/status/1276292588983726084", "user_id": "87745354", "username": "Bomberos de Miranda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Fiscal\u00edaTabasco"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbZLl2VXYAAXsZt.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZLl2WWAAEgLKz.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZLl2VXYAELy8U.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://bit.ly/2BBEUEG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "FGETabasco", "text": "Suman esfuerzos #Fiscal\u00edaTabasco y @CobatabJoven para prevenir delitos inform\u00e1ticos\n\n El encargado del \u00c1rea de Prevenci\u00f3n de la @UIDIFGETabasco  disert\u00f3 una ponencia con informaci\u00f3n preventiva, dirigida a estudiantes, padres y maestros\n\nhttps://bit.ly/2BBEUEG\u00a0pic.twitter.com/mLIQAAcoK8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>Suman esfuerzos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fiscal%C3%ADaTabasco?src=hash\"><s>#</s><b>Fiscal\u00edaTabasco</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1198371163\" dir=\"ltr\" href=\"/CobatabJoven\"><s>@</s><b>CobatabJoven</b></a> para <strong>prevenir</strong> delitos inform\u00e1ticos\n\n<img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computadora personal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4bb.png\" title=\"Computadora personal\"/> El encargado del \u00c1rea de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"834427393959792641\" dir=\"ltr\" href=\"/UIDIFGETabasco\"><s>@</s><b>UIDIFGETabasco</b></a>  disert\u00f3 una ponencia con informaci\u00f3n preventiva, dirigida a estudiantes, padres y maestros\n\n<img alt=\"\ud83c\udf10\" aria-label=\"Emoji: Globo terr\u00e1queo con meridianos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f310.png\" title=\"Globo terr\u00e1queo con meridianos\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2BBEUEG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KupVPKIvPk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2BBEUEG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2BBEUEG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mLIQAAcoK8\">pic.twitter.com/mLIQAAcoK8</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T23:06:41", "timestamp_epochs": 1593126401, "tweet_id": "1276290748590313472", "tweet_url": "/FGETabasco/status/1276290748590313472", "user_id": "285216192", "username": "Fiscal\u00eda de Tabasco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Coronavirus"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbZH25eWAAA0w-9.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZH3VCWkAEnefx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZH34xX0AMqx0B.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SSeguridadJal", "text": "Mantenemos las medidas de prevenci\u00f3n y cuidado en nuestras sedes para prevenir el contagio de #Coronavirus entre quienes laboran en esta Secretar\u00eda.  No bajemos la guardia, avancemos juntas y juntos a una nueva normalidad.pic.twitter.com/6bbK1sUwLu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mantenemos las medidas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> y cuidado en nuestras sedes para <strong>prevenir</strong> el contagio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Coronavirus</b></a> entre quienes laboran en esta Secretar\u00eda. <img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/> No bajemos la guardia, avancemos juntas y juntos a una nueva normalidad.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bbK1sUwLu\">pic.twitter.com/6bbK1sUwLu</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T23:05:00", "timestamp_epochs": 1593126300, "tweet_id": "1276290324328046592", "tweet_url": "/SSeguridadJal/status/1276290324328046592", "user_id": "1075125543773732864", "username": "Secretar\u00eda de Seguridad Jalisco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ETgWUd-XkAA4d5y.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 12, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 35, "screen_name": "PartidoPSUV", "text": "En Venezuela se est\u00e1 fortaleciendo el sistema de vigilancia epidemiol\u00f3gica y se han ampliado en las \u00faltimas semanas los controles en prevenci\u00f3n del coronavirus.\n\n\u00a1Prevenir es tarea de todos!\npic.twitter.com/9rODh5EMeG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Venezuela se est\u00e1 fortaleciendo el sistema de vigilancia epidemiol\u00f3gica y se han ampliado en las \u00faltimas semanas los controles en <strong>prevenci\u00f3n</strong> del coronavirus.\n\n\u00a1<strong>Prevenir</strong> es tarea de todos!\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9rODh5EMeG\">pic.twitter.com/9rODh5EMeG</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T22:55:00", "timestamp_epochs": 1593125700, "tweet_id": "1276287807556931584", "tweet_url": "/PartidoPSUV/status/1276287807556931584", "user_id": "102094084", "username": "PSUV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Monter\u00eda", "Covid_19", "SomosUnoSomosTodos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbZAcfjWkAAs48L.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbZAcfpXYAAtoap.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PoliciaMonteria", "text": "En #Monter\u00eda adelantamos acciones de control y prevenci\u00f3n con el fin de prevenir la propagaci\u00f3n del #Covid_19 y verificar el cumplimiento de las medidas adoptadas por el Gobierno Nacional. #SomosUnoSomosTodos\n@region6policiapic.twitter.com/nr3ojMx6Si", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monter%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>Monter\u00eda</b></a> adelantamos acciones de control y <strong>prevenci\u00f3n</strong> con el fin de <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid_19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid_19</b></a> y verificar el cumplimiento de las medidas adoptadas por el Gobierno Nacional. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosUnoSomosTodos?src=hash\"><s>#</s><b>SomosUnoSomosTodos</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"705137946123497477\" dir=\"ltr\" href=\"/region6policia\"><s>@</s><b>region6policia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nr3ojMx6Si\">pic.twitter.com/nr3ojMx6Si</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T22:17:40", "timestamp_epochs": 1593123460, "tweet_id": "1276278414387929092", "tweet_url": "/PoliciaMonteria/status/1276278414387929092", "user_id": "2659564081", "username": "CR. Wilson Armel Montenegro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VillavicencioCambiaContigopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY_lw-XYAcVpOX.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY_mfaWsAMLsDL.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY_nRoWsAAbUyG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY_n34XYAMD5bw.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "eaavesp", "text": "Los trabajos de prevenci\u00f3n en la l\u00ednea de aducci\u00f3n de Quebrada la Honda son una prioridad.  Desde el inicio nos propusimos prevenir para no tener que corregir y poco a poco le vamos cumpliendo a la ciudad.\n\u00a1Estamos trabajando hoy m\u00e1s que nunca! \n#VillavicencioCambiaContigopic.twitter.com/7LpfrSP85j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Flecha hacia la derecha\"/>Los trabajos de <strong>prevenci\u00f3n</strong> en la l\u00ednea de aducci\u00f3n de Quebrada la Honda son una prioridad. <img alt=\"\ud83d\ude9c\" aria-label=\"Emoji: Tractor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f69c.png\" title=\"Tractor\"/> Desde el inicio nos propusimos <strong>prevenir</strong> para no tener que corregir y poco a poco le vamos cumpliendo a la ciudad.\n\u00a1Estamos trabajando hoy m\u00e1s que nunca! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillavicencioCambiaContigo?src=hash\"><s>#</s><b>VillavicencioCambiaContigo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7LpfrSP85j\">pic.twitter.com/7LpfrSP85j</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T22:14:05", "timestamp_epochs": 1593123245, "tweet_id": "1276277512834859009", "tweet_url": "/eaavesp/status/1276277512834859009", "user_id": "376447732", "username": "EAAV E.S.P", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TrataDePersonas"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY_SpMXYAM3Lzf.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY_S_XXYAQXgZ7.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "marlenealdeco", "text": "Hoy, la @DH_IEEPO se reuni\u00f3 con los integrantes del Comit\u00e9 T\u00e9cnico para la Prevenci\u00f3n del Delito de #TrataDePersonas para detallar el lanzamiento de una campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n y planear m\u00e1s acciones para prevenir esta problem\u00e1tica. pic.twitter.com/EynuKpeJmF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy, la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"750003923998519296\" dir=\"ltr\" href=\"/DH_IEEPO\"><s>@</s><b>DH_IEEPO</b></a> se reuni\u00f3 con los integrantes del Comit\u00e9 T\u00e9cnico para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del Delito de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrataDePersonas?src=hash\"><s>#</s><b>TrataDePersonas</b></a> para detallar el lanzamiento de una campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n y planear m\u00e1s acciones para <strong>prevenir</strong> esta problem\u00e1tica. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EynuKpeJmF\">pic.twitter.com/EynuKpeJmF</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T22:12:37", "timestamp_epochs": 1593123157, "tweet_id": "1276277141852819458", "tweet_url": "/marlenealdeco/status/1276277141852819458", "user_id": "84117419", "username": "Marlene Aldeco Reyes-Retana", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["JuntosNosProtegemos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY6LbaXsAcro9d.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AlcRionegro", "text": "#JuntosNosProtegemos | \u00a1Cu\u00eddate! Es tu responsabilidad prevenir riesgo de contagio, cumplir las medidas de prevenci\u00f3n ayuda a salvar vidas.  pic.twitter.com/XIg4jUDQx7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntosNosProtegemos?src=hash\"><s>#</s><b>JuntosNosProtegemos</b></a> | <img alt=\"\u203c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Doble signo de exclamaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/203c.png\" title=\"Doble signo de exclamaci\u00f3n\"/>\u00a1Cu\u00eddate! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Folded hands (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Folded hands (tono de piel medio-claro)\"/>Es tu responsabilidad <strong>prevenir</strong> riesgo de contagio, cumplir las medidas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> ayuda a salvar vidas. <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand (tono de piel medio-claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand (tono de piel medio-claro)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XIg4jUDQx7\">pic.twitter.com/XIg4jUDQx7</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T21:50:15", "timestamp_epochs": 1593121815, "tweet_id": "1276271514111926277", "tweet_url": "/AlcRionegro/status/1276271514111926277", "user_id": "196297226", "username": "Alcald\u00eda de Rionegro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Salud", "PublinetSolutions", "Recomendaciones", "Prevencion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY5yrVXgAgGQ-2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/3eCKXaO"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "areaNewYork", "text": "#Salud | C\u00f3mo Puedes Prevenir El Contagio De La Gripe.\n\nhttps://bit.ly/3eCKXaO\u00a0\n@areanewyork #PublinetSolutions #Recomendaciones #Prevencion pic.twitter.com/ZIYDp8im3Z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> | C\u00f3mo Puedes <strong>Prevenir</strong> El Contagio De La Gripe.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/3eCKXaO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fOxcgiMcMZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/3eCKXaO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/3eCKXaO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34511239\" dir=\"ltr\" href=\"/areaNewYork\"><s>@</s><b>areanewyork</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PublinetSolutions?src=hash\"><s>#</s><b>PublinetSolutions</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Recomendaciones?src=hash\"><s>#</s><b>Recomendaciones</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZIYDp8im3Z\">pic.twitter.com/ZIYDp8im3Z</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T21:48:44", "timestamp_epochs": 1593121724, "tweet_id": "1276271133566939139", "tweet_url": "/areaNewYork/status/1276271133566939139", "user_id": "34511239", "username": "areaNewYork", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OsarJuvenilGt", "DSR", "EIS", "Prevenci\u00f3n_de_la_Violencia", "Prevenir_con_Educaci\u00f3n", "PLANEA"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY5kz3XYAA3q76.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "JuvenilOsar", "text": "#OsarJuvenilGt\n#DSR #EIS\n#Prevenci\u00f3n_de_la_Violencia\n#Prevenir_con_Educaci\u00f3n\n#PLANEA\n\nDurante el confinamiento es importante que aproveches tu tiempo al m\u00e1ximo para hacer actividades diferentes, lee sobre lo que m\u00e1s te guste y comparte con tus seres queridos.pic.twitter.com/GX7s0NyxRt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OsarJuvenilGt?src=hash\"><s>#</s><b>OsarJuvenilGt</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSR?src=hash\"><s>#</s><b>DSR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EIS?src=hash\"><s>#</s><b>EIS</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n_de_la_Violencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong>_de_la_Violencia</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenir_con_Educaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenir</strong>_con_Educaci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PLANEA?src=hash\"><s>#</s><b>PLANEA</b></a>\n\nDurante el confinamiento es importante que aproveches tu tiempo al m\u00e1ximo para hacer actividades diferentes, lee sobre lo que m\u00e1s te guste y comparte con tus seres queridos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GX7s0NyxRt\">pic.twitter.com/GX7s0NyxRt</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T21:47:45", "timestamp_epochs": 1593121665, "tweet_id": "1276270886212042752", "tweet_url": "/JuvenilOsar/status/1276270886212042752", "user_id": "1046862519955021825", "username": "OSAR Juvenil Guatemala", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["covid_19", "IOHP", "coronavirus", "prevencion"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY4hwAWkAIW-k1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "oncologicohp", "text": "Es importante al momento de estar en la calle y visitar el Instituto para consultas, que los pacientes oncol\u00f3gicos utilicen guantes y mascarillas para prevenir cualquier exposici\u00f3n con el #covid_19  #IOHP #coronavirus #prevencion pic.twitter.com/8fm6wj7Kdr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es importante al momento de estar en la calle y visitar el Instituto para consultas, que los pacientes oncol\u00f3gicos utilicen guantes y mascarillas para <strong>prevenir</strong> cualquier exposici\u00f3n con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/covid_19?src=hash\"><s>#</s><b>covid_19</b></a> <img alt=\"\ud83e\udda0\" aria-label=\"Emoji: Microbio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9a0.png\" title=\"Microbio\"/><img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IOHP?src=hash\"><s>#</s><b>IOHP</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coronavirus?src=hash\"><s>#</s><b>coronavirus</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8fm6wj7Kdr\">pic.twitter.com/8fm6wj7Kdr</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T21:43:05", "timestamp_epochs": 1593121385, "tweet_id": "1276269708266913799", "tweet_url": "/oncologicohp/status/1276269708266913799", "user_id": "1581527048", "username": "Instituto Oncolog\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 22, "links": [], "parent_tweet_id": "1276247019573571584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Alfredolara29", "user_id": "1043194178673541128"}, {"screen_name": "imtransito", "user_id": "735144053793259520"}], "retweets": 2, "screen_name": "AlvarituPintura", "text": "\" Eduardo \u00bfEst\u00e1 filmando? \" y el otro sale como un bienmandado a multar.  Cero criterio, cero prevenci\u00f3n, cero educaci\u00f3n vial para prevenir accidentes.  Solamente mostrar \"aqu\u00ed mando yo\".    En el fondo es todo una mentalidad subdesarrollada, fogoneada por 30 a\u00f1os de impunidad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\" Eduardo \u00bfEst\u00e1 filmando? \" y el otro sale como un bienmandado a multar.  Cero criterio, cero <strong>prevenci\u00f3n</strong>, cero educaci\u00f3n vial para <strong>prevenir</strong> accidentes.  Solamente mostrar \"aqu\u00ed mando yo\".    En el fondo es todo una mentalidad subdesarrollada, fogoneada por 30 a\u00f1os de impunidad.</p>", "timestamp": "2020-06-25T21:42:25", "timestamp_epochs": 1593121345, "tweet_id": "1276269540356370432", "tweet_url": "/AlvarituPintura/status/1276269540356370432", "user_id": "899774013320421377", "username": "Alvaritu Pintura", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Protecci\u00f3nAmbiental", "SomosUnoSomosTodospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY31NWXYAE7e_z.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY32AdX0AECyBA.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY32iAWAAETvw2.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY33DSXYAcJQKT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 8, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PoliciaCucuta", "text": "Con #Protecci\u00f3nAmbiental en diferentes partes del \u00e1rea metropolitana, realizamos actividades de prevenci\u00f3n y control, garantizando la seguridad ciudadana y verificando el cumplimiento de las medidas preventivas de bioseguridad para prevenir el COVID-19. #SomosUnoSomosTodospic.twitter.com/Xi8Y652kM8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Protecci%C3%B3nAmbiental?src=hash\"><s>#</s><b>Protecci\u00f3nAmbiental</b></a> en diferentes partes del \u00e1rea metropolitana, realizamos actividades de <strong>prevenci\u00f3n</strong> y control, garantizando la seguridad ciudadana y verificando el cumplimiento de las medidas preventivas de bioseguridad para <strong>prevenir</strong> el COVID-19. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosUnoSomosTodos?src=hash\"><s>#</s><b>SomosUnoSomosTodos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xi8Y652kM8\">pic.twitter.com/Xi8Y652kM8</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T21:40:09", "timestamp_epochs": 1593121209, "tweet_id": "1276268969956081665", "tweet_url": "/PoliciaCucuta/status/1276268969956081665", "user_id": "2370838338", "username": "CR. Jos\u00e9 Luis Palomino L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PinkxSelfcare", "text": "+ instrucciones y medidas de prevenci\u00f3n, por eso este post tratara sobre c\u00f3mo podemos ayudar a que esta situaci\u00f3n no sea estresante para ti y puedas prevenir este virus.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">+ instrucciones y medidas de <strong>prevenci\u00f3n</strong>, por eso este post tratara sobre c\u00f3mo podemos ayudar a que esta situaci\u00f3n no sea estresante para ti y puedas <strong>prevenir</strong> este virus.</p>", "timestamp": "2020-06-25T21:37:32", "timestamp_epochs": 1593121052, "tweet_id": "1276268315044982784", "tweet_url": "/PinkxSelfcare/status/1276268315044982784", "user_id": "1149699880258023426", "username": "Pinkx_SelfCare", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbY2lnyWkAAZMqZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY2mClWoAA8wiZ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EbY2mhrWAAUR6Y8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PoliciaNeiva", "text": "Con el apoyo de la banda sinf\u00f3nica del Huila, el grupo de Prevenci\u00f3n y educaci\u00f3n ciudadana de @PoliciaNeiva realiza la campa\u00f1a para prevenir la violencia de g\u00e9nero invitando a denunciar casos a la l\u00ednea 123 122 o 155. pic.twitter.com/Va8NzCJvRI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el apoyo de la banda sinf\u00f3nica del Huila, el grupo de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> y educaci\u00f3n ciudadana de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2468221663\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaNeiva\"><s>@</s><b>PoliciaNeiva</b></a> realiza la campa\u00f1a para <strong>prevenir</strong> la violencia de g\u00e9nero invitando a denunciar casos a la l\u00ednea 123 122 o 155. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Va8NzCJvRI\">pic.twitter.com/Va8NzCJvRI</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T21:34:39", "timestamp_epochs": 1593120879, "tweet_id": "1276267587513524225", "tweet_url": "/PoliciaNeiva/status/1276267587513524225", "user_id": "2468221663", "username": "CR Livio German Castillo V.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OsarJuvenilGt", "DSR", "EIS", "Prevenci\u00f3n_de_la_Violencia", "Prevenir_con_Educaci\u00f3n", "PLANEA", "MesDelOrgullo", "PrideMonth", "Orgullo2020", "LoveisLovepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbYq79FWoAAJswJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuvenilOsar", "text": "#OsarJuvenilGt\n#DSR #EIS\n#Prevenci\u00f3n_de_la_Violencia\n#Prevenir_con_Educaci\u00f3n\n#PLANEA\n\nPor una Guate Diversa e Inclusiva:\n\u00a1Hoy no podemos tomar las calles, pero s\u00ed las redes! \n#MesDelOrgullo #PrideMonth #Orgullo2020 #LoveisLovepic.twitter.com/Y8y4vqLP5z", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OsarJuvenilGt?src=hash\"><s>#</s><b>OsarJuvenilGt</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DSR?src=hash\"><s>#</s><b>DSR</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EIS?src=hash\"><s>#</s><b>EIS</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n_de_la_Violencia?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenci\u00f3n</strong>_de_la_Violencia</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenir_con_Educaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenir</strong>_con_Educaci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PLANEA?src=hash\"><s>#</s><b>PLANEA</b></a>\n\nPor una Guate Diversa e Inclusiva:\n\u00a1Hoy no podemos tomar las calles, pero s\u00ed las redes! <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f308.png\" title=\"Arco\u00edris\"/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandera arco\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandera arco\u00edris\"/><img alt=\"\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandera de Guatemala\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ec-1f1f9.png\" title=\"Bandera de Guatemala\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MesDelOrgullo?src=hash\"><s>#</s><b>MesDelOrgullo</b></a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrideMonth?src=hash\"><s>#</s><b>PrideMonth</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrideMonth?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Pride_2020_PrideMonth/Pride_2020_PrideMonth.png\"/></a></span> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Orgullo2020?src=hash\"><s>#</s><b>Orgullo2020</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Orgullo2020?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Pride_2020/Pride_2020.png\"/></a></span> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoveisLove?src=hash\"><s>#</s><b>LoveisLove</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoveisLove?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Pride_2020/Pride_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y8y4vqLP5z\">pic.twitter.com/Y8y4vqLP5z</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T20:43:41", "timestamp_epochs": 1593117821, "tweet_id": "1276254759759077376", "tweet_url": "/JuvenilOsar/status/1276254759759077376", "user_id": "1046862519955021825", "username": "OSAR Juvenil Guatemala", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "1276186089246597120", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Movilh", "user_id": "34658505"}, {"screen_name": "colegiotmchile", "user_id": "165787007"}], "retweets": 1, "screen_name": "marce_ccs", "text": "Que chucha hacen premiando a la inepta de prevenci\u00f3n del delito? Si no es capaz de prevenir nada. Sean serios hay muchas personas que merecen ese premio pero son an\u00f3nimas y no les sirven de publicidad a ustedes .y por \u00faltimo no hay m\u00e1s que celebrar ni menos premiar \nRid\u00edculos.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que chucha hacen premiando a la inepta de <strong>prevenci\u00f3n</strong> del delito? Si no es capaz de <strong>prevenir</strong> nada. Sean serios hay muchas personas que merecen ese premio pero son an\u00f3nimas y no les sirven de publicidad a ustedes .y por \u00faltimo no hay m\u00e1s que celebrar ni menos premiar \nRid\u00edculos.</p>", "timestamp": "2020-06-25T20:26:53", "timestamp_epochs": 1593116813, "tweet_id": "1276250533540618250", "tweet_url": "/marce_ccs/status/1276250533540618250", "user_id": "884931206437011457", "username": "Marce", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SaludPreventivapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbYheFRXQAAVNYK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Fenpidec", "text": "Aqu\u00ed te dejamos  consejos para prevenir la propagaci\u00f3n del Covid-19. Recuerda  la tarea de prevenci\u00f3n es de todos y todas, evitemos que se ocasione un colapso en nuestros Centros de Salud, cuida de ti y de los dem\u00e1s.\n@ChildFundEc\n#SaludPreventivapic.twitter.com/Q0SYyzU3yY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqu\u00ed te dejamos  consejos para <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n del Covid-19. Recuerda  la tarea de <strong>prevenci\u00f3n</strong> es de todos y todas, evitemos que se ocasione un colapso en nuestros Centros de Salud, cuida de ti y de los dem\u00e1s.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"870372383584079872\" dir=\"ltr\" href=\"/ChildFundEc\"><s>@</s><b>ChildFundEc</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaludPreventiva?src=hash\"><s>#</s><b>SaludPreventiva</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q0SYyzU3yY\">pic.twitter.com/Q0SYyzU3yY</a></p>", "timestamp": "2020-06-25T20:02:18", "timestamp_epochs": 1593115338, "tweet_id": "1276244347286102017", "tweet_url": "/Fenpidec/status/1276244347286102017", "user_id": "1025479344926412800", "username": "Fenpidec", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992521298457911296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "soylapuerta", "user_id": "487490511"}, {"screen_name": "armaroja", "user_id": "45715381"}, {"screen_name": "suriel", "user_id": "1823201"}], "retweets": 0, "screen_name": "pilylastra", "text": "BOBO AL CUADRADO! anticonceptivo es prevenci\u00f3n obviamente,si fueras responsable y usas cualquier m\u00e9todo NO HAY EMBARAZO, CONSECUENCIA,NI ABORTO! responsabilidad en sexo es lo necesario, pero si legalizas y es gratis NUNCA NADIE VA A PREVENIR PRE\u00d1EZ!TOTAL HAY ABORTO LEGAL Y GRATIS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BOBO AL CUADRADO! anticonceptivo es <strong>prevenci\u00f3n</strong> obviamente,si fueras responsable y usas cualquier m\u00e9todo NO HAY EMBARAZO, CONSECUENCIA,NI ABORTO! responsabilidad en sexo es lo necesario, pero si legalizas y es gratis NUNCA NADIE VA A <strong>PREVENIR</strong> PRE\u00d1EZ!TOTAL HAY ABORTO LEGAL Y GRATIS</p>", "timestamp": "2018-05-05T22:30:06", "timestamp_epochs": 1525559406, "tweet_id": "992894231206350848", "tweet_url": "/pilylastra/status/992894231206350848", "user_id": "52805092", "username": "\ud83d\udc9cPilucha\ud83d\udca8\ud83c\udfb5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "992505973796425729", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "mclmat", "user_id": "165813712"}, {"screen_name": "LucioQuincioC", "user_id": "150397339"}], "retweets": 2, "screen_name": "JOAQUIN32264507", "text": "Pues claro, por eso es que Petro promueve la prevenci\u00f3n en salud con m\u00e9dicos a domicilio para poder traer al menos a unos 10.000 m\u00e9dicos de Cuba, que m\u00e1s que prevenir salud, los traen adoctrinar casa a casa a los barrios de proletarios y as\u00ed ir imponiendo su paseudo-comunismo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pues claro, por eso es que Petro promueve la <strong>prevenci\u00f3n</strong> en salud con m\u00e9dicos a domicilio para poder traer al menos a unos 10.000 m\u00e9dicos de Cuba, que m\u00e1s que <strong>prevenir</strong> salud, los traen adoctrinar casa a casa a los barrios de proletarios y as\u00ed ir imponiendo su paseudo-comunismo.</p>", "timestamp": "2018-05-05T21:56:10", "timestamp_epochs": 1525557370, "tweet_id": "992885690244501504", "tweet_url": "/JOAQUIN32264507/status/992885690244501504", "user_id": "906240019", "username": "JOAQUIN EMILIO GARCIA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://goo.gl/8NLhac", "http://walac.pe/afrodescendientes-se-beneficiaron-con-campana-integral-de-salud/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WalacNoticias", "text": "[YAPATERA]\nEn la campa\u00f1a de salud hubo sesi\u00f3n educativa sobre c\u00f3mo prevenir el dengue, prevenci\u00f3n de caries, entre otros. Lee la nota completa aqu\u00ed \u25bahttps://goo.gl/8NLhac\u00a0 http://walac.pe/afrodescendientes-se-beneficiaron-con-campana-integral-de-salud/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[YAPATERA]\nEn la campa\u00f1a de salud hubo sesi\u00f3n educativa sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el dengue, <strong>prevenci\u00f3n</strong> de caries, entre otros. Lee la nota completa aqu\u00ed \u25ba<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/8NLhac\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Fi4l0kuAd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/8NLhac\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/8NLhac</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://walac.pe/afrodescendientes-se-beneficiaron-con-campana-integral-de-salud/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5lqfkb30fJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://walac.pe/afrodescendientes-se-beneficiaron-con-campana-integral-de-salud/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">walac.pe/afrodescendien</span><span class=\"invisible\">tes-se-beneficiaron-con-campana-integral-de-salud/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T20:15:11", "timestamp_epochs": 1525551311, "tweet_id": "992860279259254785", "tweet_url": "/WalacNoticias/status/992860279259254785", "user_id": "4218814342", "username": "Walac Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["capacitacion", "gestion", "seguridad", "violencia", "delito", "prevencion", "trabajo", "leypic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcdMi6oX4AIBKqs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcdMi6iWkAIY8ye.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DcdMjPnXkAAGbdu.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ArcusConsult", "text": "Dise\u00f1ar, implementar y mantener un sistema de gesti\u00f3n que le permita prevenir e intervenir exitosamente delitos y violencia en el lugar de trabajo. #capacitacion #gestion #seguridad #violencia #delito #prevencion #trabajo #leypic.twitter.com/cfUfCy34fo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dise\u00f1ar, implementar y mantener un sistema de gesti\u00f3n que le permita <strong>prevenir</strong> e intervenir exitosamente delitos y violencia en el lugar de trabajo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/capacitacion?src=hash\"><s>#</s><b>capacitacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gestion?src=hash\"><s>#</s><b>gestion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/violencia?src=hash\"><s>#</s><b>violencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/delito?src=hash\"><s>#</s><b>delito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ley?src=hash\"><s>#</s><b>ley</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cfUfCy34fo\">pic.twitter.com/cfUfCy34fo</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T19:20:05", "timestamp_epochs": 1525548005, "tweet_id": "992846413712314368", "tweet_url": "/ArcusConsult/status/992846413712314368", "user_id": "4548244995", "username": "ARCUSGroup", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["diabetes", "DIABETESprevent"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://buff.ly/2jpR5Iq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatiaDiabetes", "text": "La identificaci\u00f3n temprana es la vital para prevenir la #diabetes tipo 2. Dr. Jaakko Tuomilehto: \" #DIABETESprevent es una herramienta clave en la prevenci\u00f3n\":\n\nVIDEO\n\nhttps://buff.ly/2jpR5Iq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La identificaci\u00f3n temprana es la vital para <strong>prevenir</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diabetes?src=hash\"><s>#</s><b>diabetes</b></a> tipo 2. Dr. Jaakko Tuomilehto: \" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DIABETESprevent?src=hash\"><s>#</s><b>DIABETESprevent</b></a> es una herramienta clave en la <strong>prevenci\u00f3n</strong>\":\n\nVIDEO\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2jpR5Iq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z7q5ozY8ZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2jpR5Iq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2jpR5Iq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T18:53:07", "timestamp_epochs": 1525546387, "tweet_id": "992839627655516160", "tweet_url": "/PatiaDiabetes/status/992839627655516160", "user_id": "4871384141", "username": "Patia Diabetes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Hantavirus", "prevenci\u00f3n", "PuertoMontt", "enfermeriavisiblepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcdD9GGXUAEyNMg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Susan_Onate", "text": "Dos Puertomontinas trabajando activamente en prevenir contagio con #Hantavirus. Mar\u00eda In\u00e9s Barr\u00eda, cient\u00edfica, creadora de vacuna y Susan O\u00f1ate, enfermera, autora del libro \u201cHa llegado carta del Rat\u00f3n Cola Larga\u201d #prevenci\u00f3n. #PuertoMontt @colegioenfermer #enfermeriavisiblepic.twitter.com/nRgTxqXkW2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos Puertomontinas trabajando activamente en <strong>prevenir</strong> contagio con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hantavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Hantavirus</b></a>. Mar\u00eda In\u00e9s Barr\u00eda, cient\u00edfica, creadora de vacuna y Susan O\u00f1ate, enfermera, autora del libro \u201cHa llegado carta del Rat\u00f3n Cola Larga\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuertoMontt?src=hash\"><s>#</s><b>PuertoMontt</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261961953\" dir=\"ltr\" href=\"/colegioenfermer\"><s>@</s><b>colegioenfermer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enfermeriavisible?src=hash\"><s>#</s><b>enfermeriavisible</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nRgTxqXkW2\">pic.twitter.com/nRgTxqXkW2</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T18:44:19", "timestamp_epochs": 1525545859, "tweet_id": "992837410542313478", "tweet_url": "/Susan_Onate/status/992837410542313478", "user_id": "408532448", "username": "Susan O\u00f1ate", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Hantavirus", "prevenci\u00f3n", "PuertoMontt"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcdAFzpW0AAU7Au.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Susan_Onate", "text": "Dos Puertomontinas trabajando activamente en prevenir contagio con #Hantavirus. Mar\u00eda In\u00e9s Barr\u00eda creadora de vacuna y Susan O\u00f1ate autora del libro \u201cHa llegado carta del Rat\u00f3n Cola Larga\u201d #prevenci\u00f3n. Hoy en colegio San Javier de #PuertoMontt @seremisalud10 @colegioenfermerpic.twitter.com/mPWMcbRZA3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos Puertomontinas trabajando activamente en <strong>prevenir</strong> contagio con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hantavirus?src=hash\"><s>#</s><b>Hantavirus</b></a>. Mar\u00eda In\u00e9s Barr\u00eda creadora de vacuna y Susan O\u00f1ate autora del libro \u201cHa llegado carta del Rat\u00f3n Cola Larga\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenci\u00f3n</strong></b></a>. Hoy en colegio San Javier de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuertoMontt?src=hash\"><s>#</s><b>PuertoMontt</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"552675175\" dir=\"ltr\" href=\"/seremisalud10\"><s>@</s><b>seremisalud10</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261961953\" dir=\"ltr\" href=\"/colegioenfermer\"><s>@</s><b>colegioenfermer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mPWMcbRZA3\">pic.twitter.com/mPWMcbRZA3</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T18:30:10", "timestamp_epochs": 1525545010, "tweet_id": "992833851775954945", "tweet_url": "/Susan_Onate/status/992833851775954945", "user_id": "408532448", "username": "Susan O\u00f1ate", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["capacitacion", "gestion", "seguridad", "violencia", "delito", "prevencion", "trabajo", "leypic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcc-0LdVwAAzn_H.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcc-0MFVAAIsWxG.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcc-0N6U8AAjFOR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alfredoyuncoza", "text": "Dise\u00f1ar, implementar y mantener un sistema de gesti\u00f3n que le permita prevenir e intervenir exitosamente delitos y violencia en el lugar de trabajo. #capacitacion #gestion #seguridad #violencia #delito #prevencion #trabajo #leypic.twitter.com/kyJnJ2Qito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dise\u00f1ar, implementar y mantener un sistema de gesti\u00f3n que le permita <strong>prevenir</strong> e intervenir exitosamente delitos y violencia en el lugar de trabajo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/capacitacion?src=hash\"><s>#</s><b>capacitacion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gestion?src=hash\"><s>#</s><b>gestion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/violencia?src=hash\"><s>#</s><b>violencia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/delito?src=hash\"><s>#</s><b>delito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ley?src=hash\"><s>#</s><b>ley</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kyJnJ2Qito\">pic.twitter.com/kyJnJ2Qito</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T18:20:05", "timestamp_epochs": 1525544405, "tweet_id": "992831312405975040", "tweet_url": "/alfredoyuncoza/status/992831312405975040", "user_id": "167786870", "username": "Alfredo Yuncoza", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dcc6ot0WkAAyy3j.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcc6ppWWkAAPRB1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcc6qkMX4AAUWeO.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dcc6rk3WsAADxY8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Khristianbrio", "text": "En la Universidad Santa Tom\u00e1s, con alumnos d Trabajo Social, realizando una charla sobre experiencia n drogas, sename, delincuencia, carcel, calle y la labor d esta profesi\u00f3n \nTambi\u00e9n el proyecto integral d Fundaci\u00f3n Dimas,para prevenir la reincidencia y prevenci\u00f3n de los hijos. pic.twitter.com/1SrVMmTDyN", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la Universidad Santa Tom\u00e1s, con alumnos d Trabajo Social, realizando una charla sobre experiencia n drogas, sename, delincuencia, carcel, calle y la labor d esta profesi\u00f3n \nTambi\u00e9n el proyecto integral d Fundaci\u00f3n Dimas,para <strong>prevenir</strong> la reincidencia y <strong>prevenci\u00f3n</strong> de los hijos. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1SrVMmTDyN\">pic.twitter.com/1SrVMmTDyN</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T18:02:05", "timestamp_epochs": 1525543325, "tweet_id": "992826780972089344", "tweet_url": "/Khristianbrio/status/992826780972089344", "user_id": "2801274689", "username": "Khristian Briones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "992753903606284288", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "AlessandriFelip", "user_id": "231927432"}], "retweets": 3, "screen_name": "jcarcamoolmos", "text": "Excelente Alcalde Alessandri, m\u00e1s Carabineros en Santiago para la tranquilidad ciudadana. C\u00e1tedra, la suya, de prevenci\u00f3n delictiva // Pienso que Carabineros a prevenir delitos/PDI a la investigaci\u00f3n criminal (despu\u00e9s de cometidos los delitos) para determinar responsabilidades.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente Alcalde Alessandri, m\u00e1s Carabineros en Santiago para la tranquilidad ciudadana. C\u00e1tedra, la suya, de <strong>prevenci\u00f3n</strong> delictiva // Pienso que Carabineros a <strong>prevenir</strong> delitos/PDI a la investigaci\u00f3n criminal (despu\u00e9s de cometidos los delitos) para determinar responsabilidades.</p>", "timestamp": "2018-05-05T16:17:35", "timestamp_epochs": 1525537055, "tweet_id": "992800486268067846", "tweet_url": "/jcarcamoolmos/status/992800486268067846", "user_id": "861444516460597249", "username": "Juan Carlos C\u00c1RCAMO Olmos.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYsHOoV0AAgghY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 25, "links": ["https://bit.ly/2rmYBY7"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 28, "screen_name": "OPSGuate", "text": "Responsables de la prevenci\u00f3n y control de infecciones: \u00abSea uno de los paladines de la promoci\u00f3n de la higiene de las manos para prevenir la septicemia en la atenci\u00f3n sanitaria\u00bb +info: https://bit.ly/2rmYBY7\u00a0pic.twitter.com/oK8MF41GLi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Responsables de la <strong>prevenci\u00f3n</strong> y control de infecciones: \u00abSea uno de los paladines de la promoci\u00f3n de la higiene de las manos para <strong>prevenir</strong> la septicemia en la atenci\u00f3n sanitaria\u00bb +info: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2rmYBY7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/734cUpBbjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2rmYBY7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2rmYBY7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oK8MF41GLi\">pic.twitter.com/oK8MF41GLi</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T16:00:00", "timestamp_epochs": 1525536000, "tweet_id": "992796059528118273", "tweet_url": "/OPSGuate/status/992796059528118273", "user_id": "165271884", "username": "OPS/OMS Guatemala", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HospitalLuisVernaza", "C\u00e1ncerDeOvario"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcYfjKWWkAIfo0_.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "jbgorg", "text": "Porque prevenir es mejor que curar. Asiste al #HospitalLuisVernaza a la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n de #C\u00e1ncerDeOvario del 8 al 18 de mayo.pic.twitter.com/2eOvwF9pGY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque <strong>prevenir</strong> es mejor que curar. Asiste al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HospitalLuisVernaza?src=hash\"><s>#</s><b>HospitalLuisVernaza</b></a> a la campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncerDeOvario?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncerDeOvario</b></a> del 8 al 18 de mayo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2eOvwF9pGY\">pic.twitter.com/2eOvwF9pGY</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T14:45:00", "timestamp_epochs": 1525531500, "tweet_id": "992777184954671104", "tweet_url": "/jbgorg/status/992777184954671104", "user_id": "20609955", "username": "Junta de Beneficencia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Xoxocotl\u00e1n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DccMel8XcAEQoWI.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DccMemHW0AEW4P1.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "visionpolitica7", "text": "Busca @ComisariaXoxo prevenir delitos cibern\u00e9ticos en #Xoxocotl\u00e1n. A trav\u00e9s de la Unidad de Prevenci\u00f3n del Delito iniciaron una campa\u00f1a preventiva dirigida a diversos sectores de la poblaci\u00f3n. @AlejandroL_J @GobXoxo @DeporteGobXoxo @DIFMpalXoxopic.twitter.com/0jhU2l6uzY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Busca <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"816156149917487104\" dir=\"ltr\" href=\"/ComisariaXoxo\"><s>@</s><b>ComisariaXoxo</b></a> <strong>prevenir</strong> delitos cibern\u00e9ticos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Xoxocotl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Xoxocotl\u00e1n</b></a>. A trav\u00e9s de la Unidad de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del Delito iniciaron una campa\u00f1a preventiva dirigida a diversos sectores de la poblaci\u00f3n. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3285852397\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejandroL_J\"><s>@</s><b>AlejandroL_J</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"815320782855434240\" dir=\"ltr\" href=\"/GobXoxo\"><s>@</s><b>GobXoxo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"742037368694149120\" dir=\"ltr\" href=\"/DeporteGobXoxo\"><s>@</s><b>DeporteGobXoxo</b></a> @DIFMpalXoxo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0jhU2l6uzY\">pic.twitter.com/0jhU2l6uzY</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T14:40:09", "timestamp_epochs": 1525531209, "tweet_id": "992775964496220161", "tweet_url": "/visionpolitica7/status/992775964496220161", "user_id": "4499559076", "username": "Fernando Cruz L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["cuidemoslavida"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DccLEi2XUAEuXoh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DccLEjFX0AIhyIQ.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DccLEi4XcAUbd9o.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DccLEi2X4AADDOc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Gaby12640471", "text": "Cambian los p\u00fablicos, y la Secretar\u00eda  de Prevenci\u00f3n de Adicciones, continua trabajando en prevenir el da\u00f1o q provoca el consumo #cuidemoslavida en Colegio 2- B\u00b0Ant\u00e1rtidapic.twitter.com/s82oXlcmLA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cambian los p\u00fablicos, y la Secretar\u00eda  de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de Adicciones, continua trabajando en <strong>prevenir</strong> el da\u00f1o q provoca el consumo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuidemoslavida?src=hash\"><s>#</s><b>cuidemoslavida</b></a> en Colegio 2- B\u00b0Ant\u00e1rtida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s82oXlcmLA\">pic.twitter.com/s82oXlcmLA</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T14:35:19", "timestamp_epochs": 1525530919, "tweet_id": "992774748001243136", "tweet_url": "/Gaby12640471/status/992774748001243136", "user_id": "905528667803090945", "username": "Gaby", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DccDgQ_V0AE53b2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Novoderma", "text": "*MUSTELA PREVENCI\u00d3N DE ESTR\u00cdAS*\n\nCrema para prevenir las estr\u00edas. 96% de las mujeres que usaron el productor no desarrollaron estr\u00edas durante el embarazo. pic.twitter.com/ORIfcmjuVl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">*MUSTELA <strong>PREVENCI\u00d3N</strong> DE ESTR\u00cdAS*\n\nCrema para <strong>prevenir</strong> las estr\u00edas. 96% de las mujeres que usaron el productor no desarrollaron estr\u00edas durante el embarazo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ORIfcmjuVl\">pic.twitter.com/ORIfcmjuVl</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T14:00:57", "timestamp_epochs": 1525528857, "tweet_id": "992766097937059841", "tweet_url": "/Novoderma/status/992766097937059841", "user_id": "2290040982", "username": "NOVODERMA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["dentalFHNB"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "madresfera", "text": "Gracias a la derivaci\u00f3n de pediatras a la odontopediatr\u00eda de beb\u00e9s, se est\u00e1 consiguiendo prevenir las patolog\u00edas. El objetivo es la prevenci\u00f3n de la patolog\u00eda. #dentalFHNB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a la derivaci\u00f3n de pediatras a la odontopediatr\u00eda de beb\u00e9s, se est\u00e1 consiguiendo <strong>prevenir</strong> las patolog\u00edas. El objetivo es la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de la patolog\u00eda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dentalFHNB?src=hash\"><s>#</s><b>dentalFHNB</b></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T09:43:46", "timestamp_epochs": 1525513426, "tweet_id": "992701375485235205", "tweet_url": "/madresfera/status/992701375485235205", "user_id": "355529324", "username": "Madresfera \ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HigieneDeManos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "txemacoll", "text": "RT sanidadgob: Hoy 5 mayo Sanidadgob te invita a participar en el D\u00eda Mundial de la #HigieneDeManos  para promover la  de las infecciones en la asistencia sanitaria y contribuir a su prevenci\u00f3n \u201cEst\u00e1 en tus manos prevenir la sepsis en la atenci\u00f3n sanitaria\u201d \ud83d\udd91 \n\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT sanidadgob: Hoy 5 mayo Sanidadgob te invita a participar en el D\u00eda Mundial de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HigieneDeManos?src=hash\"><s>#</s><b>HigieneDeManos</b></a>  para promover la <img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Flecha hacia abajo\"/> de las infecciones en la asistencia sanitaria y contribuir a su <strong>prevenci\u00f3n</strong> \u201cEst\u00e1 en tus manos <strong>prevenir</strong> la sepsis en la atenci\u00f3n sanitaria\u201d \ud83d\udd91 <img alt=\"\ud83c\udfe5\" aria-label=\"Emoji: Hospital\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3e5.png\" title=\"Hospital\"/>\n\u2026</p>", "timestamp": "2018-05-05T08:27:13", "timestamp_epochs": 1525508833, "tweet_id": "992682110862446592", "tweet_url": "/txemacoll/status/992682110862446592", "user_id": "84349379", "username": "\ud835\uddcd\ud835\uddd1\ud835\uddbe\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddc5", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["HigieneDeManos"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcayvBLX4AETSzA.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 129, "links": ["https://www.seguridaddelpaciente.es/es/proyectos/financiacion-estudios/programa-higiene-manos/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 134, "screen_name": "sanidadgob", "text": "Hoy 5 mayo @Sanidadgob te invita a participar en el D\u00eda Mundial de la #HigieneDeManos  para promover la  de las infecciones en la asistencia sanitaria y contribuir a su prevenci\u00f3n \u201cEst\u00e1 en tus manos prevenir la sepsis en la atenci\u00f3n sanitaria\u201d \ud83d\udd91 \nhttps://www.seguridaddelpaciente.es/es/proyectos/financiacion-estudios/programa-higiene-manos/\u00a0\u2026pic.twitter.com/46PBIzfWEb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy 5 mayo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"232124120\" dir=\"ltr\" href=\"/sanidadgob\"><s>@</s><b>Sanidadgob</b></a> te invita a participar en el D\u00eda Mundial de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HigieneDeManos?src=hash\"><s>#</s><b>HigieneDeManos</b></a>  para promover la <img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Flecha hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Flecha hacia abajo\"/> de las infecciones en la asistencia sanitaria y contribuir a su <strong>prevenci\u00f3n</strong> \u201cEst\u00e1 en tus manos <strong>prevenir</strong> la sepsis en la atenci\u00f3n sanitaria\u201d \ud83d\udd91 <img alt=\"\ud83c\udfe5\" aria-label=\"Emoji: Hospital\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3e5.png\" title=\"Hospital\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.seguridaddelpaciente.es/es/proyectos/financiacion-estudios/programa-higiene-manos/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CzWibeAcoC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.seguridaddelpaciente.es/es/proyectos/financiacion-estudios/programa-higiene-manos/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">seguridaddelpaciente.es/es/proyectos/f</span><span class=\"invisible\">inanciacion-estudios/programa-higiene-manos/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/46PBIzfWEb\">pic.twitter.com/46PBIzfWEb</a></p>", "timestamp": "2018-05-05T08:08:04", "timestamp_epochs": 1525507684, "tweet_id": "992677291846197249", "tweet_url": "/sanidadgob/status/992677291846197249", "user_id": "232124120", "username": "Ministerio de Sanidad", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGZL_gbVUAA6M6y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.facebook.com/DSPyTEcatepec/photos/a.132483390248654/1384323845064596/?type=3&av=131789040318089&eav=AfabChRgWbLUA5FgJSe4ccirXQHbRDuhzB1jF6ttDibeqrMcMhCmzRVKcBreGvv0qRs&eid=ARAXfFJomjzsox8FVxmfkoxlV88k8-xsPHBqy8VTJwc75-oT3Zmw8SS_qedwGmmLEn7C8oS8yeTfSJt-&__xts__%5B0%5D=68.ARALL3DZQDhYvcVJSrjAoz-mA0lcHdZC_yQ18y5ClEvHnxX9oXVdamBLb_yn_5jAJ9bNIZ94ga41w0A9GWQxb8Sn7zWBwvGMw9D8rFiNLmjzibZUG45jawolJdP5jD4F-kK6vZlxpFcRgQnbiVUm4OuQzUND2oroXwE2RUxbIM3HsEEn3EuxaW7SGmOfS0x_dpZE_1Ulee0iPyiNzIEUNocViEcwB0Yn8VxMqKGx3l9bPcPzmKFjC72ICBhwCYpRJRQVlXOJEYoScku1FqCmmX5kEbd3RNOKaoeXvVQ3TRDFyjak9vsGb2jW1wqAik9Il2rljgzh_U8d3APK3hUv-UCHOA&__tn__=EHH-R"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DSPyTEcatepec", "text": "Con el prop\u00f3sito de tener una mayor proximidad y cercan\u00eda con la ciudadan\u00eda, personal de la Coordinaci\u00f3n de Prevenci\u00f3n del Delito acude a proporcionar talleres y conferencias sobre \u00bfc\u00f3mo prevenir adicciones?... https://www.facebook.com/DSPyTEcatepec/photos/a.132483390248654/1384323845064596/?type=3&av=131789040318089&eav=AfabChRgWbLUA5FgJSe4ccirXQHbRDuhzB1jF6ttDibeqrMcMhCmzRVKcBreGvv0qRs&eid=ARAXfFJomjzsox8FVxmfkoxlV88k8-xsPHBqy8VTJwc75-oT3Zmw8SS_qedwGmmLEn7C8oS8yeTfSJt-&__xts__%5B0%5D=68.ARALL3DZQDhYvcVJSrjAoz-mA0lcHdZC_yQ18y5ClEvHnxX9oXVdamBLb_yn_5jAJ9bNIZ94ga41w0A9GWQxb8Sn7zWBwvGMw9D8rFiNLmjzibZUG45jawolJdP5jD4F-kK6vZlxpFcRgQnbiVUm4OuQzUND2oroXwE2RUxbIM3HsEEn3EuxaW7SGmOfS0x_dpZE_1Ulee0iPyiNzIEUNocViEcwB0Yn8VxMqKGx3l9bPcPzmKFjC72ICBhwCYpRJRQVlXOJEYoScku1FqCmmX5kEbd3RNOKaoeXvVQ3TRDFyjak9vsGb2jW1wqAik9Il2rljgzh_U8d3APK3hUv-UCHOA&__tn__=EHH-R\u00a0\u2026pic.twitter.com/KZu44XJQ1i", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el prop\u00f3sito de tener una mayor proximidad y cercan\u00eda con la ciudadan\u00eda, personal de la Coordinaci\u00f3n de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> del Delito acude a proporcionar talleres y conferencias sobre \u00bfc\u00f3mo <strong>prevenir</strong> adicciones?... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/DSPyTEcatepec/photos/a.132483390248654/1384323845064596/?type=3&amp;av=131789040318089&amp;eav=AfabChRgWbLUA5FgJSe4ccirXQHbRDuhzB1jF6ttDibeqrMcMhCmzRVKcBreGvv0qRs&amp;eid=ARAXfFJomjzsox8FVxmfkoxlV88k8-xsPHBqy8VTJwc75-oT3Zmw8SS_qedwGmmLEn7C8oS8yeTfSJt-&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARALL3DZQDhYvcVJSrjAoz-mA0lcHdZC_yQ18y5ClEvHnxX9oXVdamBLb_yn_5jAJ9bNIZ94ga41w0A9GWQxb8Sn7zWBwvGMw9D8rFiNLmjzibZUG45jawolJdP5jD4F-kK6vZlxpFcRgQnbiVUm4OuQzUND2oroXwE2RUxbIM3HsEEn3EuxaW7SGmOfS0x_dpZE_1Ulee0iPyiNzIEUNocViEcwB0Yn8VxMqKGx3l9bPcPzmKFjC72ICBhwCYpRJRQVlXOJEYoScku1FqCmmX5kEbd3RNOKaoeXvVQ3TRDFyjak9vsGb2jW1wqAik9Il2rljgzh_U8d3APK3hUv-UCHOA&amp;__tn__=EHH-R\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bR9VyKt7HF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/DSPyTEcatepec/photos/a.132483390248654/1384323845064596/?type=3&amp;av=131789040318089&amp;eav=AfabChRgWbLUA5FgJSe4ccirXQHbRDuhzB1jF6ttDibeqrMcMhCmzRVKcBreGvv0qRs&amp;eid=ARAXfFJomjzsox8FVxmfkoxlV88k8-xsPHBqy8VTJwc75-oT3Zmw8SS_qedwGmmLEn7C8oS8yeTfSJt-&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARALL3DZQDhYvcVJSrjAoz-mA0lcHdZC_yQ18y5ClEvHnxX9oXVdamBLb_yn_5jAJ9bNIZ94ga41w0A9GWQxb8Sn7zWBwvGMw9D8rFiNLmjzibZUG45jawolJdP5jD4F-kK6vZlxpFcRgQnbiVUm4OuQzUND2oroXwE2RUxbIM3HsEEn3EuxaW7SGmOfS0x_dpZE_1Ulee0iPyiNzIEUNocViEcwB0Yn8VxMqKGx3l9bPcPzmKFjC72ICBhwCYpRJRQVlXOJEYoScku1FqCmmX5kEbd3RNOKaoeXvVQ3TRDFyjak9vsGb2jW1wqAik9Il2rljgzh_U8d3APK3hUv-UCHOA&amp;__tn__=EHH-R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/DSPyTEcatepec/</span><span class=\"invisible\">photos/a.132483390248654/1384323845064596/?type=3&amp;av=131789040318089&amp;eav=AfabChRgWbLUA5FgJSe4ccirXQHbRDuhzB1jF6ttDibeqrMcMhCmzRVKcBreGvv0qRs&amp;eid=ARAXfFJomjzsox8FVxmfkoxlV88k8-xsPHBqy8VTJwc75-oT3Zmw8SS_qedwGmmLEn7C8oS8yeTfSJt-&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARALL3DZQDhYvcVJSrjAoz-mA0lcHdZC_yQ18y5ClEvHnxX9oXVdamBLb_yn_5jAJ9bNIZ94ga41w0A9GWQxb8Sn7zWBwvGMw9D8rFiNLmjzibZUG45jawolJdP5jD4F-kK6vZlxpFcRgQnbiVUm4OuQzUND2oroXwE2RUxbIM3HsEEn3EuxaW7SGmOfS0x_dpZE_1Ulee0iPyiNzIEUNocViEcwB0Yn8VxMqKGx3l9bPcPzmKFjC72ICBhwCYpRJRQVlXOJEYoScku1FqCmmX5kEbd3RNOKaoeXvVQ3TRDFyjak9vsGb2jW1wqAik9Il2rljgzh_U8d3APK3hUv-UCHOA&amp;__tn__=EHH-R</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KZu44XJQ1i\">pic.twitter.com/KZu44XJQ1i</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T23:38:27", "timestamp_epochs": 1570577907, "tweet_id": "1181715510439710720", "tweet_url": "/DSPyTEcatepec/status/1181715510439710720", "user_id": "1069644608", "username": "Direcci\u00f3n de Seguridad P\u00fablica y Tr\u00e1nsito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181614846594469888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "E471Gongora", "user_id": "1162550812553490432"}], "retweets": 0, "screen_name": "sopatro", "text": "Raro,no se ve actividad de la polic\u00eda,para prevenir da\u00f1\u00f3s \u00bfSer\u00e1 que esperan el primer vidrio roto y el primer herido de la fuerza p\u00fablica para intervenir,d\u00f2nde la labor de prevenci\u00f3n que der\u00eda,entre otras,disolverla.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Raro,no se ve actividad de la polic\u00eda,para <strong>prevenir</strong> da\u00f1\u00f3s \u00bfSer\u00e1 que esperan el primer vidrio roto y el primer herido de la fuerza p\u00fablica para intervenir,d\u00f2nde la labor de <strong>prevenci\u00f3n</strong> que der\u00eda,entre otras,disolverla.</p>", "timestamp": "2019-10-08T23:29:43", "timestamp_epochs": 1570577383, "tweet_id": "1181713312729448448", "tweet_url": "/sopatro/status/1181713312729448448", "user_id": "131852038", "username": "rodrigo restrepo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevencion", "cancerDeMama"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGZDkGzWwAM-KKe.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaMarce1406", "text": "Mes de la #prevencion del #cancerDeMama , chequeate vos misma mientas tomas un ba\u00f1o o antes de acostarte, si notas algo raro, consulta con tu m\u00e9dico,  prevenir es la mejor manera de evitar males mayores pic.twitter.com/pYHS0ReGy2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mes de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cancerDeMama?src=hash\"><s>#</s><b>cancerDeMama</b></a> , chequeate vos misma mientas tomas un ba\u00f1o o antes de acostarte, si notas algo raro, consulta con tu m\u00e9dico,  <strong>prevenir</strong> es la mejor manera de evitar males mayores <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pYHS0ReGy2\">pic.twitter.com/pYHS0ReGy2</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T23:01:37", "timestamp_epochs": 1570575697, "tweet_id": "1181706241837535233", "tweet_url": "/LaMarce1406/status/1181706241837535233", "user_id": "771659070", "username": "#Pandemia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Hoy", "Bel\u00e9mDoPar\u00e1"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGY9ldnWoAAswsc.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGY9lvMWsAIqW9q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 13, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Silvia_DamianL", "text": "Seguimos trabajando en conjunto para el desarrollo de pol\u00edticas de protecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la violencia, #Hoy asist\u00ed a la Convenci\u00f3n Interamericana para Prevenir, Sancionar y Erradicar la violencia contra la Mujer @MaimunahSharif\n#Bel\u00e9mDoPar\u00e1. \n@SRE_mxpic.twitter.com/W9zmWmReNd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos trabajando en conjunto para el desarrollo de pol\u00edticas de protecci\u00f3n y <strong>prevenci\u00f3n</strong> de la violencia, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hoy?src=hash\"><s>#</s><b>Hoy</b></a> asist\u00ed a la Convenci\u00f3n Interamericana para <strong>Prevenir</strong>, Sancionar y Erradicar la violencia contra la Mujer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2925300175\" dir=\"ltr\" href=\"/MaimunahSharif\"><s>@</s><b>MaimunahSharif</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bel%C3%A9mDoPar%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Bel\u00e9mDoPar\u00e1</b></a>. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96144763\" dir=\"ltr\" href=\"/SRE_mx\"><s>@</s><b>SRE_mx</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W9zmWmReNd\">pic.twitter.com/W9zmWmReNd</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T22:35:32", "timestamp_epochs": 1570574132, "tweet_id": "1181699676594151424", "tweet_url": "/Silvia_DamianL/status/1181699676594151424", "user_id": "902688103793643520", "username": "Silvia Damian Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGY3Hi5U4AAd9tU.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CespteTecate", "text": "En Cespte nos sumamos con gusto a la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n de la lucha contra el c\u00e1ncer de mama, este Octubre Rosa.\nHagamos conciencia que PREVENIR es VIVIR. pic.twitter.com/Z3g3F15jmq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Cespte nos sumamos con gusto a la campa\u00f1a de <strong>prevenci\u00f3n</strong> de la lucha contra el c\u00e1ncer de mama, este Octubre Rosa.\nHagamos conciencia que <strong>PREVENIR</strong> es VIVIR. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z3g3F15jmq\">pic.twitter.com/Z3g3F15jmq</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T22:07:15", "timestamp_epochs": 1570572435, "tweet_id": "1181692558885281792", "tweet_url": "/CespteTecate/status/1181692558885281792", "user_id": "837862811812286465", "username": "@Cespte.Tecate", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["GOC", "AvanzamosJuntospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGY2sAXX0AA4mw1.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGY2spOWwAEK8DE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGY2tLGX0AM1hXB.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGY2ttiWoAU3su8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "DMSPDGO", "text": "#GOC Grupo Operativo Ciclista en recorrido diario por las zonas bancarias, comerciales y de cajeros autom\u00e1ticos, para prevenir e inhibir alg\u00fan delito as\u00ed como brindar apoyo a la ciudadan\u00eda que lo requiera.\n\nCon Seguridad y Prevenci\u00f3n #AvanzamosJuntospic.twitter.com/YcAYTtxjTX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GOC?src=hash\"><s>#</s><b>GOC</b></a> Grupo Operativo Ciclista en recorrido diario por las zonas bancarias, comerciales y de cajeros autom\u00e1ticos, para <strong>prevenir</strong> e inhibir alg\u00fan delito as\u00ed como brindar apoyo a la ciudadan\u00eda que lo requiera.\n\nCon Seguridad y <strong>Prevenci\u00f3n</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AvanzamosJuntos?src=hash\"><s>#</s><b>AvanzamosJuntos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YcAYTtxjTX\">pic.twitter.com/YcAYTtxjTX</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T22:05:30", "timestamp_epochs": 1570572330, "tweet_id": "1181692120584859648", "tweet_url": "/DMSPDGO/status/1181692120584859648", "user_id": "370966871", "username": "DMSP DGO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LOIV", "Ecuador", "ImplementacionLOIVpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYpsPJW4AA68Dx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MujeresConVozs", "text": "La ley Org\u00e1nica Integral para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de prevenir, denunciar, promover una vida libre de violencias #LOIV #Ecuador #ImplementacionLOIVpic.twitter.com/RUghTEIMEn", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley Org\u00e1nica Integral para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de <strong>prevenir</strong>, denunciar, promover una vida libre de violencias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOIV?src=hash\"><s>#</s><b>LOIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ImplementacionLOIV?src=hash\"><s>#</s><b>ImplementacionLOIV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RUghTEIMEn\">pic.twitter.com/RUghTEIMEn</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T21:08:36", "timestamp_epochs": 1570568916, "tweet_id": "1181677800140546048", "tweet_url": "/MujeresConVozs/status/1181677800140546048", "user_id": "864932658102534144", "username": "MujeresConVozsEc\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LOIV", "Ecuador", "ImplementacionLOIVpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYoIVNWsAEE1CJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MujeresConVozs", "text": "La ley Org\u00e1nica Integral para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de prevenir, denunciar, promover una vida libre de violencias #LOIV #Ecuador #ImplementacionLOIVpic.twitter.com/7RpDFWYrwO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley Org\u00e1nica Integral para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de <strong>prevenir</strong>, denunciar, promover una vida libre de violencias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOIV?src=hash\"><s>#</s><b>LOIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ImplementacionLOIV?src=hash\"><s>#</s><b>ImplementacionLOIV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7RpDFWYrwO\">pic.twitter.com/7RpDFWYrwO</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T21:01:47", "timestamp_epochs": 1570568507, "tweet_id": "1181676083470573574", "tweet_url": "/MujeresConVozs/status/1181676083470573574", "user_id": "864932658102534144", "username": "MujeresConVozsEc\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181674263897616384", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuanZabaletaOK", "user_id": "1182627212"}], "retweets": 1, "screen_name": "quimi26", "text": "La prevenci\u00f3n es fundamental para prevenir?! La prevenci\u00f3n es fundamental para combatir el sarampi\u00f3n, mi querido.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es fundamental para <strong>prevenir</strong>?! La <strong>prevenci\u00f3n</strong> es fundamental para combatir el sarampi\u00f3n, mi querido.</p>", "timestamp": "2019-10-08T21:00:26", "timestamp_epochs": 1570568426, "tweet_id": "1181675742016524289", "tweet_url": "/quimi26/status/1181675742016524289", "user_id": "62372860", "username": "Q!", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LOIV", "Ecuador", "ImplementacionLOIVpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYngtbWsAAa5OR.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "MujeresConVozs", "text": "La ley Org\u00e1nica Integral para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de prevenir, denunciar, promover una vida libre de violencias #LOIV #Ecuador #ImplementacionLOIVpic.twitter.com/s0nUM6vHlA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley Org\u00e1nica Integral para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de <strong>prevenir</strong>, denunciar, promover una vida libre de violencias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOIV?src=hash\"><s>#</s><b>LOIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ImplementacionLOIV?src=hash\"><s>#</s><b>ImplementacionLOIV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s0nUM6vHlA\">pic.twitter.com/s0nUM6vHlA</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:59:05", "timestamp_epochs": 1570568345, "tweet_id": "1181675403657670656", "tweet_url": "/MujeresConVozs/status/1181675403657670656", "user_id": "864932658102534144", "username": "MujeresConVozsEc\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["LOIV", "Ecuador", "ImplementacionLOIVpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYmywhWsAE6sDm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MujeresConVozs", "text": "La ley Org\u00e1nica Integral para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de prevenir, denunciar, promover una vida libre de violencias #LOIV #Ecuador #ImplementacionLOIVpic.twitter.com/3roZq4gHbp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ley Org\u00e1nica Integral para la <strong>Prevenci\u00f3n</strong> y Erradicaci\u00f3n de la Violencia en Contra de la Mujer-LOIV es una oportunidad para recuperar desde nuestras comunidades la posibilidad de <strong>prevenir</strong>, denunciar, promover una vida libre de violencias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOIV?src=hash\"><s>#</s><b>LOIV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ecuador?src=hash\"><s>#</s><b>Ecuador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ImplementacionLOIV?src=hash\"><s>#</s><b>ImplementacionLOIV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3roZq4gHbp\">pic.twitter.com/3roZq4gHbp</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:55:57", "timestamp_epochs": 1570568157, "tweet_id": "1181674615220981760", "tweet_url": "/MujeresConVozs/status/1181674615220981760", "user_id": "864932658102534144", "username": "MujeresConVozsEc\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.abc.es/salud/enfermedades/abci-farmaco-para-prevenir-ictus-evita-perdida-memoria-alzheimer-201910072000_noticia_amp.html?__twitter_impression=true"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DiverxaRedes", "text": "Un f\u00e1rmaco para prevenir el ictus evita la p\u00e9rdida de memoria en el alzh\u00e9imer\n\nInvestigadores del CNIC abren una nueva v\u00eda en la prevenci\u00f3n de esta enfermedad neurodegenerativa\u00a0\n https://www.abc.es/salud/enfermedades/abci-farmaco-para-prevenir-ictus-evita-perdida-memoria-alzheimer-201910072000_noticia_amp.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un f\u00e1rmaco para <strong>prevenir</strong> el ictus evita la p\u00e9rdida de memoria en el alzh\u00e9imer\n\nInvestigadores del CNIC abren una nueva v\u00eda en la <strong>prevenci\u00f3n</strong> de esta enfermedad neurodegenerativa\u00a0\n <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.abc.es/salud/enfermedades/abci-farmaco-para-prevenir-ictus-evita-perdida-memoria-alzheimer-201910072000_noticia_amp.html?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H9IPK7aDB5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.abc.es/salud/enfermedades/abci-farmaco-para-prevenir-ictus-evita-perdida-memoria-alzheimer-201910072000_noticia_amp.html?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">abc.es/salud/enfermed</span><span class=\"invisible\">ades/abci-farmaco-para-prevenir-ictus-evita-perdida-memoria-alzheimer-201910072000_noticia_amp.html?__twitter_impression=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:46:37", "timestamp_epochs": 1570567597, "tweet_id": "1181672268910469123", "tweet_url": "/DiverxaRedes/status/1181672268910469123", "user_id": "923861431493242885", "username": "Diverxa Redes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevencion", "salud", "CienciaEnTuVidahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://twitter.com/minsaludcba/status/1181651726132285440"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Rpautassi", "text": "Muchas gracias @minsaludcba por esta excelente producci\u00f3n, donde describo el proyecto \"Sab\u00edas qu\u00e9?\", llevado adelante desde la Secre de Adicciones del @gobdecordoba y con el apoyo del @mincytcordoba, para prevenir consumo de alcohol en menores #prevencion #salud #CienciaEnTuVidahttps://twitter.com/minsaludcba/status/1181651726132285440\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muchas gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1074658381418430465\" dir=\"ltr\" href=\"/minsaludcba\"><s>@</s><b>minsaludcba</b></a> por esta excelente producci\u00f3n, donde describo el proyecto \"Sab\u00edas qu\u00e9?\", llevado adelante desde la Secre de Adicciones del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"450753390\" dir=\"ltr\" href=\"/gobdecordoba\"><s>@</s><b>gobdecordoba</b></a> y con el apoyo del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2365662558\" dir=\"ltr\" href=\"/mincytcordoba\"><s>@</s><b>mincytcordoba</b></a>, para <strong>prevenir</strong> consumo de alcohol en menores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevencion?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevencion</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CienciaEnTuVida?src=hash\"><s>#</s><b>CienciaEnTuVida</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/minsaludcba/status/1181651726132285440\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jzn7Plu9Hx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/minsaludcba/status/1181651726132285440\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/minsaludcba/st</span><span class=\"invisible\">atus/1181651726132285440</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:44:18", "timestamp_epochs": 1570567458, "tweet_id": "1181671685436653568", "tweet_url": "/Rpautassi/status/1181671685436653568", "user_id": "42495061", "username": "Ricardo Pautassi", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TodosContraElHurto", "TodosContraElHomicidiopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYfeJsWkAIGXxC.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYfftPWsAIuxAB.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYfglbX0AAJXHM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PoliciaMonteria", "text": "El grupo de prevenci\u00f3n y educaci\u00f3n ciudadana realiza campa\u00f1as educativas para prevenir delitos como el homicidio y el hurto al sur de la ciudad, mediante la entrega de volantes con recomendaciones. #TodosContraElHurto #TodosContraElHomicidiopic.twitter.com/tRgUsOeiZ3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El grupo de <strong>prevenci\u00f3n</strong> y educaci\u00f3n ciudadana realiza campa\u00f1as educativas para <strong>prevenir</strong> delitos como el homicidio y el hurto al sur de la ciudad, mediante la entrega de volantes con recomendaciones. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TodosContraElHurto?src=hash\"><s>#</s><b>TodosContraElHurto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TodosContraElHomicidio?src=hash\"><s>#</s><b>TodosContraElHomicidio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tRgUsOeiZ3\">pic.twitter.com/tRgUsOeiZ3</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:24:08", "timestamp_epochs": 1570566248, "tweet_id": "1181666608995094528", "tweet_url": "/PoliciaMonteria/status/1181666608995094528", "user_id": "2659564081", "username": "CR. Wilson Armel Montenegro", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MetabolismoTV", "naturalsliminc", "laverdadsiempretriunfa", "naturalslim", "elpoderdelmetabolismohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 10, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=XQm1Ya6EDkA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MetabolismoTV", "text": "Estamos en el mes de la prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer. Mujeres hermosas, conozcan c\u00f3mo prevenir el c\u00e1ncer del seno  #MetabolismoTV #naturalsliminc #laverdadsiempretriunfa #naturalslim #elpoderdelmetabolismohttps://www.youtube.com/watch?v=XQm1Ya6EDkA\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos en el mes de la <strong>prevenci\u00f3n</strong> del c\u00e1ncer. Mujeres hermosas, conozcan c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer del seno <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MetabolismoTV?src=hash\"><s>#</s><b>MetabolismoTV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/naturalsliminc?src=hash\"><s>#</s><b>naturalsliminc</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/laverdadsiempretriunfa?src=hash\"><s>#</s><b>laverdadsiempretriunfa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/naturalslim?src=hash\"><s>#</s><b>naturalslim</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elpoderdelmetabolismo?src=hash\"><s>#</s><b>elpoderdelmetabolismo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=XQm1Ya6EDkA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EeGmHRg9Tl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=XQm1Ya6EDkA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=XQm1Ya</span><span class=\"invisible\">6EDkA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:10:05", "timestamp_epochs": 1570565405, "tweet_id": "1181663071800107008", "tweet_url": "/MetabolismoTV/status/1181663071800107008", "user_id": "218747952", "username": "MetabolismoTV", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYaP2zXYAAdRR0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYaP2aWsAAwyXH.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYaP3DWkAE3DSx.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYaP2jXYAAyH5L.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/2MgT8Pp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Santiago_Tpec", "text": "JORNADA DE PREVENCI\u00d3N DE QUEMADURAS EN NI\u00d1OS LLEGA A SANTIAGO TULANTEPEC \n\nCon el objetivo de prevenir accidentes en la poblaci\u00f3n infantil santiaguense realizar\u00e1n la Jornada de Prevenci\u00f3n de Quemaduras en ni\u00f1os.\n\nVisita nuestro portal web: http://bit.ly/2MgT8Pp\u00a0pic.twitter.com/K2MNiE3WaU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">JORNADA DE <strong>PREVENCI\u00d3N</strong> DE QUEMADURAS EN NI\u00d1OS LLEGA A SANTIAGO TULANTEPEC \n\nCon el objetivo de <strong>prevenir</strong> accidentes en la poblaci\u00f3n infantil santiaguense realizar\u00e1n la Jornada de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> de Quemaduras en ni\u00f1os.\n\nVisita nuestro portal web: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2MgT8Pp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5zvH46VTuH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2MgT8Pp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MgT8Pp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K2MNiE3WaU\">pic.twitter.com/K2MNiE3WaU</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T20:01:06", "timestamp_epochs": 1570564866, "tweet_id": "1181660814182408193", "tweet_url": "/Santiago_Tpec/status/1181660814182408193", "user_id": "829411053704507392", "username": "Santiago_Tpec", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EducacionQR"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYYWq-XYAAiTWq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYYW2hWkAExmzh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYYXQcX0AEZr7N.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYYXoMX0AAofES.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EscuelasCancun", "text": "#EducacionQR: .SSP_QROO contin\u00faa con la Jornada Informativa de Prevenci\u00f3n con el tema \"Medidas para Salvaguardar tu Integridad\"\u00a0impartido en la Prim. Tiburcio May Uh, F.C.P., para\u00a0concientizar sobre los delitos sexuales y prevenir conductas antisociales \u2026 pic.twitter.com/XLaarBk4ZA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EducacionQR?src=hash\"><s>#</s><b>EducacionQR</b></a>: .SSP_QROO contin\u00faa con la Jornada Informativa de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> con el tema \"Medidas para Salvaguardar tu Integridad\"\u00a0impartido en la Prim. Tiburcio May Uh, F.C.P., para\u00a0concientizar sobre los delitos sexuales y <strong>prevenir</strong> conductas antisociales \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XLaarBk4ZA\">pic.twitter.com/XLaarBk4ZA</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T19:56:43", "timestamp_epochs": 1570564603, "tweet_id": "1181659709532786689", "tweet_url": "/EscuelasCancun/status/1181659709532786689", "user_id": "111405949", "username": "Escuelas en Canc\u00fan", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYYWq-XYAAiTWq.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYYW2hWkAExmzh.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYYXQcX0AEZr7N.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYYXoMX0AAofES.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EducacionQR", "text": ".@SSP_QROO contin\u00faa con la Jornada Informativa de Prevenci\u00f3n con el tema \"Medidas para Salvaguardar tu Integridad\"\u00a0impartido en la Prim. Tiburcio May Uh, F.C.P., para\u00a0concientizar sobre los delitos sexuales y prevenir conductas antisociales que generen la comisi\u00f3n de alg\u00fan delito pic.twitter.com/oFM3vC0NbW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1908283082\" dir=\"ltr\" href=\"/SSP_QROO\"><s>@</s><b>SSP_QROO</b></a> contin\u00faa con la Jornada Informativa de <strong>Prevenci\u00f3n</strong> con el tema \"Medidas para Salvaguardar tu Integridad\"\u00a0impartido en la Prim. Tiburcio May Uh, F.C.P., para\u00a0concientizar sobre los delitos sexuales y <strong>prevenir</strong> conductas antisociales que generen la comisi\u00f3n de alg\u00fan delito <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oFM3vC0NbW\">pic.twitter.com/oFM3vC0NbW</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T19:52:55", "timestamp_epochs": 1570564375, "tweet_id": "1181658751348203521", "tweet_url": "/EducacionQR/status/1181658751348203521", "user_id": "182855365", "username": "SEQ Educaci\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["C\u00f3rdobaVer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGYXbvcU8AAci7x.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYXbxbU4AAkGei.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYXbxYUwAEw_8K.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EGYXbxYU0AAukCq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "SP_Veracruz", "text": "Con el prop\u00f3sito de prevenir actos il\u00edcitos a trav\u00e9s de las redes sociales y medios digitales, impartimos pl\u00e1ticas de prevenci\u00f3n a 260 alumnos del @CobaevVeracruz 12, en #C\u00f3rdobaVer. \n\n\u00bfTe interesa este programa? Solic\u00edtalo al (228) 141 38 00 EXT. 3411 pic.twitter.com/V6RvjuYtqT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con el prop\u00f3sito de <strong>prevenir</strong> actos il\u00edcitos a trav\u00e9s de las redes sociales y medios digitales, impartimos pl\u00e1ticas de <strong>prevenci\u00f3n</strong> a 260 alumnos del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234486454\" dir=\"ltr\" href=\"/CobaevVeracruz\"><s>@</s><b>CobaevVeracruz</b></a> 12, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%B3rdobaVer?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00f3rdobaVer</b></a>. <img alt=\"\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man police officer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46e-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man police officer\"/><img alt=\"\ud83d\ude94\" aria-label=\"Emoji: Coche de polic\u00eda aproxim\u00e1ndose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f694.png\" title=\"Coche de polic\u00eda aproxim\u00e1ndose\"/><img alt=\"\ud83d\udcda\" aria-label=\"Emoji: Libros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4da.png\" title=\"Libros\"/>\n\n\u00bfTe interesa este programa? Solic\u00edtalo al (228) 141 38 00 EXT. 3411 <img alt=\"\u260e\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/260e.png\" title=\"Tel\u00e9fono\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V6RvjuYtqT\">pic.twitter.com/V6RvjuYtqT</a></p>", "timestamp": "2019-10-08T19:48:54", "timestamp_epochs": 1570564134, "tweet_id": "1181657742873784320", "tweet_url": "/SP_Veracruz/status/1181657742873784320", "user_id": "349360694", "username": "SSP Veracruz", "video_url": ""}]