[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "IMFOSEXUAL", "text": "Si decides tener sexo, necesitas pensar 1ro sobre c\u00f3mo prevenir embarazarte y c\u00f3mo protegerte de adquirir una ITS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si decides tener sexo, necesitas pensar 1ro sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> embarazarte y c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> de adquirir una ITS.</p>", "timestamp": "2011-02-25T15:04:30", "timestamp_epochs": 1298646270, "tweet_id": "41151559194771457", "tweet_url": "/IMFOSEXUAL/status/41151559194771457", "user_id": "91367447", "username": "IMPROSEXUAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["yoopino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CaryLu2905", "text": "Yo considero que debemos ser muy responsables a la hora de bajarnos nos calzones! #yoopino No es solo placer, es prevenir y protegerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo considero que debemos ser muy responsables a la hora de bajarnos nos calzones! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yoopino?src=hash\"><s>#</s><b>yoopino</b></a> No es solo placer, es <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong>.</p>", "timestamp": "2011-01-18T07:17:08", "timestamp_epochs": 1295335028, "tweet_id": "27263202697945088", "tweet_url": "/CaryLu2905/status/27263202697945088", "user_id": "136852202", "username": "CaryLu", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hhuc", "text": "El secuestro y la extorsi\u00f3n se pueden prevenir. Vis\u00edtanos, comp\u00e1rtelo  y comienza a protegerte:", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El secuestro y la extorsi\u00f3n se pueden <strong>prevenir</strong>. Vis\u00edtanos, comp\u00e1rtelo  y comienza a <strong>protegerte</strong>:</p>", "timestamp": "2010-12-02T19:47:00", "timestamp_epochs": 1291319220, "tweet_id": "10419683211612160", "tweet_url": "/hhuc/status/10419683211612160", "user_id": "44815156", "username": "Hernan Urue\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danielangelgm", "text": "Hasta en Costa Rica saben lo que hay que hacer \u00bfY t\u00fa? \u00bfqu\u00e9 haces para protegerte a ti y a tus hijos, para prevenir... http://fb.me/xxv4aPbS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta en Costa Rica saben lo que hay que hacer \u00bfY t\u00fa? \u00bfqu\u00e9 haces para <strong>protegerte</strong> a ti y a tus hijos, para <strong>prevenir</strong>... http://fb.me/xxv4aPbS</p>", "timestamp": "2010-10-21T20:56:50", "timestamp_epochs": 1287694610, "tweet_id": "28059776673", "tweet_url": "/danielangelgm/status/28059776673", "user_id": "14822610", "username": "Daniel Angel Garc\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LosMadrugadores", "text": "GRILLOS MADRUGADORES TE INVITA A PROTEGERTE Y A PREVENIR LA INFLUENZA. LAVA PERIODICAMENTE TUS MANOS Y SI ESTORNUDAS HAZLO EN TU BRAZO!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GRILLOS MADRUGADORES TE INVITA A <strong>PROTEGERTE</strong> Y A <strong>PREVENIR</strong> LA INFLUENZA. LAVA PERIODICAMENTE TUS MANOS Y SI ESTORNUDAS HAZLO EN TU BRAZO!!!!!</p>", "timestamp": "2009-09-21T19:18:47", "timestamp_epochs": 1253560727, "tweet_id": "4153226940", "tweet_url": "/LosMadrugadores/status/4153226940", "user_id": "52286764", "username": "Grillos Madrugadores", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BezziaWeb", "text": "La pareja ideal para prevenir ETS y embarazos: Protegerte durante las relaciones sexuales con dos m\u00e9todos anticonc... http://bit.ly/bzYBFH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pareja ideal para <strong>prevenir</strong> ETS y embarazos: <strong>Protegerte</strong> durante las relaciones sexuales con dos m\u00e9todos anticonc... http://bit.ly/bzYBFH</p>", "timestamp": "2010-06-30T20:18:56", "timestamp_epochs": 1277929136, "tweet_id": "17439094481", "tweet_url": "/BezziaWeb/status/17439094481", "user_id": "16538808", "username": "Bezzia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TelevisaIntl", "text": "La pareja ideal para prevenir ETS y embarazos: Protegerte durante las relaciones sexuales con dos m\u00e9todos anticonc... http://bit.ly/bzYBFH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pareja ideal para <strong>prevenir</strong> ETS y embarazos: <strong>Protegerte</strong> durante las relaciones sexuales con dos m\u00e9todos anticonc... http://bit.ly/bzYBFH</p>", "timestamp": "2010-06-30T18:38:49", "timestamp_epochs": 1277923129, "tweet_id": "17433853848", "tweet_url": "/TelevisaIntl/status/17433853848", "user_id": "16721390", "username": "Televisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "16950904576", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "osita1984", "user_id": "128622931"}], "retweets": 0, "screen_name": "sumedico", "text": "@osita1984 \u00a1Gracias! Recuerda que para prevenir da\u00f1os en la piel, lo mejor es protegerte con bloqueador solar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128622931\" dir=\"ltr\" href=\"/osita1984\"><s>@</s><b>osita1984</b></a> \u00a1Gracias! Recuerda que para <strong>prevenir</strong> da\u00f1os en la piel, lo mejor es <strong>protegerte</strong> con bloqueador solar.</p>", "timestamp": "2010-06-24T18:40:32", "timestamp_epochs": 1277404832, "tweet_id": "16950996689", "tweet_url": "/sumedico/status/16950996689", "user_id": "92577907", "username": "sumedico.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RedAmarilla", "text": "New blog post: Las ventajas de prevenir y protegerte a ti y a tu familia con un seguro de vida http://bit.ly/8fIHZp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">New blog post: Las ventajas de <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> a ti y a tu familia con un seguro de vida http://bit.ly/8fIHZp</p>", "timestamp": "2009-12-11T18:18:34", "timestamp_epochs": 1260555514, "tweet_id": "6574323028", "tweet_url": "/RedAmarilla/status/6574323028", "user_id": "82139317", "username": "Red Amarilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AliciaAlarcon", "text": "Fomentar el girl power, tu decides cuidarte, prevenir  y protegerte, no los demas por ti, evita el aborto...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fomentar el girl power, tu decides cuidarte, <strong>prevenir</strong>  y <strong>protegerte</strong>, no los demas por ti, evita el aborto...</p>", "timestamp": "2009-11-16T21:21:13", "timestamp_epochs": 1258406473, "tweet_id": "5776111998", "tweet_url": "/AliciaAlarcon/status/5776111998", "user_id": "24659463", "username": "Alicia Alarc\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/jt6qQ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "InnovadoraPyME", "text": "M\u00e1s vale prevenir que\u2026ser atacado por un virus online. Checa estas 10 maneras para protegerte: http://ow.ly/jt6qQ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s vale <strong>prevenir</strong> que\u2026ser atacado por un virus online. Checa estas 10 maneras para <strong>protegerte</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/jt6qQ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RF43RGNmyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/jt6qQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/jt6qQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-29T02:50:05", "timestamp_epochs": 1364525405, "tweet_id": "317468678260129792", "tweet_url": "/InnovadoraPyME/status/317468678260129792", "user_id": "352729250", "username": "Innovadora PyME", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JuntosSomosM\u00e1sSeguros"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://youtu.be/oM4WNL3f3lw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "BCPComunica", "text": "T\u00fa tienes las herramientas para prevenir el fraude. Aprende c\u00f3mo protegerte del marcaje http://youtu.be/oM4WNL3f3lw\u00a0 #JuntosSomosM\u00e1sSeguros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fa tienes las herramientas para <strong>prevenir</strong> el fraude. Aprende c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del marcaje <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/oM4WNL3f3lw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6OuFLYwSRu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/oM4WNL3f3lw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/oM4WNL3f3lw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntosSomosM%C3%A1sSeguros?src=hash\"><s>#</s><b>JuntosSomosM\u00e1sSeguros</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-26T20:03:14", "timestamp_epochs": 1364328194, "tweet_id": "316641511930490881", "tweet_url": "/BCPComunica/status/316641511930490881", "user_id": "294240886", "username": "Banco de Cr\u00e9dito BCP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.sidainformate.org.ve"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vihsidamerida", "text": "La decisi\u00f3n de protegerte es tuya... USA COND\u00d3N. Prevenir el VIH es nuestra responsabilidad! - http://www.sidainformate.org.ve\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La decisi\u00f3n de <strong>protegerte</strong> es tuya... USA COND\u00d3N. <strong>Prevenir</strong> el VIH es nuestra responsabilidad! - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.sidainformate.org.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nbDGHtsF7D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.sidainformate.org.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">sidainformate.org.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-26T19:33:28", "timestamp_epochs": 1364326408, "tweet_id": "316634024703565826", "tweet_url": "/vihsidamerida/status/316634024703565826", "user_id": "143167093", "username": "SOCIEDAD WILLS WILDE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.gq.com.mx/articulos/proteccion-contra-el-sol/695"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "oskrmc22", "text": "\u00bfC\u00f3mo protegerte del sol y prevenir el c\u00e1ncer de piel? \u00a1Cu\u00eddense! http://www.gq.com.mx/articulos/proteccion-contra-el-sol/695\u00a0\u2026 V\u00eda @GQMexico", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel? \u00a1Cu\u00eddense! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.gq.com.mx/articulos/proteccion-contra-el-sol/695\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/56Ey6qkazA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.gq.com.mx/articulos/proteccion-contra-el-sol/695\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">gq.com.mx/articulos/prot</span><span class=\"invisible\">eccion-contra-el-sol/695</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97761480\" dir=\"ltr\" href=\"/GQMexico\"><s>@</s><b>GQMexico</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-25T18:05:47", "timestamp_epochs": 1364234747, "tweet_id": "316249566930403330", "tweet_url": "/oskrmc22/status/316249566930403330", "user_id": "1264916929", "username": "Oscar Mancilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["seguridad", "informatica", "security"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cjconstante", "text": "La #seguridad #informatica es una herramienta que te ayuda a protegerte o prevenir incidentes, ataques, robos, p\u00e9rdidas, etc #security", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/informatica?src=hash\"><s>#</s><b>informatica</b></a> es una herramienta que te ayuda a <strong>protegerte</strong> o <strong>prevenir</strong> incidentes, ataques, robos, p\u00e9rdidas, etc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/security?src=hash\"><s>#</s><b>security</b></a></p>", "timestamp": "2013-03-15T02:07:57", "timestamp_epochs": 1363313277, "tweet_id": "312384643854917633", "tweet_url": "/cjconstante/status/312384643854917633", "user_id": "85083705", "username": "Cristian Constante \uf8ff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmarrocha", "text": "Para prevenir irritaciones,protegerte frente a los rayos UV y recuperar la suavidad de tu piel, ENDOCARE day proporciona beneficios antiedad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> irritaciones,<strong>protegerte</strong> frente a los rayos UV y recuperar la suavidad de tu piel, ENDOCARE day proporciona beneficios antiedad</p>", "timestamp": "2013-03-14T20:39:27", "timestamp_epochs": 1363293567, "tweet_id": "312301972638277632", "tweet_url": "/farmarrocha/status/312301972638277632", "user_id": "229166445", "username": "Farmacias Arrocha", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PandoraRevista", "text": "Para cuidar la piel y prevenir las manchas, debes protegerte con un filtro solar", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para cuidar la piel y <strong>prevenir</strong> las manchas, debes <strong>protegerte</strong> con un filtro solar</p>", "timestamp": "2013-03-13T02:12:28", "timestamp_epochs": 1363140748, "tweet_id": "311661003521785856", "tweet_url": "/PandoraRevista/status/311661003521785856", "user_id": "1263265868", "username": "Pandora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/HaCmESyy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "crcsegurosmx", "text": "\"Prevenir\" es cuesti\u00f3n de CUIDARTE, \"Protegerte\" es cuesti\u00f3n de QUERERTE http://fb.me/HaCmESyy\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<strong>Prevenir</strong>\" es cuesti\u00f3n de CUIDARTE, \"<strong>Protegerte</strong>\" es cuesti\u00f3n de QUERERTE <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/HaCmESyy\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/MpBSw5fY8W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/HaCmESyy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/HaCmESyy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-03-06T18:19:44", "timestamp_epochs": 1362593984, "tweet_id": "309367709131481088", "tweet_url": "/crcsegurosmx/status/309367709131481088", "user_id": "1175895914", "username": "CRC Seguros M\u00e9xico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Embarazosnodeseados", "lasETS", "vidasanayfeliz", "CONDON\u00cdZATE"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angelicamsd", "text": "Para prevenir #Embarazosnodeseados, para protegerte de #lasETS, por una #vidasanayfeliz ---> #CONDON\u00cdZATE !! :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Embarazosnodeseados?src=hash\"><s>#</s><b>Embarazosnodeseados</b></a>, para <strong>protegerte</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lasETS?src=hash\"><s>#</s><b>lasETS</b></a>, por una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vidasanayfeliz?src=hash\"><s>#</s><b>vidasanayfeliz</b></a> ---&gt; <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CONDON%C3%8DZATE?src=hash\"><s>#</s><b>CONDON\u00cdZATE</b></a> !! :)</p>", "timestamp": "2013-03-04T03:52:51", "timestamp_epochs": 1362369171, "tweet_id": "308424774344921090", "tweet_url": "/angelicamsd/status/308424774344921090", "user_id": "177053749", "username": "Angelica Torres", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/hwduZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InnovadoraPyME", "text": "M\u00e1s vale prevenir que\u2026ser atacado por un virus online. Checa estas 10 maneras para protegerte: http://ow.ly/hwduZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s vale <strong>prevenir</strong> que\u2026ser atacado por un virus online. Checa estas 10 maneras para <strong>protegerte</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/hwduZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2YSyun5t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/hwduZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/hwduZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-16T18:50:25", "timestamp_epochs": 1361040625, "tweet_id": "302852449797033984", "tweet_url": "/InnovadoraPyME/status/302852449797033984", "user_id": "352729250", "username": "Innovadora PyME", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "302119601980968963", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Paty_Carrasco", "user_id": "103333396"}], "retweets": 0, "screen_name": "MariannaGutierr", "text": "Cono ahora no es solo historia si no sexo  \u201c@Paty_Carrasco: Prevenir enfermedades es otra de las ventajas de protegerte a la hora del sexo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cono ahora no es solo historia si no sexo  \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103333396\" dir=\"ltr\" href=\"/Paty_Carrasco\"><s>@</s><b>Paty_Carrasco</b></a>: <strong>Prevenir</strong> enfermedades es otra de las ventajas de <strong>protegerte</strong> a la hora del sexo</p>", "timestamp": "2013-02-14T18:27:55", "timestamp_epochs": 1360866475, "tweet_id": "302122011315019777", "tweet_url": "/MariannaGutierr/status/302122011315019777", "user_id": "74803439", "username": "Marianna Carolina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rossycaban", "text": "Vacunemos a nuestras mascotas para prevenir la rabia.  Es la mejor forma de amarlos y protegerte t\u00fa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vacunemos a nuestras mascotas para <strong>prevenir</strong> la rabia.  Es la mejor forma de amarlos y <strong>protegerte</strong> t\u00fa.</p>", "timestamp": "2013-02-11T15:50:47", "timestamp_epochs": 1360597847, "tweet_id": "300995303094501376", "tweet_url": "/rossycaban/status/300995303094501376", "user_id": "116637498", "username": "Rossy L. Ramos Caban", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1IwE5JQ1y"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TSFashion_Guide", "text": "Para protegerte de la radiaci\u00f3n solar y prevenir el envejecimiento y c\u00e1ncer de piel, utiliza siempre bloqueador... http://fb.me/1IwE5JQ1y\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>protegerte</strong> de la radiaci\u00f3n solar y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento y c\u00e1ncer de piel, utiliza siempre bloqueador... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1IwE5JQ1y\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eXGgZBkb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1IwE5JQ1y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1IwE5JQ1y</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-07T05:15:14", "timestamp_epochs": 1360214114, "tweet_id": "299385813727330305", "tweet_url": "/TSFashion_Guide/status/299385813727330305", "user_id": "452716537", "username": "SecretFashionGuide", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/WyRVQs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PatagoNoticias", "text": "C\u00f3mo protegerte del sol para prevenir el c\u00e1ncer de piel http://bit.ly/WyRVQs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del sol para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/WyRVQs\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/b7cbokRw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/WyRVQs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/WyRVQs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-02-06T20:48:06", "timestamp_epochs": 1360183686, "tweet_id": "299258189378097152", "tweet_url": "/PatagoNoticias/status/299258189378097152", "user_id": "1101021290", "username": "Patagonia Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ServimedVidatox", "text": "C\u00f3mo protegerte del sol para prevenir el c\u00e1ncer de piel\nhttp://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del sol para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mmxzcDEe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">noticias.universia.cl/en-portada/not</span><span class=\"invisible\">icia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-02-05T20:15:49", "timestamp_epochs": 1360095349, "tweet_id": "298887673756667904", "tweet_url": "/ServimedVidatox/status/298887673756667904", "user_id": "932251140", "username": "ServimedVidatox", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UniversiaChile", "text": "C\u00f3mo protegerte del sol para prevenir el c\u00e1ncer de piel http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del sol para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sUqSQ8Zi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://noticias.universia.cl/en-portada/noticia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">noticias.universia.cl/en-portada/not</span><span class=\"invisible\">icia/2013/02/05/1003295/protegerte-sol-prevenir-cancer-piel.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-02-05T15:01:17", "timestamp_epochs": 1360076477, "tweet_id": "298808518914490368", "tweet_url": "/UniversiaChile/status/298808518914490368", "user_id": "48123921", "username": "Universia Chile", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ramiroquai125", "text": "Lo m\u00e1s ir\u00f3nico es que todos esperan que hagas algo para protegerte de un ciento, pero no para prevenir nuestra huella clim\u00e1tica, que es real", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo m\u00e1s ir\u00f3nico es que todos esperan que hagas algo para <strong>protegerte</strong> de un ciento, pero no para <strong>prevenir</strong> nuestra huella clim\u00e1tica, que es real</p>", "timestamp": "2012-12-26T23:35:39", "timestamp_epochs": 1356564939, "tweet_id": "284080060657446912", "tweet_url": "/ramiroquai125/status/284080060657446912", "user_id": "74036080", "username": "Ramiro Pita Rend\u00f3n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/15OHz6RMZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Naturacosmetico", "text": "Los labiales de Natura cuentan con protector solar para protegerte de los da\u00f1os causados por el sol y prevenir... http://fb.me/15OHz6RMZ\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los labiales de Natura cuentan con protector solar para <strong>protegerte</strong> de los da\u00f1os causados por el sol y <strong>prevenir</strong>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/15OHz6RMZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cJmVuzgP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/15OHz6RMZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/15OHz6RMZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-12-19T20:33:50", "timestamp_epochs": 1355949230, "tweet_id": "281497591554912256", "tweet_url": "/Naturacosmetico/status/281497591554912256", "user_id": "273717466", "username": "Naturacosm\u00e9ticos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/A-YGY-VCcAAuMHH.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "CarlosNovilloPi", "text": "Protecci\u00f3n Civil somos todos. La colaboraci\u00f3n ciudadana su eje fundamental. Ay\u00fadanos a prevenir y protegerte. pic.twitter.com/kHRO8hKq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Protecci\u00f3n Civil somos todos. La colaboraci\u00f3n ciudadana su eje fundamental. Ay\u00fadanos a <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kHRO8hKq\">pic.twitter.com/kHRO8hKq</a></p>", "timestamp": "2012-12-18T06:14:56", "timestamp_epochs": 1355811296, "tweet_id": "280919052870905856", "tweet_url": "/CarlosNovilloPi/status/280919052870905856", "user_id": "541856865", "username": "Carlos Novillo Piris", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BegI3iJCAAAjNdQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seremisalud10", "text": "Recuerda! en d\u00edas nublados tambi\u00e9n debes protegerte del sol. Elige prevenir! pic.twitter.com/8BqWyYhD5G", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda! en d\u00edas nublados tambi\u00e9n debes <strong>protegerte</strong> del sol. Elige <strong>prevenir</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/8BqWyYhD5G\">pic.twitter.com/8BqWyYhD5G</a></p>", "timestamp": "2014-01-21T12:05:01", "timestamp_epochs": 1390305901, "tweet_id": "425599914932830208", "tweet_url": "/seremisalud10/status/425599914932830208", "user_id": "552675175", "username": "Seremi Salud Los Lagos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SallyHansenRD", "text": "\u00bfQuieres prevenir las arrugas? \u00a1Usa filtro solar! Protegerte del sol es el m\u00e1s b\u00e1sico tip anti-edad que puedes asumir.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres <strong>prevenir</strong> las arrugas? \u00a1Usa filtro solar! <strong>Protegerte</strong> del sol es el m\u00e1s b\u00e1sico tip anti-edad que puedes asumir.</p>", "timestamp": "2014-01-20T01:25:24", "timestamp_epochs": 1390181124, "tweet_id": "425076563408064512", "tweet_url": "/SallyHansenRD/status/425076563408064512", "user_id": "726198606", "username": "Sally Hansen RD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ANTIOXIDANTES"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yarelisyurlys", "text": "#ANTIOXIDANTES Jugos ricos en minerales y nutrientes, ayudan a prevenir la oxidaci\u00f3n celular y te ayudan a protegerte de Radicales Libres!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ANTIOXIDANTES?src=hash\"><s>#</s><b>ANTIOXIDANTES</b></a> Jugos ricos en minerales y nutrientes, ayudan a <strong>prevenir</strong> la oxidaci\u00f3n celular y te ayudan a <strong>protegerte</strong> de Radicales Libres!</p>", "timestamp": "2014-01-17T19:35:31", "timestamp_epochs": 1389987331, "tweet_id": "424263734165774336", "tweet_url": "/yarelisyurlys/status/424263734165774336", "user_id": "234810769", "username": "xxin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SanJuanSac", "FrenteFr\u00edo", "Prevenir", "Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GtPaDelante", "text": "Abr\u00edgate bien, el fr\u00edo contin\u00faa y para evitar enfermedades lo mejor es protegerte. #SanJuanSac #FrenteFr\u00edo #Prevenir #Salud", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Abr\u00edgate bien, el fr\u00edo contin\u00faa y para evitar enfermedades lo mejor es <strong>protegerte</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanJuanSac?src=hash\"><s>#</s><b>SanJuanSac</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FrenteFr%C3%ADo?src=hash\"><s>#</s><b>FrenteFr\u00edo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenir</strong></b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-09T14:11:00", "timestamp_epochs": 1389276660, "tweet_id": "421282965214085120", "tweet_url": "/GtPaDelante/status/421282965214085120", "user_id": "1222600489", "username": "ChapinesPaDelante", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bcvn-vBCUAEE15Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seremisalud10", "text": "un consejito para protegerte del sol. Elige prevenir! pic.twitter.com/bXymIg1Zss", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">un consejito para <strong>protegerte</strong> del sol. Elige <strong>prevenir</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bXymIg1Zss\">pic.twitter.com/bXymIg1Zss</a></p>", "timestamp": "2013-12-30T15:43:52", "timestamp_epochs": 1388418232, "tweet_id": "417682455416426496", "tweet_url": "/seremisalud10/status/417682455416426496", "user_id": "552675175", "username": "Seremi Salud Los Lagos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seremisalud10", "text": "Buen d\u00eda! A disfrutar del sol, pero no olvides protegerte. Usa protector solar factor 30, 20 minutos antes d exponerte al sol.Elige prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen d\u00eda! A disfrutar del sol, pero no olvides <strong>protegerte</strong>. Usa protector solar factor 30, 20 minutos antes d exponerte al sol.Elige <strong>prevenir</strong></p>", "timestamp": "2013-12-27T11:52:58", "timestamp_epochs": 1388145178, "tweet_id": "416537183189626880", "tweet_url": "/seremisalud10/status/416537183189626880", "user_id": "552675175", "username": "Seremi Salud Los Lagos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["JuntosSomosM\u00e1sSeguros"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://youtu.be/L4FjBKr2j6A"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "BCPComunica", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo prevenir la clonaci\u00f3n de tarjetas? Mira este v\u00eddeo y aprende a protegerte -> http://youtu.be/L4FjBKr2j6A\u00a0 #JuntosSomosM\u00e1sSeguros", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> la clonaci\u00f3n de tarjetas? Mira este v\u00eddeo y aprende a <strong>protegerte</strong> -&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/L4FjBKr2j6A\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FaNRq44tjm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/L4FjBKr2j6A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/L4FjBKr2j6A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntosSomosM%C3%A1sSeguros?src=hash\"><s>#</s><b>JuntosSomosM\u00e1sSeguros</b></a></p>", "timestamp": "2013-12-19T20:11:38", "timestamp_epochs": 1387483898, "tweet_id": "413763576919494657", "tweet_url": "/BCPComunica/status/413763576919494657", "user_id": "294240886", "username": "Banco de Cr\u00e9dito BCP", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BbshGaBCcAAscCy.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "seremisalud10", "text": "Elige protegerte del sol ;) Elige prevenir! pic.twitter.com/cIdkGURiWH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Elige <strong>protegerte</strong> del sol ;) Elige <strong>prevenir</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cIdkGURiWH\">pic.twitter.com/cIdkGURiWH</a></p>", "timestamp": "2013-12-17T14:59:15", "timestamp_epochs": 1387292355, "tweet_id": "412960184776945664", "tweet_url": "/seremisalud10/status/412960184776945664", "user_id": "552675175", "username": "Seremi Salud Los Lagos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6pqDOJrEI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "guiamedicamx", "text": "Tips para protegerte y prevenir la gripa http://fb.me/6pqDOJrEI\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tips para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> la gripa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6pqDOJrEI\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/EnKLtQqmMA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6pqDOJrEI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6pqDOJrEI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-16T18:12:19", "timestamp_epochs": 1387217539, "tweet_id": "412646384911671296", "tweet_url": "/guiamedicamx/status/412646384911671296", "user_id": "1528919348", "username": "Guia Medica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "seremisalud10", "text": "Recuerda, aunque est\u00e9 nublado debes protegerte de la radiaci\u00f3n solar. Utiliza protector solar factor 30 y repite cada 2 hrs. Elige Prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda, aunque est\u00e9 nublado debes <strong>protegerte</strong> de la radiaci\u00f3n solar. Utiliza protector solar factor 30 y repite cada 2 hrs. Elige <strong>Prevenir</strong></p>", "timestamp": "2013-12-09T12:05:54", "timestamp_epochs": 1386590754, "tweet_id": "410017457806381056", "tweet_url": "/seremisalud10/status/410017457806381056", "user_id": "552675175", "username": "Seremi Salud Los Lagos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/21bWjKXsR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaRochePosay_ar", "text": "\u00bfBusc\u00e1s protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de tu rostro? Descubr\u00ed el nuevo anthelios AE fps30, con... http://fb.me/21bWjKXsR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfBusc\u00e1s <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de tu rostro? Descubr\u00ed el nuevo anthelios AE fps30, con... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/21bWjKXsR\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/P22wgkQoAC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/21bWjKXsR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/21bWjKXsR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-12-06T12:57:16", "timestamp_epochs": 1386334636, "tweet_id": "408943220954251264", "tweet_url": "/LaRochePosay_ar/status/408943220954251264", "user_id": "249770374", "username": "La Roche-Posay Arg.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IntermarineVzla", "text": "Si tienes planes de pasar el d\u00eda en la playa con tu familia, recuerda protegerte de los rayos UV del sol para prevenir insolaci\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si tienes planes de pasar el d\u00eda en la playa con tu familia, recuerda <strong>protegerte</strong> de los rayos UV del sol para <strong>prevenir</strong> insolaci\u00f3n</p>", "timestamp": "2013-11-27T13:58:23", "timestamp_epochs": 1385560703, "tweet_id": "405697110374633472", "tweet_url": "/IntermarineVzla/status/405697110374633472", "user_id": "574719918", "username": "Intermarine Boats", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Sextumismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "WendyGalvez", "text": "Usar un cond\u00f3n no solo te sirve para prevenir embarazos... Tambi\u00e9n puede protegerte de enfermedades. Cuidate, USA COND\u00f3N, #Sextumismo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Usar un cond\u00f3n no solo te sirve para <strong>prevenir</strong> embarazos... Tambi\u00e9n puede <strong>protegerte</strong> de enfermedades. Cuidate, USA COND\u00f3N, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sextumismo?src=hash\"><s>#</s><b>Sextumismo</b></a></p>", "timestamp": "2013-11-26T19:07:34", "timestamp_epochs": 1385492854, "tweet_id": "405412532736647168", "tweet_url": "/WendyGalvez/status/405412532736647168", "user_id": "56832717", "username": "Wendy G\u00e1lvez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 50, "screen_name": "SusanaTrimarco", "text": "La mejor forma p/prevenir este delito es conocer la manera en q los delincuentes reclutan para protegerte a vos, a tus amigos y a tu familia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor forma p/<strong>prevenir</strong> este delito es conocer la manera en q los delincuentes reclutan para <strong>protegerte</strong> a vos, a tus amigos y a tu familia</p>", "timestamp": "2013-11-10T15:16:39", "timestamp_epochs": 1384096599, "tweet_id": "399556213928517632", "tweet_url": "/SusanaTrimarco/status/399556213928517632", "user_id": "337425958", "username": "Susana Trimarco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "395886370713272321", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "srtagalicia", "user_id": "15965971"}], "retweets": 0, "screen_name": "Trisco", "text": "@srtalicia Lo s\u00e9 y lo entend\u00ed, pero m\u00e1s vale prevenir y protegerte de la exposici\u00f3n al espa\u00f1ol mesetario. :P", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3473341821\" dir=\"ltr\" href=\"/srtalicia\"><s>@</s><b>srtalicia</b></a> Lo s\u00e9 y lo entend\u00ed, pero m\u00e1s vale <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de la exposici\u00f3n al espa\u00f1ol mesetario. :P</p>", "timestamp": "2013-10-31T12:29:52", "timestamp_epochs": 1383222592, "tweet_id": "395890362457526272", "tweet_url": "/Trisco/status/395890362457526272", "user_id": "15980642", "username": "Jes\u00fas Rodr\u00edguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/N9ElbHjw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Prevemedic", "text": "COMO PROTEGERTE DEL C\u00c1NCER DE MAMA:\n\nHay que aclarar que no se puede prevenir el c\u00e1ncer de mama, pero se pueden... http://fb.me/N9ElbHjw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">COMO <strong>PROTEGERTE</strong> DEL C\u00c1NCER DE MAMA:\n\nHay que aclarar que no se puede <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de mama, pero se pueden... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/N9ElbHjw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0l2xk4ZBHo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/N9ElbHjw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/N9ElbHjw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-10-23T00:58:22", "timestamp_epochs": 1382489902, "tweet_id": "392817238031749121", "tweet_url": "/Prevemedic/status/392817238031749121", "user_id": "588509841", "username": "Preve Medic", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "PrevenISSSTE", "text": "La osteoporosis es una enfermedad donde los huesos se vuelven fr\u00e1giles con tendencia a fracturas. Prevenir es la mejor forma de protegerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La osteoporosis es una enfermedad donde los huesos se vuelven fr\u00e1giles con tendencia a fracturas. <strong>Prevenir</strong> es la mejor forma de <strong>protegerte</strong>.</p>", "timestamp": "2013-10-22T05:08:04", "timestamp_epochs": 1382418484, "tweet_id": "392517687898693633", "tweet_url": "/PrevenISSSTE/status/392517687898693633", "user_id": "467075544", "username": "PrevenISSSTE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipConecta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ConectaTollan", "text": "#TipConecta Cuando salgas procura protegerte de los rayos UV, usa protector solar, as\u00ed ayudar\u00e1s a prevenir enfermedades de la piel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipConecta?src=hash\"><s>#</s><b>TipConecta</b></a> Cuando salgas procura <strong>protegerte</strong> de los rayos UV, usa protector solar, as\u00ed ayudar\u00e1s a <strong>prevenir</strong> enfermedades de la piel.</p>", "timestamp": "2013-10-17T21:30:10", "timestamp_epochs": 1382045410, "tweet_id": "390952903638515712", "tweet_url": "/ConectaTollan/status/390952903638515712", "user_id": "629590595", "username": "Conecta Tulancingo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://lnkd.in/bBETWf9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsegurodevida", "text": "SEGUROS PRIZA te da algunos habitos para prevenir el c\u00e1ncer. H\u00e1bito #1: aprende a protegerte del sol. La exposici\u00f3n \u2026http://lnkd.in/bBETWf9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SEGUROS PRIZA te da algunos habitos para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer. H\u00e1bito #1: aprende a <strong>protegerte</strong> del sol. La exposici\u00f3n \u2026<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://lnkd.in/bBETWf9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/939ZeBuQ6G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://lnkd.in/bBETWf9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/bBETWf9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-10-17T19:42:53", "timestamp_epochs": 1382038973, "tweet_id": "390925905591156737", "tweet_url": "/elsegurodevida/status/390925905591156737", "user_id": "1683263102", "username": "Seguros Priza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["1"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://pinterest.com/pin/555561304003883096/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "elsegurodevida", "text": "SEGUROS PRIZA te da algunos habitos para prevenir el c\u00e1ncer. H\u00e1bito #1: aprende a protegerte del sol http://pinterest.com/pin/555561304003883096/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SEGUROS PRIZA te da algunos habitos para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer. H\u00e1bito #1: aprende a <strong>protegerte</strong> del sol <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://pinterest.com/pin/555561304003883096/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/L28IsgkZop\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://pinterest.com/pin/555561304003883096/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">pinterest.com/pin/5555613040</span><span class=\"invisible\">03883096/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-10-17T19:38:39", "timestamp_epochs": 1382038719, "tweet_id": "390924840460644352", "tweet_url": "/elsegurodevida/status/390924840460644352", "user_id": "1683263102", "username": "Seguros Priza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ransomware", "p\u00edldoras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "waterfall_kate", "text": "Si quieres prevenir, protegerte y actuar ante un posible ataque de #ransomware, t\u00f3mate estas #p\u00edldoras informativa\u2026 https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieres <strong>prevenir</strong>, <strong>protegerte</strong> y actuar ante un posible ataque de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ransomware?src=hash\"><s>#</s><b>ransomware</b></a>, t\u00f3mate estas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/p%C3%ADldoras?src=hash\"><s>#</s><b>p\u00edldoras</b></a> informativa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bcip4yIQzN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/8</span><span class=\"invisible\">98092284847079424</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T08:03:52", "timestamp_epochs": 1502957032, "tweet_id": "898093005759971328", "tweet_url": "/waterfall_kate/status/898093005759971328", "user_id": "786856756551057408", "username": "Seguridad_Privacidad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ransomware", "p\u00edldoras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jose_carballo", "text": "INCIBE: Si quieres prevenir, protegerte y actuar ante un posible ataque de #ransomware, t\u00f3mate estas #p\u00edldoras inf\u2026 https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INCIBE: Si quieres <strong>prevenir</strong>, <strong>protegerte</strong> y actuar ante un posible ataque de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ransomware?src=hash\"><s>#</s><b>ransomware</b></a>, t\u00f3mate estas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/p%C3%ADldoras?src=hash\"><s>#</s><b>p\u00edldoras</b></a> inf\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OoTrNYEAc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/web/status/898092284847079424\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/web/status/8</span><span class=\"invisible\">98092284847079424</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T08:02:33", "timestamp_epochs": 1502956953, "tweet_id": "898092670337392640", "tweet_url": "/jose_carballo/status/898092670337392640", "user_id": "47480207", "username": "Jose A. Carballo (#YoSoyDigital)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ransomware"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/8UibnkpUT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlos_dhe", "text": "Retweeted INCIBE (@INCIBE):\n\nSi quieres prevenir, protegerte y actuar ante un posible ataque de #ransomware,... http://fb.me/8UibnkpUT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Retweeted INCIBE (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193262712\" dir=\"ltr\" href=\"/INCIBE\"><s>@</s><b>INCIBE</b></a>):\n\nSi quieres <strong>prevenir</strong>, <strong>protegerte</strong> y actuar ante un posible ataque de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ransomware?src=hash\"><s>#</s><b>ransomware</b></a>,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8UibnkpUT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVsNitfOoz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8UibnkpUT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8UibnkpUT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T08:01:54", "timestamp_epochs": 1502956914, "tweet_id": "898092508583997441", "tweet_url": "/carlos_dhe/status/898092508583997441", "user_id": "1687720567", "username": "carlos_dhe", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ransomware", "p\u00edldoras"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DHajGpWXkAACWEg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 45, "links": ["https://www.incibe.es/protege-tu-empresa/herramientas/servicio-antiransomware"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 60, "screen_name": "INCIBE", "text": "Si quieres prevenir, protegerte y actuar ante un posible ataque de #ransomware, t\u00f3mate estas #p\u00edldoras informativas: https://www.incibe.es/protege-tu-empresa/herramientas/servicio-antiransomware\u00a0\u2026pic.twitter.com/85fLfCzuFL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si quieres <strong>prevenir</strong>, <strong>protegerte</strong> y actuar ante un posible ataque de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ransomware?src=hash\"><s>#</s><b>ransomware</b></a>, t\u00f3mate estas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/p%C3%ADldoras?src=hash\"><s>#</s><b>p\u00edldoras</b></a> informativas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.incibe.es/protege-tu-empresa/herramientas/servicio-antiransomware\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kNuNHsKcVi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.incibe.es/protege-tu-empresa/herramientas/servicio-antiransomware\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">incibe.es/protege-tu-emp</span><span class=\"invisible\">resa/herramientas/servicio-antiransomware</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/85fLfCzuFL\">pic.twitter.com/85fLfCzuFL</a></p>", "timestamp": "2017-08-17T08:01:01", "timestamp_epochs": 1502956861, "tweet_id": "898092284847079424", "tweet_url": "/INCIBE/status/898092284847079424", "user_id": "193262712", "username": "INCIBE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DGU-R1vVoAA4515.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GENERACIONVIV", "text": "El cond\u00f3n es el \u00fanico m\u00e9todo que sirve tanto para protegerte de las ITS como para prevenir un embarazo no deseado. pic.twitter.com/Gp1ySdOF6x", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cond\u00f3n es el \u00fanico m\u00e9todo que sirve tanto para <strong>protegerte</strong> de las ITS como para <strong>prevenir</strong> un embarazo no deseado. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gp1ySdOF6x\">pic.twitter.com/Gp1ySdOF6x</a></p>", "timestamp": "2017-08-03T19:15:27", "timestamp_epochs": 1501787727, "tweet_id": "893188581010939904", "tweet_url": "/GENERACIONVIV/status/893188581010939904", "user_id": "2281735651", "username": "GENERACI\u00d3N VIVA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["saludpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DGPPA1AV0AAz4ji.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "topdoctorslatam", "text": "Peque\u00f1os cambios pueden mejorar tu calidad de vida y protegerte de enfermedades. Piensa que es mejor prevenir hoy, que curar ma\u00f1ana #saludpic.twitter.com/CauwBLbXoq", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Peque\u00f1os cambios pueden mejorar tu calidad de vida y <strong>protegerte</strong> de enfermedades. Piensa que es mejor <strong>prevenir</strong> hoy, que curar ma\u00f1ana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CauwBLbXoq\">pic.twitter.com/CauwBLbXoq</a></p>", "timestamp": "2017-08-02T16:30:50", "timestamp_epochs": 1501691450, "tweet_id": "892784768697421825", "tweet_url": "/topdoctorslatam/status/892784768697421825", "user_id": "3023171106", "username": "Top Doctors LATAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "peligroso", "WifisP\u00fablicas", "protegerte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://flip.it/BMhmYh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eduardo_sitecli", "text": "M\u00e1s vale #prevenir : por qu\u00e9 es #peligroso conectarse a #WifisP\u00fablicas y qu\u00e9 debes hacer para #protegerte\nhttp://flip.it/BMhmYh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s vale <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> : por qu\u00e9 es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/peligroso?src=hash\"><s>#</s><b>peligroso</b></a> conectarse a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WifisP%C3%BAblicas?src=hash\"><s>#</s><b>WifisP\u00fablicas</b></a> y qu\u00e9 debes hacer para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/protegerte?src=hash\"><s>#</s><b><strong>protegerte</strong></b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://flip.it/BMhmYh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S4CSUK7mGe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://flip.it/BMhmYh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">flip.it/BMhmYh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-01T16:55:17", "timestamp_epochs": 1501606517, "tweet_id": "892428533406076928", "tweet_url": "/eduardo_sitecli/status/892428533406076928", "user_id": "217393942", "username": "Eduardo Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prevenir", "peligroso", "WifisP\u00fablicas", "protegerte"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://flip.it/BMhmYh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efsc70", "text": "M\u00e1s vale #prevenir : por qu\u00e9 es #peligroso conectarse a #WifisP\u00fablicas y qu\u00e9 debes hacer para #protegerte\nhttp://flip.it/BMhmYh\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s vale <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> : por qu\u00e9 es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/peligroso?src=hash\"><s>#</s><b>peligroso</b></a> conectarse a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WifisP%C3%BAblicas?src=hash\"><s>#</s><b>WifisP\u00fablicas</b></a> y qu\u00e9 debes hacer para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/protegerte?src=hash\"><s>#</s><b><strong>protegerte</strong></b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://flip.it/BMhmYh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OFRRkcK3D5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://flip.it/BMhmYh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">flip.it/BMhmYh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-01T16:55:17", "timestamp_epochs": 1501606517, "tweet_id": "892428531707392005", "tweet_url": "/efsc70/status/892428531707392005", "user_id": "36714004", "username": "Eduardo Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=1q61VpOoTuI"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrevencionACHS", "text": "\u00bfC\u00f3mo prevenir el resfr\u00edo en esta \u00e9poca?\nSegurito en su nuevo cap\u00edtulo te da algunos consejos para protegerte.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1q61VpOoTuI\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el resfr\u00edo en esta \u00e9poca?\nSegurito en su nuevo cap\u00edtulo te da algunos consejos para <strong>protegerte</strong>.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=1q61VpOoTuI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wBQR4x4Fyy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=1q61VpOoTuI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=1q61Vp</span><span class=\"invisible\">OoTuI</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-31T22:28:08", "timestamp_epochs": 1501540088, "tweet_id": "892149908219842563", "tweet_url": "/PrevencionACHS/status/892149908219842563", "user_id": "143859193", "username": "Prevenci\u00f3n ACHS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DF3jMxyVYAAFF5O.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://buff.ly/2v6lDG8"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FarmapielMexico", "text": "Protegerte del sol e hidratar tu piel, es la mejor forma de comenzar a prevenir el envejecimiento http://buff.ly/2v6lDG8\u00a0pic.twitter.com/ebEgr9xrsI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Protegerte</strong> del sol e hidratar tu piel, es la mejor forma de comenzar a <strong>prevenir</strong> el envejecimiento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/2v6lDG8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/17QbyoYyHR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/2v6lDG8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2v6lDG8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ebEgr9xrsI\">pic.twitter.com/ebEgr9xrsI</a></p>", "timestamp": "2017-07-29T02:08:09", "timestamp_epochs": 1501294089, "tweet_id": "891118113294618624", "tweet_url": "/FarmapielMexico/status/891118113294618624", "user_id": "1347349176", "username": "Farmapiel", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFSEDzyW0AI9QcK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "HCCComunica", "text": "Si vas a la playa o a espacios abiertos recuerda protegerte del sol. T\u00fa puedes prevenir el melanoma pic.twitter.com/7wenovumtm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si vas a la playa o a espacios abiertos recuerda <strong>protegerte</strong> del sol. T\u00fa puedes <strong>prevenir</strong> el melanoma <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7wenovumtm\">pic.twitter.com/7wenovumtm</a></p>", "timestamp": "2017-07-21T19:26:16", "timestamp_epochs": 1500665176, "tweet_id": "888480263071649792", "tweet_url": "/HCCComunica/status/888480263071649792", "user_id": "753281894008094720", "username": "Hospital de Cl\u00ednicas Caracas", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ITS"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DFRsoMZVYAAaqQv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "SEGOBQR", "text": "Informarte y protegerte es importante para prevenir infecciones de transmisi\u00f3n sexual #ITS, que nada te impida cumplir tus sue\u00f1os. @SEGOBQRpic.twitter.com/KyHENL1ExZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Informarte y <strong>protegerte</strong> es importante para <strong>prevenir</strong> infecciones de transmisi\u00f3n sexual <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ITS?src=hash\"><s>#</s><b>ITS</b></a>, que nada te impida cumplir tus sue\u00f1os. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"740334800012083200\" dir=\"ltr\" href=\"/SEGOBQR\"><s>@</s><b>SEGOBQR</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KyHENL1ExZ\">pic.twitter.com/KyHENL1ExZ</a></p>", "timestamp": "2017-07-21T17:45:55", "timestamp_epochs": 1500659155, "tweet_id": "888455007586181120", "tweet_url": "/SEGOBQR/status/888455007586181120", "user_id": "740334800012083200", "username": "SEGOBQROO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevenci\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DEuTx9ZXgAAYnQe.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "saludsucre", "text": "La vacunaci\u00f3n y la informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo prevenir la difteria son tus mejores recursos para protegerte contra esta enfermedad #prevenci\u00f3npic.twitter.com/2yKAWZJlyZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vacunaci\u00f3n y la informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> la difteria son tus mejores recursos para <strong>protegerte</strong> contra esta enfermedad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>prevenci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2yKAWZJlyZ\">pic.twitter.com/2yKAWZJlyZ</a></p>", "timestamp": "2017-07-19T18:30:02", "timestamp_epochs": 1500489002, "tweet_id": "887741337226948608", "tweet_url": "/saludsucre/status/887741337226948608", "user_id": "144978477", "username": "Salud Municipio Aut\u00f3nomo Sucre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["protegerte", "labios", "sol", "arrugas"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7OFwd8clb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ftorrequebrada", "text": "\u00bfSab\u00edas que #protegerte los #labios del #sol es una forma de prevenir la aparici\u00f3n de #arrugas alrededor de la... http://fb.me/7OFwd8clb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/protegerte?src=hash\"><s>#</s><b><strong>protegerte</strong></b></a> los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/labios?src=hash\"><s>#</s><b>labios</b></a> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sol?src=hash\"><s>#</s><b>sol</b></a> es una forma de <strong>prevenir</strong> la aparici\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/arrugas?src=hash\"><s>#</s><b>arrugas</b></a> alrededor de la... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7OFwd8clb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IgMORuIny3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7OFwd8clb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7OFwd8clb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-17T11:22:08", "timestamp_epochs": 1500290528, "tweet_id": "886908874200154112", "tweet_url": "/ftorrequebrada/status/886908874200154112", "user_id": "1979013560", "username": "FarmaTorrequebrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/W2HyECEc"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EllaHoy", "text": "Para prevenir el c\u00e1ncer de piel empieza por lo m\u00e1s b\u00e1sico: la ropa que usas para protegerte del sol. Debe ser... http://fb.me/W2HyECEc\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel empieza por lo m\u00e1s b\u00e1sico: la ropa que usas para <strong>protegerte</strong> del sol. Debe ser... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/W2HyECEc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wI6fUvGhuX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/W2HyECEc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/W2HyECEc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-11T14:00:05", "timestamp_epochs": 1499781605, "tweet_id": "884774299034198017", "tweet_url": "/EllaHoy/status/884774299034198017", "user_id": "222418524", "username": "Ella Hoy", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevenci\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DD1Ts7EXYAAjOWA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "saludsucre", "text": "La vacunaci\u00f3n y la informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo prevenir la difteria son tus mejores recursos para protegerte contra esta enfermedad #prevenci\u00f3npic.twitter.com/dHqfMIKd8s", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vacunaci\u00f3n y la informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> la difteria son tus mejores recursos para <strong>protegerte</strong> contra esta enfermedad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>prevenci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dHqfMIKd8s\">pic.twitter.com/dHqfMIKd8s</a></p>", "timestamp": "2017-07-08T18:30:00", "timestamp_epochs": 1499538600, "tweet_id": "883755062463299584", "tweet_url": "/saludsucre/status/883755062463299584", "user_id": "144978477", "username": "Salud Municipio Aut\u00f3nomo Sucre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/kAg630cVZBj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicaFussion", "text": "\u00bfQuieres prevenir y protegerte de las enfermedades de las enc\u00edas?   http://ow.ly/kAg630cVZBj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de las enfermedades de las enc\u00edas?  <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/kAg630cVZBj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jbtc9GwECu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/kAg630cVZBj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/kAg630cVZBj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-07-04T08:00:11", "timestamp_epochs": 1499155211, "tweet_id": "882147011298041856", "tweet_url": "/ClinicaFussion/status/882147011298041856", "user_id": "2974544380", "username": "Cl\u00ednica Fussion", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["prevenci\u00f3npic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DDmCys1XoAMFQZK.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 14, "screen_name": "saludsucre", "text": "La vacunaci\u00f3n y la informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo prevenir la difteria son tus mejores recursos para protegerte contra esta enfermedad #prevenci\u00f3npic.twitter.com/IY1UbCaYsi", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vacunaci\u00f3n y la informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> la difteria son tus mejores recursos para <strong>protegerte</strong> contra esta enfermedad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>prevenci\u00f3n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IY1UbCaYsi\">pic.twitter.com/IY1UbCaYsi</a></p>", "timestamp": "2017-07-02T22:30:00", "timestamp_epochs": 1499034600, "tweet_id": "881641131741769728", "tweet_url": "/saludsucre/status/881641131741769728", "user_id": "144978477", "username": "Salud Municipio Aut\u00f3nomo Sucre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HazClick"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/", "https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PortalJMX", "text": "RT \u00bfDecidiste iniciar tu vida sexual? \u00a1Aprende a prevenir y protegerte! #HazClick\nhttps://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\u00a0\u2026\nhttps://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT \u00bfDecidiste iniciar tu vida sexual? \u00a1Aprende a <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HazClick?src=hash\"><s>#</s><b>HazClick</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hkVtcDwSmE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">comolehago.org/tips/mistips-s</span><span class=\"invisible\">ervicios-amigables/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hkVtcDwSmE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">comolehago.org/tips/mistips-s</span><span class=\"invisible\">ervicios-amigables/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-02T16:07:33", "timestamp_epochs": 1499011653, "tweet_id": "881544885467262976", "tweet_url": "/PortalJMX/status/881544885467262976", "user_id": "623511321", "username": "JuventudMX", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["HazClick"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/", "https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "ImjuveMX", "text": "\u00bfDecidiste iniciar tu vida sexual? \u00a1Aprende a prevenir y protegerte! #HazClick\nhttps://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\u00a0\u2026\nhttps://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDecidiste iniciar tu vida sexual? \u00a1Aprende a <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HazClick?src=hash\"><s>#</s><b>HazClick</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NaH8qh7HyL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">comolehago.org/tips/mistips-s</span><span class=\"invisible\">ervicios-amigables/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NaH8qh7HyL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://comolehago.org/tips/mistips-servicios-amigables/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">comolehago.org/tips/mistips-s</span><span class=\"invisible\">ervicios-amigables/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2017-07-02T15:41:59", "timestamp_epochs": 1499010119, "tweet_id": "881538449899212800", "tweet_url": "/ImjuveMX/status/881538449899212800", "user_id": "301529829", "username": "Imjuve", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tmi.me/iSqS9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AngieLpz", "text": "RT @GIO8facoluz: Si t gustan las personas del sexo opuesto o del mismo sexo, no olvides protegerte, prevenir es lo ... http://tmi.me/iSqS9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT @GIO8facoluz: Si t gustan las personas del sexo opuesto o del mismo sexo, no olvides <strong>protegerte</strong>, <strong>prevenir</strong> es lo ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/iSqS9\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XSpZw24\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/iSqS9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/iSqS9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T14:48:59", "timestamp_epochs": 1322750939, "tweet_id": "142253868733038592", "tweet_url": "/AngieLpz/status/142253868733038592", "user_id": "102561400", "username": "Angelica Lopez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/tqjxiF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "easyDinner_es", "text": "easyDinner.es Prevenir los resfriados y la gripe con la vitamina D: Si quieres\u00a0prevenir y protegerte contra\u00a0los ... http://bit.ly/tqjxiF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">easyDinner.es <strong>Prevenir</strong> los resfriados y la gripe con la vitamina D: Si quieres\u00a0<strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> contra\u00a0los ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/tqjxiF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gLkZido6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/tqjxiF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/tqjxiF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-29T07:45:54", "timestamp_epochs": 1322552754, "tweet_id": "141422619110014976", "tweet_url": "/easyDinner_es/status/141422619110014976", "user_id": "127606393", "username": "EASYDINNER.ES", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "127180121735041024", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Tonnigomez", "user_id": "265157826"}], "retweets": 0, "screen_name": "kevinmatiasr", "text": "@Tonnigomez JAJAJAJAJJAAJJAJAJAJA lleva algo para protegerte , mas vale prevenir que lamentar ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"265157826\" dir=\"ltr\" href=\"/Tonnigomez\"><s>@</s><b>Tonnigomez</b></a> JAJAJAJAJJAAJJAJAJAJA lleva algo para <strong>protegerte</strong> , mas vale <strong>prevenir</strong> que lamentar ;)</p>", "timestamp": "2011-10-21T00:32:57", "timestamp_epochs": 1319157177, "tweet_id": "127180537809997824", "tweet_url": "/kevinmatiasr/status/127180537809997824", "user_id": "302371254", "username": "Alexis Mat\u00edas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DoctorCorazon"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Roadswriter", "text": "#DoctorCorazon Vengo A Prevenir Que Caigas En La Desolaci\u00f3n, y Protegerte Contra Las Enfermedades Que Atacan A tu Coraz\u00f3n.  ;$", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DoctorCorazon?src=hash\"><s>#</s><b>DoctorCorazon</b></a> Vengo A <strong>Prevenir</strong> Que Caigas En La Desolaci\u00f3n, y <strong>Protegerte</strong> Contra Las Enfermedades Que Atacan A tu Coraz\u00f3n. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Palo de corazones\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Palo de corazones\"/> ;$</p>", "timestamp": "2011-10-12T15:44:03", "timestamp_epochs": 1318434243, "tweet_id": "124148330979799040", "tweet_url": "/Roadswriter/status/124148330979799040", "user_id": "165411826", "username": "Elias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://deck.ly/~RbzeV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fundacionacir", "text": "RT @EthelMunoz: \u00bfsabes c\u00f3mo prevenir y protegerte de la trata de personas? @fundacionacir y CEIDAS tienen info\u2026 (cont) http://deck.ly/~RbzeV\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158478436\" dir=\"ltr\" href=\"/EthelMunoz\"><s>@</s><b>EthelMunoz</b></a>: \u00bfsabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de la trata de personas? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191944157\" dir=\"ltr\" href=\"/fundacionacir\"><s>@</s><b>fundacionacir</b></a> y CEIDAS tienen info\u2026 (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://deck.ly/~RbzeV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/35wjZHjQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://deck.ly/~RbzeV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">deck.ly/~RbzeV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-10-04T21:23:54", "timestamp_epochs": 1317763434, "tweet_id": "121334756913840129", "tweet_url": "/fundacionacir/status/121334756913840129", "user_id": "191944157", "username": "Fundaci\u00f3n ACIR", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EthelMunoz", "text": "\u00bfsabes c\u00f3mo prevenir y protegerte de la trata de personas? @fundacionacir y CEIDAS tienen informaci\u00f3n importante www.ceidas.org", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfsabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de la trata de personas? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191944157\" dir=\"ltr\" href=\"/fundacionacir\"><s>@</s><b>fundacionacir</b></a> y CEIDAS tienen informaci\u00f3n importante www.ceidas.org</p>", "timestamp": "2011-10-04T19:19:42", "timestamp_epochs": 1317755982, "tweet_id": "121303498284466176", "tweet_url": "/EthelMunoz/status/121303498284466176", "user_id": "158478436", "username": "Ethel Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NutricionDgeRoz", "text": "Para protegerte y prevenir el acn\u00e9, estudios se\u00f1alan que el consumo de pescado, nueces y vino tinto favorecen la producci\u00f3n de grasa cut\u00e1nea", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> el acn\u00e9, estudios se\u00f1alan que el consumo de pescado, nueces y vino tinto favorecen la producci\u00f3n de grasa cut\u00e1nea</p>", "timestamp": "2011-09-22T14:38:07", "timestamp_epochs": 1316702287, "tweet_id": "116883983186399233", "tweet_url": "/NutricionDgeRoz/status/116883983186399233", "user_id": "370917008", "username": "DEGETAU.ROZILLIO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Glanique", "text": "Si decides tener sexo, necesitas pensar sobre c\u00f3mo prevenir embarazarte y c\u00f3mo protegerte de una Enfermedad de Transmisi\u00f3n Sexual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si decides tener sexo, necesitas pensar sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> embarazarte y c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> de una Enfermedad de Transmisi\u00f3n Sexual</p>", "timestamp": "2011-09-05T15:00:11", "timestamp_epochs": 1315234811, "tweet_id": "110728942817779713", "tweet_url": "/Glanique/status/110728942817779713", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PONETEPRIME"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SinmiFreud", "text": "\u00bfPrevenir pendejos?, \u00bfPrevenir peligros? Prob\u00e1 Prime! Promete protegerte, PRIME. #PONETEPRIME @PrimeArgentina", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bf<strong>Prevenir</strong> pendejos?, \u00bf<strong>Prevenir</strong> peligros? Prob\u00e1 Prime! Promete <strong>protegerte</strong>, PRIME. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PONETEPRIME?src=hash\"><s>#</s><b>PONETEPRIME</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158790657\" dir=\"ltr\" href=\"/PrimeArgentina\"><s>@</s><b>PrimeArgentina</b></a></p>", "timestamp": "2011-09-01T21:16:23", "timestamp_epochs": 1314911783, "tweet_id": "109374062614155264", "tweet_url": "/SinmiFreud/status/109374062614155264", "user_id": "202883128", "username": "Roc\u00edo Andrada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nutrizona_", "text": "La mejor medicina es la que te ense\u00f1a a prevenir enfermedades. Y es que muchas aparecen porque algo hemos hecho mal. Aprende a protegerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor medicina es la que te ense\u00f1a a <strong>prevenir</strong> enfermedades. Y es que muchas aparecen porque algo hemos hecho mal. Aprende a <strong>protegerte</strong>.</p>", "timestamp": "2011-08-25T00:00:49", "timestamp_epochs": 1314230449, "tweet_id": "106516341271437312", "tweet_url": "/nutrizona_/status/106516341271437312", "user_id": "173593057", "username": "NUTRIZONA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "mitchiri", "text": "RT @prosaludv: Tuviste un finde semana de placer pero olvidaste protegerte?Llama hoy 0800 Prosalud Opci\u00f3n 2 Tienes una 2da oport de prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65386886\" dir=\"ltr\" href=\"/prosaludv\"><s>@</s><b>prosaludv</b></a>: Tuviste un finde semana de placer pero olvidaste <strong>protegerte</strong>?Llama hoy 0800 Prosalud Opci\u00f3n 2 Tienes una 2da oport de <strong>prevenir</strong></p>", "timestamp": "2011-08-15T18:09:10", "timestamp_epochs": 1313431750, "tweet_id": "103166355569778692", "tweet_url": "/mitchiri/status/103166355569778692", "user_id": "104918680", "username": "Nicole MG", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "prosaludv", "text": "Tuviste un fin de semana de placer pero olvidaste protegerte?Llama hoy mismo a 0800 Prosalud Opci\u00f3n 2 Tienes una 2da oportunidad de prevenir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuviste un fin de semana de placer pero olvidaste <strong>protegerte</strong>?Llama hoy mismo a 0800 Prosalud Opci\u00f3n 2 Tienes una 2da oportunidad de <strong>prevenir</strong></p>", "timestamp": "2011-08-15T17:05:43", "timestamp_epochs": 1313427943, "tweet_id": "103150389335031809", "tweet_url": "/prosaludv/status/103150389335031809", "user_id": "65386886", "username": "prosalud - vzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["VacacionesSeguras"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "inmetraccs", "text": "En la playa recuerda protegerte del sol, es mejor prevenir que lamentar #VacacionesSeguras", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la playa recuerda <strong>protegerte</strong> del sol, es mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VacacionesSeguras?src=hash\"><s>#</s><b>VacacionesSeguras</b></a></p>", "timestamp": "2011-08-09T14:37:03", "timestamp_epochs": 1312900623, "tweet_id": "100938647930540032", "tweet_url": "/inmetraccs/status/100938647930540032", "user_id": "277647657", "username": "INMETRA CARACAS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Glanique", "text": "Si decides tener relaciones sexuales, necesitas pensar c\u00f3mo prevenir un embarazo y protegerte de enfermedades de transmisi\u00f3n sexual.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si decides tener relaciones sexuales, necesitas pensar c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> un embarazo y <strong>protegerte</strong> de enfermedades de transmisi\u00f3n sexual.</p>", "timestamp": "2011-07-06T13:19:23", "timestamp_epochs": 1309958363, "tweet_id": "88597915349684224", "tweet_url": "/Glanique/status/88597915349684224", "user_id": "293632688", "username": "Glanique", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vihsidamerida", "text": "El primer paso para prevenir el VIH y otras ITS es tomar decisiones acertadas... Protegerte es tu decisi\u00f3n! @gobmerida @ninosenpositivo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer paso para <strong>prevenir</strong> el VIH y otras ITS es tomar decisiones acertadas... <strong>Protegerte</strong> es tu decisi\u00f3n! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2559277759\" dir=\"ltr\" href=\"/GobMerida\"><s>@</s><b>gobmerida</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"254220456\" dir=\"ltr\" href=\"/ninosenpositivo\"><s>@</s><b>ninosenpositivo</b></a></p>", "timestamp": "2011-06-29T13:16:19", "timestamp_epochs": 1309353379, "tweet_id": "86060425690624000", "tweet_url": "/vihsidamerida/status/86060425690624000", "user_id": "143167093", "username": "SOCIEDAD WILLS WILDE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["YoQuieroCitric"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JugosCitric", "text": "\u00a1Buen D\u00eda! \u00a1\u00a1\u00a1Hace fr\u00edo!!! Hay que prevenir resfr\u00edos con jugo Citric, que tiene las vitaminas necesarias para protegerte #YoQuieroCitric", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Buen D\u00eda! \u00a1\u00a1\u00a1Hace fr\u00edo!!! Hay que <strong>prevenir</strong> resfr\u00edos con jugo Citric, que tiene las vitaminas necesarias para <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YoQuieroCitric?src=hash\"><s>#</s><b>YoQuieroCitric</b></a></p>", "timestamp": "2011-06-28T11:47:09", "timestamp_epochs": 1309261629, "tweet_id": "85675599057788928", "tweet_url": "/JugosCitric/status/85675599057788928", "user_id": "69587118", "username": "Jugos Citric", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["video"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "76912528139100160", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mrsrosaperez", "user_id": "96326236"}], "retweets": 0, "screen_name": "pilidorita", "text": "RT @mrsrosaperez \u00bfSabes protegerte? Consejos para prevenir picaduras de mosquitos en #video http://bit.ly/kSZFXU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96326236\" dir=\"ltr\" href=\"/mrsrosaperez\"><s>@</s><b>mrsrosaperez</b></a> \u00bfSabes <strong>protegerte</strong>? Consejos para <strong>prevenir</strong> picaduras de mosquitos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/video?src=hash\"><s>#</s><b>video</b></a> http://bit.ly/kSZFXU</p>", "timestamp": "2011-06-04T11:42:43", "timestamp_epochs": 1307187763, "tweet_id": "76977177064779777", "tweet_url": "/pilidorita/status/76977177064779777", "user_id": "148356615", "username": "Pilar L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["video"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "mrsrosaperez", "text": "\u00bfSabes protegerte? Consejos para prevenir picaduras de mosquitos en #video http://bit.ly/kSZFXU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes <strong>protegerte</strong>? Consejos para <strong>prevenir</strong> picaduras de mosquitos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/video?src=hash\"><s>#</s><b>video</b></a> http://bit.ly/kSZFXU</p>", "timestamp": "2011-06-04T07:25:50", "timestamp_epochs": 1307172350, "tweet_id": "76912528139100160", "tweet_url": "/mrsrosaperez/status/76912528139100160", "user_id": "96326236", "username": "Rosa P\u00e9rez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "vihsidamerida", "text": "El primer paso para prevenir el VIH es tomar decisiones acertadas q tengan x objeto cuidar tu salud. Protegerte es tu decisi\u00f3n. Usa cond\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer paso para <strong>prevenir</strong> el VIH es tomar decisiones acertadas q tengan x objeto cuidar tu salud. <strong>Protegerte</strong> es tu decisi\u00f3n. Usa cond\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-06-03T12:47:05", "timestamp_epochs": 1307105225, "tweet_id": "76630984774254592", "tweet_url": "/vihsidamerida/status/76630984774254592", "user_id": "143167093", "username": "SOCIEDAD WILLS WILDE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SWWRadio", "text": "El primer paso para prevenir el VIH es tomar decisiones acertadas q tengan por objeto cuidar tu salud. Protegerte es tu decisi\u00f3n. Usa cond\u00f3n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer paso para <strong>prevenir</strong> el VIH es tomar decisiones acertadas q tengan por objeto cuidar tu salud. <strong>Protegerte</strong> es tu decisi\u00f3n. Usa cond\u00f3n</p>", "timestamp": "2011-06-03T12:42:44", "timestamp_epochs": 1307104964, "tweet_id": "76629889452736512", "tweet_url": "/SWWRadio/status/76629889452736512", "user_id": "106588856", "username": "SWWRadio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["OctubreRosa"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bzcv2qNIQAAMr2d.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Horivl", "text": "#OctubreRosa protegerte y prevenir gran muestra del amor a ti misma pic.twitter.com/QhORlRFCra", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OctubreRosa?src=hash\"><s>#</s><b>OctubreRosa</b></a> <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> gran muestra del amor a ti misma <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QhORlRFCra\">pic.twitter.com/QhORlRFCra</a></p>", "timestamp": "2014-10-08T19:46:31", "timestamp_epochs": 1412797591, "tweet_id": "519936899436527616", "tweet_url": "/Horivl/status/519936899436527616", "user_id": "1098917425", "username": "Marihori Vera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/CUFm3M"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RedPaPaz", "text": "\u00bfC\u00f3mo prevenir el riesgo de abuso sexual infantil en l\u00ednea? Consulte el KitPaPaz Conectados para Protegerte http://goo.gl/CUFm3M\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el riesgo de abuso sexual infantil en l\u00ednea? Consulte el KitPaPaz Conectados para <strong>Protegerte</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/CUFm3M\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/TihrTYQVxI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/CUFm3M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/CUFm3M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-24T17:24:10", "timestamp_epochs": 1411579450, "tweet_id": "514827645230796800", "tweet_url": "/RedPaPaz/status/514827645230796800", "user_id": "87697296", "username": "Red PaPaz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Chemisette"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BxaJB8zIQAISjVo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marthagpe21", "text": "Para prevenir y protegerte naturalmente Aromaterapia #Chemisette a tu alcance T.134-133-18pic.twitter.com/ncJtbV7L6y", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> naturalmente Aromaterapia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chemisette?src=hash\"><s>#</s><b>Chemisette</b></a> a tu alcance T.134-133-18<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ncJtbV7L6y\">pic.twitter.com/ncJtbV7L6y</a></p>", "timestamp": "2014-09-13T11:06:20", "timestamp_epochs": 1410606380, "tweet_id": "510746292570816512", "tweet_url": "/marthagpe21/status/510746292570816512", "user_id": "410207244", "username": "Martha Gpe Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Bh8tp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CRISE2K", "text": "\u201c@amigosMWWAhi va nuestro ultimo Bolet\u00edn  Prevenir es vivir, consejos para protegerte y avisar en caso de accidente: http://ow.ly/Bh8tp\u00a0\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@amigosMWWAhi va nuestro ultimo Bolet\u00edn  <strong>Prevenir</strong> es vivir, consejos para <strong>protegerte</strong> y avisar en caso de accidente: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Bh8tp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/khYsfCAEbT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Bh8tp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Bh8tp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d</p>", "timestamp": "2014-09-10T15:01:00", "timestamp_epochs": 1410361260, "tweet_id": "509718188586987520", "tweet_url": "/CRISE2K/status/509718188586987520", "user_id": "112401421", "username": "CRISTINA LLORENS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/Bh8tp"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Addares", "text": "Prevenir es vivir, consejos para protegerte y avisar en caso de accidente: http://ow.ly/Bh8tp\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> es vivir, consejos para <strong>protegerte</strong> y avisar en caso de accidente: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/Bh8tp\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/XKYCs3h4W7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/Bh8tp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/Bh8tp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-09-10T09:25:10", "timestamp_epochs": 1410341110, "tweet_id": "509633670635061248", "tweet_url": "/Addares/status/509633670635061248", "user_id": "351535158", "username": "ADDARES", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Bw4D76BCAAAz2eI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PCAhome", "text": "Recuerda que en ahome siempre estamos para protegerte y cuidarte PREVENIR ES VIVIR. pic.twitter.com/utTLCk3JFZ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que en ahome siempre estamos para <strong>protegerte</strong> y cuidarte <strong>PREVENIR</strong> ES VIVIR. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/utTLCk3JFZ\">pic.twitter.com/utTLCk3JFZ</a></p>", "timestamp": "2014-09-06T20:18:15", "timestamp_epochs": 1410034695, "tweet_id": "508348472559665152", "tweet_url": "/PCAhome/status/508348472559665152", "user_id": "2307228852", "username": "Voluntarios Protecci\u00f3n Civil Ahome.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BwpV2CwCIAAg02o.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "SeguroTAseguro", "text": "@En_laDelValle @COPARMEXJovenes Hay proyectos que hay que prevenir y proteger, te ayudo a identificarlos y protegerte pic.twitter.com/jEFWFKrKT1", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"409560174\" dir=\"ltr\" href=\"/En_laDelValle\"><s>@</s><b>En_laDelValle</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"275159125\" dir=\"ltr\" href=\"/COPARMEXJovenes\"><s>@</s><b>COPARMEXJovenes</b></a> Hay proyectos que hay que <strong>prevenir</strong> y proteger, te ayudo a identificarlos y <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jEFWFKrKT1\">pic.twitter.com/jEFWFKrKT1</a></p>", "timestamp": "2014-09-03T23:40:54", "timestamp_epochs": 1409787654, "tweet_id": "507312307517792256", "tweet_url": "/SeguroTAseguro/status/507312307517792256", "user_id": "2653888908", "username": "Seguro te Aseguro", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["consejos", "bomberos", "IIFFpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BrYGWKcCEAEF2hj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "PCivilMejorada", "text": "\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos #consejos de #bomberos para PREVENIR y PROTEGERTE de #IIFFpic.twitter.com/edWsxe8e0k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consejos?src=hash\"><s>#</s><b>consejos</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bomberos?src=hash\"><s>#</s><b>bomberos</b></a> para <strong>PREVENIR</strong> y <strong>PROTEGERTE</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IIFF?src=hash\"><s>#</s><b>IIFF</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/edWsxe8e0k\">pic.twitter.com/edWsxe8e0k</a></p>", "timestamp": "2014-08-26T13:07:27", "timestamp_epochs": 1409058447, "tweet_id": "504253792498774016", "tweet_url": "/PCivilMejorada/status/504253792498774016", "user_id": "1690929036", "username": "P. Civil Mejorada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["c\u00e1ncerdepiel"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.seom.org/es/informacion-sobre-el-cancer/info-tipos-cancer/melanoma"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "_SEOM", "text": "Hoy hace un sol \"radiante\".. utiliza un buen filtro solar xa protegerte y prevenir el desarrollo d #c\u00e1ncerdepiel http://www.seom.org/es/informacion-sobre-el-cancer/info-tipos-cancer/melanoma\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hace un sol \"radiante\".. utiliza un buen filtro solar xa <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> el desarrollo d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncerdepiel?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncerdepiel</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.seom.org/es/informacion-sobre-el-cancer/info-tipos-cancer/melanoma\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4m1AJCOloM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.seom.org/es/informacion-sobre-el-cancer/info-tipos-cancer/melanoma\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">seom.org/es/informacion</span><span class=\"invisible\">-sobre-el-cancer/info-tipos-cancer/melanoma</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2014-08-26T08:27:21", "timestamp_epochs": 1409041641, "tweet_id": "504183305504579585", "tweet_url": "/_SEOM/status/504183305504579585", "user_id": "555051765", "username": "SEOM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BvBWOOjCQAArtrf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PrevencionSSP", "text": "Cruza siempre en las esquinas y por las cebras pintadas en el asfalto. Son para protegerte y prevenir alg\u00fan percance. pic.twitter.com/UDtO7zMoce", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cruza siempre en las esquinas y por las cebras pintadas en el asfalto. Son para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> alg\u00fan percance. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UDtO7zMoce\">pic.twitter.com/UDtO7zMoce</a></p>", "timestamp": "2014-08-14T19:02:00", "timestamp_epochs": 1408042920, "tweet_id": "499994362395512832", "tweet_url": "/PrevencionSSP/status/499994362395512832", "user_id": "900980377", "username": "Prevenci\u00f3n_DelitoSSP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7hyvmgv55"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SiempreBellas62", "text": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y por qu\u00e9 protegerte de los rayos solares para prevenir da\u00f1os irreparables en la dermis... http://fb.me/7hyvmgv55\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y por qu\u00e9 <strong>protegerte</strong> de los rayos solares para <strong>prevenir</strong> da\u00f1os irreparables en la dermis... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7hyvmgv55\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NOfJd0p55d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7hyvmgv55\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7hyvmgv55</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-06T17:08:32", "timestamp_epochs": 1407344912, "tweet_id": "497066707211792384", "tweet_url": "/SiempreBellas62/status/497066707211792384", "user_id": "2402209062", "username": "Siempre Bellas ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/ES5PjbbA"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Cosmopolitan_EC", "text": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y por qu\u00e9 protegerte de los rayos solares para prevenir da\u00f1os en la piel. \n\n\u00a1Aplica estos... http://fb.me/ES5PjbbA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y por qu\u00e9 <strong>protegerte</strong> de los rayos solares para <strong>prevenir</strong> da\u00f1os en la piel. \n\n\u00a1Aplica estos... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/ES5PjbbA\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/FTRQOekKQZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/ES5PjbbA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/ES5PjbbA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-08-06T04:30:20", "timestamp_epochs": 1407299420, "tweet_id": "496875899770650628", "tweet_url": "/Cosmopolitan_EC/status/496875899770650628", "user_id": "199373371", "username": "Cosmopolitan Ecuador", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BuVB91fIQAA-2tc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/Phzl5d"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cosmopolitanmx", "text": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y por qu\u00e9 protegerte de los rayos solares para prevenir da\u00f1os... http://goo.gl/Phzl5d\u00a0pic.twitter.com/f0jrALwEt8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ent\u00e9rate c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y por qu\u00e9 <strong>protegerte</strong> de los rayos solares para <strong>prevenir</strong> da\u00f1os... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/Phzl5d\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/G1cAtgTxAp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/Phzl5d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Phzl5d</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/f0jrALwEt8\">pic.twitter.com/f0jrALwEt8</a></p>", "timestamp": "2014-08-06T04:30:12", "timestamp_epochs": 1407299412, "tweet_id": "496875864630767616", "tweet_url": "/cosmopolitanmx/status/496875864630767616", "user_id": "331227259", "username": "Revista Cosmopolitan", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BuRcnbQCcAED6lt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CCElTormes", "text": "No olvides protegerte del sol. En @NATURCCTORMES tienes cremas que te ayudan a prevenir la aparici\u00f3n de manchas... pic.twitter.com/vsGNcCOIkP", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No olvides <strong>protegerte</strong> del sol. En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"381061783\" dir=\"ltr\" href=\"/NATURCCTORMES\"><s>@</s><b>NATURCCTORMES</b></a> tienes cremas que te ayudan a <strong>prevenir</strong> la aparici\u00f3n de manchas... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vsGNcCOIkP\">pic.twitter.com/vsGNcCOIkP</a></p>", "timestamp": "2014-08-05T11:48:09", "timestamp_epochs": 1407239289, "tweet_id": "496623692789841920", "tweet_url": "/CCElTormes/status/496623692789841920", "user_id": "256227123", "username": "C C El Tormes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["consejos", "bomberos", "IIFFpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BrYGWKcCEAEF2hj.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "PCivilMejorada", "text": "\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos #consejos de #bomberos para PREVENIR y PROTEGERTE de #IIFFpic.twitter.com/edWsxe8e0k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consejos?src=hash\"><s>#</s><b>consejos</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bomberos?src=hash\"><s>#</s><b>bomberos</b></a> para <strong>PREVENIR</strong> y <strong>PROTEGERTE</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IIFF?src=hash\"><s>#</s><b>IIFF</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/edWsxe8e0k\">pic.twitter.com/edWsxe8e0k</a></p>", "timestamp": "2014-07-20T09:08:10", "timestamp_epochs": 1405847290, "tweet_id": "490785225547735040", "tweet_url": "/PCivilMejorada/status/490785225547735040", "user_id": "1690929036", "username": "P. Civil Mejorada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MarieStopesMex", "text": "Tener una vida sexual activa no es malo. Malo es no tener acceso a informaci\u00f3n o medios para protegerte y prevenir embarazos o infecciones", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tener una vida sexual activa no es malo. Malo es no tener acceso a informaci\u00f3n o medios para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> embarazos o infecciones</p>", "timestamp": "2014-07-17T21:02:13", "timestamp_epochs": 1405630933, "tweet_id": "489877755417616384", "tweet_url": "/MarieStopesMex/status/489877755417616384", "user_id": "153450698", "username": "FUNDACI\u00d3N MARIE STOPES M\u00c9XICO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PrevenirPuebla", "PREVENIR"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/6dZMG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PrevenirPuebla", "text": "En #PrevenirPuebla tenemos tips para que sepas como protegerte al salir a jugar y #PREVENIR alg\u00fan accidente. http://ow.ly/i/6dZMG\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrevenirPuebla?src=hash\"><s>#</s><b>PrevenirPuebla</b></a> tenemos tips para que sepas como <strong>protegerte</strong> al salir a jugar y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PREVENIR?src=hash\"><s>#</s><b><strong>PREVENIR</strong></b></a> alg\u00fan accidente. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/6dZMG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/p9ZSD46Z9w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/6dZMG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/6dZMG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-15T15:30:42", "timestamp_epochs": 1405438242, "tweet_id": "489069552844939264", "tweet_url": "/PrevenirPuebla/status/489069552844939264", "user_id": "889213837", "username": "Prevenir Puebla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Seguridad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/6e3Wn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jcoffau", "text": "Platica de #Seguridad Personal con la @PoliciaFedMx. Aprende prevenir y protegerte contra el delito.\u00a1Entrada libre!  http://ow.ly/i/6e3Wn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Platica de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>Seguridad</b></a> Personal con la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1262904818\" dir=\"ltr\" href=\"/PoliciaFedMx\"><s>@</s><b>PoliciaFedMx</b></a>. Aprende <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> contra el delito.\u00a1Entrada libre!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/6e3Wn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/I9EJnfCCqW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/6e3Wn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/6e3Wn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-07-14T19:02:00", "timestamp_epochs": 1405364520, "tweet_id": "488760340793262081", "tweet_url": "/jcoffau/status/488760340793262081", "user_id": "327353043", "username": "Jorge Coffau", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ANTIOXIDANTE", "12", "RadicalesLibres"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yarelisyurlys", "text": "\u00a1Un #ANTIOXIDANTE #12 Toronja+Zanahoria+Naranja+Perejil para protegerte de los #RadicalesLibres y prevenir el envejecimiento celular!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ANTIOXIDANTE?src=hash\"><s>#</s><b>ANTIOXIDANTE</b></a> #12 Toronja+Zanahoria+Naranja+Perejil para <strong>protegerte</strong> de los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RadicalesLibres?src=hash\"><s>#</s><b>RadicalesLibres</b></a> y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento celular!</p>", "timestamp": "2014-07-09T15:30:09", "timestamp_epochs": 1404919809, "tweet_id": "486895087331590144", "tweet_url": "/yarelisyurlys/status/486895087331590144", "user_id": "234810769", "username": "xxin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TipsErotismo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LaHeteroyElGay", "text": "#TipsErotismo Recuerda protegerte en cada encuentro \u00edntimo para prevenir el contagio de alguna infecci\u00f3n o evitar un embarazo no deseado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsErotismo?src=hash\"><s>#</s><b>TipsErotismo</b></a> Recuerda <strong>protegerte</strong> en cada encuentro \u00edntimo para <strong>prevenir</strong> el contagio de alguna infecci\u00f3n o evitar un embarazo no deseado.</p>", "timestamp": "2014-07-08T19:57:51", "timestamp_epochs": 1404849471, "tweet_id": "486600069719031808", "tweet_url": "/LaHeteroyElGay/status/486600069719031808", "user_id": "2555182788", "username": "LaheteroyElGay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "707911889938939904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cachondina", "user_id": "601811360"}], "retweets": 0, "screen_name": "Blondeontheleft", "text": "@cachondina y que hace? te la erecta para protegerte de elementos fascistas? o para prevenir emigraciones?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"601811360\" dir=\"ltr\" href=\"/cachondina\"><s>@</s><b>cachondina</b></a> y que hace? te la erecta para <strong>protegerte</strong> de elementos fascistas? o para <strong>prevenir</strong> emigraciones?</p>", "timestamp": "2016-03-10T15:47:11", "timestamp_epochs": 1457624831, "tweet_id": "707955971692347392", "tweet_url": "/Blondeontheleft/status/707955971692347392", "user_id": "1230680316", "username": "Mr. Blonde\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1K24tJg"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AltozanoMorelia", "text": "Para prevenir enfermedades respiratorias es importante protegerte del fr\u00edo, abrig\u00e1ndote bien. Te damos 10 consejos. http://bit.ly/1K24tJg\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> enfermedades respiratorias es importante <strong>protegerte</strong> del fr\u00edo, abrig\u00e1ndote bien. Te damos 10 consejos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1K24tJg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XVhnQ09ziK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1K24tJg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1K24tJg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-10T03:01:58", "timestamp_epochs": 1457578918, "tweet_id": "707763400416358400", "tweet_url": "/AltozanoMorelia/status/707763400416358400", "user_id": "357132154", "username": "Altozano Morelia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["influenza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcpAsRMUkAAFO1p.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marconunezz", "text": "Es mejor prevenir que lamentar \u00bfQu\u00e9 puedes hacer para protegerte del contagio de #influenza?pic.twitter.com/IgDodNjEt8", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mejor <strong>prevenir</strong> que lamentar \u00bfQu\u00e9 puedes hacer para <strong>protegerte</strong> del contagio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/influenza?src=hash\"><s>#</s><b>influenza</b></a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IgDodNjEt8\">pic.twitter.com/IgDodNjEt8</a></p>", "timestamp": "2016-03-03T17:39:08", "timestamp_epochs": 1457026748, "tweet_id": "705447428086898689", "tweet_url": "/marconunezz/status/705447428086898689", "user_id": "135774537", "username": "marco antonio nu\u00f1ez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cck4yr0WAAAkJj4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ift.tt/1RpDLuN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "IosuneM", "text": "La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como protegerte y prevenir bit.l\u2026 http://ift.tt/1RpDLuN\u00a0pic.twitter.com/TjeYZVQ4zH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> bit.l\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ift.tt/1RpDLuN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qBeyf6TDM8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ift.tt/1RpDLuN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ift.tt/1RpDLuN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TjeYZVQ4zH\">pic.twitter.com/TjeYZVQ4zH</a></p>", "timestamp": "2016-03-02T22:26:06", "timestamp_epochs": 1456957566, "tweet_id": "705157260419473408", "tweet_url": "/IosuneM/status/705157260419473408", "user_id": "423674368", "username": "Iosune Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VirusZikapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CckmaoqWIAE-jDg.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/20Fakf6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "trabajaencasa01", "text": "La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como protegerte y prevenir http://bit.ly/20Fakf6\u00a0\n#VirusZikapic.twitter.com/GV9DvkZ8dp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/20Fakf6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cFIY2xo2qP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/20Fakf6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/20Fakf6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VirusZika?src=hash\"><s>#</s><b>VirusZika</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GV9DvkZ8dp\">pic.twitter.com/GV9DvkZ8dp</a></p>", "timestamp": "2016-03-02T21:05:53", "timestamp_epochs": 1456952753, "tweet_id": "705137071162310661", "tweet_url": "/trabajaencasa01/status/705137071162310661", "user_id": "2853949341", "username": "Iosune Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VirusZikapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CckmXRjWAAMD_GD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/20Fakf6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tumejorsilueta", "text": "La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como protegerte y prevenir http://bit.ly/20Fakf6\u00a0\n#VirusZikapic.twitter.com/6IFn0droZ4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/20Fakf6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PAcyC8LnI8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/20Fakf6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/20Fakf6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VirusZika?src=hash\"><s>#</s><b>VirusZika</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6IFn0droZ4\">pic.twitter.com/6IFn0droZ4</a></p>", "timestamp": "2016-03-02T21:05:39", "timestamp_epochs": 1456952739, "tweet_id": "705137014039916544", "tweet_url": "/Tumejorsilueta/status/705137014039916544", "user_id": "2972295095", "username": "Iosune Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VirusZikapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CckmT3aXEAAEUaN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/20Fakf6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IosuneM", "text": "La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como protegerte y prevenir http://bit.ly/20Fakf6\u00a0\n#VirusZikapic.twitter.com/8zswzUqHIQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La informaci\u00f3n es poder y si hablamos de salud sabr\u00e1s como <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/20Fakf6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0g60tuPTp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/20Fakf6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/20Fakf6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VirusZika?src=hash\"><s>#</s><b>VirusZika</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8zswzUqHIQ\">pic.twitter.com/8zswzUqHIQ</a></p>", "timestamp": "2016-03-02T21:05:25", "timestamp_epochs": 1456952725, "tweet_id": "705136954829053953", "tweet_url": "/IosuneM/status/705136954829053953", "user_id": "423674368", "username": "Iosune Mu\u00f1oz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Est\u00e1EnTipic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CcbiBksWAAAiPmP.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MichEstaenTi", "text": "Recuerda protegerte y seguir las indicaciones que @SALUDMICH nos ha dado para prevenir el virus del Zika #Est\u00e1EnTipic.twitter.com/oE7uPwEU3O", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda <strong>protegerte</strong> y seguir las indicaciones que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770362627\" dir=\"ltr\" href=\"/SALUDMICH\"><s>@</s><b>SALUDMICH</b></a> nos ha dado para <strong>prevenir</strong> el virus del Zika <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1EnTi?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1EnTi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oE7uPwEU3O\">pic.twitter.com/oE7uPwEU3O</a></p>", "timestamp": "2016-03-01T02:50:03", "timestamp_epochs": 1456800603, "tweet_id": "704498908651765760", "tweet_url": "/MichEstaenTi/status/704498908651765760", "user_id": "3452316912", "username": "Michoac\u00e1n #Est\u00e1enTi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Est\u00e1enTi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Voto_PRD", "text": "RT: @Silvano_A Esta temporada recuerda protegerte y seguir las recomendaciones que la @SALUDMICH nos brinda. \u00a1Prevenir #Est\u00e1enTi!\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"296551687\" dir=\"ltr\" href=\"/Silvano_A\"><s>@</s><b>Silvano_A</b></a> Esta temporada recuerda <strong>protegerte</strong> y seguir las recomendaciones que la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770362627\" dir=\"ltr\" href=\"/SALUDMICH\"><s>@</s><b>SALUDMICH</b></a> nos brinda. \u00a1<strong>Prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1enTi?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1enTi</b></a>!\u2026</p>", "timestamp": "2016-02-23T20:26:38", "timestamp_epochs": 1456259198, "tweet_id": "702228090387189760", "tweet_url": "/Voto_PRD/status/702228090387189760", "user_id": "1524143996", "username": "Voto PRD", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Est\u00e1enTi"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cb7PBzVUkAAUQJ3.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 34, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 6, "reply_to_users": [], "retweets": 52, "screen_name": "Silvano_A", "text": "Esta temporada recuerda protegerte y seguir las recomendaciones que la @SALUDMICH nos brinda. \u00a1Prevenir #Est\u00e1enTi!pic.twitter.com/eqHxMeOVA2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta temporada recuerda <strong>protegerte</strong> y seguir las recomendaciones que la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770362627\" dir=\"ltr\" href=\"/SALUDMICH\"><s>@</s><b>SALUDMICH</b></a> nos brinda. \u00a1<strong>Prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1enTi?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1enTi</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eqHxMeOVA2\">pic.twitter.com/eqHxMeOVA2</a></p>", "timestamp": "2016-02-23T20:19:13", "timestamp_epochs": 1456258753, "tweet_id": "702226223347281920", "tweet_url": "/Silvano_A/status/702226223347281920", "user_id": "296551687", "username": "Silvano Aureoles", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SalvaSK", "text": "El cerebro paraliza todo tu cuerpo mientras sue\u00f1as, con en el fin de prevenir y protegerte de posibles movimientos. @citlalita95", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cerebro paraliza todo tu cuerpo mientras sue\u00f1as, con en el fin de <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de posibles movimientos. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2732720178\" dir=\"ltr\" href=\"/citlalita95\"><s>@</s><b>citlalita95</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-22T21:17:11", "timestamp_epochs": 1456175831, "tweet_id": "701878427238866945", "tweet_url": "/SalvaSK/status/701878427238866945", "user_id": "296302801", "username": "salvador sevilla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fisaoficial", "text": "Las almendras son ricas en vitamina E, la cual es ideal para protegerte contra el da\u00f1o de los radicales libres y prevenir el envejecimiento.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las almendras son ricas en vitamina E, la cual es ideal para <strong>protegerte</strong> contra el da\u00f1o de los radicales libres y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento.</p>", "timestamp": "2016-02-21T22:15:27", "timestamp_epochs": 1456092927, "tweet_id": "701530701636698112", "tweet_url": "/fisaoficial/status/701530701636698112", "user_id": "281095754", "username": "FISA Venezuela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1QYht7J"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GobTlaquepaque", "text": "Prevenir y protegerte es nuestra misi\u00f3n. Sigue estas recomendaciones para evitar el contagio del virus #Zika. http://bit.ly/1QYht7J\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> es nuestra misi\u00f3n. Sigue estas recomendaciones para evitar el contagio del virus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1QYht7J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eyn1JH8v0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1QYht7J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1QYht7J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-16T18:50:19", "timestamp_epochs": 1455648619, "tweet_id": "699667138517274624", "tweet_url": "/GobTlaquepaque/status/699667138517274624", "user_id": "627630646", "username": "Gobierno de Tlaquepaque", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["PapaEnMich"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CbV9DLiVIAILX21.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "SALUDMICH", "text": "Antes del evento del #PapaEnMich aseg\u00farate de protegerte del sol. \u00a1Prevenir est\u00e1 en ti! pic.twitter.com/btm9BC4nKY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes del evento del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PapaEnMich?src=hash\"><s>#</s><b>PapaEnMich</b></a> aseg\u00farate de <strong>protegerte</strong> del sol. \u00a1<strong>Prevenir</strong> est\u00e1 en ti! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/btm9BC4nKY\">pic.twitter.com/btm9BC4nKY</a></p>", "timestamp": "2016-02-16T14:34:43", "timestamp_epochs": 1455633283, "tweet_id": "699602812812947456", "tweet_url": "/SALUDMICH/status/699602812812947456", "user_id": "770362627", "username": "SECRETAR\u00cdA DE SALUD DE MICHOAC\u00c1N", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ca-XnnRW0AEW3gp.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prensawdb", "text": "Toma las medidas necesarias para prevenir el #Zika hay varias maneras para protegerte a ti y a tu familia. pic.twitter.com/rbXdZgPpVx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toma las medidas necesarias para <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> hay varias maneras para <strong>protegerte</strong> a ti y a tu familia. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rbXdZgPpVx\">pic.twitter.com/rbXdZgPpVx</a></p>", "timestamp": "2016-02-12T00:40:04", "timestamp_epochs": 1455237604, "tweet_id": "697943214540595201", "tweet_url": "/prensawdb/status/697943214540595201", "user_id": "2520115336", "username": "PrensaWilliamsD\u00e1vila", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Zika"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CZQy1JEWkAAc3yv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/XmVyS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SSaludChiapas", "text": "#Zika: La mejor forma de prevenir, es protegerte de las picaduras de mosquitos http://ow.ly/XmVyS\u00a0 pic.twitter.com/DAvTwksnS0 v\u00eda @opsoms", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a>: La mejor forma de <strong>prevenir</strong>, es <strong>protegerte</strong> de las picaduras de mosquitos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/XmVyS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hDrUqdf9dI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/XmVyS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/XmVyS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DAvTwksnS0\">pic.twitter.com/DAvTwksnS0</a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22276965\" dir=\"ltr\" href=\"/opsoms\"><s>@</s><b>opsoms</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-10T19:03:01", "timestamp_epochs": 1455130981, "tweet_id": "697496006036844544", "tweet_url": "/SSaludChiapas/status/697496006036844544", "user_id": "1004461129", "username": "Salud Chiapas Oficial", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.redpapaz.org/prasi/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RedPaPaz", "text": "\u00bfC\u00f3mo prevenir que su hij@ sea v\u00edctima de abuso sexual infantil en l\u00ednea? Kit PaPaz Conectados para Protegerte http://www.redpapaz.org/prasi/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> que su hij@ sea v\u00edctima de abuso sexual infantil en l\u00ednea? Kit PaPaz Conectados para <strong>Protegerte</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.redpapaz.org/prasi/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ORGoEQ38hL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.redpapaz.org/prasi/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">redpapaz.org/prasi/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-10T00:01:29", "timestamp_epochs": 1455062489, "tweet_id": "697208731784908801", "tweet_url": "/RedPaPaz/status/697208731784908801", "user_id": "87697296", "username": "Red PaPaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/d0t5D"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cuidatecv", "text": "A punto de empezar el fin de semana... Recuerdas los consejos b\u00e1sicos para protegerte del sol y prevenir el melanoma? http://ow.ly/d0t5D\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A punto de empezar el fin de semana... Recuerdas los consejos b\u00e1sicos para <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el melanoma? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/d0t5D\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/uCaaYhuV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/d0t5D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/d0t5D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-17T08:20:04", "timestamp_epochs": 1345191604, "tweet_id": "236376838493052929", "tweet_url": "/cuidatecv/status/236376838493052929", "user_id": "113374358", "username": "Portal Cu\u00eddate CV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["antifraude"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://youtu.be/oM4WNL3f3lw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "BCPComunica", "text": "T\u00fa tienes las herramientras para prevenir el fraude. Aqu\u00ed te ense\u00f1amos c\u00f3mo protegerte del marcaje http://youtu.be/oM4WNL3f3lw\u00a0 #antifraude", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fa tienes las herramientras para <strong>prevenir</strong> el fraude. Aqu\u00ed te ense\u00f1amos c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del marcaje <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/oM4WNL3f3lw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vsBhlOws\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/oM4WNL3f3lw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/oM4WNL3f3lw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/antifraude?src=hash\"><s>#</s><b>antifraude</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-08T18:21:37", "timestamp_epochs": 1344450097, "tweet_id": "233266733127979008", "tweet_url": "/BCPComunica/status/233266733127979008", "user_id": "294240886", "username": "Banco de Cr\u00e9dito BCP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tommagiofficial", "text": "Aplica por la ma\u00f1ana una crema hidratante con SPF 15 (o m\u00e1s) para prevenir la sequedad y protegerte de los rayos ultravioletas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aplica por la ma\u00f1ana una crema hidratante con SPF 15 (o m\u00e1s) para <strong>prevenir</strong> la sequedad y <strong>protegerte</strong> de los rayos ultravioletas.</p>", "timestamp": "2012-08-06T20:23:25", "timestamp_epochs": 1344284605, "tweet_id": "232572607545876480", "tweet_url": "/tommagiofficial/status/232572607545876480", "user_id": "93465328", "username": "Tom Iker M. G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LOr\u00e9al", "Par\u00eds", "invita", "protegerte", "prevenir", "envejecimiento", "piel", "social", "hiring"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/1yTblZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erikaadamowicz", "text": "#LOr\u00e9al #Par\u00eds #invita a #protegerte del sol y #prevenir el #envejecimiento de la #piel \u2026 http://dlvr.it/1yTblZ\u00a0 #social #hiring", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOr%C3%A9al?src=hash\"><s>#</s><b>LOr\u00e9al</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Par%C3%ADs?src=hash\"><s>#</s><b>Par\u00eds</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/invita?src=hash\"><s>#</s><b>invita</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/protegerte?src=hash\"><s>#</s><b><strong>protegerte</strong></b></a> del sol y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/envejecimiento?src=hash\"><s>#</s><b>envejecimiento</b></a> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/piel?src=hash\"><s>#</s><b>piel</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1yTblZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CCfY3BlV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1yTblZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1yTblZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/social?src=hash\"><s>#</s><b>social</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hiring?src=hash\"><s>#</s><b>hiring</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-06T11:53:03", "timestamp_epochs": 1344253983, "tweet_id": "232444171221352449", "tweet_url": "/erikaadamowicz/status/232444171221352449", "user_id": "563117121", "username": "erika adamowicz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.veracruz.gob.mx/seguridad"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "televisacoatza", "text": "En http://www.veracruz.gob.mx/seguridad\u00a0 encontraras informaci\u00f3n para saber como protegerte y juntos prevenir el delito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.veracruz.gob.mx/seguridad\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JU4IpWVY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.veracruz.gob.mx/seguridad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">veracruz.gob.mx/seguridad</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encontraras informaci\u00f3n para saber como <strong>protegerte</strong> y juntos <strong>prevenir</strong> el delito.</p>", "timestamp": "2012-08-01T17:01:19", "timestamp_epochs": 1343840479, "tweet_id": "230709808007897088", "tweet_url": "/televisacoatza/status/230709808007897088", "user_id": "562374779", "username": "Surestv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LOr\u00e9al", "Par\u00eds", "invita", "protegerte", "prevenir", "envejecimiento", "piel", "business"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/1xKwRk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NikkiSan2", "text": "#LOr\u00e9al #Par\u00eds #invita a #protegerte del sol y #prevenir el #envejecimiento de la #piel \u2026 http://dlvr.it/1xKwRk\u00a0 #business", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOr%C3%A9al?src=hash\"><s>#</s><b>LOr\u00e9al</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Par%C3%ADs?src=hash\"><s>#</s><b>Par\u00eds</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/invita?src=hash\"><s>#</s><b>invita</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/protegerte?src=hash\"><s>#</s><b><strong>protegerte</strong></b></a> del sol y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/envejecimiento?src=hash\"><s>#</s><b>envejecimiento</b></a> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/piel?src=hash\"><s>#</s><b>piel</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1xKwRk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/sXBCioLC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1xKwRk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1xKwRk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/business?src=hash\"><s>#</s><b>business</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-01T13:06:10", "timestamp_epochs": 1343826370, "tweet_id": "230650632468561920", "tweet_url": "/NikkiSan2/status/230650632468561920", "user_id": "317226771", "username": "Nikki San", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LOr\u00e9al", "Par\u00eds", "invita", "protegerte", "prevenir", "envejecimiento", "piel", "referral", "hiring"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/1xKwGV"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "erikaadamowicz", "text": "#LOr\u00e9al #Par\u00eds #invita a #protegerte del sol y #prevenir el #envejecimiento de la #piel \u2026 http://dlvr.it/1xKwGV\u00a0 #referral #hiring", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOr%C3%A9al?src=hash\"><s>#</s><b>LOr\u00e9al</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Par%C3%ADs?src=hash\"><s>#</s><b>Par\u00eds</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/invita?src=hash\"><s>#</s><b>invita</b></a> a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/protegerte?src=hash\"><s>#</s><b><strong>protegerte</strong></b></a> del sol y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>prevenir</strong></b></a> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/envejecimiento?src=hash\"><s>#</s><b>envejecimiento</b></a> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/piel?src=hash\"><s>#</s><b>piel</b></a> \u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1xKwGV\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2NsnVcNa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1xKwGV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1xKwGV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/referral?src=hash\"><s>#</s><b>referral</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hiring?src=hash\"><s>#</s><b>hiring</b></a></p>", "timestamp": "2012-08-01T13:06:03", "timestamp_epochs": 1343826363, "tweet_id": "230650604018597888", "tweet_url": "/erikaadamowicz/status/230650604018597888", "user_id": "563117121", "username": "erika adamowicz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SSPVER"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.veracruz.gob.mx/seguridad"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VidyQM", "text": "RT @SP_Veracruz: En http://www.veracruz.gob.mx/seguridad\u00a0 encontraras informaci\u00f3n para saber como protegerte y juntos prevenir el delito. #SSPVER", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"349360694\" dir=\"ltr\" href=\"/SP_Veracruz\"><s>@</s><b>SP_Veracruz</b></a>: En <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.veracruz.gob.mx/seguridad\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/iF1hE39Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.veracruz.gob.mx/seguridad\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">veracruz.gob.mx/seguridad</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> encontraras informaci\u00f3n para saber como <strong>protegerte</strong> y juntos <strong>prevenir</strong> el delito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSPVER?src=hash\"><s>#</s><b>SSPVER</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-30T23:06:39", "timestamp_epochs": 1343689599, "tweet_id": "230076970740887554", "tweet_url": "/VidyQM/status/230076970740887554", "user_id": "278263551", "username": "Viridiana Quevedo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["RogerFacts"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RogerG_Ec", "text": "Bailar ayuda a protegerte de infartos, tambi\u00e9n ayuda a prevenir la hipertensi\u00f3n. #RogerFacts", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bailar ayuda a <strong>protegerte</strong> de infartos, tambi\u00e9n ayuda a <strong>prevenir</strong> la hipertensi\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RogerFacts?src=hash\"><s>#</s><b>RogerFacts</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-27T03:50:58", "timestamp_epochs": 1343361058, "tweet_id": "228698971101618176", "tweet_url": "/RogerG_Ec/status/228698971101618176", "user_id": "186894848", "username": "Roger, tuits impopulares.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/NdaYy4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cebracoaching", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel http://bit.ly/NdaYy4\u00a0 v\u00eda @mscnoticias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/NdaYy4\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PIz29JMe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/NdaYy4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/NdaYy4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103600048\" dir=\"ltr\" href=\"/mscnoticias\"><s>@</s><b>mscnoticias</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-17T15:01:15", "timestamp_epochs": 1342537275, "tweet_id": "225243775499374592", "tweet_url": "/cebracoaching/status/225243775499374592", "user_id": "43635618", "username": "Claris Trigueros", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/1sY7v5"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ochope99", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel http://dlvr.it/1sY7v5\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1sY7v5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QxhZeBWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1sY7v5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1sY7v5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-17T06:06:17", "timestamp_epochs": 1342505177, "tweet_id": "225109146154962944", "tweet_url": "/ochope99/status/225109146154962944", "user_id": "115270461", "username": "Eduardo Ochoa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "225040227889188865", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "prissguarro", "user_id": "116814065"}], "retweets": 0, "screen_name": "hildelisab", "text": "@prissguarro depende de tu edad y tipo de piel, pero lo mejor para prevenir arrugas es protegerte del sol. FPS 50+ todos los d\u00edas :)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116814065\" dir=\"ltr\" href=\"/prissguarro\"><s>@</s><b>prissguarro</b></a> depende de tu edad y tipo de piel, pero lo mejor para <strong>prevenir</strong> arrugas es <strong>protegerte</strong> del sol. FPS 50+ todos los d\u00edas :)</p>", "timestamp": "2012-07-17T01:37:24", "timestamp_epochs": 1342489044, "tweet_id": "225041478932635648", "tweet_url": "/hildelisab/status/225041478932635648", "user_id": "27051804", "username": "Hildelisa Beltr\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://yompi.tk/", "http://bit.ly/OBO2Dm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GRI_Vzla", "text": "http://yompi.tk/\u00a0 >> L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel co... http://bit.ly/OBO2Dm\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://yompi.tk/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/6iUzirzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://yompi.tk/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">yompi.tk</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> &gt;&gt; L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel co... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/OBO2Dm\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pqZZpJtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/OBO2Dm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/OBO2Dm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T20:42:15", "timestamp_epochs": 1342471335, "tweet_id": "224967204830056450", "tweet_url": "/GRI_Vzla/status/224967204830056450", "user_id": "72630244", "username": "Ej\u00e9rcito Rojo de Informatica", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rmbrs.net/NOwG9V"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rumberos", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel con: ... http://rmbrs.net/NOwG9V\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel con: ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rmbrs.net/NOwG9V\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/pBspOORz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rmbrs.net/NOwG9V\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rmbrs.net/NOwG9V</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T20:36:06", "timestamp_epochs": 1342470966, "tweet_id": "224965653206016002", "tweet_url": "/rumberos/status/224965653206016002", "user_id": "32562445", "username": "Rumberos.net", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://rmbrs.net/NOwG9V"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luiseduardogs", "text": "RT @rumberos L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel con: ... http://rmbrs.net/NOwG9V\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32562445\" dir=\"ltr\" href=\"/rumberos\"><s>@</s><b>rumberos</b></a> L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel con: ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://rmbrs.net/NOwG9V\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/63y3avWF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://rmbrs.net/NOwG9V\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">rmbrs.net/NOwG9V</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T20:36:05", "timestamp_epochs": 1342470965, "tweet_id": "224965652623007745", "tweet_url": "/luiseduardogs/status/224965652623007745", "user_id": "95143631", "username": "LuisEduardo Gonz\u00e1lez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://mscnoticias.com.ve", "http://dlvr.it/1sRxmb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "turisdata", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel: [ http://mscnoticias.com.ve\u00a0 ]... http://dlvr.it/1sRxmb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel: [ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://mscnoticias.com.ve\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/27s7BOCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mscnoticias.com.ve\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mscnoticias.com.ve</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> ]... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/1sRxmb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/97jd34tU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/1sRxmb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/1sRxmb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T19:25:08", "timestamp_epochs": 1342466708, "tweet_id": "224947796090949633", "tweet_url": "/turisdata/status/224947796090949633", "user_id": "62576914", "username": "Turisdata", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/fb/TzdKq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mscnoticias", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel: Caracas\u2026 http://goo.gl/fb/TzdKq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel: Caracas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/fb/TzdKq\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oB3fUjlY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/fb/TzdKq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/fb/TzdKq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T18:52:52", "timestamp_epochs": 1342464772, "tweet_id": "224939675901632513", "tweet_url": "/mscnoticias/status/224939675901632513", "user_id": "103600048", "username": "MSC Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/6qgewzh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mscnoticias", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel http://tinyurl.com/6qgewzh\u00a0 @LorealParisVZLA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/6qgewzh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UR2L6quZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/6qgewzh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/6qgewzh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2382754975\" dir=\"ltr\" href=\"/LorealParisVzla\"><s>@</s><b>LorealParisVZLA</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T18:44:42", "timestamp_epochs": 1342464282, "tweet_id": "224937620625563649", "tweet_url": "/mscnoticias/status/224937620625563649", "user_id": "103600048", "username": "MSC Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tinyurl.com/6qgewzh"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mscnoticias", "text": "L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a protegerte del sol y prevenir el envejecimiento de la piel http://tinyurl.com/6qgewzh\u00a0 @Loreal @Loreal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00b4Or\u00e9al Par\u00eds te invita a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> el envejecimiento de la piel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tinyurl.com/6qgewzh\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/UR2L6quZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tinyurl.com/6qgewzh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tinyurl.com/6qgewzh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37890617\" dir=\"ltr\" href=\"/Loreal\"><s>@</s><b>Loreal</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37890617\" dir=\"ltr\" href=\"/Loreal\"><s>@</s><b>Loreal</b></a></p>", "timestamp": "2012-07-16T18:43:37", "timestamp_epochs": 1342464217, "tweet_id": "224937346490044416", "tweet_url": "/mscnoticias/status/224937346490044416", "user_id": "103600048", "username": "MSC Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SolRosado", "text": "Kieres protegerte los ovarios? :p RT @AmauryReyna: \u00a1A comer pescado! Dicen que el consumo ayuda a prevenir el c\u00e1ncer de mama, ovario y recto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Kieres <strong>protegerte</strong> los ovarios? :p RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47952643\" dir=\"ltr\" href=\"/AmauryReyna\"><s>@</s><b>AmauryReyna</b></a>: \u00a1A comer pescado! Dicen que el consumo ayuda a <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de mama, ovario y recto</p>", "timestamp": "2012-07-16T16:08:35", "timestamp_epochs": 1342454915, "tweet_id": "224898331455918080", "tweet_url": "/SolRosado/status/224898331455918080", "user_id": "83275011", "username": "Solange Rosado", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dw0XsFlUcAIKDSy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "ZapotlanVIHVO", "text": "Para prevenir el VIH, protegerte es mejor. pic.twitter.com/5afqHfYeuu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el VIH, <strong>protegerte</strong> es mejor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5afqHfYeuu\">pic.twitter.com/5afqHfYeuu</a></p>", "timestamp": "2019-01-16T02:45:00", "timestamp_epochs": 1547606700, "tweet_id": "1085367283994681344", "tweet_url": "/ZapotlanVIHVO/status/1085367283994681344", "user_id": "606945273", "username": "Colectivo Zapotl\u00e1n VIHVO A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DwVdHaWVsAIEGq0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZapotlanVIHVO", "text": "Para prevenir el VIH, protegerte es mejor. pic.twitter.com/c8LiYEafGT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el VIH, <strong>protegerte</strong> es mejor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c8LiYEafGT\">pic.twitter.com/c8LiYEafGT</a></p>", "timestamp": "2019-01-09T11:49:00", "timestamp_epochs": 1547034540, "tweet_id": "1082967471026405376", "tweet_url": "/ZapotlanVIHVO/status/1082967471026405376", "user_id": "606945273", "username": "Colectivo Zapotl\u00e1n VIHVO A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnfermedadesRespiratorias"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dv8jBx0U0AAJ-iA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Issemym", "text": "Para prevenir #EnfermedadesRespiratorias utiliza ropa adecuada para protegerte del fr\u00edo, como bufandas, chamarras y guantes. pic.twitter.com/VUSEPXQZ98", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnfermedadesRespiratorias?src=hash\"><s>#</s><b>EnfermedadesRespiratorias</b></a> utiliza ropa adecuada para <strong>protegerte</strong> del fr\u00edo, como bufandas, chamarras y guantes. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VUSEPXQZ98\">pic.twitter.com/VUSEPXQZ98</a></p>", "timestamp": "2019-01-03T00:24:47", "timestamp_epochs": 1546475087, "tweet_id": "1080620957402832898", "tweet_url": "/Issemym/status/1080620957402832898", "user_id": "263756058", "username": "Issemym", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Blog", "Huracan", "Emergenciahttp"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://stormscreen.com.mx/como-crear-un-plan-de-emergencia-para-tu-familia/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StormScreenCun", "text": "Hacer un plan de emergencia es una de las tareas m\u00e1s importantes para prevenir alg\u00fan problema durante un hurac\u00e1n.\nConoce en nuestro nuevo blog que medidas tomar para protegerte en la pr\u00f3xima temporada de huracanes. \n#Blog #Huracan #Emergenciahttp://stormscreen.com.mx/como-crear-un-plan-de-emergencia-para-tu-familia/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hacer un plan de emergencia es una de las tareas m\u00e1s importantes para <strong>prevenir</strong> alg\u00fan problema durante un hurac\u00e1n.\nConoce en nuestro nuevo blog que medidas tomar para <strong>protegerte</strong> en la pr\u00f3xima temporada de huracanes. <img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de peligro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Se\u00f1al de peligro\"/><img alt=\"\ud83c\udf00\" aria-label=\"Emoji: Cicl\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f300.png\" title=\"Cicl\u00f3n\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Blog?src=hash\"><s>#</s><b>Blog</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Huracan?src=hash\"><s>#</s><b>Huracan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Emergencia?src=hash\"><s>#</s><b>Emergencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://stormscreen.com.mx/como-crear-un-plan-de-emergencia-para-tu-familia/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w9oepr3aRG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://stormscreen.com.mx/como-crear-un-plan-de-emergencia-para-tu-familia/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">stormscreen.com.mx/como-crear-un-</span><span class=\"invisible\">plan-de-emergencia-para-tu-familia/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-02T15:32:20", "timestamp_epochs": 1546443140, "tweet_id": "1080486959619948544", "tweet_url": "/StormScreenCun/status/1080486959619948544", "user_id": "2602401566", "username": "StormScreen", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["gastritis", "salud", "28Dic", "Seres\u00danicos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "IMLAFLORESTA", "text": "C\u00f3mo prevenir la #gastritis? Toma medidas para protegerte de las infecciones, como el Helicobacter pylori, l\u00e1vate las manos frecuentemente con agua y jab\u00f3n, y no comas alimentos crudos. #salud #28Dic #Seres\u00danicos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo <strong>prevenir</strong> la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gastritis?src=hash\"><s>#</s><b>gastritis</b></a>? Toma medidas para <strong>protegerte</strong> de las infecciones, como el Helicobacter pylori, l\u00e1vate las manos frecuentemente con agua y jab\u00f3n, y no comas alimentos crudos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/28Dic?src=hash\"><s>#</s><b>28Dic</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seres%C3%9Anicos?src=hash\"><s>#</s><b>Seres\u00danicos</b></a></p>", "timestamp": "2018-12-28T17:29:49", "timestamp_epochs": 1546018189, "tweet_id": "1078704587916410882", "tweet_url": "/IMLAFLORESTA/status/1078704587916410882", "user_id": "1434003342", "username": "Cl\u00ednica La Floresta", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DvWSOG0WwAAOaXI.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/QTur30n6wGj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MuniSMTucuman", "text": "Conoc\u00e9 como protegerte del sol y prevenir golpes de calor, a trav\u00e9s de la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n que se realiza en la peatonal de calle Mu\u00f1ecas, entre Mendoza y C\u00f3rdoba http://ow.ly/QTur30n6wGj\u00a0pic.twitter.com/VERD7M3HMQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoc\u00e9 como <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> golpes de calor, a trav\u00e9s de la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n que se realiza en la peatonal de calle Mu\u00f1ecas, entre Mendoza y C\u00f3rdoba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/QTur30n6wGj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yl7Do6cutS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/QTur30n6wGj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/QTur30n6wGj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VERD7M3HMQ\">pic.twitter.com/VERD7M3HMQ</a></p>", "timestamp": "2018-12-26T14:05:53", "timestamp_epochs": 1545833153, "tweet_id": "1077928491025342464", "tweet_url": "/MuniSMTucuman/status/1077928491025342464", "user_id": "808337976", "username": "Municipalidad SMT", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lnkd.in/gnXggRP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fernandomilla", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo prevenir y protegerte de los (cada vez m\u00e1s frecuentes) delitos inform\u00e1ticos? https://lnkd.in/gnXggRP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de los (cada vez m\u00e1s frecuentes) delitos inform\u00e1ticos? <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/gnXggRP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YzrqUIVq7Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/gnXggRP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/gnXggRP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-12-26T09:31:23", "timestamp_epochs": 1545816683, "tweet_id": "1077859410842550273", "tweet_url": "/fernandomilla/status/1077859410842550273", "user_id": "14060226", "username": "Fernando Milla", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EnfermedadesRespiratorias"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DvJZVJwVAAES6W0.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Issemym", "text": "Para prevenir #EnfermedadesRespiratorias utiliza ropa adecuada para protegerte del fr\u00edo, como chamarra  bufanda  y guantes  pic.twitter.com/qIYYHnol89", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnfermedadesRespiratorias?src=hash\"><s>#</s><b>EnfermedadesRespiratorias</b></a> utiliza ropa adecuada para <strong>protegerte</strong> del fr\u00edo, como chamarra <img alt=\"\ud83e\udde5\" aria-label=\"Emoji: Abrigo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e5.png\" title=\"Abrigo\"/> bufanda <img alt=\"\ud83e\udde3\" aria-label=\"Emoji: Bufanda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e3.png\" title=\"Bufanda\"/> y guantes <img alt=\"\ud83e\udde4\" aria-label=\"Emoji: Guantes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e4.png\" title=\"Guantes\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIYYHnol89\">pic.twitter.com/qIYYHnol89</a></p>", "timestamp": "2018-12-24T02:01:50", "timestamp_epochs": 1545616910, "tweet_id": "1077021502090940416", "tweet_url": "/Issemym/status/1077021502090940416", "user_id": "263756058", "username": "Issemym", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuqT987VsAADy6k.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZapotlanVIHVO", "text": "Para prevenir el VIH, protegerte es mejor. pic.twitter.com/XYrnC6ffVm", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el VIH, <strong>protegerte</strong> es mejor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XYrnC6ffVm\">pic.twitter.com/XYrnC6ffVm</a></p>", "timestamp": "2018-12-21T02:30:00", "timestamp_epochs": 1545359400, "tweet_id": "1075941425055977477", "tweet_url": "/ZapotlanVIHVO/status/1075941425055977477", "user_id": "606945273", "username": "Colectivo Zapotl\u00e1n VIHVO A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1075696953034452992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rcalderones64", "user_id": "1672819392"}], "retweets": 1, "screen_name": "rau_lista", "text": "Pero por supuesto! Protegerte y prevenir, lo que a veces no es suficiente si das con un hdp. Cada uno toma sus precauciones y la sociedad en conjunto tambi\u00e9n. Est\u00e1n empe\u00f1ados en que vayamos dentro de sus cajones: aqu\u00ed mujeres, aqu\u00ed gays, aqu\u00ed morenos... y me niego", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero por supuesto! <strong>Protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong>, lo que a veces no es suficiente si das con un hdp. Cada uno toma sus precauciones y la sociedad en conjunto tambi\u00e9n. Est\u00e1n empe\u00f1ados en que vayamos dentro de sus cajones: aqu\u00ed mujeres, aqu\u00ed gays, aqu\u00ed morenos... y me niego</p>", "timestamp": "2018-12-20T10:46:06", "timestamp_epochs": 1545302766, "tweet_id": "1075703884402880513", "tweet_url": "/rau_lista/status/1075703884402880513", "user_id": "551337635", "username": "Rebeca \ud83e\udd4a\ud83e\udd3f\ud83c\udfac\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Escorpio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Escorpio___", "text": "No sientas terror #Escorpio, esas presencias no quieren hacerte da\u00f1o. Quieren protegerte y estar a tu lado aclarar cosas que pasaron, incluso te ayudar\u00e1n a prevenir algo que puede da\u00f1arte para que no suceda. Eres alguien muy espiritual y lo saben.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No sientas terror <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escorpio?src=hash\"><s>#</s><b>Escorpio</b></a>, esas presencias no quieren hacerte da\u00f1o. Quieren <strong>protegerte</strong> y estar a tu lado aclarar cosas que pasaron, incluso te ayudar\u00e1n a <strong>prevenir</strong> algo que puede da\u00f1arte para que no suceda. Eres alguien muy espiritual y lo saben.</p>", "timestamp": "2018-12-20T05:15:27", "timestamp_epochs": 1545282927, "tweet_id": "1075620672720781312", "tweet_url": "/Escorpio___/status/1075620672720781312", "user_id": "1002535400462868481", "username": "Escorpio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["luz", "dispositivos", "vista", "trabajo", "empleo", "PRL", "RRHHpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DutmPbtXcAAe_1Y.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2QCjnCs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EulenFlexiplan", "text": "\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la #luz azul de los #dispositivos puede poner en riesgo nuestra salud? Sigue estos consejos para protegerte y prevenir problemas de salud principalmente en la #vista. https://bit.ly/2QCjnCs\u00a0 #trabajo #empleo #PRL #RRHHpic.twitter.com/lPrabIx4KB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/luz?src=hash\"><s>#</s><b>luz</b></a> azul de los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dispositivos?src=hash\"><s>#</s><b>dispositivos</b></a> puede poner en riesgo nuestra salud? Sigue estos consejos para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> problemas de salud principalmente en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vista?src=hash\"><s>#</s><b>vista</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2QCjnCs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gDyKRzqAHU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2QCjnCs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2QCjnCs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/trabajo?src=hash\"><s>#</s><b>trabajo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/empleo?src=hash\"><s>#</s><b>empleo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRL?src=hash\"><s>#</s><b>PRL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RRHH?src=hash\"><s>#</s><b>RRHH</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lPrabIx4KB\">pic.twitter.com/lPrabIx4KB</a></p>", "timestamp": "2018-12-18T16:30:57", "timestamp_epochs": 1545150657, "tweet_id": "1075065893963644928", "tweet_url": "/EulenFlexiplan/status/1075065893963644928", "user_id": "4641945094", "username": "EULEN Flexipl\u00e1n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DuJivJDW0AA91fJ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZapotlanVIHVO", "text": "Para prevenir el VIH, protegerte es mejor. pic.twitter.com/H2Lkzfaj5J", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el VIH, <strong>protegerte</strong> es mejor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H2Lkzfaj5J\">pic.twitter.com/H2Lkzfaj5J</a></p>", "timestamp": "2018-12-12T19:45:00", "timestamp_epochs": 1544643900, "tweet_id": "1072940400493674503", "tweet_url": "/ZapotlanVIHVO/status/1072940400493674503", "user_id": "606945273", "username": "Colectivo Zapotl\u00e1n VIHVO A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dtm3zBqU4AAXx2Z.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZapotlanVIHVO", "text": "Para prevenir el VIH, protegerte es mejor. pic.twitter.com/OnQu4qHpWc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el VIH, <strong>protegerte</strong> es mejor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OnQu4qHpWc\">pic.twitter.com/OnQu4qHpWc</a></p>", "timestamp": "2018-12-06T19:45:00", "timestamp_epochs": 1544125500, "tweet_id": "1070766073216159747", "tweet_url": "/ZapotlanVIHVO/status/1070766073216159747", "user_id": "606945273", "username": "Colectivo Zapotl\u00e1n VIHVO A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["WQNoticias"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtmcAdPWkAEn83K.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "WQRadio_EC", "text": "#WQNoticias La campa\u00f1a 'Prevenir es protegerte' fue estrenada la ma\u00f1ana de este martes 4 de diciembre del 2018 en el barrio de La Mariscal, centro-norte de Quito. pic.twitter.com/2ceCkPJJ3F", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WQNoticias?src=hash\"><s>#</s><b>WQNoticias</b></a> La campa\u00f1a '<strong>Prevenir</strong> es <strong>protegerte</strong>' fue estrenada la ma\u00f1ana de este martes 4 de diciembre del 2018 en el barrio de La Mariscal, centro-norte de Quito. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ceCkPJJ3F\">pic.twitter.com/2ceCkPJJ3F</a></p>", "timestamp": "2018-12-04T20:51:08", "timestamp_epochs": 1543956668, "tweet_id": "1070057940898496514", "tweet_url": "/WQRadio_EC/status/1070057940898496514", "user_id": "423764833", "username": "WQ Radio", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sida"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtW14DkWoAEwKP2.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HospitalHispano", "text": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial de la lucha contra el #Sida.\n\nProtegerte para prevenir y la detecci\u00f3n oportuna de esta enfermedad son acciones que pueden salvar tu vida. pic.twitter.com/gPbMALmrvy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial de la lucha contra el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sida?src=hash\"><s>#</s><b>Sida</b></a>.\n\n<strong>Protegerte</strong> para <strong>prevenir</strong> y la detecci\u00f3n oportuna de esta enfermedad son acciones que pueden salvar tu vida. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gPbMALmrvy\">pic.twitter.com/gPbMALmrvy</a></p>", "timestamp": "2018-12-01T20:10:09", "timestamp_epochs": 1543695009, "tweet_id": "1068960463894077440", "tweet_url": "/HospitalHispano/status/1068960463894077440", "user_id": "732604222512893952", "username": "Hospital Hispano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DtF7O5MU0AAYrqk.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ZapotlanVIHVO", "text": "Para prevenir el VIH, protegerte es mejor. pic.twitter.com/FBtd5c1lll", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>prevenir</strong> el VIH, <strong>protegerte</strong> es mejor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FBtd5c1lll\">pic.twitter.com/FBtd5c1lll</a></p>", "timestamp": "2018-11-29T16:40:00", "timestamp_epochs": 1543509600, "tweet_id": "1068182801441333249", "tweet_url": "/ZapotlanVIHVO/status/1068182801441333249", "user_id": "606945273", "username": "Colectivo Zapotl\u00e1n VIHVO A. C.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.visasecuritysense.com/es_MX/noticias-sobre-fraudes.jsp"], "parent_tweet_id": "803700873457061889", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "BrendaJenhyfer", "user_id": "267974997"}], "retweets": 0, "screen_name": "askvisa", "text": "Hola Brenda. En nuestra p\u00e1gina, podr\u00e1s ver consejos c\u00f3mo prevenir y protegerte contra el fraude: http://www.visasecuritysense.com/es_MX/noticias-sobre-fraudes.jsp\u00a0\u2026 AS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola Brenda. En nuestra p\u00e1gina, podr\u00e1s ver consejos c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> contra el fraude: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.visasecuritysense.com/es_MX/noticias-sobre-fraudes.jsp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rRM6FvGGzQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.visasecuritysense.com/es_MX/noticias-sobre-fraudes.jsp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">visasecuritysense.com/es_MX/noticias</span><span class=\"invisible\">-sobre-fraudes.jsp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> AS</p>", "timestamp": "2016-11-30T22:32:00", "timestamp_epochs": 1480545120, "tweet_id": "804090632289603591", "tweet_url": "/askvisa/status/804090632289603591", "user_id": "1373108376", "username": "Ask Visa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Decreto511pic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyhdQ6fWIAA4eEE.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CyhdXeNXcAAfBqr.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "michelena_ccp", "text": "Cumplimos d\u00eda a d\u00eda con nuestro deber de servirte y protegerte, brindando orientaci\u00f3n en las v\u00edas para prevenir accidentes #Decreto511pic.twitter.com/OHIzMafehF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cumplimos d\u00eda a d\u00eda con nuestro deber de servirte y <strong>protegerte</strong>, brindando orientaci\u00f3n en las v\u00edas para <strong>prevenir</strong> accidentes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Decreto511?src=hash\"><s>#</s><b>Decreto511</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OHIzMafehF\">pic.twitter.com/OHIzMafehF</a></p>", "timestamp": "2016-11-30T16:12:58", "timestamp_epochs": 1480522378, "tweet_id": "803995245079887873", "tweet_url": "/michelena_ccp/status/803995245079887873", "user_id": "766308311721541632", "username": "CCP-MICHELENA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "Edomex", "text": "Lavar tus manos con frecuencia te ayudar\u00e1 a protegerte de enfermedades como la influenza. \u00a1Es mejor prevenir!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lavar tus manos con frecuencia te ayudar\u00e1 a <strong>protegerte</strong> de enfermedades como la influenza. \u00a1Es mejor <strong>prevenir</strong>!</p>", "timestamp": "2016-11-24T18:00:02", "timestamp_epochs": 1480010402, "tweet_id": "801847859809107968", "tweet_url": "/Edomex/status/801847859809107968", "user_id": "15946615", "username": "Gobierno Edom\u00e9x", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Medivitale", "text": "Recuerda siempre protegerte del sol cuando est\u00e9s en la playa o piscina. \u00c9sto va a prevenir el futuro da\u00f1o en la piel, manchas y las arrugas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda siempre <strong>protegerte</strong> del sol cuando est\u00e9s en la playa o piscina. \u00c9sto va a <strong>prevenir</strong> el futuro da\u00f1o en la piel, manchas y las arrugas.</p>", "timestamp": "2016-11-22T19:43:00", "timestamp_epochs": 1479843780, "tweet_id": "801149000032190464", "tweet_url": "/Medivitale/status/801149000032190464", "user_id": "263671854", "username": "Medivitale", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cx1c1LBXAAQODE8.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "CCP_Abejales", "text": "D\u00eda a d\u00eda salimos a las calles del municipio Libertador con la intenci\u00f3n de protegerte. Brindamos orientaci\u00f3n para prevenir accidentes pic.twitter.com/gh8b8h2Ep4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">D\u00eda a d\u00eda salimos a las calles del municipio Libertador con la intenci\u00f3n de <strong>protegerte</strong>. Brindamos orientaci\u00f3n para <strong>prevenir</strong> accidentes <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gh8b8h2Ep4\">pic.twitter.com/gh8b8h2Ep4</a></p>", "timestamp": "2016-11-22T03:07:18", "timestamp_epochs": 1479784038, "tweet_id": "800898421179777024", "tweet_url": "/CCP_Abejales/status/800898421179777024", "user_id": "740304376439406592", "username": "CCP-Abejales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SRSpecialPolice", "ToaBaja"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1yq1m0Q5G"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "srspecialpolice", "text": "7 sistemas de seguridad para prevenir y protegerte de cualquier situaci\u00f3n de peligro. #SRSpecialPolice #ToaBaja... http://fb.me/1yq1m0Q5G\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">7 sistemas de seguridad para <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de cualquier situaci\u00f3n de peligro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SRSpecialPolice?src=hash\"><s>#</s><b>SRSpecialPolice</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ToaBaja?src=hash\"><s>#</s><b>ToaBaja</b></a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1yq1m0Q5G\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K4vlIDUy23\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1yq1m0Q5G\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1yq1m0Q5G</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-18T19:21:03", "timestamp_epochs": 1479496863, "tweet_id": "799693923320991744", "tweet_url": "/srspecialpolice/status/799693923320991744", "user_id": "1409344722", "username": "S R SPECIAL POLICE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Influenza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw3_DK6WQAAQjx4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CurarseEnSalud", "text": "\u00a1Recuerda que cada a\u00f1o debes protegerte contra la #Influenza! \u00a1Vac\u00fanate para prevenir! pic.twitter.com/m6SSO3bYeT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Recuerda que cada a\u00f1o debes <strong>protegerte</strong> contra la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Influenza?src=hash\"><s>#</s><b>Influenza</b></a>! \u00a1Vac\u00fanate para <strong>prevenir</strong>! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6SSO3bYeT\">pic.twitter.com/m6SSO3bYeT</a></p>", "timestamp": "2016-11-10T04:40:11", "timestamp_epochs": 1478752811, "tweet_id": "796573144500805632", "tweet_url": "/CurarseEnSalud/status/796573144500805632", "user_id": "2887224711", "username": "Curarse En Salud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw2RGDuWIAAvZE-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ribeclinic", "text": "En RibeClinic adem\u00e1s de eliminar las manchas del escote, te ense\u00f1amos c\u00f3mo protegerte del sol y saber prevenir su aparici\u00f3n. pic.twitter.com/heO0ywZaMT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En RibeClinic adem\u00e1s de eliminar las manchas del escote, te ense\u00f1amos c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del sol y saber <strong>prevenir</strong> su aparici\u00f3n. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/heO0ywZaMT\">pic.twitter.com/heO0ywZaMT</a></p>", "timestamp": "2016-11-09T20:40:29", "timestamp_epochs": 1478724029, "tweet_id": "796452420322729984", "tweet_url": "/ribeclinic/status/796452420322729984", "user_id": "1356257054", "username": "Dra. Adriana Rib\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["zika"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Cw0uVX1XAAIWd7A.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cw0uVX1WEAAzKuD.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cw0uXzhWQAAjFb4.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Cw0uZNpXcAA-yYv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GobMunSCZ", "text": "\u00bfC\u00f3mo prevenir el #zika? 4 sencillas recomendaciones para protegerte y proteger a tu familia pic.twitter.com/XIASSx88dt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zika?src=hash\"><s>#</s><b>zika</b></a>? 4 sencillas recomendaciones para <strong>protegerte</strong> y proteger a tu familia <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XIASSx88dt\">pic.twitter.com/XIASSx88dt</a></p>", "timestamp": "2016-11-09T13:28:38", "timestamp_epochs": 1478698118, "tweet_id": "796343743569862657", "tweet_url": "/GobMunSCZ/status/796343743569862657", "user_id": "966601620", "username": "Alcald\u00eda Cruce\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwyeH3RWIAEulLl.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CwyePrZWQAEwShv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "michelena_ccp", "text": "Salimos a las calles de Michelena con el compromiso de protegerte. Despejamos v\u00edas para prevenir hechos negativos pic.twitter.com/hYbrSKJFcO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salimos a las calles de Michelena con el compromiso de <strong>protegerte</strong>. Despejamos v\u00edas para <strong>prevenir</strong> hechos negativos <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hYbrSKJFcO\">pic.twitter.com/hYbrSKJFcO</a></p>", "timestamp": "2016-11-09T02:59:10", "timestamp_epochs": 1478660350, "tweet_id": "796185332043677696", "tweet_url": "/michelena_ccp/status/796185332043677696", "user_id": "766308311721541632", "username": "CCP-MICHELENA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://lnkd.in/eUPc8JR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marmas1975", "text": "\u00bfQu\u00e9 es el compliance?, \u00bfc\u00f3mo contribuye a prevenir incidencias delictivas en tu negocio y a protegerte frente a la\u2026https://lnkd.in/eUPc8JR\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 es el compliance?, \u00bfc\u00f3mo contribuye a <strong>prevenir</strong> incidencias delictivas en tu negocio y a <strong>protegerte</strong> frente a la\u2026<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://lnkd.in/eUPc8JR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SwAknQql97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://lnkd.in/eUPc8JR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">lnkd.in/eUPc8JR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-08T17:48:27", "timestamp_epochs": 1478627307, "tweet_id": "796046742311632896", "tweet_url": "/marmas1975/status/796046742311632896", "user_id": "220975067", "username": "Manuel Armas Suarez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["SSPprevienepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CwItTwvUAAEURGA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "SSPCTabasco", "text": "Elige tomar medidas de seguridad para prevenir incidentes, estas podr\u00edan hacer la diferencia \u00a1Ay\u00fadanos a protegerte! #SSPprevienepic.twitter.com/rJc6uLUzoS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elige tomar medidas de seguridad para <strong>prevenir</strong> incidentes, estas podr\u00edan hacer la diferencia \u00a1Ay\u00fadanos a <strong>protegerte</strong>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SSPpreviene?src=hash\"><s>#</s><b>SSPpreviene</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rJc6uLUzoS\">pic.twitter.com/rJc6uLUzoS</a></p>", "timestamp": "2016-11-01T00:20:33", "timestamp_epochs": 1477959633, "tweet_id": "793246311331958786", "tweet_url": "/SSPCTabasco/status/793246311331958786", "user_id": "2307229813", "username": "SSPC Tabasco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 21, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "YOLA_POLASTRY", "text": "Mas vale prevenir que lamentar. Una linterna, pilas, conservas y agua. Sal apenas inicia el temblor y tendr\u00e1s mas tiempo para protegerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mas vale <strong>prevenir</strong> que lamentar. Una linterna, pilas, conservas y agua. Sal apenas inicia el temblor y tendr\u00e1s mas tiempo para <strong>protegerte</strong>.</p>", "timestamp": "2016-10-28T08:13:00", "timestamp_epochs": 1477642380, "tweet_id": "791915655997992960", "tweet_url": "/YOLA_POLASTRY/status/791915655997992960", "user_id": "462621563", "username": "YOLA POLASTRY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2ubCLcU63"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GMPediatrico", "text": "Embarazada? La mejor manera de prevenir a tu bebe de los posibles efectos del Zika es protegerte a ti misma. http://fb.me/2ubCLcU63\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Embarazada? La mejor manera de <strong>prevenir</strong> a tu bebe de los posibles efectos del Zika es <strong>protegerte</strong> a ti misma. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2ubCLcU63\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MfDUZxgjR8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2ubCLcU63\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2ubCLcU63</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-19T02:08:15", "timestamp_epochs": 1476842895, "tweet_id": "788562375792205825", "tweet_url": "/GMPediatrico/status/788562375792205825", "user_id": "710244964278468608", "username": "GMPedi\u00e1trico", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Prot\u00e9gete_PIpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CvFycyvUMAA86VE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Planoinforma", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo prevenir una extorsi\u00f3n? Estas son algunas recomendaciones para protegerte. #Prot\u00e9gete_PIpic.twitter.com/zfYWKmO4g2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> una extorsi\u00f3n? Estas son algunas recomendaciones para <strong>protegerte</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prot%C3%A9gete_PI?src=hash\"><s>#</s><b>Prot\u00e9gete_PI</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zfYWKmO4g2\">pic.twitter.com/zfYWKmO4g2</a></p>", "timestamp": "2016-10-19T00:28:33", "timestamp_epochs": 1476836913, "tweet_id": "788537284433850368", "tweet_url": "/Planoinforma/status/788537284433850368", "user_id": "168693277", "username": "Plano Informativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://gph.is/2diLUrt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MarieStopesMex", "text": "http://gph.is/2diLUrt\u00a0 Y recuerda, siempre debes de protegerte para prevenir una ITS.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://gph.is/2diLUrt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W0C2YnMNt8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://gph.is/2diLUrt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">gph.is/2diLUrt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Y recuerda, siempre debes de <strong>protegerte</strong> para <strong>prevenir</strong> una ITS.</p>", "timestamp": "2016-10-14T19:07:23", "timestamp_epochs": 1476472043, "tweet_id": "787006908318167040", "tweet_url": "/MarieStopesMex/status/787006908318167040", "user_id": "153450698", "username": "FUNDACI\u00d3N MARIE STOPES M\u00c9XICO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AunqueNadieMeCrea"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Curza1aWAAAdNTx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": ["http://bit.ly/2e9ft1o"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 11, "screen_name": "gineco_oncologo", "text": "#AunqueNadieMeCrea Prevenir puede salvar tu vida, un simple PAP o una vacuna puede protegerte de un c\u00e1ncer cervical http://bit.ly/2e9ft1o\u00a0pic.twitter.com/Hk7VoRJLiM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AunqueNadieMeCrea?src=hash\"><s>#</s><b>AunqueNadieMeCrea</b></a> <strong>Prevenir</strong> puede salvar tu vida, un simple PAP o una vacuna puede <strong>protegerte</strong> de un c\u00e1ncer cervical <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2e9ft1o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5j7rZFkAAR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2e9ft1o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2e9ft1o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hk7VoRJLiM\">pic.twitter.com/Hk7VoRJLiM</a></p>", "timestamp": "2016-10-13T23:22:37", "timestamp_epochs": 1476400957, "tweet_id": "786708750354743296", "tweet_url": "/gineco_oncologo/status/786708750354743296", "user_id": "2330669719", "username": "Dr. Gomezpedroso Rea", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ComunidadSaludablepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CuFbW0lW8AUZbof.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AseNacional", "text": "\u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 pod\u00e9s hacer para prevenir el virus del Zika? Aprend\u00e9 m\u00e1s para prevenirlo y protegerte #ComunidadSaludablepic.twitter.com/8NAFQkTV1q", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 pod\u00e9s hacer para <strong>prevenir</strong> el virus del Zika? Aprend\u00e9 m\u00e1s para prevenirlo y <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComunidadSaludable?src=hash\"><s>#</s><b>ComunidadSaludable</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8NAFQkTV1q\">pic.twitter.com/8NAFQkTV1q</a></p>", "timestamp": "2016-10-06T12:31:50", "timestamp_epochs": 1475757110, "tweet_id": "784008260424699904", "tweet_url": "/AseNacional/status/784008260424699904", "user_id": "755078598105653248", "username": "ASEnacional", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "781829621926989824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jomaron8", "user_id": "577385904"}, {"screen_name": "MaidenRikku123", "user_id": "870371094913589252"}], "retweets": 0, "screen_name": "jomaron8", "text": "responsabilidad de (Como no puedes hacer que otra persona ajena a ti cambie) protegerte. Prevenir. Bajar la probabilidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">responsabilidad de (Como no puedes hacer que otra persona ajena a ti cambie) <strong>protegerte</strong>. <strong>Prevenir</strong>. Bajar la probabilidad</p>", "timestamp": "2016-09-30T19:45:13", "timestamp_epochs": 1475264713, "tweet_id": "781943001098706948", "tweet_url": "/jomaron8/status/781943001098706948", "user_id": "577385904", "username": "Jomaron8", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ComunidadSaludablepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ctij-pIWIAE6fT2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "Medife", "text": "Con la llegada del calor, aprend\u00e9 a prevenir el virus del Zika para protegerte #ComunidadSaludablepic.twitter.com/GwHGGtBcqy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la llegada del calor, aprend\u00e9 a <strong>prevenir</strong> el virus del Zika para <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComunidadSaludable?src=hash\"><s>#</s><b>ComunidadSaludable</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GwHGGtBcqy\">pic.twitter.com/GwHGGtBcqy</a></p>", "timestamp": "2016-09-29T18:02:47", "timestamp_epochs": 1475172167, "tweet_id": "781554834533150720", "tweet_url": "/Medife/status/781554834533150720", "user_id": "158023836", "username": "Medif\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MasModelos", "text": "El jugo de ar\u00e1ndano est\u00e1 lleno de antioxidantes, que te ayudar\u00e1n a protegerte del sol y prevenir las arrugas. https://twitter.com/EstiloDF/status/614100851376852993/photo/1pic.twitter.com/ds3fuqxXUA\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El jugo de ar\u00e1ndano est\u00e1 lleno de antioxidantes, que te ayudar\u00e1n a <strong>protegerte</strong> del sol y <strong>prevenir</strong> las arrugas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/EstiloDF/status/614100851376852993/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ds3fuqxXUA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/EstiloDF/status/614100851376852993/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/EstiloDF/status/614100851376852993/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/ds3fuqxXUA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-25T16:04:44", "timestamp_epochs": 1435248284, "tweet_id": "614101932102299648", "tweet_url": "/MasModelos/status/614101932102299648", "user_id": "17028829", "username": "MasModelos.com", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/2iMESLahW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MCAFESTIVAL", "text": "Porque es mejor prevenir que curar, te contamos qu\u00e9 alimentos te ayudar\u00e1n a protegerte de los molestos resfr\u00edos.... http://fb.me/2iMESLahW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque es mejor <strong>prevenir</strong> que curar, te contamos qu\u00e9 alimentos te ayudar\u00e1n a <strong>protegerte</strong> de los molestos resfr\u00edos.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2iMESLahW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xH2g9sq7Pb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2iMESLahW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2iMESLahW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-15T15:33:18", "timestamp_epochs": 1434382398, "tweet_id": "610470142103826432", "tweet_url": "/MCAFESTIVAL/status/610470142103826432", "user_id": "581186674", "username": "MCA CANAL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["consejos", "bomberos", "IIFFpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BrYGWKcCEAEF2hj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PCivilMejorada", "text": "\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos #consejos de #bomberos para PREVENIR y PROTEGERTE de #IIFFpic.twitter.com/edWsxe8e0k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consejos?src=hash\"><s>#</s><b>consejos</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bomberos?src=hash\"><s>#</s><b>bomberos</b></a> para <strong>PREVENIR</strong> y <strong>PROTEGERTE</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IIFF?src=hash\"><s>#</s><b>IIFF</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/edWsxe8e0k\">pic.twitter.com/edWsxe8e0k</a></p>", "timestamp": "2015-06-06T20:14:19", "timestamp_epochs": 1433621659, "tweet_id": "607279369762009089", "tweet_url": "/PCivilMejorada/status/607279369762009089", "user_id": "1690929036", "username": "P. Civil Mejorada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LOPD", "LSSI", "ciberseguridad", "privacidad"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://ow.ly/NPd4f"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Aselio_LOPD", "text": "15 consejos para protegerte prevenir el robo de identidad - Mejor Antivirus http://ow.ly/NPd4f\u00a0 #LOPD #LSSI #ciberseguridad #privacidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">15 consejos para <strong>protegerte</strong> <strong>prevenir</strong> el robo de identidad - Mejor Antivirus <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/NPd4f\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/jrfH0qUs1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/NPd4f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/NPd4f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LOPD?src=hash\"><s>#</s><b>LOPD</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LSSI?src=hash\"><s>#</s><b>LSSI</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ciberseguridad?src=hash\"><s>#</s><b>ciberseguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/privacidad?src=hash\"><s>#</s><b>privacidad</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-03T15:03:03", "timestamp_epochs": 1433343783, "tweet_id": "606113875403120640", "tweet_url": "/Aselio_LOPD/status/606113875403120640", "user_id": "1024429106", "username": "Aselio LOPD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TorrelodonesSegurohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/Torrelodones_wb/status/600269740574154755"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PCivilTorre", "text": "Otra buena manera de prevenir incendios forestales. \nAy\u00fadanos a protegerte #TorrelodonesSegurohttps://twitter.com/Torrelodones_wb/status/600269740574154755\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Otra buena manera de <strong>prevenir</strong> incendios forestales. \nAy\u00fadanos a <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TorrelodonesSeguro?src=hash\"><s>#</s><b>TorrelodonesSeguro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Torrelodones_wb/status/600269740574154755\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/52ATyUeMDf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Torrelodones_wb/status/600269740574154755\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Torrelodones_w</span><span class=\"invisible\">b/status/600269740574154755</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-05-18T17:28:39", "timestamp_epochs": 1431970119, "tweet_id": "600352311261671424", "tweet_url": "/PCivilTorre/status/600352311261671424", "user_id": "764765066", "username": "Protecci\u00f3n Civil Torrelodones", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.redpapaz.org/prasi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RedPaPaz", "text": "Conozca el Kit PaPaz Conectados para Protegerte, una gu\u00eda para prevenir y manejar el riesgo de abuso sexual en l\u00ednea http://www.redpapaz.org/prasi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conozca el Kit PaPaz Conectados para <strong>Protegerte</strong>, una gu\u00eda para <strong>prevenir</strong> y manejar el riesgo de abuso sexual en l\u00ednea <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.redpapaz.org/prasi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nipV1HghKj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.redpapaz.org/prasi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">redpapaz.org/prasi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-05-15T15:35:23", "timestamp_epochs": 1431704123, "tweet_id": "599236642633809920", "tweet_url": "/RedPaPaz/status/599236642633809920", "user_id": "87697296", "username": "Red PaPaz", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["consejos", "bomberos", "IIFFpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/BrYGWKcCEAEF2hj.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PCivilMejorada", "text": "\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos #consejos de #bomberos para PREVENIR y PROTEGERTE de #IIFFpic.twitter.com/edWsxe8e0k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes casa o vives cerca del campo o monte?\nSigue estos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consejos?src=hash\"><s>#</s><b>consejos</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bomberos?src=hash\"><s>#</s><b>bomberos</b></a> para <strong>PREVENIR</strong> y <strong>PROTEGERTE</strong> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IIFF?src=hash\"><s>#</s><b>IIFF</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/edWsxe8e0k\">pic.twitter.com/edWsxe8e0k</a></p>", "timestamp": "2015-05-07T19:08:48", "timestamp_epochs": 1431025728, "tweet_id": "596391246056333313", "tweet_url": "/PCivilMejorada/status/596391246056333313", "user_id": "1690929036", "username": "P. Civil Mejorada", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CEL37_mVEAEhvJF.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1JEpmf3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DesertEmporio", "text": "Ponemos a tu dispoci\u00f3n consejos para prevenir fraudes fiscales en tu contra y protegerte http://bit.ly/1JEpmf3\u00a0pic.twitter.com/hp7nPYJbdB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ponemos a tu dispoci\u00f3n consejos para <strong>prevenir</strong> fraudes fiscales en tu contra y <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1JEpmf3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QfpXgmZ8PR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1JEpmf3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1JEpmf3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/hp7nPYJbdB\">pic.twitter.com/hp7nPYJbdB</a></p>", "timestamp": "2015-05-04T19:35:08", "timestamp_epochs": 1430768108, "tweet_id": "595310712190152704", "tweet_url": "/DesertEmporio/status/595310712190152704", "user_id": "3214649717", "username": "Desert Emporio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MihaConsejo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElectroFitnessM", "text": "Las lentejas son ideales para prevenir la anemia, piedras en los ri\u00f1ones y para protegerte durante el embarazo #MihaConsejo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las lentejas son ideales para <strong>prevenir</strong> la anemia, piedras en los ri\u00f1ones y para <strong>protegerte</strong> durante el embarazo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MihaConsejo?src=hash\"><s>#</s><b>MihaConsejo</b></a></p>", "timestamp": "2015-05-04T15:20:12", "timestamp_epochs": 1430752812, "tweet_id": "595246553431986176", "tweet_url": "/ElectroFitnessM/status/595246553431986176", "user_id": "2813568366", "username": "Electro Fitness EMS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INFLUENZA_salud", "text": "prevenir es la mejor forma de protegerte contra la influenza, es muy importante que conozcas los sintomas y causas de de esta enfermedad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>prevenir</strong> es la mejor forma de <strong>protegerte</strong> contra la influenza, es muy importante que conozcas los sintomas y causas de de esta enfermedad.</p>", "timestamp": "2015-04-26T17:57:23", "timestamp_epochs": 1430071043, "tweet_id": "592387010343542785", "tweet_url": "/INFLUENZA_salud/status/592387010343542785", "user_id": "3162815592", "username": "Cuidado Influenza! ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.redpapaz.org/prasi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "RedPaPaz", "text": "KitPaPaz Conectados para Protegerte c\u00f3mo prevenir y manejar el riesgo de abuso sexual en l\u00ednea http://www.redpapaz.org/prasi\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">KitPaPaz Conectados para <strong>Protegerte</strong> c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y manejar el riesgo de abuso sexual en l\u00ednea <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.redpapaz.org/prasi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nipV1HghKj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.redpapaz.org/prasi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">redpapaz.org/prasi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-04-22T21:31:10", "timestamp_epochs": 1429738270, "tweet_id": "590991257989709824", "tweet_url": "/RedPaPaz/status/590991257989709824", "user_id": "87697296", "username": "Red PaPaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mihaconsejo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "myoFX_Official", "text": "#mihaconsejo las lentejas son ideales para prevenir la anemia, las piedras en los ri\u00f1ones y para protegerte durante el embarazo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mihaconsejo?src=hash\"><s>#</s><b>mihaconsejo</b></a> las lentejas son ideales para <strong>prevenir</strong> la anemia, las piedras en los ri\u00f1ones y para <strong>protegerte</strong> durante el embarazo.</p>", "timestamp": "2015-04-21T10:31:06", "timestamp_epochs": 1429612266, "tweet_id": "590462756790411264", "tweet_url": "/myoFX_Official/status/590462756790411264", "user_id": "2647114320", "username": "myoFX.Official", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CC56wcqUkAAJUkV.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "INFLUENZA_salud", "text": "PROTEGERTE ES LA MEJOR MANERA DE PREVENIR CONTRA LA INFLUENZA pic.twitter.com/JGIEWulD7n", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>PROTEGERTE</strong> ES LA MEJOR MANERA DE <strong>PREVENIR</strong> CONTRA LA INFLUENZA <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JGIEWulD7n\">pic.twitter.com/JGIEWulD7n</a></p>", "timestamp": "2015-04-18T21:38:37", "timestamp_epochs": 1429393117, "tweet_id": "589543581116825600", "tweet_url": "/INFLUENZA_salud/status/589543581116825600", "user_id": "3162815592", "username": "Cuidado Influenza! ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "el_pseudonimo", "text": "\"No exhibas tus cosas de valor. Prevenir, es protegerte\". As\u00ed reza la publicidad del Estado de M\u00e9xico. \u00bfNo ser\u00eda mejor ofrecer seguridad?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No exhibas tus cosas de valor. <strong>Prevenir</strong>, es <strong>protegerte</strong>\". As\u00ed reza la publicidad del Estado de M\u00e9xico. \u00bfNo ser\u00eda mejor ofrecer seguridad?</p>", "timestamp": "2015-04-12T22:50:55", "timestamp_epochs": 1428879055, "tweet_id": "587387447912177664", "tweet_url": "/el_pseudonimo/status/587387447912177664", "user_id": "17884916", "username": "Eduardo Ugalde", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CCBq99XWIAEYWTB.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "MiamiDespierta", "text": "Ma\u00f1ana el @DrTorresNYC hablara con nosotros sobre c\u00f3mo prevenir el c\u00e1ncer en la piel y como protegerte del sol pic.twitter.com/eXQirGgV2W", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3096514231\" dir=\"ltr\" href=\"/DrTorresNYC\"><s>@</s><b>DrTorresNYC</b></a> hablara con nosotros sobre c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer en la piel y como <strong>protegerte</strong> del sol <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/eXQirGgV2W\">pic.twitter.com/eXQirGgV2W</a></p>", "timestamp": "2015-04-07T23:30:54", "timestamp_epochs": 1428449454, "tweet_id": "585585570459607044", "tweet_url": "/MiamiDespierta/status/585585570459607044", "user_id": "2690551435", "username": "Miami Despierta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "585469642455539712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "CruzRojaNavarra", "user_id": "205129379"}], "retweets": 0, "screen_name": "CruzRojaNavarra", "text": "En @InfoVIHCruzRoja te ofrecemos una herramienta para prevenir y protegerte: el Servicio multicanal de Informaci\u00f3n del VIH/Sida.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"945728634\" dir=\"ltr\" href=\"/InfoVIHCruzRoja\"><s>@</s><b>InfoVIHCruzRoja</b></a> te ofrecemos una herramienta para <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong>: el Servicio multicanal de Informaci\u00f3n del VIH/Sida.</p>", "timestamp": "2015-04-07T15:52:54", "timestamp_epochs": 1428421974, "tweet_id": "585470311887429632", "tweet_url": "/CruzRojaNavarra/status/585470311887429632", "user_id": "205129379", "username": "Cruz Roja Navarra", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Oto\u00f1o", "Prevenir"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CA4LBxxW8AAFKoN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClinicoVM", "text": "\u00bfSabes como protegerte de los males de oto\u00f1o? Nuestro Dr.Jorge Miranda te ense\u00f1a a como provenir. #Oto\u00f1o #Prevenir pic.twitter.com/PVSwtYtFHR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes como <strong>protegerte</strong> de los males de oto\u00f1o? Nuestro Dr.Jorge Miranda te ense\u00f1a a como provenir. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oto%C3%B1o?src=hash\"><s>#</s><b>Oto\u00f1o</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenir?src=hash\"><s>#</s><b><strong>Prevenir</strong></b></a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/PVSwtYtFHR\">pic.twitter.com/PVSwtYtFHR</a></p>", "timestamp": "2015-03-24T16:59:03", "timestamp_epochs": 1427216343, "tweet_id": "580413528202412033", "tweet_url": "/ClinicoVM/status/580413528202412033", "user_id": "1411078825", "username": "Hospital Cl\u00ednico Vi\u00f1a del Mar - HCVM", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CAzISLnVEAEwqkP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MEXICOSOS", "text": "\u00bfTaxis sin placas y vidrios polarizados? \u00a1Nunca te subas! Prevenir es protegerte. RT pic.twitter.com/dSobHuJYLh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTaxis sin placas y vidrios polarizados? \u00a1Nunca te subas! <strong>Prevenir</strong> es <strong>protegerte</strong>. RT <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dSobHuJYLh\">pic.twitter.com/dSobHuJYLh</a></p>", "timestamp": "2015-03-23T17:28:57", "timestamp_epochs": 1427131737, "tweet_id": "580058667359195137", "tweet_url": "/MEXICOSOS/status/580058667359195137", "user_id": "43990661", "username": "Fundaci\u00f3n M\u00e9xico SOS", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/i/8WsC3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "VsMeningococo", "text": "Es importante prevenir, protegerte y al mismo tiempo estar\u00e1s protegiendo a los dem\u00e1s de un posible contagio. http://ow.ly/i/8WsC3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es importante <strong>prevenir</strong>, <strong>protegerte</strong> y al mismo tiempo estar\u00e1s protegiendo a los dem\u00e1s de un posible contagio. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/i/8WsC3\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gyvdMwOqEJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/i/8WsC3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/i/8WsC3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-03-09T18:01:45", "timestamp_epochs": 1425924105, "tweet_id": "574993488967827456", "tweet_url": "/VsMeningococo/status/574993488967827456", "user_id": "2401861454", "username": "24hVsMeningococo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Oaxaca", "Qu\u00e9dateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbTQ7MPXgAAbmrE.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "comunica_UABJO", "text": "Aprende c\u00f3mo protegerte durante esta pandemia por Covid-19. En #Oaxaca contin\u00faan a la alza el n\u00famero de contagios\n La mejor forma de prevenir es lavarse las manos con agua y jab\u00f3n\n El uso de guantes de l\u00e1tex NO PREVIENE la infecci\u00f3n, adem\u00e1s generan m\u00e1s basura\n#Qu\u00e9dateEnCasapic.twitter.com/23OE9EVO9p", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprende c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> durante esta pandemia por Covid-19. En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Oaxaca?src=hash\"><s>#</s><b>Oaxaca</b></a> contin\u00faan a la alza el n\u00famero de contagios\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> La mejor forma de <strong>prevenir</strong> es lavarse las manos con agua y jab\u00f3n\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"Signo grueso blanco de verificaci\u00f3n\"/> El uso de guantes de l\u00e1tex NO PREVIENE la infecci\u00f3n, adem\u00e1s generan m\u00e1s basura\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>Qu\u00e9dateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Qu%C3%A9dateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/23OE9EVO9p\">pic.twitter.com/23OE9EVO9p</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:37:38", "timestamp_epochs": 1593038258, "tweet_id": "1275921049213943808", "tweet_url": "/comunica_UABJO/status/1275921049213943808", "user_id": "733332091216125953", "username": "Comunicaci\u00f3nUABJO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["FonturPreventivo", "S\u00e9ParteDeLaSoluci\u00f3nNoDelProblemapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbTz-WRWoAAstKo.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Fontur_Oficial", "text": "#FonturPreventivo || Amigo mototaxista, recuerda que el casco te puede prevenir de lesiones graves en el momento de un accidente de tr\u00e1nsito, utilizalo de manera obligatoria para as\u00ed protegerte.\n\u00a1En casa te esperan! #S\u00e9ParteDeLaSoluci\u00f3nNoDelProblemapic.twitter.com/rNY5EDrtro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FonturPreventivo?src=hash\"><s>#</s><b>FonturPreventivo</b></a> || Amigo mototaxista, recuerda que el casco te puede <strong>prevenir</strong> de lesiones graves en el momento de un accidente de tr\u00e1nsito, utilizalo de manera obligatoria para as\u00ed <strong>protegerte</strong>.\n\u00a1En casa te esperan! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%A9ParteDeLaSoluci%C3%B3nNoDelProblema?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00e9ParteDeLaSoluci\u00f3nNoDelProblema</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rNY5EDrtro\">pic.twitter.com/rNY5EDrtro</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T22:05:03", "timestamp_epochs": 1593036303, "tweet_id": "1275912848447864833", "tweet_url": "/Fontur_Oficial/status/1275912848447864833", "user_id": "581883163", "username": "FONTUR", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbTZrNCXgAAQl2z.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["http://ow.ly/X2ct50AgSWm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "HoustonHealth", "text": "Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a prevenir la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el #COVID19. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo protegerte del coronavirus que causa el COVID-19: http://ow.ly/X2ct50AgSWm\u00a0pic.twitter.com/ne5ZMLt97U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del coronavirus que causa el COVID-19: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/X2ct50AgSWm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kCVXlXSnfx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/X2ct50AgSWm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/X2ct50AgSWm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ne5ZMLt97U\">pic.twitter.com/ne5ZMLt97U</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T20:10:08", "timestamp_epochs": 1593029408, "tweet_id": "1275883932458684416", "tweet_url": "/HoustonHealth/status/1275883932458684416", "user_id": "37303117", "username": "Houston Health Dept", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbR7TfjWoAAXxGh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KnoxCoHealthTN", "text": "Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a prevenir la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el #COVID19. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo protegerte del coronavirus que causa el COVID-19: https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/2EefTgnXTG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del coronavirus que causa el COVID-19: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m2W0oaNjHD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">espanol.cdc.gov/coronavirus/20</span><span class=\"invisible\">19-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2EefTgnXTG\">pic.twitter.com/2EefTgnXTG</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T13:17:53", "timestamp_epochs": 1593004673, "tweet_id": "1275780184692666368", "tweet_url": "/KnoxCoHealthTN/status/1275780184692666368", "user_id": "71344687", "username": "Knox Co Health Dept", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbPShAFXQAAI-9e.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UCHD", "text": "Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a prevenir la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el #COVID19. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo protegerte del coronavirus que causa el COVID-19: https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/VMabLc6oa0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del coronavirus que causa el COVID-19: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3tbLfOgqT7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">espanol.cdc.gov/coronavirus/20</span><span class=\"invisible\">19-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VMabLc6oa0\">pic.twitter.com/VMabLc6oa0</a></p>", "timestamp": "2020-06-24T01:00:23", "timestamp_epochs": 1592960423, "tweet_id": "1275594585226567683", "tweet_url": "/UCHD/status/1275594585226567683", "user_id": "21318795", "username": "UtahCountyHealthDept", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.hosteleriasalamanca.es/noticias-hosteleria/junio-2020/calvo-dice-que-si-los-brotes-se-agravan-el-gobierno-se-plantea-volver-a-decretar-el-estado-de-alarma.php"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Dama_DeLobos", "text": "Prevenir es vivir dicen ,puede ser molesto respirar con mascarilla ,pero es peor no respirar por una neumon\u00eda bilateral,\nEstamos retrociendo por falta de civismo,y siempre le echamos la culpa a los mismos,no,protegerte tu  tb protege a los dem\u00e1s\n\nhttps://www.hosteleriasalamanca.es/noticias-hosteleria/junio-2020/calvo-dice-que-si-los-brotes-se-agravan-el-gobierno-se-plantea-volver-a-decretar-el-estado-de-alarma.php\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> es vivir dicen ,puede ser molesto respirar con mascarilla ,pero es peor no respirar por una neumon\u00eda bilateral,\nEstamos retrociendo por falta de civismo,y siempre le echamos la culpa a los mismos,no,<strong>protegerte</strong> tu  tb protege a los dem\u00e1s\n\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.hosteleriasalamanca.es/noticias-hosteleria/junio-2020/calvo-dice-que-si-los-brotes-se-agravan-el-gobierno-se-plantea-volver-a-decretar-el-estado-de-alarma.php\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QnZMN05zuE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.hosteleriasalamanca.es/noticias-hosteleria/junio-2020/calvo-dice-que-si-los-brotes-se-agravan-el-gobierno-se-plantea-volver-a-decretar-el-estado-de-alarma.php\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">hosteleriasalamanca.es/noticias-hoste</span><span class=\"invisible\">leria/junio-2020/calvo-dice-que-si-los-brotes-se-agravan-el-gobierno-se-plantea-volver-a-decretar-el-estado-de-alarma.php</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-23T12:45:50", "timestamp_epochs": 1592916350, "tweet_id": "1275409732786884610", "tweet_url": "/Dama_DeLobos/status/1275409732786884610", "user_id": "753248266289020928", "username": "\u0f3a\u00b0\u2022\u272e\u2022\u00b0\u262c\u2112\u15c5\u00a0\u2112\u176a\u212c\u15c5\u262c\u00b0\u2022\u272e\u2022\u00b0\u0f3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["ReaperturaEdomex"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://twitter.com/alfredodelmazo/status/1275102744924340224"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LizChav60695578", "text": "#ReaperturaEdomex Ya vamos avanzando pero no dejes de prevenir y protegerte https://twitter.com/alfredodelmazo/status/1275102744924340224\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReaperturaEdomex?src=hash\"><s>#</s><b>ReaperturaEdomex</b></a> Ya vamos avanzando pero no dejes de <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alfredodelmazo/status/1275102744924340224\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rv1dhuAfkE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alfredodelmazo/status/1275102744924340224\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alfredodelmazo</span><span class=\"invisible\">/status/1275102744924340224</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-22T17:03:56", "timestamp_epochs": 1592845436, "tweet_id": "1275112294528061440", "tweet_url": "/LizChav60695578/status/1275112294528061440", "user_id": "981187075125993472", "username": "Liz Chavez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://twitter.com/jel6071/status/1274767982174932994"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DJohnGrady", "text": "Para reiterar:\nMascarilla, lavarse las manos, etc es para prevenir contagio de OTROS. (casi) NO SIRVE para protegerte. Hasta los m\u00e9dicos con traje hazmat se enferman.\nLa clave para detern el virus es que la gente se preocupe por no contagiar a otros. https://twitter.com/jel6071/status/1274767982174932994\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Para reiterar:\nMascarilla, lavarse las manos, etc es para <strong>prevenir</strong> contagio de OTROS. (casi) NO SIRVE para <strong>protegerte</strong>. Hasta los m\u00e9dicos con traje hazmat se enferman.\nLa clave para detern el virus es que la gente se preocupe por no contagiar a otros. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jel6071/status/1274767982174932994\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fGlnWwlLMx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jel6071/status/1274767982174932994\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jel6071/status</span><span class=\"invisible\">/1274767982174932994</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-22T15:36:29", "timestamp_epochs": 1592840189, "tweet_id": "1275090289191989252", "tweet_url": "/DJohnGrady/status/1275090289191989252", "user_id": "1004171252", "username": "DJohn Grady", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CiberAcoso", "Conferencias", "Co\u00ednMLG", "Co\u00edn", "Prevenci\u00f3n", "Ciberacosopic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbHD5-UXgAUjqXy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "juventudcoin", "text": " \u00bfC\u00f3mo protegerte del #CiberAcoso? \n\nTerminamos el ciclo se conferencias del mes de junio con esta interesante tem\u00e1tica para prevenir situaciones de riesgo en el \u00e1mbito digital.\n\n#Conferencias #Co\u00ednMLG #Co\u00edn #Prevenci\u00f3n #Ciberacosopic.twitter.com/mAgNhQctkJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/> \u00bfC\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CiberAcoso?src=hash\"><s>#</s><b>CiberAcoso</b></a>? <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Cara con mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d0.png\" title=\"Cara con mon\u00f3culo\"/>\n\nTerminamos el ciclo se conferencias del mes de junio con esta interesante tem\u00e1tica para <strong>prevenir</strong> situaciones de riesgo en el \u00e1mbito digital.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Conferencias?src=hash\"><s>#</s><b>Conferencias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Co%C3%ADnMLG?src=hash\"><s>#</s><b>Co\u00ednMLG</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Co%C3%ADn?src=hash\"><s>#</s><b>Co\u00edn</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Prevenci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ciberacoso?src=hash\"><s>#</s><b>Ciberacoso</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mAgNhQctkJ\">pic.twitter.com/mAgNhQctkJ</a></p>", "timestamp": "2020-06-22T10:39:37", "timestamp_epochs": 1592822377, "tweet_id": "1275015581033431046", "tweet_url": "/juventudcoin/status/1275015581033431046", "user_id": "125965495", "username": "Concejalia juventud", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Invierno"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EbCqxO7XYAAyE2x.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlcanceUY", "text": "\u00a1Bienvenido #Invierno! A muchos les encanta a otros no tanto...la realidad es que estamos m\u00e1s propensos a enfermarnos y que nuestras defensas est\u00e9n m\u00e1s bajas. Por ello es importante cuidarnos para prevenir. \u00a1Contanos cu\u00e1les son tus secretos para protegerte del fr\u00edo!  pic.twitter.com/MIZOH8V8e7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Bienvenido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Invierno?src=hash\"><s>#</s><b>Invierno</b></a>! A muchos les encanta a otros no tanto...la realidad es que estamos m\u00e1s propensos a enfermarnos y que nuestras defensas est\u00e9n m\u00e1s bajas. Por ello es importante cuidarnos para <strong>prevenir</strong>. \u00a1Contanos cu\u00e1les son tus secretos para <strong>protegerte</strong> del fr\u00edo! <img alt=\"\u2744\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Copo de nieve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2744.png\" title=\"Copo de nieve\"/><img alt=\"\u2744\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Copo de nieve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2744.png\" title=\"Copo de nieve\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MIZOH8V8e7\">pic.twitter.com/MIZOH8V8e7</a></p>", "timestamp": "2020-06-21T14:11:18", "timestamp_epochs": 1592748678, "tweet_id": "1274706464716849153", "tweet_url": "/AlcanceUY/status/1274706464716849153", "user_id": "3213798040", "username": "Alcance", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1274365799722029056", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "moises_paz", "user_id": "268028598"}, {"screen_name": "gatitaferoz507", "user_id": "338324561"}], "retweets": 0, "screen_name": "Jardeniz", "text": "SI ALGUIEN TE HACE CASO Y NO USA MASCARILLA NI LENTES\nRECUERDA EL KARMA\n\nES MEJOR PREVENIR SI ALGUIEN CONTAGIADO PASA A TU LADO Y LE DAN GANAS DE ESTORNUDAR O HABLARTE CERCA\nENTONCES NO TENDRAS TIEMPO DE PROTEGERTE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SI ALGUIEN TE HACE CASO Y NO USA MASCARILLA NI LENTES\nRECUERDA EL KARMA\n\nES MEJOR <strong>PREVENIR</strong> SI ALGUIEN CONTAGIADO PASA A TU LADO Y LE DAN GANAS DE ESTORNUDAR O HABLARTE CERCA\nENTONCES NO TENDRAS TIEMPO DE <strong>PROTEGERTE</strong></p>", "timestamp": "2020-06-20T22:56:01", "timestamp_epochs": 1592693761, "tweet_id": "1274476126077886467", "tweet_url": "/Jardeniz/status/1274476126077886467", "user_id": "629899290", "username": "Jarde", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea_SMqVXkAM9wiV.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ea_SMqWWsAEXXo7.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Ea_SMqVXkAEGSgq.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 23, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 17, "screen_name": "estefania_gru", "text": "El deporte es necesario para prevenir enfermedades, sin embargo debemos recordar que el uso de la mascarilla es obligatorio para el uso del espacio p\u00fablico, parques, canchas entre otros, ya que es la \u00fanica forma de protegerte del COVID19. Cu\u00eddate y cuida a todos a tu alrededor. pic.twitter.com/gV7i9NF8gl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El deporte es necesario para <strong>prevenir</strong> enfermedades, sin embargo debemos recordar que el uso de la mascarilla es obligatorio para el uso del espacio p\u00fablico, parques, canchas entre otros, ya que es la \u00fanica forma de <strong>protegerte</strong> del COVID19. Cu\u00eddate y cuida a todos a tu alrededor. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gV7i9NF8gl\">pic.twitter.com/gV7i9NF8gl</a></p>", "timestamp": "2020-06-20T22:25:07", "timestamp_epochs": 1592691907, "tweet_id": "1274468349410447361", "tweet_url": "/estefania_gru/status/1274468349410447361", "user_id": "1128697336585170945", "username": "Estefan\u00eda Grunauer R.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea4mfigWAAA_LXn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "licvictorfonsec", "text": "\u00a1Recuerda que el uso de la mascarilla es para protegerte y proteger a las personas que te rodean para prevenir la propagaci\u00f3n del COVID-19! pic.twitter.com/F77a3wtfVS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Recuerda que el uso de la mascarilla es para <strong>protegerte</strong> y proteger a las personas que te rodean para <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n del COVID-19! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F77a3wtfVS\">pic.twitter.com/F77a3wtfVS</a></p>", "timestamp": "2020-06-19T15:16:27", "timestamp_epochs": 1592579787, "tweet_id": "1273998082284433409", "tweet_url": "/licvictorfonsec/status/1273998082284433409", "user_id": "3548144417", "username": "licvictorfonsec", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["AhoraDependeDeVospic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Ea4jJGHWkAAZUpn.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Covid19Honduras", "text": "Al usar la mascarilla hay que asegurarse de que nos cubra bien, y ajustar la parte superior a la forma de nuestra nariz.\n\n\u00a1Recuerda que la mascarilla es para protegerte y proteger a las personas que te rodean para prevenir la propagaci\u00f3n del COVID-19!\n#AhoraDependeDeVospic.twitter.com/TrCVWyZdCl", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al usar la mascarilla hay que asegurarse de que nos cubra bien, y ajustar la parte superior a la forma de nuestra nariz.\n\n\u00a1Recuerda que la mascarilla es para <strong>protegerte</strong> y proteger a las personas que te rodean para <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n del COVID-19!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AhoraDependeDeVos?src=hash\"><s>#</s><b>AhoraDependeDeVos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TrCVWyZdCl\">pic.twitter.com/TrCVWyZdCl</a></p>", "timestamp": "2020-06-19T15:01:46", "timestamp_epochs": 1592578906, "tweet_id": "1273994389791137792", "tweet_url": "/Covid19Honduras/status/1273994389791137792", "user_id": "1238213738727182343", "username": "Covid19 Honduras", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["COVID19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eay4mLsWsAEHras.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "KnoxCoHealthTN", "text": "Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a prevenir la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el #COVID19. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo protegerte del coronavirus que causa el COVID-19: https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/Awt49Brjxp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toma simples precauciones cotidianas para ayudar a <strong>prevenir</strong> la propagaci\u00f3n de enfermedades respiratorias como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COVID19?src=hash\"><s>#</s><b>COVID19</b></a>. Inf\u00f3rmate sobre c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del coronavirus que causa el COVID-19: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m2W0oaNjHD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">espanol.cdc.gov/coronavirus/20</span><span class=\"invisible\">19-ncov/prevent-getting-sick/prevention.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Awt49Brjxp\">pic.twitter.com/Awt49Brjxp</a></p>", "timestamp": "2020-06-18T12:37:51", "timestamp_epochs": 1592483871, "tweet_id": "1273595782545969153", "tweet_url": "/KnoxCoHealthTN/status/1273595782545969153", "user_id": "71344687", "username": "Knox Co Health Dept", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1273279245947633664", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "c0n_ga", "user_id": "1216427793967460354"}, {"screen_name": "salvameoficial", "user_id": "252607825"}], "retweets": 0, "screen_name": "nenahonoe", "text": "Haber tengo entendido q las mascarillas son obligatorias en espacios cerrados y donde hay aglomeraci\u00f3n de gente aqu\u00ed ellos est\u00e1n solos la mascarilla son para protegerte y evitar contagiarse ellos sabr\u00e1n prevenir y cuidarse ahora tambi\u00e9n hay q decirles lo q tienen q hacer? ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Haber tengo entendido q las mascarillas son obligatorias en espacios cerrados y donde hay aglomeraci\u00f3n de gente aqu\u00ed ellos est\u00e1n solos la mascarilla son para <strong>protegerte</strong> y evitar contagiarse ellos sabr\u00e1n <strong>prevenir</strong> y cuidarse ahora tambi\u00e9n hay q decirles lo q tienen q hacer? <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Rostro con ojos girando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Rostro con ojos girando\"/></p>", "timestamp": "2020-06-17T23:06:27", "timestamp_epochs": 1592435187, "tweet_id": "1273391588241289216", "tweet_url": "/nenahonoe/status/1273391588241289216", "user_id": "1660729886", "username": "Elena", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Covid19"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EauqH9SWAAIdQFP.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://bit.ly/2C2AIhu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "venevision", "text": ". @fisaoficial es un ejemplo de c\u00f3mo la industria puede aportar, en momentos de gran dificultad. Conoce su nuevo gel antibacterial con 70% de alcohol para protegerte y prevenir el contagio del #Covid19  https://bit.ly/2C2AIhu\u00a0pic.twitter.com/Lyqm5XE9HL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281095754\" dir=\"ltr\" href=\"/fisaoficial\"><s>@</s><b>fisaoficial</b></a> es un ejemplo de c\u00f3mo la industria puede aportar, en momentos de gran dificultad. Conoce su nuevo gel antibacterial con 70% de alcohol para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> el contagio del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Covid19?src=hash\"><s>#</s><b>Covid19</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f637.png\" title=\"Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2C2AIhu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CRqWIfn3Wb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2C2AIhu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2C2AIhu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lyqm5XE9HL\">pic.twitter.com/Lyqm5XE9HL</a></p>", "timestamp": "2020-06-17T16:56:20", "timestamp_epochs": 1592412980, "tweet_id": "1273298442475974658", "tweet_url": "/venevision/status/1273298442475974658", "user_id": "17485118", "username": "Venevision", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["covid19"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GohealthyLilly", "text": "Adem\u00e1s de protegerte con mascarillas o distanciamiento para prevenir contagio d #covid19 y sus serios problemas d salud o muerte prematura, es importante q entiendas q las enfermedades cr\u00f3nicas q padeces deben ser monitoreadas y controladas para evitar lo mismo q con el Covid19.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Adem\u00e1s de <strong>protegerte</strong> con mascarillas o distanciamiento para <strong>prevenir</strong> contagio d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/covid19?src=hash\"><s>#</s><b>covid19</b></a> y sus serios problemas d salud o muerte prematura, es importante q entiendas q las enfermedades cr\u00f3nicas q padeces deben ser monitoreadas y controladas para evitar lo mismo q con el Covid19.</p>", "timestamp": "2020-06-17T16:35:53", "timestamp_epochs": 1592411753, "tweet_id": "1273293299089014785", "tweet_url": "/GohealthyLilly/status/1273293299089014785", "user_id": "298236620", "username": "Lilly Rivera, MPHE", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["UnidosLoHacemos", "QuedateEnCasapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Eauf7TyWoAEutGt.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PasaportePanama", "text": "El primer anillo de seguridad para prevenir el contagio por Covid-19 eres t\u00fa! Mant\u00e9n las medidas para protegerte, si debes salir a trabajar.   #UnidosLoHacemos #QuedateEnCasapic.twitter.com/O0sH9tShaE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer anillo de seguridad para <strong>prevenir</strong> el contagio por Covid-19 eres t\u00fa! Mant\u00e9n las medidas para <strong>protegerte</strong>, si debes salir a trabajar.   <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosLoHacemos?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosLoHacemos</b></a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O0sH9tShaE\">pic.twitter.com/O0sH9tShaE</a></p>", "timestamp": "2020-06-17T16:19:51", "timestamp_epochs": 1592410791, "tweet_id": "1273289263673675776", "tweet_url": "/PasaportePanama/status/1273289263673675776", "user_id": "1324958629", "username": "Autoridad de Pasaportes", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["TipsPrevenci\u00f3nEmbarazoAdolescente", "M\u00e1sSue\u00f1osMenosEmbarazos", "ProyectoDeVida", "SERJovenpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EFLzK33X4AAA3rd.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sersocialf", "text": "Si eres joven o adolescente y ya iniciaste tu vida sexual, debes usar cond\u00f3n en todas tus relaciones, te ayuda a prevenir embarazos y protegerte de enfermedades de transmisi\u00f3n sexual.  #TipsPrevenci\u00f3nEmbarazoAdolescente #M\u00e1sSue\u00f1osMenosEmbarazos #ProyectoDeVida #SERJovenpic.twitter.com/XUXTh3lecA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si eres joven o adolescente y ya iniciaste tu vida sexual, debes usar cond\u00f3n en todas tus relaciones, te ayuda a <strong>prevenir</strong> embarazos y <strong>protegerte</strong> de enfermedades de transmisi\u00f3n sexual.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TipsPrevenci%C3%B3nEmbarazoAdolescente?src=hash\"><s>#</s><b>TipsPrevenci\u00f3nEmbarazoAdolescente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A1sSue%C3%B1osMenosEmbarazos?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e1sSue\u00f1osMenosEmbarazos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProyectoDeVida?src=hash\"><s>#</s><b>ProyectoDeVida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SERJoven?src=hash\"><s>#</s><b>SERJoven</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XUXTh3lecA\">pic.twitter.com/XUXTh3lecA</a></p>", "timestamp": "2019-09-23T22:59:24", "timestamp_epochs": 1569279564, "tweet_id": "1176269866380267526", "tweet_url": "/sersocialf/status/1176269866380267526", "user_id": "989958238555828224", "username": "Fundacion SERSOCIAL", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EEmKOufUYAAC28Q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "GuadalajaraGob", "text": " Prevenir la proliferaci\u00f3n de mosquitos en La Ciudad es una manera muy eficiente para protegerte contra el dengue. \n\nEstas son algunas medidas que debes considerar en casa: pic.twitter.com/dBqEunAVAb", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udeab\" aria-label=\"Emoji: Se\u00f1al de prohibido el paso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6ab.png\" title=\"Se\u00f1al de prohibido el paso\"/><img alt=\"\ud83e\udd9f\" aria-label=\"Emoji: Mosquito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f99f.png\" title=\"Mosquito\"/> <strong>Prevenir</strong> la proliferaci\u00f3n de mosquitos en La Ciudad es una manera muy eficiente para <strong>protegerte</strong> contra el dengue. \n\nEstas son algunas medidas que debes considerar en casa: <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dBqEunAVAb\">pic.twitter.com/dBqEunAVAb</a></p>", "timestamp": "2019-09-16T15:34:25", "timestamp_epochs": 1568648065, "tweet_id": "1173621167443234816", "tweet_url": "/GuadalajaraGob/status/1173621167443234816", "user_id": "81437068", "username": "Gobierno de Guadalajara", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.eloccidental.com.mx/local/sabes-como-prevenir-y-protegerte-del-dengue-4157692.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ELOCCIDENTAL", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo prevenir y protegerte del dengue?\nEntra al link\nhttps://www.eloccidental.com.mx/local/sabes-como-prevenir-y-protegerte-del-dengue-4157692.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> del dengue?\nEntra al link\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eloccidental.com.mx/local/sabes-como-prevenir-y-protegerte-del-dengue-4157692.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YbFw9FaJdw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eloccidental.com.mx/local/sabes-como-prevenir-y-protegerte-del-dengue-4157692.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eloccidental.com.mx/local/sabes-co</span><span class=\"invisible\">mo-prevenir-y-protegerte-del-dengue-4157692.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-09T18:55:05", "timestamp_epochs": 1568055305, "tweet_id": "1171134951762190336", "tweet_url": "/ELOCCIDENTAL/status/1171134951762190336", "user_id": "87768305", "username": "EL OCCIDENTAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["DileNoAlMosquitoTransmisor", "ContactoJalisco"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Noti_JaliscoTV/status/1171128691604090880"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ContactoJal", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo prevenir y protegerte del dengue?\n#DileNoAlMosquitoTransmisor.\n\nEstamos en #ContactoJalisco atendiendo y canalizando las peticiones ciudadanas en l\u00ednea directa a trav\u00e9s de Jalisco TV\n\n\n17.1 TV abierta\n117 Megacable\n17 izzi\n17 Totalplay\n17 y 154 AxtelTVhttps://twitter.com/Noti_JaliscoTV/status/1171128691604090880\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/>\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> del dengue?<img alt=\"\ud83e\udd9f\" aria-label=\"Emoji: Mosquito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f99f.png\" title=\"Mosquito\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DileNoAlMosquitoTransmisor?src=hash\"><s>#</s><b>DileNoAlMosquitoTransmisor</b></a>.\n\nEstamos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContactoJalisco?src=hash\"><s>#</s><b>ContactoJalisco</b></a> atendiendo y canalizando las peticiones ciudadanas en l\u00ednea directa a trav\u00e9s de Jalisco TV\n<img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Televisi\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Televisi\u00f3n\"/>\n\n17.1 TV abierta\n117 Megacable\n17 izzi\n17 Totalplay\n17 y 154 AxtelTV<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Noti_JaliscoTV/status/1171128691604090880\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9ZbTtgTKFp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Noti_JaliscoTV/status/1171128691604090880\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Noti_JaliscoTV</span><span class=\"invisible\">/status/1171128691604090880</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-09T18:42:39", "timestamp_epochs": 1568054559, "tweet_id": "1171131822757031936", "tweet_url": "/ContactoJal/status/1171131822757031936", "user_id": "1372889070", "username": "Contacto Jalisco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Melanoma", "C\u00e1ncerDePiel", "consejos", "salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://blogdelregio.com/2019/09/como-prevenir-el-cancer-en-la-piel/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BlogDelRegio", "text": "Toma en cuenta los siguientes consejos para protegerte y prevenir el c\u00e1ncer de piel. \u200d\n#Melanoma #C\u00e1ncerDePiel #consejos #salud\nhttps://blogdelregio.com/2019/09/como-prevenir-el-cancer-en-la-piel/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toma en cuenta los siguientes consejos para <strong>protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel. <img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memor\u00e1ndum\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memor\u00e1ndum\"/><img alt=\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Hombre (tono de piel claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-1f3fb.png\" title=\"Hombre (tono de piel claro)\"/>\u200d<img alt=\"\u2695\" aria-label=\"Emoji: Bast\u00f3n de esculapio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2695.png\" title=\"Bast\u00f3n de esculapio\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Melanoma?src=hash\"><s>#</s><b>Melanoma</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncerDePiel?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncerDePiel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consejos?src=hash\"><s>#</s><b>consejos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://blogdelregio.com/2019/09/como-prevenir-el-cancer-en-la-piel/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JbiyCYyyTi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://blogdelregio.com/2019/09/como-prevenir-el-cancer-en-la-piel/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">blogdelregio.com/2019/09/como-p</span><span class=\"invisible\">revenir-el-cancer-en-la-piel/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-09T01:00:00", "timestamp_epochs": 1567990800, "tweet_id": "1170864396421042178", "tweet_url": "/BlogDelRegio/status/1170864396421042178", "user_id": "4856038638", "username": "Blog del Regio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B2EiQbYBb1J/?igshid=x3k4lj1a0odk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prointearagua", "text": "Hay muchas forma de prevenir que un intruso entre, el cerco el\u00e9ctrico es la detecci\u00f3n temprana, es la primera barrera que se consigue el intruso, Es la 1era opci\u00f3n que deben de tomar en cuenta a la hora de protegerte. https://www.instagram.com/p/B2EiQbYBb1J/?igshid=x3k4lj1a0odk\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay muchas forma de <strong>prevenir</strong> que un intruso entre, el cerco el\u00e9ctrico es la detecci\u00f3n temprana, es la primera barrera que se consigue el intruso, Es la 1era opci\u00f3n que deben de tomar en cuenta a la hora de <strong>protegerte</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B2EiQbYBb1J/?igshid=x3k4lj1a0odk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F5FcRrhTCU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B2EiQbYBb1J/?igshid=x3k4lj1a0odk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B2EiQbYBb1J/</span><span class=\"invisible\">?igshid=x3k4lj1a0odk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-06T13:07:53", "timestamp_epochs": 1567775273, "tweet_id": "1169960413045436417", "tweet_url": "/prointearagua/status/1169960413045436417", "user_id": "1106856376616259590", "username": "prointearagua", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1169296165592031234", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "karengomez00", "user_id": "1665590204"}], "retweets": 1, "screen_name": "Barbara_Trv", "text": "Creo que s\u00ed, en general es depende del c\u00e1ncer, aunque hay unos que son dif\u00edciles de evitar, hay otros que es de mantener una vida saludable, como el no fumar o ponerte bloqueador y protegerte del sol son acciones que pueden prevenir un sufrimiento despu\u00e9s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que s\u00ed, en general es depende del c\u00e1ncer, aunque hay unos que son dif\u00edciles de evitar, hay otros que es de mantener una vida saludable, como el no fumar o ponerte bloqueador y <strong>protegerte</strong> del sol son acciones que pueden <strong>prevenir</strong> un sufrimiento despu\u00e9s.</p>", "timestamp": "2019-09-04T22:25:59", "timestamp_epochs": 1567635959, "tweet_id": "1169376087434027008", "tweet_url": "/Barbara_Trv/status/1169376087434027008", "user_id": "716778605825490946", "username": "B\u00e1rbara Trevi\u00f1o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ar_emos", "text": "El uso de condones REALMENTE disminuye el riesgo de contagio de VIH. La mejor manera de protegerte es usar cond\u00f3n cada vez que tengas sexo. Tambi\u00e9n existe una p\u00edldora de uso diario, PrEP que puede ayudarte a prevenir. Tu doctora o enfermero puede indicar si es adecuada para ti.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El uso de condones REALMENTE disminuye el riesgo de contagio de VIH. La mejor manera de <strong>protegerte</strong> es usar cond\u00f3n cada vez que tengas sexo. Tambi\u00e9n existe una p\u00edldora de uso diario, PrEP que puede ayudarte a <strong>prevenir</strong>. Tu doctora o enfermero puede indicar si es adecuada para ti.</p>", "timestamp": "2019-08-30T12:40:06", "timestamp_epochs": 1567168806, "tweet_id": "1167416704307290113", "tweet_url": "/ar_emos/status/1167416704307290113", "user_id": "1162358323322249216", "username": "concientiz.ar.emos", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MiOpini\u00f3nImportapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EDAWtCTXUAEdZRQ.png", "https://pbs.twimg.com/media/EDAWtCZXUAAAUia.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UReportGua", "text": "\u00a1Usar cond\u00f3n PUEDE protegerte del Zika! En los \u00faltimos a\u00f1os se ha descubierto que la enfermedad puede transmitirse por v\u00eda sexual por lo que prevenir es muy importante. #MiOpini\u00f3nImportapic.twitter.com/sarJEG30S7", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Usar cond\u00f3n PUEDE <strong>protegerte</strong> del Zika! En los \u00faltimos a\u00f1os se ha descubierto que la enfermedad puede transmitirse por v\u00eda sexual por lo que <strong>prevenir</strong> es muy importante. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiOpini%C3%B3nImporta?src=hash\"><s>#</s><b>MiOpini\u00f3nImporta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sarJEG30S7\">pic.twitter.com/sarJEG30S7</a></p>", "timestamp": "2019-08-29T02:29:00", "timestamp_epochs": 1567045740, "tweet_id": "1166900526824349696", "tweet_url": "/UReportGua/status/1166900526824349696", "user_id": "707562882439913473", "username": "UReportGuatemala", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["XMS", "EVOLUCIONAR", "PREVENIR", "PROTEGERTE", "TIpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC7ejqPX4AEsS69.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "XMSchile", "text": "En #XMS estamos preparados para ayudarte a #EVOLUCIONAR en tu negocio adem\u00e1s de #PREVENIR y #PROTEGERTE ante posibles amenazas, 24/7 . XMS extiende tus capacidades de #TIpic.twitter.com/LDbd48vo5c", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/XMS?src=hash\"><s>#</s><b>XMS</b></a> estamos preparados para ayudarte a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EVOLUCIONAR?src=hash\"><s>#</s><b>EVOLUCIONAR</b></a> en tu negocio adem\u00e1s de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PREVENIR?src=hash\"><s>#</s><b><strong>PREVENIR</strong></b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PROTEGERTE?src=hash\"><s>#</s><b><strong>PROTEGERTE</strong></b></a> ante posibles amenazas, 24/7 . XMS extiende tus capacidades de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TI?src=hash\"><s>#</s><b>TI</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LDbd48vo5c\">pic.twitter.com/LDbd48vo5c</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T22:23:53", "timestamp_epochs": 1566858233, "tweet_id": "1166114065971843072", "tweet_url": "/XMSchile/status/1166114065971843072", "user_id": "857674292762480643", "username": "XMS Chile", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EC5NSwhW4AAK2-I.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "CR_Tabasco", "text": "Ante las altas temperaturas que se registran actualmente en la entidad  protegerte de las inclemencias del tiempo y prevenir trastornos a la salud est\u00e1 a tu alcance, recuerda en caso de emergencia llama al 911 pic.twitter.com/cnd37vVtbB", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ante las altas temperaturas que se registran actualmente en la entidad <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara de calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f975.png\" title=\"Cara de calor\"/> <strong>protegerte</strong> de las inclemencias del tiempo y <strong>prevenir</strong> trastornos a la salud est\u00e1 a tu alcance, recuerda en caso de emergencia llama al 911<img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/><img alt=\"\ud83d\ude91\" aria-label=\"Emoji: Ambulancia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f691.png\" title=\"Ambulancia\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cnd37vVtbB\">pic.twitter.com/cnd37vVtbB</a></p>", "timestamp": "2019-08-26T11:49:15", "timestamp_epochs": 1566820155, "tweet_id": "1165954356144988162", "tweet_url": "/CR_Tabasco/status/1165954356144988162", "user_id": "1083442822982840320", "username": "Cruz Roja Mexicana - Delegaci\u00f3n Tabasco", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ECbsY4rUEAArXJf.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://bit.ly/2MsEapt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "radiocentro1030", "text": "Aprende a protegerte del sol \u00a1Es f\u00e1cil y sencillo! \nPrevenir te ayudar\u00e1 a evitar enfermedades como c\u00e1ncer en la piel.\n\n https://bit.ly/2MsEapt\u00a0pic.twitter.com/NqyeNixgil", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aprende a <strong>protegerte</strong> del sol \u00a1Es f\u00e1cil y sencillo! <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol con rayos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sol con rayos\"/>\n<strong>Prevenir</strong> te ayudar\u00e1 a evitar enfermedades como c\u00e1ncer en la piel.\n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia la derecha\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2MsEapt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mGTd8YATQC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2MsEapt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MsEapt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NqyeNixgil\">pic.twitter.com/NqyeNixgil</a></p>", "timestamp": "2019-08-20T19:00:00", "timestamp_epochs": 1566327600, "tweet_id": "1163888430796771328", "tweet_url": "/radiocentro1030/status/1163888430796771328", "user_id": "121835572", "username": "Radio Centro 1030", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1163163468704473091", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "90sbadassdiva", "user_id": "3657490875"}], "retweets": 0, "screen_name": "Thbestactor", "text": "Pero a\u00fan as\u00ed para prevenir deber\u00edas no dirigirle la palabra. Solo intento protegerte.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero a\u00fan as\u00ed para <strong>prevenir</strong> deber\u00edas no dirigirle la palabra. Solo intento <strong>protegerte</strong>.</p>", "timestamp": "2019-08-18T23:29:22", "timestamp_epochs": 1566170962, "tweet_id": "1163231444476530690", "tweet_url": "/Thbestactor/status/1163231444476530690", "user_id": "923181132853727232", "username": "\ud835\ude11\ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0c \ud835\ude0a\ud835\ude08\ud835\ude0e\ud835\ude0c.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["15deAgosto", "D\u00edadelaVirgenhttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.trendencias.com/belleza/cinco-cremas-solares-para-evitar-manchas-piel-recomendadas-expertos"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "chelaycarmelo", "text": "En este d\u00eda de descanso, si vas a tomar el sol, no olvides protegerte para prevenir la aparici\u00f3n de manchas. #15deAgosto #D\u00edadelaVirgenhttps://www.trendencias.com/belleza/cinco-cremas-solares-para-evitar-manchas-piel-recomendadas-expertos\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En este d\u00eda de descanso, si vas a tomar el sol, no olvides <strong>protegerte</strong> para <strong>prevenir</strong> la aparici\u00f3n de manchas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/15deAgosto?src=hash\"><s>#</s><b>15deAgosto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADadelaVirgen?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edadelaVirgen</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.trendencias.com/belleza/cinco-cremas-solares-para-evitar-manchas-piel-recomendadas-expertos\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xz9Deprl5F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.trendencias.com/belleza/cinco-cremas-solares-para-evitar-manchas-piel-recomendadas-expertos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">trendencias.com/belleza/cinco-</span><span class=\"invisible\">cremas-solares-para-evitar-manchas-piel-recomendadas-expertos</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-15T07:24:00", "timestamp_epochs": 1565853840, "tweet_id": "1161901335928868864", "tweet_url": "/chelaycarmelo/status/1161901335928868864", "user_id": "1031836762958692357", "username": "Academia Chela y Carmelo Tortosa", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["dengue", "IGSS", "IGSS2019A\u00f1oPrevenci\u00f3n", "Prot\u00e9geteDelDengueIGSSpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EB4SJLpXoAA103J.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias_IGSS", "text": "ENT\u00c9RATE EN @NuestroDiario c\u00f3mo protegerte del #dengue El #IGSS te hace estas recomendaciones. Cuida a tu familia. Prevenir es un caso de vida o muerte #IGSS2019A\u00f1oPrevenci\u00f3n\n#Prot\u00e9geteDelDengueIGSSpic.twitter.com/3zwKEBenhX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENT\u00c9RATE EN <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51154192\" dir=\"ltr\" href=\"/NuestroDiario\"><s>@</s><b>NuestroDiario</b></a> c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dengue?src=hash\"><s>#</s><b>dengue</b></a> El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IGSS?src=hash\"><s>#</s><b>IGSS</b></a> te hace estas recomendaciones. Cuida a tu familia. <strong>Prevenir</strong> es un caso de vida o muerte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IGSS2019A%C3%B1oPrevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>IGSS2019A\u00f1oPrevenci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prot%C3%A9geteDelDengueIGSS?src=hash\"><s>#</s><b>Prot\u00e9geteDelDengueIGSS</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3zwKEBenhX\">pic.twitter.com/3zwKEBenhX</a></p>", "timestamp": "2019-08-13T21:15:04", "timestamp_epochs": 1565730904, "tweet_id": "1161385704691249152", "tweet_url": "/Noticias_IGSS/status/1161385704691249152", "user_id": "2303669820", "username": "Noticias IGSS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["dengue", "IGSS", "IGSS2019A\u00f1oPrevenci\u00f3n", "Prot\u00e9geteDelDengueIGSSpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EB23vM3X4AEP2do.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Noticias_IGSS", "text": "ENT\u00c9RATE EN @NuestroDiario c\u00f3mo protegerte del #dengue El #IGSS te hace estas recomendaciones. Cuida a tu familia. Prevenir es un caso de vida o muerte #IGSS2019A\u00f1oPrevenci\u00f3n\n#Prot\u00e9geteDelDengueIGSSpic.twitter.com/e8tSM8hs59", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENT\u00c9RATE EN <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51154192\" dir=\"ltr\" href=\"/NuestroDiario\"><s>@</s><b>NuestroDiario</b></a> c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dengue?src=hash\"><s>#</s><b>dengue</b></a> El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IGSS?src=hash\"><s>#</s><b>IGSS</b></a> te hace estas recomendaciones. Cuida a tu familia. <strong>Prevenir</strong> es un caso de vida o muerte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IGSS2019A%C3%B1oPrevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>IGSS2019A\u00f1oPrevenci\u00f3n</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prot%C3%A9geteDelDengueIGSS?src=hash\"><s>#</s><b>Prot\u00e9geteDelDengueIGSS</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e8tSM8hs59\">pic.twitter.com/e8tSM8hs59</a></p>", "timestamp": "2019-08-13T14:40:04", "timestamp_epochs": 1565707204, "tweet_id": "1161286302316343301", "tweet_url": "/Noticias_IGSS/status/1161286302316343301", "user_id": "2303669820", "username": "Noticias IGSS", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBrJLX9WsAAAUOs.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBrJLYHW4AANCzF.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/EBrJLX7XsAAzhBQ.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/gamassolares"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "annemoller", "text": "\u00bfC\u00f3mo te gusta protegerte del sol? \u00bfQuieres prevenir el fotoenvejecimiento y las manchas? \u00bfBuscas un bronceado r\u00e1pido y saludable? \u00bfNecesitas una pantalla antipoluci\u00f3n?\nSeg\u00fan tus gustos o tu estilo de vida, escoge la l\u00ednea solar que vaya mejor contigo. http://bit.ly/gamassolares\u00a0pic.twitter.com/aiX8lB8lgI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo te gusta <strong>protegerte</strong> del sol? \u00bfQuieres <strong>prevenir</strong> el fotoenvejecimiento y las manchas? \u00bfBuscas un bronceado r\u00e1pido y saludable? \u00bfNecesitas una pantalla antipoluci\u00f3n?\nSeg\u00fan tus gustos o tu estilo de vida, escoge la l\u00ednea solar que vaya mejor contigo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/gamassolares\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ucOkmXNJkg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/gamassolares\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/gamassolares</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aiX8lB8lgI\">pic.twitter.com/aiX8lB8lgI</a></p>", "timestamp": "2019-08-11T08:00:50", "timestamp_epochs": 1565510450, "tweet_id": "1160461053349769216", "tweet_url": "/annemoller/status/1160461053349769216", "user_id": "84056695", "username": "Anne M\u00f6ller", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EBeiadxXsAIkMpA.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/2EGgpoH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "grupopedrojaen", "text": "As\u00ed debes protegerte del sol para evitar manchas, deshidratacion, quemaduras, arrugas... \u00a1y para prevenir el c\u00e1ncer de piel! https://buff.ly/2EGgpoH\u00a0pic.twitter.com/t32amTVuoK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed debes <strong>protegerte</strong> del sol para evitar manchas, deshidratacion, quemaduras, arrugas... \u00a1y para <strong>prevenir</strong> el c\u00e1ncer de piel! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2EGgpoH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LMuTUONUqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2EGgpoH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2EGgpoH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t32amTVuoK\">pic.twitter.com/t32amTVuoK</a></p>", "timestamp": "2019-08-08T21:16:01", "timestamp_epochs": 1565298961, "tweet_id": "1159574005948592136", "tweet_url": "/grupopedrojaen/status/1159574005948592136", "user_id": "915276252", "username": "Grupo Pedro Ja\u00e9n", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Latinoam\u00e9rica", "Caribe", "zika", "ViajoSinZikapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcToUqJW4AIgx5n.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.cdc.gov/viajosinzika/es"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CDCtravel", "text": "\u00bfEst\u00e1s con ganas de divertirte al sol? Si vas a viajar a #Latinoam\u00e9rica o al #Caribe, prep\u00e1rate para prevenir el #zika. Aprende qu\u00e9 empacar y qu\u00e9 hacer para protegerte y proteger a tus seres queridos. http://www.cdc.gov/viajosinzika/es\u00a0 #ViajoSinZikapic.twitter.com/LwEJuXXpvj", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEst\u00e1s con ganas de divertirte al sol? Si vas a viajar a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Latinoam%C3%A9rica?src=hash\"><s>#</s><b>Latinoam\u00e9rica</b></a> o al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Caribe?src=hash\"><s>#</s><b>Caribe</b></a>, prep\u00e1rate para <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zika?src=hash\"><s>#</s><b>zika</b></a>. Aprende qu\u00e9 empacar y qu\u00e9 hacer para <strong>protegerte</strong> y proteger a tus seres queridos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cdc.gov/viajosinzika/es\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RPzFnsiJWX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cdc.gov/viajosinzika/es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cdc.gov/viajosinzika/es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViajoSinZika?src=hash\"><s>#</s><b>ViajoSinZika</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LwEJuXXpvj\">pic.twitter.com/LwEJuXXpvj</a></p>", "timestamp": "2018-05-03T22:45:14", "timestamp_epochs": 1525387514, "tweet_id": "992173264045772802", "tweet_url": "/CDCtravel/status/992173264045772802", "user_id": "175495448", "username": "CDC Travel Health", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Ciberseguridad", "hackers", "AppleID", "Apple"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://buff.ly/2p3jHsk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "efsc70", "text": "#Ciberseguridad , m\u00e1s vale prevenir... 7 maneras que utilizan los #hackers para conseguir entrar en tu #AppleID y c\u00f3mo protegerte. #Apple https://buff.ly/2p3jHsk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ciberseguridad?src=hash\"><s>#</s><b>Ciberseguridad</b></a> , m\u00e1s vale <strong>prevenir</strong>... 7 maneras que utilizan los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hackers?src=hash\"><s>#</s><b>hackers</b></a> para conseguir entrar en tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AppleID?src=hash\"><s>#</s><b>AppleID</b></a> y c\u00f3mo <strong>protegerte</strong>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Apple?src=hash\"><s>#</s><b>Apple</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2p3jHsk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PQLlcORjoj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2p3jHsk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2p3jHsk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-05-02T19:36:34", "timestamp_epochs": 1525289794, "tweet_id": "991763395333550085", "tweet_url": "/efsc70/status/991763395333550085", "user_id": "36714004", "username": "Eduardo Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["IMPORTANTE", "influenza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcMVt9jX0AAKeCX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "MinSaludBolivia", "text": "#IMPORTANTE | Aprende a prevenir y protegerte de la #influenza. Comparte este mensaje con tu familia y amigos. \u00a1No bajes la guardia!pic.twitter.com/FdpHUTnKws", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IMPORTANTE?src=hash\"><s>#</s><b>IMPORTANTE</b></a><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> | Aprende a <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/influenza?src=hash\"><s>#</s><b>influenza</b></a>. Comparte este mensaje con tu familia y amigos. \u00a1No bajes la guardia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FdpHUTnKws\">pic.twitter.com/FdpHUTnKws</a></p>", "timestamp": "2018-05-02T12:46:39", "timestamp_epochs": 1525265199, "tweet_id": "991660237575868416", "tweet_url": "/MinSaludBolivia/status/991660237575868416", "user_id": "589678035", "username": "Salud Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcIWhZ_X0AAk7f8.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Aoralife", "text": "\u00a1Ya viene el verano y queremos protegerte del sol con nuestro Antiaging!\nAdem\u00e1s de ser un potente antioxidante y rejuvenecedor, nuestro Antiaging protege contra los rayos UV.\nEste verano ser\u00e1 tu mejor aliado para prevenir las manchas solares pic.twitter.com/dwgqQ60zam", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ya viene el verano y queremos <strong>protegerte</strong> del sol con nuestro Antiaging!\nAdem\u00e1s de ser un potente antioxidante y rejuvenecedor, nuestro Antiaging protege contra los rayos UV.\nEste verano ser\u00e1 tu mejor aliado para <strong>prevenir</strong> las manchas solares <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dwgqQ60zam\">pic.twitter.com/dwgqQ60zam</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T18:11:41", "timestamp_epochs": 1525198301, "tweet_id": "991379648390066178", "tweet_url": "/Aoralife/status/991379648390066178", "user_id": "798112193443205120", "username": "AORA Life", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["IMPORTANTE", "Influenza"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DcHvu80W4AE9Hz2.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "MinSaludBolivia", "text": "#IMPORTANTE | Aprende a prevenir y protegerte de la #Influenza. \u00a1Cu\u00eddate y cuida a los dem\u00e1s!pic.twitter.com/fixJKH6MXH", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/IMPORTANTE?src=hash\"><s>#</s><b>IMPORTANTE</b></a><img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Meg\u00e1fono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Meg\u00e1fono\"/> | Aprende a <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong> de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Influenza?src=hash\"><s>#</s><b>Influenza</b></a>. \u00a1Cu\u00eddate y cuida a los dem\u00e1s!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fixJKH6MXH\">pic.twitter.com/fixJKH6MXH</a></p>", "timestamp": "2018-05-01T15:22:12", "timestamp_epochs": 1525188132, "tweet_id": "991336994465861634", "tweet_url": "/MinSaludBolivia/status/991336994465861634", "user_id": "589678035", "username": "Salud Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ruido", "Consejos", "Seguridad", "Prevencion", "PRL", "Riesgo", "Proteccion", "SyS", "Pamplonapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbxWBldV0AAdsKY.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 9, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "TesicnorSL", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo protegerte del #ruido?\n  \nCon nuestro nuevo consejo de seguridad, podr\u00e1s prevenir un riesgo m\u00e1s \n\n\u00bfConoces otras marcas de protecci\u00f3n auditiva? D\u00e9jalas en comentario \n#Consejos #Seguridad #Prevencion #PRL #Riesgo #Proteccion #SyS #Pamplonapic.twitter.com/7PzxwceAFU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz giratoria de coches de polic\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a8.png\" title=\"Luz giratoria de coches de polic\u00eda\"/>\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ruido?src=hash\"><s>#</s><b>ruido</b></a>?<img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz giratoria de coches de polic\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6a8.png\" title=\"Luz giratoria de coches de polic\u00eda\"/>\n  \nCon nuestro nuevo consejo de seguridad, podr\u00e1s <strong>prevenir</strong> un riesgo m\u00e1s <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/>\n\n\u00bfConoces otras marcas de protecci\u00f3n auditiva? D\u00e9jalas en comentario <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f2.png\" title=\"Tel\u00e9fono m\u00f3vil con flecha de izquierda a derecha\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Consejos?src=hash\"><s>#</s><b>Consejos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>Seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevencion?src=hash\"><s>#</s><b>Prevencion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PRL?src=hash\"><s>#</s><b>PRL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Riesgo?src=hash\"><s>#</s><b>Riesgo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Proteccion?src=hash\"><s>#</s><b>Proteccion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SyS?src=hash\"><s>#</s><b>SyS</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pamplona?src=hash\"><s>#</s><b>Pamplona</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7PzxwceAFU\">pic.twitter.com/7PzxwceAFU</a></p>", "timestamp": "2018-04-27T07:04:15", "timestamp_epochs": 1524812655, "tweet_id": "989762132718665729", "tweet_url": "/TesicnorSL/status/989762132718665729", "user_id": "833988468581752832", "username": "TESICNOR S.L", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbjnjrzVQAAGp0T.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://bit.ly/2qVyF5p"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "comfandi", "text": "Nuestra prioridad es ayudarte a prevenir y protegerte. S\u00famate a la jornada de vacunaci\u00f3n y salud oral Comfandi. \nInf\u00f3rmate dando clic al siguiente enlace http://bit.ly/2qVyF5p\u00a0pic.twitter.com/daQWfd8bvW", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra prioridad es ayudarte a <strong>prevenir</strong> y <strong>protegerte</strong>. S\u00famate a la jornada de vacunaci\u00f3n y salud oral Comfandi. \nInf\u00f3rmate dando clic al siguiente enlace <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2qVyF5p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lxjTWqDQ1p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2qVyF5p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2qVyF5p</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/daQWfd8bvW\">pic.twitter.com/daQWfd8bvW</a></p>", "timestamp": "2018-04-24T15:00:07", "timestamp_epochs": 1524582007, "tweet_id": "988794721052086273", "tweet_url": "/comfandi/status/988794721052086273", "user_id": "121900443", "username": "Comfandi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["verano", "c\u00e1ncerdepiel", "Cancer", "sol", "fisioconsejos", "salud", "fisioterapia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.onmeda.es/piel_sana/consejos_para_protegerse_del_sol.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrisMolinaFisio", "text": "Se acerca el #verano y os recordamos que el sol es beneficioso si lo tomamos con moderaci\u00f3n. Sigue estos consejos para protegerte adecuadamente, evitar quemaduras y prevenir #c\u00e1ncerdepiel  #Cancer #sol #fisioconsejos #salud #fisioterapia @Onmeda_es https://www.onmeda.es/piel_sana/consejos_para_protegerse_del_sol.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se acerca el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/verano?src=hash\"><s>#</s><b>verano</b></a> y os recordamos que el sol es beneficioso si lo tomamos con moderaci\u00f3n. Sigue estos consejos para <strong>protegerte</strong> adecuadamente, evitar quemaduras y <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncerdepiel?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncerdepiel</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cancer?src=hash\"><s>#</s><b>Cancer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sol?src=hash\"><s>#</s><b>sol</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fisioconsejos?src=hash\"><s>#</s><b>fisioconsejos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salud?src=hash\"><s>#</s><b>salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fisioterapia?src=hash\"><s>#</s><b>fisioterapia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"486719165\" dir=\"ltr\" href=\"/Onmeda_es\"><s>@</s><b>Onmeda_es</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.onmeda.es/piel_sana/consejos_para_protegerse_del_sol.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t2t9kxJZ3t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.onmeda.es/piel_sana/consejos_para_protegerse_del_sol.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">onmeda.es/piel_sana/cons</span><span class=\"invisible\">ejos_para_protegerse_del_sol.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-04-24T08:13:44", "timestamp_epochs": 1524557624, "tweet_id": "988692452541378560", "tweet_url": "/CrisMolinaFisio/status/988692452541378560", "user_id": "4911566860", "username": "Cristina Molina Fisioterapia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Zika", "embarazo", "PrimeroEst\u00e1LaGente", "HayGesti\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DbeHI-HXcAE-Snt.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 9, "screen_name": "SaludJujuy", "text": "#Zika y #embarazo\n\nAqu\u00ed, compartimos algunas recomendaciones para prevenir la infecci\u00f3n y sepas c\u00f3mo proteger a tu beb\u00e9 y protegerte\n#PrimeroEst\u00e1LaGente #HayGesti\u00f3n @BouhidBacha @GobiernoJujuypic.twitter.com/Q6ghHKux6k", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zika?src=hash\"><s>#</s><b>Zika</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/embarazo?src=hash\"><s>#</s><b>embarazo</b></a><img alt=\"\ud83e\udd30\" aria-label=\"Emoji: Mujer embarazada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f930.png\" title=\"Mujer embarazada\"/>\n\nAqu\u00ed<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>, compartimos algunas recomendaciones para <strong>prevenir</strong> la infecci\u00f3n y sepas c\u00f3mo proteger a tu beb\u00e9 y <strong>protegerte</strong><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionado\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimeroEst%C3%A1LaGente?src=hash\"><s>#</s><b>PrimeroEst\u00e1LaGente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HayGesti%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>HayGesti\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"897040943618174976\" dir=\"ltr\" href=\"/BouhidBacha\"><s>@</s><b>BouhidBacha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4452918820\" dir=\"ltr\" href=\"/GobiernoJujuy\"><s>@</s><b>GobiernoJujuy</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q6ghHKux6k\">pic.twitter.com/Q6ghHKux6k</a></p>", "timestamp": "2018-04-23T13:20:37", "timestamp_epochs": 1524489637, "tweet_id": "988407294525366274", "tweet_url": "/SaludJujuy/status/988407294525366274", "user_id": "4849813624", "username": "Ministerio de Salud de Jujuy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bronceado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/I61y30jtYZY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciavieitez", "text": "Empieza a protegerte del sol desde dentro para fuera y activa el #bronceado. Prueba nuestra cosm\u00e9tica propia, la mejor calidad al mejor precio. Ayuda a prevenir las quemaduras y proporciona un bronceado uniforme y duradero. http://ow.ly/I61y30jtYZY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empieza a <strong>protegerte</strong> del sol desde dentro para fuera y activa el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bronceado?src=hash\"><s>#</s><b>bronceado</b></a>. Prueba nuestra cosm\u00e9tica propia, la mejor calidad al mejor precio. Ayuda a <strong>prevenir</strong> las quemaduras y proporciona un bronceado uniforme y duradero. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/I61y30jtYZY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XK9lYaePe8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/I61y30jtYZY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/I61y30jtYZY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-21T12:15:08", "timestamp_epochs": 1524312908, "tweet_id": "987666041017954304", "tweet_url": "/farmaciavieitez/status/987666041017954304", "user_id": "349138670", "username": "Farmacia Vieitez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bronceado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/I61y30jtYZY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciavieitez", "text": "Empieza a protegerte del sol desde dentro para fuera y activa el #bronceado. Prueba nuestra cosm\u00e9tica propia, la mejor calidad al mejor precio. Ayuda a prevenir las quemaduras y proporciona un bronceado uniforme y duradero. http://ow.ly/I61y30jtYZY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empieza a <strong>protegerte</strong> del sol desde dentro para fuera y activa el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bronceado?src=hash\"><s>#</s><b>bronceado</b></a>. Prueba nuestra cosm\u00e9tica propia, la mejor calidad al mejor precio. Ayuda a <strong>prevenir</strong> las quemaduras y proporciona un bronceado uniforme y duradero. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/I61y30jtYZY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XK9lYaePe8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/I61y30jtYZY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/I61y30jtYZY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-19T07:15:06", "timestamp_epochs": 1524122106, "tweet_id": "986865756896931840", "tweet_url": "/farmaciavieitez/status/986865756896931840", "user_id": "349138670", "username": "Farmacia Vieitez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["bronceado"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/I61y30jtYZY"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "farmaciavieitez", "text": "Empieza a protegerte del sol desde dentro para fuera y activa el #bronceado. Prueba nuestra cosm\u00e9tica propia, la mejor calidad al mejor precio. Ayuda a prevenir las quemaduras y proporciona un bronceado uniforme y duradero. http://ow.ly/I61y30jtYZY\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empieza a <strong>protegerte</strong> del sol desde dentro para fuera y activa el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bronceado?src=hash\"><s>#</s><b>bronceado</b></a>. Prueba nuestra cosm\u00e9tica propia, la mejor calidad al mejor precio. Ayuda a <strong>prevenir</strong> las quemaduras y proporciona un bronceado uniforme y duradero. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/I61y30jtYZY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XK9lYaePe8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/I61y30jtYZY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/I61y30jtYZY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-04-17T14:10:09", "timestamp_epochs": 1523974209, "tweet_id": "986245431209484288", "tweet_url": "/farmaciavieitez/status/986245431209484288", "user_id": "349138670", "username": "Farmacia Vieitez", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EstaNoche", "Decreto511"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dan9YCjXcAE6iMj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dan9YCkX4AAjEB0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dan9ae1XUAAzqO-.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "PoliciaTachira", "text": "#EstaNoche| @Gral_JNoguera_S Cumpliremos con orgullo nuestra misi\u00f3n de servirte y protegerte, desplegados en sectores con alto indice delincuencial para prevenir hechos negativos, dando cumplimiento al #Decreto511, supervisi\u00f3n a cierres de licorerias y establecimientos nocturnospic.twitter.com/zumGEgSdeI", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstaNoche?src=hash\"><s>#</s><b>EstaNoche</b></a>| <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"921086714612940800\" dir=\"ltr\" href=\"/Gral_JNoguera_S\"><s>@</s><b>Gral_JNoguera_S</b></a> Cumpliremos con orgullo nuestra misi\u00f3n de servirte y <strong>protegerte</strong>, desplegados en sectores con alto indice delincuencial para <strong>prevenir</strong> hechos negativos, dando cumplimiento al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Decreto511?src=hash\"><s>#</s><b>Decreto511</b></a>, supervisi\u00f3n a cierres de licorerias y establecimientos nocturnos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zumGEgSdeI\">pic.twitter.com/zumGEgSdeI</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T01:03:16", "timestamp_epochs": 1523581396, "tweet_id": "984597854244159488", "tweet_url": "/PoliciaTachira/status/984597854244159488", "user_id": "271442418", "username": "POLICIA DEL TACHIRA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["EstaNoche", "Decreto511"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dan9YCjXcAE6iMj.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dan9YCkX4AAjEB0.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/Dan9ae1XUAAzqO-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "PoliciaTachira", "text": "#EstaNoche| @Gral_JNoguera_S Cumpliremos con orgullo nuestra misi\u00f3n de servirte y protegerte, desplegados en sectores con alto indice delincuencial para prevenir hechos negativos, dando cumplimiento al #Decreto511, supervisi\u00f3n a cierres de licorerias y establecimientos nocturnospic.twitter.com/pIP7bNvn1v", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstaNoche?src=hash\"><s>#</s><b>EstaNoche</b></a>| <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"921086714612940800\" dir=\"ltr\" href=\"/Gral_JNoguera_S\"><s>@</s><b>Gral_JNoguera_S</b></a> Cumpliremos con orgullo nuestra misi\u00f3n de servirte y <strong>protegerte</strong>, desplegados en sectores con alto indice delincuencial para <strong>prevenir</strong> hechos negativos, dando cumplimiento al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Decreto511?src=hash\"><s>#</s><b>Decreto511</b></a>, supervisi\u00f3n a cierres de licorerias y establecimientos nocturnos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pIP7bNvn1v\">pic.twitter.com/pIP7bNvn1v</a></p>", "timestamp": "2018-04-13T01:02:14", "timestamp_epochs": 1523581334, "tweet_id": "984597596391002113", "tweet_url": "/PoliciaTachira/status/984597596391002113", "user_id": "271442418", "username": "POLICIA DEL TACHIRA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["canacintrapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DammDjNWAAAOC-N.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DammDqQWAAIHCSr.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/DammDqfW4AEv6I4.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CanacintraHmo", "text": "\u00bfC\u00f3mo prevenir o protegerte de una demanda laboral? Contratos, finiquitos, etc. \u201cLos problemas laborales m\u00e1s comunes en las empresas y c\u00f3mo afrontarlos\u201d es el tema que ha profundizado la Lic. Olga Ira\u00eds Murrieta en la semana de la capacitaci\u00f3n #canacintrapic.twitter.com/HKueiXW1p9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo <strong>prevenir</strong> o <strong>protegerte</strong> de una demanda laboral? Contratos, finiquitos, etc. \u201cLos problemas laborales m\u00e1s comunes en las empresas y c\u00f3mo afrontarlos\u201d es el tema que ha profundizado la Lic. Olga Ira\u00eds Murrieta en la semana de la capacitaci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canacintra?src=hash\"><s>#</s><b>canacintra</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HKueiXW1p9\">pic.twitter.com/HKueiXW1p9</a></p>", "timestamp": "2018-04-12T18:36:43", "timestamp_epochs": 1523558203, "tweet_id": "984500578213605376", "tweet_url": "/CanacintraHmo/status/984500578213605376", "user_id": "1205830039", "username": "CanacintraHermosillo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["ransomware", "seguridad", "ciberseguridadpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DafZxUYXkAEUrL-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://hubs.ly/H0bxNWY0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ieaisa", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo protegerte contra #ransomware, los ataques selectivos, prevenir los exploits, detectar, bloquear y detener ataques con scripts y vulnerabilidades de actividades sospechosas? Desc\u00fabrelo con nuestro ebook gratuito. https://hubs.ly/H0bxNWY0\u00a0 #seguridad #ciberseguridadpic.twitter.com/4ZOtB5SXNz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSabes c\u00f3mo <strong>protegerte</strong> contra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ransomware?src=hash\"><s>#</s><b>ransomware</b></a>, los ataques selectivos, <strong>prevenir</strong> los exploits, detectar, bloquear y detener ataques con scripts y vulnerabilidades de actividades sospechosas? Desc\u00fabrelo con nuestro ebook gratuito. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://hubs.ly/H0bxNWY0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xr2yVmk3lP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://hubs.ly/H0bxNWY0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">hubs.ly/H0bxNWY0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/seguridad?src=hash\"><s>#</s><b>seguridad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ciberseguridad?src=hash\"><s>#</s><b>ciberseguridad</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ZOtB5SXNz\">pic.twitter.com/4ZOtB5SXNz</a></p>", "timestamp": "2018-04-11T09:05:41", "timestamp_epochs": 1523437541, "tweet_id": "983994486400475137", "tweet_url": "/ieaisa/status/983994486400475137", "user_id": "2860186569", "username": "IEAISA Ingenier\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Marat\u00f3nDeSantiago"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaNnLBVX0AEIcUD.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "MindepChile", "text": "Recuerda que si ma\u00f1ana vas a realizar una jornada intensa de ejercicios, como el #Marat\u00f3nDeSantiago, debes hidratarte muy bien antes, durante y despu\u00e9s de la carrera. No olvides protegerte del sol y comer frutas altas en magnesio y potasio para prevenir calambres  pic.twitter.com/c1nhRCXiq0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerda que si ma\u00f1ana vas a realizar una jornada intensa de ejercicios, como el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Marat%C3%B3nDeSantiago?src=hash\"><s>#</s><b>Marat\u00f3nDeSantiago</b></a>, debes hidratarte muy bien antes, durante y despu\u00e9s de la carrera. No olvides <strong>protegerte</strong> del sol y comer frutas altas en magnesio y potasio para <strong>prevenir</strong> calambres <img alt=\"\ud83c\udf4c\" aria-label=\"Emoji: Pl\u00e1tano\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f34c.png\" title=\"Pl\u00e1tano\"/><img alt=\"\ud83c\udf4e\" aria-label=\"Emoji: Manzana roja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f34e.png\" title=\"Manzana roja\"/><img alt=\"\ud83e\udd55\" aria-label=\"Emoji: Zanahoria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f955.png\" title=\"Zanahoria\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c1nhRCXiq0\">pic.twitter.com/c1nhRCXiq0</a></p>", "timestamp": "2018-04-07T22:11:45", "timestamp_epochs": 1523139105, "tweet_id": "982742753598672897", "tweet_url": "/MindepChile/status/982742753598672897", "user_id": "389514560", "username": "Ministerio del Deporte", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["MejorAcci\u00f3n"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DaCNBCGUwAAE4qm.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "moycortez", "text": "Prevenir siempre es la #MejorAcci\u00f3n. Recuerda llevar ropa adecuada y protegerte del sol, cuando salgas de caminata o d\u00eda de campo. pic.twitter.com/okuI5GgCpu", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Prevenir</strong> siempre es la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MejorAcci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>MejorAcci\u00f3n</b></a>. Recuerda llevar ropa adecuada y <strong>protegerte</strong> del sol, cuando salgas de caminata o d\u00eda de campo. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/okuI5GgCpu\">pic.twitter.com/okuI5GgCpu</a></p>", "timestamp": "2018-04-05T17:00:59", "timestamp_epochs": 1522947659, "tweet_id": "981939771462254592", "tweet_url": "/moycortez/status/981939771462254592", "user_id": "358826498", "username": "Moy Cort\u00e9z", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["VPH", "Vacunas", "cancer"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DZy6O-4VMAAhsqY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 11, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 7, "screen_name": "VacunasZurivac", "text": "Protegerte y prevenir el #VPH Virus de Papiloma humano est\u00e1 en ti, pues ahora con las #Vacunas es posible protegerte contra todas las complicaciones de este virus y prevenir #cancer vulvar, de cervix  y vaginal.pic.twitter.com/R97mio6Ws0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Protegerte</strong> y <strong>prevenir</strong> el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> Virus de Papiloma humano est\u00e1 en ti, pues ahora con las <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vacunas?src=hash\"><s>#</s><b>Vacunas</b></a> es posible <strong>protegerte</strong> contra todas las complicaciones de este virus y <strong>prevenir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cancer?src=hash\"><s>#</s><b>cancer</b></a> vulvar, de cervix  y vaginal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R97mio6Ws0\">pic.twitter.com/R97mio6Ws0</a></p>", "timestamp": "2018-04-02T17:50:48", "timestamp_epochs": 1522691448, "tweet_id": "980865144770134023", "tweet_url": "/VacunasZurivac/status/980865144770134023", "user_id": "855481992581959684", "username": "Zurivac Vacunas", "video_url": ""}]