[{"has_media": false, "hashtags": ["D\u00edaDelInternet"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Cybereaper", "text": "Era una muchacha que padec\u00eda de tal furor uterino, que ten\u00eda mas visitas a su cama que la p\u00e1gina de google en un a\u00f1o. #D\u00edaDelInternet", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Era una muchacha que padec\u00eda de tal furor <strong>uterino</strong>, que ten\u00eda mas visitas a su cama que la <strong>p\u00e1gina</strong> de google en un a\u00f1o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaDelInternet?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaDelInternet</b></a></p>", "timestamp": "2010-05-18T05:30:56", "timestamp_epochs": 1274160656, "tweet_id": "14209630880", "tweet_url": "/Cybereaper/status/14209630880", "user_id": "35541930", "username": "Viejo amargado", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "976495484557602816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "aixavaz", "user_id": "281451697"}, {"screen_name": "AlexandraLugaro", "user_id": "2746711039"}], "retweets": 0, "screen_name": "Triadutrad", "text": "Creo que la bruja se chupo a Ricki le sacaron la pagina que hizo del  papa y la mama en el sagrado corazon y lo tienen cogido por  el cuello  \"uterino!\" si eso se da publico sus lindos hojos azules se vuelven  negros! El papa y la mama lo matan a palos !si la vi ! esta cabritica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que la bruja se chupo a Ricki le sacaron la <strong>pagina</strong> que hizo del  papa y la mama en el sagrado corazon y lo tienen cogido por  el cuello  \"<strong>uterino</strong>!\" si eso se da publico sus lindos hojos azules se vuelven  negros! El papa y la mama lo matan a palos !si la vi ! esta cabritica</p>", "timestamp": "2018-03-22T14:19:34", "timestamp_epochs": 1521728374, "tweet_id": "976825716544294913", "tweet_url": "/Triadutrad/status/976825716544294913", "user_id": "423355761", "username": "Triadutrad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://hpvv-nonono.wixsite.com/mysite", "https://twitter.com/cemprotecta/status/961572397139857409"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "kibounohoppe", "text": "P\u00e1gina de inicio de la vacuna contra el c\u00e1ncer de cuello uterino en Jap\u00f3n  \nhttps://hpvv-nonono.wixsite.com/mysite\u00a0https://twitter.com/cemprotecta/status/961572397139857409\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><strong>P\u00e1gina</strong> de inicio de la vacuna contra el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en Jap\u00f3n  <img alt=\"\u2199\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Flecha suroeste\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2199.png\" title=\"Flecha suroeste\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://hpvv-nonono.wixsite.com/mysite\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3eFneLz03g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://hpvv-nonono.wixsite.com/mysite\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">hpvv-nonono.wixsite.com/mysite</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cemprotecta/status/961572397139857409\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d26x1oaJTI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cemprotecta/status/961572397139857409\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cemprotecta/st</span><span class=\"invisible\">atus/961572397139857409</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-02-09T13:50:10", "timestamp_epochs": 1518184210, "tweet_id": "961960418586501121", "tweet_url": "/kibounohoppe/status/961960418586501121", "user_id": "769839251546447874", "username": "Mustapha(\u30e0\u30b9\u30bf\u30fc\u30d5\u30a1)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CBHtM75WEAAuT3j.jpg", "https://pbs.twimg.com/media/CBHtNGZWEAA-e78.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm?mobile=nocontent#.VRHtsJyOYKw.twitter"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 15, "screen_name": "JMoussatche", "text": "C\u00e1ncer de cuello \nEs uno de los c\u00e1nceres..\nCDC - P\u00e1gina principal del c\u00e1ncer de cuello uterino http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm?mobile=nocontent#.VRHtsJyOYKw.twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com/vK61JGSNBY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer de cuello \nEs uno de los c\u00e1nceres..\nCDC - <strong>P\u00e1gina</strong> principal del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm?mobile=nocontent#.VRHtsJyOYKw.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZbdnbiwAmm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm?mobile=nocontent#.VRHtsJyOYKw.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cdc.gov/spanish/cancer</span><span class=\"invisible\">/cervical/index.htm?mobile=nocontent#.VRHtsJyOYKw.twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/vK61JGSNBY\">pic.twitter.com/vK61JGSNBY</a></p>", "timestamp": "2015-03-27T17:22:41", "timestamp_epochs": 1427476961, "tweet_id": "581506638122745857", "tweet_url": "/JMoussatche/status/581506638122745857", "user_id": "2275319180", "username": "Dr Jos\u00e9 Luis Moussatche", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.paginasiete.bo/sociedad/2015/3/1/pruebas-para-detectar-cancer-cuello-uterino-48732.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LIVESTRONGCTHMX", "text": "Hay 3 pruebas para detectar el c\u00e1ncer de cuello uterino - Diario Pagina Siete http://www.paginasiete.bo/sociedad/2015/3/1/pruebas-para-detectar-cancer-cuello-uterino-48732.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay 3 pruebas para detectar el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paginasiete.bo/sociedad/2015/3/1/pruebas-para-detectar-cancer-cuello-uterino-48732.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/22VfYjziu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paginasiete.bo/sociedad/2015/3/1/pruebas-para-detectar-cancer-cuello-uterino-48732.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/sociedad/2015/</span><span class=\"invisible\">3/1/pruebas-para-detectar-cancer-cuello-uterino-48732.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-03-02T00:37:04", "timestamp_epochs": 1425256624, "tweet_id": "572193872350212097", "tweet_url": "/LIVESTRONGCTHMX/status/572193872350212097", "user_id": "2439372817", "username": "LIVESTRONG CTH MEX", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NewsCancerpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/B_BLKXGU0AElWBz.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/Kt5OGU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "NewsCancer", "text": "\u2192 \u2605  Hay 3 pruebas para detectar el c\u00e1ncer de cuello uterino - Diario Pagina\u2026 http://goo.gl/Kt5OGU\u00a0 #NewsCancerpic.twitter.com/d9ipTLV4AQ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605  Hay 3 pruebas para detectar el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/Kt5OGU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tcP7qnD5gA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/Kt5OGU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Kt5OGU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsCancer?src=hash\"><s>#</s><b>NewsCancer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/d9ipTLV4AQ\">pic.twitter.com/d9ipTLV4AQ</a></p>", "timestamp": "2015-03-01T14:24:49", "timestamp_epochs": 1425219889, "tweet_id": "572039794110308352", "tweet_url": "/NewsCancer/status/572039794110308352", "user_id": "232033568", "username": "\u25baNoticias de C\u00e1ncer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.naturbite.es", "http://fb.me/1ojoPlgBP"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Naturbite", "text": "http://www.naturbite.es\u00a0 Ex\u00e1menes para el c\u00e1ncer de cuello uterino: Nueva p\u00e1gina en MedlinePlus en espa\u00f1ol... http://fb.me/1ojoPlgBP\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.naturbite.es\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/t5cOSZOlor\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.naturbite.es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">naturbite.es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Ex\u00e1menes para el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>: Nueva <strong>p\u00e1gina</strong> en MedlinePlus en espa\u00f1ol... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1ojoPlgBP\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/xDWGJ4F05I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1ojoPlgBP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1ojoPlgBP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-11-29T06:05:32", "timestamp_epochs": 1417241132, "tweet_id": "538574461352804352", "tweet_url": "/Naturbite/status/538574461352804352", "user_id": "510325841", "username": "NaturBite", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "aesg", "text": "RT @889Noticias: Para conocer m\u00e1s del c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino puedes ver la p\u00e1gina www.conocerparavivir.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38277042\" dir=\"ltr\" href=\"/889Noticias\"><s>@</s><b>889Noticias</b></a>: Para conocer m\u00e1s del c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> puedes ver la <strong>p\u00e1gina</strong> www.conocerparavivir.com</p>", "timestamp": "2010-11-18T18:03:37", "timestamp_epochs": 1290103417, "tweet_id": "5320234592374784", "tweet_url": "/aesg/status/5320234592374784", "user_id": "36457781", "username": "Antonio S\u00e1nchez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "889Noticias", "text": "Para conocer m\u00e1s del c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino puedes ver la p\u00e1gina www.conocerparavivir.com", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para conocer m\u00e1s del c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> puedes ver la <strong>p\u00e1gina</strong> www.conocerparavivir.com</p>", "timestamp": "2010-11-18T17:22:43", "timestamp_epochs": 1290100963, "tweet_id": "5309941946523649", "tweet_url": "/889Noticias/status/5309941946523649", "user_id": "38277042", "username": "88.9 Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mndscarol", "text": "desculpe estar poluindo a p\u00e1gina de vcs c um coment\u00e1rio UTERINO, mas sinto fortes c\u00f3licas e mais uma vez vou ao hemominas levar meu absor..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpe estar poluindo a <strong>p\u00e1gina</strong> de vcs c um coment\u00e1rio <strong>UTERINO</strong>, mas sinto fortes c\u00f3licas e mais uma vez vou ao hemominas levar meu absor..</p>", "timestamp": "2010-10-17T21:14:09", "timestamp_epochs": 1287350049, "tweet_id": "27672454469", "tweet_url": "/mndscarol/status/27672454469", "user_id": "117450512", "username": "carol mendes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lorelrey", "text": "De la p\u00e1gina de @prosaludv. C\u00e1ncer de Cuello Uterino. Saber ayuda a prevenir y curar: http://bit.ly/cSyyBK", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De la <strong>p\u00e1gina</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65386886\" dir=\"ltr\" href=\"/prosaludv\"><s>@</s><b>prosaludv</b></a>. C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong>. Saber ayuda a prevenir y curar: http://bit.ly/cSyyBK</p>", "timestamp": "2010-09-12T21:25:46", "timestamp_epochs": 1284326746, "tweet_id": "24317621342", "tweet_url": "/lorelrey/status/24317621342", "user_id": "76046388", "username": "Lorena Liendo Rey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/CK6Zapcu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "layert01", "text": "Cancro do colo uterino: Mo\u00e7ambique submete pedido de vacina \u00e0 OMS\n\nMais detalhes na pagina de Noticias... http://fb.me/CK6Zapcu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cancro do colo <strong>uterino</strong>: Mo\u00e7ambique submete pedido de vacina \u00e0 OMS\n\nMais detalhes na <strong>pagina</strong> de Noticias... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/CK6Zapcu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0Yst95Dw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/CK6Zapcu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/CK6Zapcu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-11-23T13:00:17", "timestamp_epochs": 1353675617, "tweet_id": "271961366322110464", "tweet_url": "/layert01/status/271961366322110464", "user_id": "196752944", "username": "Layert O Perspicaz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.paginasiete.bo/2012-11-11/Sociedad/Destacados/39soc-002-1111.aspx"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "UNFPABolivia", "text": "Datos de la Unidad de Epidemiolog\u00eda\nC\u00e1ncer de cuello uterino, el m\u00e1s com\u00fan en Bolivia. Fuente: P\u00e1gina Siete\nhttp://www.paginasiete.bo/2012-11-11/Sociedad/Destacados/39soc-002-1111.aspx\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Datos de la Unidad de Epidemiolog\u00eda\nC\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, el m\u00e1s com\u00fan en Bolivia. Fuente: <strong>P\u00e1gina</strong> Siete\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paginasiete.bo/2012-11-11/Sociedad/Destacados/39soc-002-1111.aspx\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JBAzsSwi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paginasiete.bo/2012-11-11/Sociedad/Destacados/39soc-002-1111.aspx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/2012-11-11/Soc</span><span class=\"invisible\">iedad/Destacados/39soc-002-1111.aspx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2012-11-12T20:31:09", "timestamp_epochs": 1352752269, "tweet_id": "268088566335279104", "tweet_url": "/UNFPABolivia/status/268088566335279104", "user_id": "318602389", "username": "UNFPA en Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QxthAt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pagina_siete", "text": "C\u00e1ncer de cuello uterino, el m\u00e1s com\u00fan en Bolivia http://bit.ly/QxthAt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, el m\u00e1s com\u00fan en Bolivia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QxthAt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/4FtSYK4J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QxthAt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QxthAt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-11-11T01:36:01", "timestamp_epochs": 1352597761, "tweet_id": "267440513634951168", "tweet_url": "/pagina_siete/status/267440513634951168", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["SUMI", "c\u00e1ncer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/QpoLPT"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "#SUMI tambi\u00e9n atiende lesiones de cuello uterino y #c\u00e1ncer inicial http://bit.ly/QpoLPT\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SUMI?src=hash\"><s>#</s><b>SUMI</b></a> tambi\u00e9n atiende lesiones de cuello <strong>uterino</strong> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> inicial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/QpoLPT\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zaL7Vlpa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/QpoLPT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/QpoLPT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-09-14T18:31:30", "timestamp_epochs": 1347647490, "tweet_id": "246677571717177345", "tweet_url": "/pagina_siete/status/246677571717177345", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/F8QIaxE0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocIsabelDuarte", "text": "ATENCION!!! dia 8 de agosto en mi pagina hay una nota sobre vacuna contra el cancer de cuello uterino (HPV), con... http://fb.me/F8QIaxE0\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ATENCION!!! dia 8 de agosto en mi <strong>pagina</strong> hay una nota sobre vacuna contra el cancer de cuello <strong>uterino</strong> (HPV), con... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/F8QIaxE0\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/0oWw2xIP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/F8QIaxE0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/F8QIaxE0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-29T15:07:31", "timestamp_epochs": 1346252851, "tweet_id": "240828031290195968", "tweet_url": "/DocIsabelDuarte/status/240828031290195968", "user_id": "612235824", "username": "Isabel Duarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1ghuE3IFS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DocIsabelDuarte", "text": "ATENCION!!! dia 8 de agosto en mi pagina hay una nota sobre vacuna contra el cancer de cuello uterino (HPV), con... http://fb.me/1ghuE3IFS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ATENCION!!! dia 8 de agosto en mi <strong>pagina</strong> hay una nota sobre vacuna contra el cancer de cuello <strong>uterino</strong> (HPV), con... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1ghuE3IFS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ZcywfyUh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1ghuE3IFS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1ghuE3IFS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-08-29T15:06:28", "timestamp_epochs": 1346252788, "tweet_id": "240827765346148352", "tweet_url": "/DocIsabelDuarte/status/240827765346148352", "user_id": "612235824", "username": "Isabel Duarte", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["NewsCancer"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/M1x2oi"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NewsCancer", "text": "\u2192 \u2605  Contra el c\u00e1ncer uterino - Diario Pagina Siete http://goo.gl/M1x2oi\u00a0 #NewsCancer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605  Contra el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/M1x2oi\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/mQO5BxLrBz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/M1x2oi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/M1x2oi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsCancer?src=hash\"><s>#</s><b>NewsCancer</b></a></p>", "timestamp": "2014-08-27T19:43:50", "timestamp_epochs": 1409168630, "tweet_id": "504715934741716992", "tweet_url": "/NewsCancer/status/504715934741716992", "user_id": "232033568", "username": "\u25baNoticias de C\u00e1ncer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ldpilarevolledo", "text": "hoy me echaron a patadas de una p\u00e1gina \"feminista\" pq coment\u00e9 un post en el q dec\u00edan q un masaje uterino bimanual era violencia obst\u00e9trica", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hoy me echaron a patadas de una <strong>p\u00e1gina</strong> \"feminista\" pq coment\u00e9 un post en el q dec\u00edan q un masaje <strong>uterino</strong> bimanual era violencia obst\u00e9trica</p>", "timestamp": "2014-07-04T01:22:27", "timestamp_epochs": 1404436947, "tweet_id": "484869816290131968", "tweet_url": "/ldpilarevolledo/status/484869816290131968", "user_id": "75605526", "username": "Pilar Revolledo \ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["AbortoPorViolaci\u00f3n"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pagina12.com.ar/diario/elpais/1-249174-2014-06-23.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "olgag1virginia", "text": "#AbortoPorViolaci\u00f3n P\u00e1gina/12 - El sufrimiento como castigo http://www.pagina12.com.ar/diario/elpais/1-249174-2014-06-23.html\u00a0\u2026 !Un legrado uterino sin anestesia es una forma d tortura!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoPorViolaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoPorViolaci\u00f3n</b></a> <strong>P\u00e1gina</strong>/12 - El sufrimiento como castigo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/elpais/1-249174-2014-06-23.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BwyOojHxfz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/elpais/1-249174-2014-06-23.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pagina12.com.ar/diario/elpais/</span><span class=\"invisible\">1-249174-2014-06-23.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> !Un legrado <strong>uterino</strong> sin anestesia es una forma d tortura!</p>", "timestamp": "2014-06-24T19:35:41", "timestamp_epochs": 1403638541, "tweet_id": "481521059024220163", "tweet_url": "/olgag1virginia/status/481521059024220163", "user_id": "1511515915", "username": "virginia\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ginecoweb.com"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "dranadiamohtar", "text": "Hoy en el d\u00eda de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Cuello Uterino te recomiendo visitar la p\u00e1gina del Dr. Ricardo G\u00f3mez http://ginecoweb.com\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en el d\u00eda de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong> te recomiendo visitar la <strong>p\u00e1gina</strong> del Dr. Ricardo G\u00f3mez <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ginecoweb.com\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/awQtPeoKbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ginecoweb.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ginecoweb.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-03-26T15:55:43", "timestamp_epochs": 1395849343, "tweet_id": "448850793958240256", "tweet_url": "/dranadiamohtar/status/448850793958240256", "user_id": "472438834", "username": "Dra. Nadia Mohtar N.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Prevenci\u00f3n", "c\u00e1ncer", "cuello", "uterino"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6llVK2wNj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yoamopsp", "text": "#Prevenci\u00f3n #c\u00e1ncer de #cuello #uterino gracias a nuestra p\u00e1gina amiga Tecnolog\u00eda M\u00e9dica. http://fb.me/6llVK2wNj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prevenci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Prevenci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1ncer?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1ncer</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuello?src=hash\"><s>#</s><b>cuello</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/uterino?src=hash\"><s>#</s><b><strong>uterino</strong></b></a> gracias a nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> amiga Tecnolog\u00eda M\u00e9dica. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6llVK2wNj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/CmlmzHrJzY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6llVK2wNj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6llVK2wNj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-28T18:45:47", "timestamp_epochs": 1390934747, "tweet_id": "428237484334391296", "tweet_url": "/yoamopsp/status/428237484334391296", "user_id": "154978281", "username": "Jenny Maturana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/KfeYxF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "primera_pagina", "text": "Lanzamiento de la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n  de C\u00e1ncer de Cuello Uterino http://bit.ly/KfeYxF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanzamiento de la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n  de C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/KfeYxF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2pDjCiLq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/KfeYxF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/KfeYxF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-06-11T11:27:04", "timestamp_epochs": 1339414024, "tweet_id": "212143912075276288", "tweet_url": "/primera_pagina/status/212143912075276288", "user_id": "143546679", "username": "Primera P\u00e1gina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1CF4EOIFW"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EnLaEsquinaAC", "text": "Lanzamiento de la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n  de C\u00e1ncer de Cuello Uterino   :: Primera P\u00e1gina de Ensenada http://fb.me/1CF4EOIFW\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanzamiento de la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n  de C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong>   :: Primera <strong>P\u00e1gina</strong> de Ensenada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1CF4EOIFW\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/urS3aL07\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1CF4EOIFW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1CF4EOIFW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-06-08T21:11:19", "timestamp_epochs": 1339189879, "tweet_id": "211203780308504576", "tweet_url": "/EnLaEsquinaAC/status/211203780308504576", "user_id": "384478102", "username": "En La Esquina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/KfeYxF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "primera_pagina", "text": "Lanzamiento de la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n  de C\u00e1ncer de Cuello Uterino http://bit.ly/KfeYxF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lanzamiento de la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n  de C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/KfeYxF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/2pDjCiLq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/KfeYxF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/KfeYxF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-06-07T20:54:46", "timestamp_epochs": 1339102486, "tweet_id": "210837225997471744", "tweet_url": "/primera_pagina/status/210837225997471744", "user_id": "143546679", "username": "Primera P\u00e1gina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FUNACC12", "text": "En M\u00e9xico, cada 2 horas una mujer muere por C\u00e1ncer C\u00e9rvico Uterino. \n\nPrev\u00e9n hoy!!\n\nVisita nuestra p\u00e1gina www.funacc.org.mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En M\u00e9xico, cada 2 horas una mujer muere por C\u00e1ncer C\u00e9rvico <strong>Uterino</strong>. \n\nPrev\u00e9n hoy!!\n\nVisita nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> www.funacc.org.mx</p>", "timestamp": "2011-12-22T21:33:41", "timestamp_epochs": 1324589621, "tweet_id": "149965857152442370", "tweet_url": "/FUNACC12/status/149965857152442370", "user_id": "267603122", "username": "FUNACC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://migre.me/77ojj"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "hosp_einstein", "text": "A P\u00e1gina Einstein agora \u00e9 Einstein Sa\u00fade. Confira o artigo desta semana, sobre emboliza\u00e7\u00e3o de mioma uterino: http://migre.me/77ojj\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <strong>P\u00e1gina</strong> Einstein agora \u00e9 Einstein Sa\u00fade. Confira o artigo desta semana, sobre emboliza\u00e7\u00e3o de mioma <strong>uterino</strong>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/77ojj\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/gJlVIEba\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/77ojj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/77ojj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-12T23:20:04", "timestamp_epochs": 1323732004, "tweet_id": "146368752093630464", "tweet_url": "/hosp_einstein/status/146368752093630464", "user_id": "43108299", "username": "H.I.Albert Einstein", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1DXspJzjf"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UltraMedPM", "text": "Prolapso uterino\nEnviar esta p\u00e1gina a un amigo Enviar esta p\u00e1gina a un amigo Facebook Twitter Google+\n\nSe... http://fb.me/1DXspJzjf\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prolapso <strong>uterino</strong>\nEnviar esta <strong>p\u00e1gina</strong> a un amigo Enviar esta <strong>p\u00e1gina</strong> a un amigo Facebook Twitter Google+\n\nSe... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1DXspJzjf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ENGXnuFXGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1DXspJzjf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1DXspJzjf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-10-24T12:43:31", "timestamp_epochs": 1477313011, "tweet_id": "790534184490135553", "tweet_url": "/UltraMedPM/status/790534184490135553", "user_id": "1594151466", "username": "Ultra Med", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "leaniperozo", "text": "CDC - P\u00e1gina principal del c\u00e1ncer de cuello uterino http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/\u00a0\u2026 v\u00eda @CDCgov", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CDC - <strong>P\u00e1gina</strong> principal del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VkenPjos3r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cdc.gov/spanish/cancer</span><span class=\"invisible\">/cervical/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146569971\" dir=\"ltr\" href=\"/CDCgov\"><s>@</s><b>CDCgov</b></a></p>", "timestamp": "2016-09-12T19:54:21", "timestamp_epochs": 1473710061, "tweet_id": "775422316318695424", "tweet_url": "/leaniperozo/status/775422316318695424", "user_id": "552368082", "username": "leanizez perozo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vuelodeunquinde", "text": "CDC - P\u00e1gina principal del c\u00e1ncer de cuello uterino http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/\u00a0\u2026 via @CDCgov", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CDC - <strong>P\u00e1gina</strong> principal del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zn9O3aPevb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cdc.gov/spanish/cancer</span><span class=\"invisible\">/cervical/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146569971\" dir=\"ltr\" href=\"/CDCgov\"><s>@</s><b>CDCgov</b></a></p>", "timestamp": "2016-06-06T02:45:41", "timestamp_epochs": 1465181141, "tweet_id": "739649434582167553", "tweet_url": "/vuelodeunquinde/status/739649434582167553", "user_id": "81681279", "username": "A Vuelo De Un Quinde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": ["http://www.figo.org/sites/default/files/uploads/wg-publications/gynec-cancer/Spanish_version.pdf"], "parent_tweet_id": "725434610587332609", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "colombomosquita", "user_id": "1953313837"}], "retweets": 2, "screen_name": "crancranc", "text": "@colombomosquita P\u00e1gina 85, texto de FIGO lista citolog\u00eda como medida preventiva de c\u00e1ncer cuello uterino. http://www.figo.org/sites/default/files/uploads/wg-publications/gynec-cancer/Spanish_version.pdf\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1953313837\" dir=\"ltr\" href=\"/colombomosquita\"><s>@</s><b>colombomosquita</b></a> <strong>P\u00e1gina</strong> 85, texto de FIGO lista citolog\u00eda como medida preventiva de c\u00e1ncer cuello <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.figo.org/sites/default/files/uploads/wg-publications/gynec-cancer/Spanish_version.pdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/emLN9skbzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.figo.org/sites/default/files/uploads/wg-publications/gynec-cancer/Spanish_version.pdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">figo.org/sites/default/</span><span class=\"invisible\">files/uploads/wg-publications/gynec-cancer/Spanish_version.pdf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-04-29T18:52:39", "timestamp_epochs": 1461955959, "tweet_id": "726122040567156736", "tweet_url": "/crancranc/status/726122040567156736", "user_id": "3074787677", "username": "KrankranK", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CePdhnIW8AACWQs.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/ykjK33"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "Promulgan ley departamental para prevenir c\u00e1ncer uterino\n-->>http://goo.gl/ykjK33\u00a0pic.twitter.com/dA49ENxhdL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Promulgan ley departamental para prevenir c\u00e1ncer <strong>uterino</strong>\n--&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/ykjK33\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yjWEpXj8Rr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/ykjK33\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ykjK33</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dA49ENxhdL\">pic.twitter.com/dA49ENxhdL</a></p>", "timestamp": "2016-03-23T15:06:21", "timestamp_epochs": 1458745581, "tweet_id": "712656739435483136", "tweet_url": "/pagina_siete/status/712656739435483136", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/6VklkVPFM"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Pagina1News", "text": "Amamenta\u00e7\u00e3o pode reduzir substancialmente risco de c\u00e2ncer uterino, diz pesquisa - Pagina 1 News - A not\u00edcia de... http://fb.me/6VklkVPFM\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amamenta\u00e7\u00e3o pode reduzir substancialmente risco de c\u00e2ncer <strong>uterino</strong>, diz pesquisa - <strong>Pagina</strong> 1 News - A not\u00edcia de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/6VklkVPFM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nNVx9Hixjy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/6VklkVPFM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/6VklkVPFM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-06-01T16:51:42", "timestamp_epochs": 1496335902, "tweet_id": "870321971145396226", "tweet_url": "/Pagina1News/status/870321971145396226", "user_id": "2918299768", "username": "P\u00e1gina1News", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Ahora"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C_-pGbyUAAImS01.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "#Ahora\nDirectora del Hospital de la Mujer realiza el lanzamiento de la Campa\u00f1a de prevenci\u00f3n contra el c\u00e1ncer de mama y cuello uterino. pic.twitter.com/kLm3XoBaqY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ahora?src=hash\"><s>#</s><b>Ahora</b></a>\nDirectora del Hospital de la Mujer realiza el lanzamiento de la Campa\u00f1a de prevenci\u00f3n contra el c\u00e1ncer de mama y cuello <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kLm3XoBaqY\">pic.twitter.com/kLm3XoBaqY</a></p>", "timestamp": "2017-05-16T21:38:36", "timestamp_epochs": 1494970716, "tweet_id": "864595966204280836", "tweet_url": "/pagina_siete/status/864595966204280836", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Aborto", "VPH"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856889269440450561", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Diputados_Bol", "user_id": "1288792658"}, {"screen_name": "GabrielaSCZ", "user_id": "2673826854"}], "retweets": 0, "screen_name": "Diputados_Bol", "text": ".@GabrielaSCZ en @MinSaludBolivia #Aborto: Con vacuna contra #VPH se estar\u00eda eliminando 1\u00b0 causa de muerte materna, c\u00e1ncer de cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2673826854\" dir=\"ltr\" href=\"/GabrielaSCZ\"><s>@</s><b>GabrielaSCZ</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589678035\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludBolivia\"><s>@</s><b>MinSaludBolivia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aborto?src=hash\"><s>#</s><b>Aborto</b></a>: Con vacuna contra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VPH?src=hash\"><s>#</s><b>VPH</b></a> se estar\u00eda eliminando 1\u00b0 causa de muerte materna, c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2017-04-25T15:21:44", "timestamp_epochs": 1493133704, "tweet_id": "856890980859084805", "tweet_url": "/Diputados_Bol/status/856890980859084805", "user_id": "1288792658", "username": "Diputados Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Aborto"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "856168601975484417", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Diputados_Bol", "user_id": "1288792658"}, {"screen_name": "GabrielaSCZ", "user_id": "2673826854"}], "retweets": 2, "screen_name": "Diputados_Bol", "text": ".@GabrielaSCZ: El #Aborto clandestino es la tercera causa de muerte de mujeres en el pa\u00eds, la primera causa es el c\u00e1ncer de cuello uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2673826854\" dir=\"ltr\" href=\"/GabrielaSCZ\"><s>@</s><b>GabrielaSCZ</b></a>: El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aborto?src=hash\"><s>#</s><b>Aborto</b></a> clandestino es la tercera causa de muerte de mujeres en el pa\u00eds, la primera causa es el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2017-04-23T15:42:16", "timestamp_epochs": 1492962136, "tweet_id": "856171370610380801", "tweet_url": "/Diputados_Bol/status/856171370610380801", "user_id": "1288792658", "username": "Diputados Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/5jkSkIvM9"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ninezbolivia", "text": "845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino - Diario Pagina Siete http://fb.me/5jkSkIvM9\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/5jkSkIvM9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TjS9qhQn3w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/5jkSkIvM9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/5jkSkIvM9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-04-17T20:20:31", "timestamp_epochs": 1492460431, "tweet_id": "854067068697796608", "tweet_url": "/ninezbolivia/status/854067068697796608", "user_id": "249900625", "username": "ni\u00f1ez bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C9oVQp7XgAAbJv8.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.paginasiete.bo/n134550"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino http://www.paginasiete.bo/n134550\u00a0pic.twitter.com/337Td4kwDh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paginasiete.bo/n134550\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k2JsP4ltaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paginasiete.bo/n134550\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/n134550</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/337Td4kwDh\">pic.twitter.com/337Td4kwDh</a></p>", "timestamp": "2017-04-17T17:25:00", "timestamp_epochs": 1492449900, "tweet_id": "854022899983929344", "tweet_url": "/pagina_siete/status/854022899983929344", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C9mHhlYVYAA8tOI.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/NvkRdl"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NotisaludOnline", "text": "845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino - Diario Pagina Siete http://dlvr.it/NvkRdl\u00a0pic.twitter.com/wWAf5KAJDe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/NvkRdl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RJdPHnnu3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/NvkRdl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/NvkRdl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wWAf5KAJDe\">pic.twitter.com/wWAf5KAJDe</a></p>", "timestamp": "2017-04-17T06:48:06", "timestamp_epochs": 1492411686, "tweet_id": "853862618091503617", "tweet_url": "/NotisaludOnline/status/853862618091503617", "user_id": "850418024138100736", "username": "Notisalud Online", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NewsCancerpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C9lu0McVYAI8p7q.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/NvhyNy"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NewsCancer", "text": "\u2192 \u2605  845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino - Diario Pagina Siete http://dlvr.it/NvhyNy\u00a0 #NewsCancerpic.twitter.com/N5FMS2ejmM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605  845 mujeres mueren cada a\u00f1o por c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/NvhyNy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lUQkq1iSQj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/NvhyNy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/NvhyNy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsCancer?src=hash\"><s>#</s><b>NewsCancer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N5FMS2ejmM\">pic.twitter.com/N5FMS2ejmM</a></p>", "timestamp": "2017-04-17T05:00:09", "timestamp_epochs": 1492405209, "tweet_id": "853835450535952385", "tweet_url": "/NewsCancer/status/853835450535952385", "user_id": "232033568", "username": "\u25baNoticias de C\u00e1ncer", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C8hJ_ddXoAA6-iy.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://www.paginasiete.bo/n132981"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "pagina_siete", "text": "Cuatro a cinco mujeres mueren al d\u00eda por c\u00e1ncer de cuello uterino en Bolivia http://www.paginasiete.bo/n132981\u00a0pic.twitter.com/uCJe1iqEkc", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuatro a cinco mujeres mueren al d\u00eda por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en Bolivia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paginasiete.bo/n132981\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/74NgW9MytB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paginasiete.bo/n132981\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/n132981</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uCJe1iqEkc\">pic.twitter.com/uCJe1iqEkc</a></p>", "timestamp": "2017-04-04T02:15:01", "timestamp_epochs": 1491272101, "tweet_id": "849082849839939586", "tweet_url": "/pagina_siete/status/849082849839939586", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/C8gqw2YXkAAKa9d.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.paginasiete.bo/n132981"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pagina_siete", "text": "Cuatro a cinco mujeres mueren al d\u00eda por c\u00e1ncer de cuello uterino en Bolivia http://www.paginasiete.bo/n132981\u00a0pic.twitter.com/rvtKKJMhoL", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuatro a cinco mujeres mueren al d\u00eda por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> en Bolivia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.paginasiete.bo/n132981\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/74NgW9MytB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.paginasiete.bo/n132981\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/n132981</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rvtKKJMhoL\">pic.twitter.com/rvtKKJMhoL</a></p>", "timestamp": "2017-04-03T19:08:46", "timestamp_epochs": 1491246526, "tweet_id": "848975582629154816", "tweet_url": "/pagina_siete/status/848975582629154816", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Enederres", "text": "Chamo amo esta pagina de face llamada Magic Markers, perfecta para lo que quiero hacer del video del cancer de cuello uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chamo amo esta <strong>pagina</strong> de face llamada Magic Markers, perfecta para lo que quiero hacer del video del cancer de cuello <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2016-12-22T15:48:39", "timestamp_epochs": 1482421719, "tweet_id": "811961659573108736", "tweet_url": "/Enederres/status/811961659573108736", "user_id": "2437716474", "username": "\u2728 Andr\u00e9 \ud83d\udc96", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://www.drronaldcastillo.com.ve/blog", "https://www.instagram.com/p/Bs3DDa1jB6Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zagysre51je0"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "DRonaldcastillo", "text": "La colposcopia es un aliado fundamental en nuestra lucha contra el c\u00e1ncer de cuello uterino. Visita mi p\u00e1gina http://www.drronaldcastillo.com.ve/blog\u00a0  para que puedas ver mi \u00faltimo art\u00edculo\u2026 https://www.instagram.com/p/Bs3DDa1jB6Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zagysre51je0\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La colposcopia es un aliado fundamental en nuestra lucha contra el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. Visita mi <strong>p\u00e1gina</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.drronaldcastillo.com.ve/blog\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mf7ZwTaqH6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.drronaldcastillo.com.ve/blog\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">drronaldcastillo.com.ve/blog</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  para que puedas ver mi \u00faltimo art\u00edculo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bs3DDa1jB6Z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zagysre51je0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6sHS60GJX0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bs3DDa1jB6Z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zagysre51je0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bs3DDa1jB6Z/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zagysre51je0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T14:42:36", "timestamp_epochs": 1547995356, "tweet_id": "1086997426546843649", "tweet_url": "/DRonaldcastillo/status/1086997426546843649", "user_id": "96628796", "username": "Dr_Ronald Castillo G", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["CervicalCancerAwarenesspic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Dw-dzZhWoAMi5wY.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://espanol.womenshealth.gov/cancer/cervical-cancer"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "OMH_Espanol", "text": "Obt\u00e9n informaci\u00f3n en la p\u00e1gina web de @SaludDLaMujer sobre el c\u00e1ncer de cuello uterino y la importancia de hacerte ex\u00e1menes regularmente.  https://espanol.womenshealth.gov/cancer/cervical-cancer\u00a0\u2026 #CervicalCancerAwarenesspic.twitter.com/6P7ap6GwKG", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Obt\u00e9n informaci\u00f3n en la <strong>p\u00e1gina</strong> web de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191612024\" dir=\"ltr\" href=\"/SaludDLaMujer\"><s>@</s><b>SaludDLaMujer</b></a> sobre el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y la importancia de hacerte ex\u00e1menes regularmente.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://espanol.womenshealth.gov/cancer/cervical-cancer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dbm4BOeMfp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://espanol.womenshealth.gov/cancer/cervical-cancer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">espanol.womenshealth.gov/cancer/cervica</span><span class=\"invisible\">l-cancer</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CervicalCancerAwareness?src=hash\"><s>#</s><b>CervicalCancerAwareness</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6P7ap6GwKG\">pic.twitter.com/6P7ap6GwKG</a></p>", "timestamp": "2019-01-15T19:36:53", "timestamp_epochs": 1547581013, "tweet_id": "1085259543926525953", "tweet_url": "/OMH_Espanol/status/1085259543926525953", "user_id": "462037950", "username": "OMH en Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CervicalCancerAwareness"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://esp.fda.gov/TobaccoProducts/PublicHealthEducation/HealthInformation/ucm445713.htm?utm_source=CTPPartnerTwitter&utm_medium=social&utm_campaign=ctp-womenshealth"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "OMH_Espanol", "text": "\u00bfConoces las maneras de c\u00f3mo protegerte del c\u00e1ncer de cuello uterino? Exam\u00ednate. Habla con tu doctor. Deja de fumar. Visita la p\u00e1gina de @FDATobacco https://esp.fda.gov/TobaccoProducts/PublicHealthEducation/HealthInformation/ucm445713.htm?utm_source=CTPPartnerTwitter&utm_medium=social&utm_campaign=ctp-womenshealth\u00a0\u2026 para aprender m\u00e1s sobre c\u00f3mo fumar afecta la salud de las mujeres. #CervicalCancerAwareness", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfConoces las maneras de c\u00f3mo protegerte del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>? Exam\u00ednate. Habla con tu doctor. Deja de fumar. Visita la <strong>p\u00e1gina</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158006058\" dir=\"ltr\" href=\"/FDATobacco\"><s>@</s><b>FDATobacco</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://esp.fda.gov/TobaccoProducts/PublicHealthEducation/HealthInformation/ucm445713.htm?utm_source=CTPPartnerTwitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ctp-womenshealth\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zzw91hVCpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://esp.fda.gov/TobaccoProducts/PublicHealthEducation/HealthInformation/ucm445713.htm?utm_source=CTPPartnerTwitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ctp-womenshealth\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">esp.fda.gov/TobaccoProduct</span><span class=\"invisible\">s/PublicHealthEducation/HealthInformation/ucm445713.htm?utm_source=CTPPartnerTwitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=ctp-womenshealth</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> para aprender m\u00e1s sobre c\u00f3mo fumar afecta la salud de las mujeres. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CervicalCancerAwareness?src=hash\"><s>#</s><b>CervicalCancerAwareness</b></a></p>", "timestamp": "2019-01-14T20:34:05", "timestamp_epochs": 1547498045, "tweet_id": "1084911551973347328", "tweet_url": "/OMH_Espanol/status/1084911551973347328", "user_id": "462037950", "username": "OMH en Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Local"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["https://bit.ly/2S9ppXv"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "AnguloInforma", "text": "#Local  | El c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino puede prevenirse: @SSDurango \n\nEn nuestra p\u00e1gina la informaci\u00f3n completa \nhttps://bit.ly/2S9ppXv\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Local?src=hash\"><s>#</s><b>Local</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcf0\" aria-label=\"Emoji: Peri\u00f3dico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f0.png\" title=\"Peri\u00f3dico\"/> | El c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> puede prevenirse: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"206776003\" dir=\"ltr\" href=\"/SSDurango\"><s>@</s><b>SSDurango</b></a> \n\nEn nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> la informaci\u00f3n completa <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2S9ppXv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ly9EJa7yS7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2S9ppXv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2S9ppXv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2018-11-24T16:46:00", "timestamp_epochs": 1543077960, "tweet_id": "1066372371878215680", "tweet_url": "/AnguloInforma/status/1066372371878215680", "user_id": "2845989686", "username": "\u00c1ngulo Informativo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "1065271967312461824", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "FrancSrX", "user_id": "1927911120"}], "retweets": 1, "screen_name": "dewardom", "text": "\u00a1Maestros de la publicidad en los a\u00f1os 50-60! \nLo que yo no sab\u00eda es que el \u00fatero se encuentra en el pie y en las cervicales \nNecesito saber la nota a pie de p\u00e1gina tras ese * despu\u00e9s de \"uterino\" \nY el culmen son las medidas de Pepito\nEs grandioso lo mires por donde lo mires", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Maestros de la publicidad en los a\u00f1os 50-60! \nLo que yo no sab\u00eda es que el \u00fatero se encuentra en el pie y en las cervicales <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>\nNecesito saber la nota a pie de <strong>p\u00e1gina</strong> tras ese * despu\u00e9s de \"<strong>uterino</strong>\" <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Cara sonriente con boca abierta y sudor fr\u00edo\"/>\nY el culmen son las medidas de Pepito\nEs grandioso lo mires por donde lo mires</p>", "timestamp": "2018-11-21T16:23:05", "timestamp_epochs": 1542817385, "tweet_id": "1065279443005001728", "tweet_url": "/dewardom/status/1065279443005001728", "user_id": "612984123", "username": "Roc\u00edo G. D.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/192835807439263/videos/777511365933431/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LUCHITOG", "text": "HABLEMOS DE.... \n\nCON LA SRA. MONICA CONSUEGRA SOLANO.\n\nTEMA: PREVENCI\u00d3N DE C\u00c1NCER DEL CUELLO UTERINO - CITOLOGIA CERVICO-VAGINAL.\n\nCUALQUIER INQUIETUD O PREGUNTA, REALIZARLA EN NUESTRA  PAGINA OFICIAL DEL FACEBOOK... https://www.facebook.com/192835807439263/videos/777511365933431/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HABLEMOS DE.... \n\nCON LA SRA. MONICA CONSUEGRA SOLANO.\n\nTEMA: PREVENCI\u00d3N DE C\u00c1NCER DEL CUELLO <strong>UTERINO</strong> - CITOLOGIA CERVICO-VAGINAL.\n\nCUALQUIER INQUIETUD O PREGUNTA, REALIZARLA EN NUESTRA  <strong>PAGINA</strong> OFICIAL DEL FACEBOOK... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/192835807439263/videos/777511365933431/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KYPJGuAs54\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/192835807439263/videos/777511365933431/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/19283580743926</span><span class=\"invisible\">3/videos/777511365933431/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-11-19T19:23:48", "timestamp_epochs": 1542655428, "tweet_id": "1064600143272599553", "tweet_url": "/LUCHITOG/status/1064600143272599553", "user_id": "58314824", "username": "LUIS G. NOTI-BARANOA", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DqI6zK-XgAIEOdT.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.paginasiete.bo/n197728"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "@MinSaludBolivia lanza campa\u00f1a nacional de prevenci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello uterino https://www.paginasiete.bo/n197728\u00a0pic.twitter.com/zGRd4HHIa9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589678035\" dir=\"ltr\" href=\"/MinSaludBolivia\"><s>@</s><b>MinSaludBolivia</b></a> lanza campa\u00f1a nacional de prevenci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/n197728\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dlL4c6uYgO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/n197728\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/n197728</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zGRd4HHIa9\">pic.twitter.com/zGRd4HHIa9</a></p>", "timestamp": "2018-10-22T20:29:59", "timestamp_epochs": 1540240199, "tweet_id": "1054469939891965953", "tweet_url": "/pagina_siete/status/1054469939891965953", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/BmlRPRvFOBt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j8yjcnbkkdl4"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "ysraeltorrealba", "text": "Hola!! Mi esposa  Dorkis fue diagnosticada con c\u00e1ncer de cuello uterino y requiere tratamiento urgente! Se ha creado esta p\u00e1gina para recaudar fondos, cualquier ayuda que puedas es muy\u2026 https://www.instagram.com/p/BmlRPRvFOBt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j8yjcnbkkdl4\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola!! Mi esposa  Dorkis fue diagnosticada con c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y requiere tratamiento urgente! Se ha creado esta <strong>p\u00e1gina</strong> para recaudar fondos, cualquier ayuda que puedas es muy\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmlRPRvFOBt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j8yjcnbkkdl4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/einFw2xKwA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmlRPRvFOBt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j8yjcnbkkdl4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmlRPRvFOBt/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j8yjcnbkkdl4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-17T13:51:54", "timestamp_epochs": 1534513914, "tweet_id": "1030452159941365760", "tweet_url": "/ysraeltorrealba/status/1030452159941365760", "user_id": "54212268", "username": "Ysrael P. Torrealba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 14, "links": ["https://www.instagram.com/p/BmjZ68UlVeQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=58d2dh3iqkaz"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 94, "screen_name": "ysraeltorrealba", "text": "Hola!! Mi esposa  Dorkis fue diagnosticada con c\u00e1ncer de cuello uterino y requiere tratamiento urgente! Se ha creado esta p\u00e1gina para recaudar fondos, cualquier ayuda que puedas es muy\u2026 https://www.instagram.com/p/BmjZ68UlVeQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=58d2dh3iqkaz\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola!! Mi esposa  Dorkis fue diagnosticada con c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> y requiere tratamiento urgente! Se ha creado esta <strong>p\u00e1gina</strong> para recaudar fondos, cualquier ayuda que puedas es muy\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjZ68UlVeQ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=58d2dh3iqkaz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pvK7blvCI7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjZ68UlVeQ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=58d2dh3iqkaz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjZ68UlVeQ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=58d2dh3iqkaz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-08-16T20:29:17", "timestamp_epochs": 1534451357, "tweet_id": "1030189775410667520", "tweet_url": "/ysraeltorrealba/status/1030189775410667520", "user_id": "54212268", "username": "Ysrael P. Torrealba", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1029812242706034690", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pagina_siete", "user_id": "132681657"}, {"screen_name": "MonasterioTomas", "user_id": "292600223"}], "retweets": 0, "screen_name": "Darwin43505140", "text": "Se fue a que le apaguen el fuego uterino.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se fue a que le apaguen el fuego <strong>uterino</strong>.</p>", "timestamp": "2018-08-15T20:16:21", "timestamp_epochs": 1534364181, "tweet_id": "1029824133134266368", "tweet_url": "/Darwin43505140/status/1029824133134266368", "user_id": "1023710048990769152", "username": "Darwin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1027181426712764418", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Barbif", "user_id": "48713104"}, {"screen_name": "MarioFiad", "user_id": "277742031"}], "retweets": 0, "screen_name": "esteban_c9", "text": "Reci\u00e9n acabo de \"recetar\" un informe del comit\u00e9 de bio\u00e9tica donde la Mag Brussino explica lo que pas\u00f3 creo que est\u00e1 en la p\u00e1gina de la UNESCO podr\u00edas leerlo tiene el coraz\u00f3ncito verde pero fue objetiva. Che de la mujer con desgarro uterino por protocolo no contaron nada que pas\u00f3?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reci\u00e9n acabo de \"recetar\" un informe del comit\u00e9 de bio\u00e9tica donde la Mag Brussino explica lo que pas\u00f3 creo que est\u00e1 en la <strong>p\u00e1gina</strong> de la UNESCO podr\u00edas leerlo tiene el coraz\u00f3ncito verde pero fue objetiva. Che de la mujer con desgarro <strong>uterino</strong> por protocolo no contaron nada que pas\u00f3?</p>", "timestamp": "2018-08-08T14:24:38", "timestamp_epochs": 1533738278, "tweet_id": "1027198905052798981", "tweet_url": "/esteban_c9/status/1027198905052798981", "user_id": "2756307667", "username": "Esteban Cassettari", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "CatolicasBo", "text": "https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html\u00a0\u2026\nEn Bolivia, la tasa de incidencia del c\u00e1ncer en la poblaci\u00f3n femenina es de 351,35 por cada 100 mil habitantes y en la poblaci\u00f3n masculina es de 185,80 por cada 100 mil. El c\u00e1ncer de cuello uterino afecta m\u00e1s a las mujeres menores de 35 a\u00f1os. @pagina_siete", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kj2Kd0P9T2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">paginasiete.bo/sociedad/2019/</span><span class=\"invisible\">10/6/cada-vez-mas-mujeres-jovenes-son-victimas-de-cancer-en-el-pais-233345.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nEn Bolivia, la tasa de incidencia del c\u00e1ncer en la poblaci\u00f3n femenina es de 351,35 por cada 100 mil habitantes y en la poblaci\u00f3n masculina es de 185,80 por cada 100 mil. El c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> afecta m\u00e1s a las mujeres menores de 35 a\u00f1os. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132681657\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina_siete\"><s>@</s><b><strong>pagina</strong>_siete</b></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T15:51:47", "timestamp_epochs": 1570463507, "tweet_id": "1181235681387061249", "tweet_url": "/CatolicasBo/status/1181235681387061249", "user_id": "2875033175", "username": "Cat\u00f3licas por el Derecho a Decidir Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["C\u00e1ncerDeCuelloUterino", "Aplafahttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["https://www.aplafapanama.org/cancer-de-cuello-uterino"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_niunamenosCH", "text": "\u00bfTienes preguntas sobre el c\u00e1ncer de cuello uterino? \nTe recomendamos visitar la p\u00e1gina de @APLAFA la Asociaci\u00f3n Paname\u00f1a de Planificaci\u00f3n Familiar, en su secci\u00f3n espec\u00edfica sobre #C\u00e1ncerDeCuelloUterino #Aplafahttps://www.aplafapanama.org/cancer-de-cuello-uterino\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTienes preguntas sobre el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>? \nTe recomendamos visitar la <strong>p\u00e1gina</strong> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"166039342\" dir=\"ltr\" href=\"/APLAFA\"><s>@</s><b>APLAFA</b></a> la Asociaci\u00f3n Paname\u00f1a de Planificaci\u00f3n Familiar, en su secci\u00f3n espec\u00edfica sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1ncerDeCuelloUterino?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1ncerDeCuelloUterino</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aplafa?src=hash\"><s>#</s><b>Aplafa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.aplafapanama.org/cancer-de-cuello-uterino\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0rXjOI7EdB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.aplafapanama.org/cancer-de-cuello-uterino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">aplafapanama.org/cancer-de-cuel</span><span class=\"invisible\">lo-uterino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-09-06T11:30:42", "timestamp_epochs": 1567769442, "tweet_id": "1169935952120360962", "tweet_url": "/_niunamenosCH/status/1169935952120360962", "user_id": "1061435877803593728", "username": "Ni Una Menos Chiriqu\u00ed", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CIENCIA"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://paginacentral.com.mx/2019/08/30/elimina-investigadora-del-ipn-al-100-virus-del-papiloma-humano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_central", "text": "#CIENCIA |  Una investigadora del Polit\u00e9cnico Nacional comprob\u00f3 la eliminaci\u00f3n del 100 por ciento del Virus del Papiloma Humano en el c\u00e9rvix uterino. https://paginacentral.com.mx/2019/08/30/elimina-investigadora-del-ipn-al-100-virus-del-papiloma-humano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CIENCIA?src=hash\"><s>#</s><b>CIENCIA</b></a> | <img alt=\"\ud83d\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Microscopio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52c.png\" title=\"Microscopio\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Signo de manos aplaudiendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Signo de manos aplaudiendo\"/> Una investigadora del Polit\u00e9cnico Nacional comprob\u00f3 la eliminaci\u00f3n del 100 por ciento del Virus del Papiloma Humano en el c\u00e9rvix <strong>uterino</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://paginacentral.com.mx/2019/08/30/elimina-investigadora-del-ipn-al-100-virus-del-papiloma-humano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T5HJVBVt4t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://paginacentral.com.mx/2019/08/30/elimina-investigadora-del-ipn-al-100-virus-del-papiloma-humano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">paginacentral.com.mx/2019/08/30/eli</span><span class=\"invisible\">mina-investigadora-del-ipn-al-100-virus-del-papiloma-humano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-08-31T01:10:00", "timestamp_epochs": 1567213800, "tweet_id": "1167605421747474432", "tweet_url": "/pagina_central/status/1167605421747474432", "user_id": "829740810073681921", "username": "P\u00e1gina Central", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MeQuieroMeInformohttps"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.mequieromecuido.com/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MeQuieroMeCuid0", "text": "Buscamos crear conciencia informando a hombres y mujeres sobre el VPH y el c\u00e1ncer de cuello uterino. Para saber m\u00e1s te invitamos a visitar nuestra p\u00e1gina web #MeQuieroMeInformohttps://www.mequieromecuido.com/\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos crear conciencia informando a hombres y mujeres sobre el VPH y el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. Para saber m\u00e1s te invitamos a visitar nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> web <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeQuieroMeInformo?src=hash\"><s>#</s><b>MeQuieroMeInformo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.mequieromecuido.com/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eSMeGeUjdE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.mequieromecuido.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">mequieromecuido.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-07-07T23:36:46", "timestamp_epochs": 1562542606, "tweet_id": "1148013016128114688", "tweet_url": "/MeQuieroMeCuid0/status/1148013016128114688", "user_id": "1108467246270242817", "username": "Me quiero me cuido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1146973320300118017", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "pochiitto", "user_id": "95126159"}], "retweets": 0, "screen_name": "unhelado", "text": "Es que no solo es que se abra sino que quede bien posicionada! El canal uterino est\u00e1 inclinado y si la abres vertical va a tener fugas, una vez vi una p\u00e1gina sobre eso deja lo busco", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es que no solo es que se abra sino que quede bien posicionada! El canal <strong>uterino</strong> est\u00e1 inclinado y si la abres vertical va a tener fugas, una vez vi una <strong>p\u00e1gina</strong> sobre eso deja lo busco</p>", "timestamp": "2019-07-05T03:49:24", "timestamp_epochs": 1562298564, "tweet_id": "1146989428524515328", "tweet_url": "/unhelado/status/1146989428524515328", "user_id": "164743765", "username": "may queen \ud83c\udf38\ud83c\udf51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1138146867185946624", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sorubinstein", "user_id": "101622811"}, {"screen_name": "Estebancuervo76", "user_id": "921512275357421569"}, {"screen_name": "AinaraCorvalan", "user_id": "390467618"}], "retweets": 0, "screen_name": "nancybellazarte", "text": "Cu\u00e1ntas muertes?,  la que dice Florencia de la V. O las que figuran en la p\u00e1gina de la secretaria de Salud?, hay m\u00e1s muertes por c\u00e1ncer de cuello uterino o de mamas que por aborto. Dej\u00e1 de joder, a otros con la mentira verde, que cada vez m\u00e1s personas se aguantan", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cu\u00e1ntas muertes?,  la que dice Florencia de la V. O las que figuran en la <strong>p\u00e1gina</strong> de la secretaria de Salud?, hay m\u00e1s muertes por c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> o de mamas que por aborto. Dej\u00e1 de joder, a otros con la mentira verde, que cada vez m\u00e1s personas se aguantan</p>", "timestamp": "2019-06-11T02:57:05", "timestamp_epochs": 1560221825, "tweet_id": "1138278954752716800", "tweet_url": "/nancybellazarte/status/1138278954752716800", "user_id": "3330551085", "username": "Nancy  Lazarte", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D8dpWJ9XUAAqOfh.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://open.spotify.com/show/3AKHD3Zt0BmW8caG2RGn7j", "https://itunes.apple.com/gb/podcast/dr-comadres-podcast/id1453826940", "https://www.comadres.mx/pastel"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "DrComadre", "text": "\u00a1Comadrita! \n\nHicimos un podcast sobre la vacuna para el VPH, el Papanicolau y el c\u00e1ncer cervico-uterino.\n\nYa lo puede escuchar en:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/3AKHD3Zt0BmW8caG2RGn7j\u00a0\u2026\niTunes: https://itunes.apple.com/gb/podcast/dr-comadres-podcast/id1453826940\u00a0\u2026\nNuestra p\u00e1gina web: https://www.comadres.mx/pastel\u00a0pic.twitter.com/wWMtLwFYZ0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Comadrita! \n\nHicimos un podcast sobre la vacuna para el VPH, el Papanicolau y el c\u00e1ncer cervico-<strong>uterino</strong>.\n\nYa lo puede escuchar en:\nSpotify: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/show/3AKHD3Zt0BmW8caG2RGn7j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oC5LrYjVc7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/show/3AKHD3Zt0BmW8caG2RGn7j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/show/3AKHD3Zt0</span><span class=\"invisible\">BmW8caG2RGn7j</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\niTunes: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itunes.apple.com/gb/podcast/dr-comadres-podcast/id1453826940\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9LAVdVXclL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itunes.apple.com/gb/podcast/dr-comadres-podcast/id1453826940\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itunes.apple.com/gb/podcast/dr-</span><span class=\"invisible\">comadres-podcast/id1453826940</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nNuestra <strong>p\u00e1gina</strong> web: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.comadres.mx/pastel\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7RouGl458d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.comadres.mx/pastel\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">comadres.mx/pastel</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wWMtLwFYZ0\">pic.twitter.com/wWMtLwFYZ0</a></p>", "timestamp": "2019-06-07T13:48:25", "timestamp_epochs": 1559915305, "tweet_id": "1136993318011883520", "tweet_url": "/DrComadre/status/1136993318011883520", "user_id": "899067771753033728", "username": "DrComadre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 91, "links": ["https://www.gofundme.com/help-me-fight-cancer-to-be-there-for-my-kids"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 494, "screen_name": "LuisCarlos", "text": "Lisette Mart\u00ednez tiene un diagn\u00f3stico reciente de c\u00e1ncer de cuello uterino, es tratable y va a hacer todo lo posible por superarlo.\nAqu\u00ed est\u00e1 su p\u00e1gina para levantar recursos que la ayuden.\nhttps://www.gofundme.com/help-me-fight-cancer-to-be-there-for-my-kids\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lisette Mart\u00ednez tiene un diagn\u00f3stico reciente de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>, es tratable y va a hacer todo lo posible por superarlo.\nAqu\u00ed est\u00e1 su <strong>p\u00e1gina</strong> para levantar recursos que la ayuden.\n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.gofundme.com/help-me-fight-cancer-to-be-there-for-my-kids\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QOFiDWALQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.gofundme.com/help-me-fight-cancer-to-be-there-for-my-kids\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">gofundme.com/help-me-fight-</span><span class=\"invisible\">cancer-to-be-there-for-my-kids</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-05-22T11:41:41", "timestamp_epochs": 1558525301, "tweet_id": "1131163216665546752", "tweet_url": "/LuisCarlos/status/1131163216665546752", "user_id": "806043", "username": "LCD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LornaSanchezBra", "text": "@ministeriosalud hola quisiera descargar un archivo de la P\u00e1gina \"Evaluacion de Texnologias Sanitarias Etesa\" y no me deja.. SISTEMATIZACION DE LA INFORMACION SOBRE CANCER CERVICO UTERINO EN CHILE:REVISION Y ANALISIS DE ESTUDIOS DE COSTO Y EFECTIVIDAD DE LA VACUNA VHP.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153825949\" dir=\"ltr\" href=\"/ministeriosalud\"><s>@</s><b>ministeriosalud</b></a> hola quisiera descargar un archivo de la <strong>P\u00e1gina</strong> \"Evaluacion de Texnologias Sanitarias Etesa\" y no me deja.. SISTEMATIZACION DE LA INFORMACION SOBRE CANCER CERVICO <strong>UTERINO</strong> EN CHILE:REVISION Y ANALISIS DE ESTUDIOS DE COSTO Y EFECTIVIDAD DE LA VACUNA VHP.</p>", "timestamp": "2019-04-28T20:22:39", "timestamp_epochs": 1556482959, "tweet_id": "1122597011344297984", "tweet_url": "/LornaSanchezBra/status/1122597011344297984", "user_id": "779014364628193280", "username": "Lorna Sanchez Bravo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D2nBeHBWwAYN877.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://www.imatoncomedica.com/conexionimat"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "imatoncomedica", "text": "Nuestro bolet\u00edn CONEXI\u00d3N IMAT del mes de marzo est\u00e1 dedicado al C\u00e1ncer de Cuello Uterino, en este encontraremos informaci\u00f3n sobre la prevenci\u00f3n, s\u00edntomas y tratamientos de esta enfermedad. Invitamos a nuestros seguidores a leerlo en la p\u00e1gina web http://www.imatoncomedica.com/conexionimat\u00a0pic.twitter.com/JGw3pgNbeX", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro bolet\u00edn CONEXI\u00d3N IMAT del mes de marzo est\u00e1 dedicado al C\u00e1ncer de Cuello <strong>Uterino</strong>, en este encontraremos informaci\u00f3n sobre la prevenci\u00f3n, s\u00edntomas y tratamientos de esta enfermedad. Invitamos a nuestros seguidores a leerlo en la <strong>p\u00e1gina</strong> web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.imatoncomedica.com/conexionimat\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qsrsrp1wYi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.imatoncomedica.com/conexionimat\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">imatoncomedica.com/conexionimat</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JGw3pgNbeX\">pic.twitter.com/JGw3pgNbeX</a></p>", "timestamp": "2019-03-26T19:56:04", "timestamp_epochs": 1553630164, "tweet_id": "1110631521885528064", "tweet_url": "/imatoncomedica/status/1110631521885528064", "user_id": "1201569594", "username": "IMAT ONCOMEDICA S.A.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/D0lpUF9XQAAZ0aL.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MSIBOLIVIA", "text": "Lleg\u00f3 el mes del PAPAnicolaou, ven a nuestros centros a realizarte el chequeo anual, el c\u00e1ncer de cuello uterino se puede prevenir si es detectado a tiempo. \u00bfQuieres m\u00e1s informaci\u00f3n? Comun\u00edcate al 789-98014 o escr\u00edbenos un mensaje a esta p\u00e1gina. pic.twitter.com/WJV9GhtZyr", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lleg\u00f3 el mes del PAPAnicolaou, ven a nuestros centros a realizarte el chequeo anual, el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> se puede prevenir si es detectado a tiempo. \u00bfQuieres m\u00e1s informaci\u00f3n? Comun\u00edcate al 789-98014 o escr\u00edbenos un mensaje a esta <strong>p\u00e1gina</strong>. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WJV9GhtZyr\">pic.twitter.com/WJV9GhtZyr</a></p>", "timestamp": "2019-03-01T16:59:33", "timestamp_epochs": 1551459573, "tweet_id": "1101527405305434114", "tweet_url": "/MSIBOLIVIA/status/1101527405305434114", "user_id": "284181269", "username": "Marie Stopes Bolivia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Humano", "Mujeres", "M\u00e9xico"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://vickyfuentes.com/portal/investigadores-del-ipn-logran-eliminar-el-virus-del-papiloma-humano/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NoticiasVicky", "text": "Con estudios moleculares, investigadores del @IPN_MX , comprobaron la eliminaci\u00f3n del Virus del Papiloma #Humano, localizado en el c\u00e9rvix uterino de 29 #Mujeres de la Ciudad de #M\u00e9xico. \n\nIngresa a la siguiente p\u00e1gina y encuentra m\u00e1s detalles. \nhttp://vickyfuentes.com/portal/investigadores-del-ipn-logran-eliminar-el-virus-del-papiloma-humano/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con estudios moleculares, investigadores del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302901861\" dir=\"ltr\" href=\"/IPN_MX\"><s>@</s><b>IPN_MX</b></a> , comprobaron la eliminaci\u00f3n del Virus del Papiloma <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Humano?src=hash\"><s>#</s><b>Humano</b></a>, localizado en el c\u00e9rvix <strong>uterino</strong> de 29 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>Mujeres</b></a> de la Ciudad de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a>. <img alt=\"\ud83d\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Microscopio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52c.png\" title=\"Microscopio\"/><img alt=\"\ud83d\udd2c\" aria-label=\"Emoji: Microscopio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f52c.png\" title=\"Microscopio\"/>\n\nIngresa a la siguiente <strong>p\u00e1gina</strong> y encuentra m\u00e1s detalles. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vickyfuentes.com/portal/investigadores-del-ipn-logran-eliminar-el-virus-del-papiloma-humano/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2fPe14ePOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vickyfuentes.com/portal/investigadores-del-ipn-logran-eliminar-el-virus-del-papiloma-humano/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vickyfuentes.com/portal/investi</span><span class=\"invisible\">gadores-del-ipn-logran-eliminar-el-virus-del-papiloma-humano/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-02-05T22:21:52", "timestamp_epochs": 1549405312, "tweet_id": "1092911211954479104", "tweet_url": "/NoticiasVicky/status/1092911211954479104", "user_id": "103043515", "username": "Vicky Fuentes R.", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DylDS8GX0AMwTc3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://bit.ly/2UFN7Ml"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "Bolivia: casos de c\u00e1ncer de cuello uterino se dan desde los 25 a\u00f1os\nhttps://bit.ly/2UFN7Ml\u00a0pic.twitter.com/4VmuxU6cUd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bolivia: casos de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> se dan desde los 25 a\u00f1os\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2UFN7Ml\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cQA9YoAywF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2UFN7Ml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2UFN7Ml</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4VmuxU6cUd\">pic.twitter.com/4VmuxU6cUd</a></p>", "timestamp": "2019-02-04T17:42:03", "timestamp_epochs": 1549302123, "tweet_id": "1092478403675082758", "tweet_url": "/pagina_siete/status/1092478403675082758", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/rU1SPt"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "La OPS sugiere al Gobierno vacunar contra el papiloma virus que causa el c\u00e1ncer uterino http://bit.ly/rU1SPt\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La OPS sugiere al Gobierno vacunar contra el papiloma virus que causa el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/rU1SPt\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/zJwifJLT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/rU1SPt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/rU1SPt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-12-01T13:18:41", "timestamp_epochs": 1322745521, "tweet_id": "142231140177166337", "tweet_url": "/pagina_siete/status/142231140177166337", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FUNACC12", "text": "El c\u00e1ncer cervico uterino es mortal si no se trata a tiempo. \n\nVacunate!!! Prev\u00e9n hoy\nvisita nuestra p\u00e1gina www.funacc.org.mx", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong> es mortal si no se trata a tiempo. \n\nVacunate!!! Prev\u00e9n hoy\nvisita nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> www.funacc.org.mx</p>", "timestamp": "2011-11-29T20:40:11", "timestamp_epochs": 1322599211, "tweet_id": "141617473198899200", "tweet_url": "/FUNACC12/status/141617473198899200", "user_id": "267603122", "username": "FUNACC", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/uxtzNw"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "pagina_siete", "text": "Los Pinos usa m\u00e9todo mixto para detectar c\u00e1ncer uterino http://bit.ly/uxtzNw\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los Pinos usa m\u00e9todo mixto para detectar c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/uxtzNw\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3OxOVDIn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/uxtzNw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/uxtzNw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2011-11-29T12:56:59", "timestamp_epochs": 1322571419, "tweet_id": "141500907463512064", "tweet_url": "/pagina_siete/status/141500907463512064", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "GracielaViva", "text": "P\u00e1gina/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino ser\u00e1 pasado\u0094 http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>P\u00e1gina</strong>/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> ser\u00e1 pasado\u0094 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bonpIUj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pagina12.com.ar/diario/socieda</span><span class=\"invisible\">d/3-172477-2011-07-18.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-07-21T10:59:14", "timestamp_epochs": 1311245954, "tweet_id": "93998463020306432", "tweet_url": "/GracielaViva/status/93998463020306432", "user_id": "141335046", "username": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf1ePitu\ud83c\udf1e \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mahensius", "text": "P\u00e1gina/12 - El c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino ser\u00e1 pasado http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\u00a0\u2026 L\u00e9anlon.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>P\u00e1gina</strong>/12 - El c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> ser\u00e1 pasado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ouKs6J6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pagina12.com.ar/diario/socieda</span><span class=\"invisible\">d/3-172477-2011-07-18.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> L\u00e9anlon.</p>", "timestamp": "2011-07-18T23:36:57", "timestamp_epochs": 1311032217, "tweet_id": "93101985108201473", "tweet_url": "/mahensius/status/93101985108201473", "user_id": "202438685", "username": "Sebastian Erasun", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariamembrive", "text": "Interesante P\u00e1gina/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino ser\u00e1 pasado\u0094 http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Interesante <strong>P\u00e1gina</strong>/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> ser\u00e1 pasado\u0094 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SDJZZ1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pagina12.com.ar/diario/socieda</span><span class=\"invisible\">d/3-172477-2011-07-18.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-07-18T15:47:20", "timestamp_epochs": 1311004040, "tweet_id": "92983802950991872", "tweet_url": "/mariamembrive/status/92983802950991872", "user_id": "328538037", "username": "Maria Membrive \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anaeb06", "text": "P\u00e1gina/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino ser\u00e1 pasado\u0094 http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>P\u00e1gina</strong>/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> ser\u00e1 pasado\u0094 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/qZDLwpl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pagina12.com.ar/diario/socieda</span><span class=\"invisible\">d/3-172477-2011-07-18.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-07-18T14:50:33", "timestamp_epochs": 1311000633, "tweet_id": "92969512651079680", "tweet_url": "/anaeb06/status/92969512651079680", "user_id": "112597898", "username": "Ana B", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "maharett", "text": "P\u00e1gina/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino ser\u00e1 pasado\u0094 http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>P\u00e1gina</strong>/12 - \u0093El c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> ser\u00e1 pasado\u0094 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cU8TyuN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pagina12.com.ar/diario/sociedad/3-172477-2011-07-18.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pagina12.com.ar/diario/socieda</span><span class=\"invisible\">d/3-172477-2011-07-18.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2011-07-18T13:06:31", "timestamp_epochs": 1310994391, "tweet_id": "92943329213419520", "tweet_url": "/maharett/status/92943329213419520", "user_id": "173651660", "username": "Marcia Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423822485126385665", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "guilleramirez", "user_id": "18488323"}], "retweets": 0, "screen_name": "benegas_luis", "text": "@guilleramirez la gente compartia en fb un art. en contra d la vacuna contra el VPH (cancer de cuello uterino), super peligrosa la pagina eh", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18488323\" dir=\"ltr\" href=\"/guilleramirez\"><s>@</s><b>guilleramirez</b></a> la gente compartia en fb un art. en contra d la vacuna contra el VPH (cancer de cuello <strong>uterino</strong>), super peligrosa la <strong>pagina</strong> eh</p>", "timestamp": "2014-01-16T17:26:37", "timestamp_epochs": 1389893197, "tweet_id": "423868907993452544", "tweet_url": "/benegas_luis/status/423868907993452544", "user_id": "451941660", "username": "distant socialit\u00e9", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["pichurrindeluxe"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bukoxky", "text": "La pagina de singles es donde se pilla cacho con tias con furor uterino? #pichurrindeluxe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La <strong>pagina</strong> de singles es donde se pilla cacho con tias con furor <strong>uterino</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pichurrindeluxe?src=hash\"><s>#</s><b>pichurrindeluxe</b></a></p>", "timestamp": "2014-01-10T21:49:36", "timestamp_epochs": 1389390576, "tweet_id": "421760763024658432", "tweet_url": "/bukoxky/status/421760763024658432", "user_id": "177989565", "username": "\u0131\u029exo\u029enq", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "luis_espadas", "text": "Cada tuit de ustedes en mi TL es un like en fb para mi p\u00e1gina sobre mi c\u00e1ncer cervico uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada tuit de ustedes en mi TL es un like en fb para mi <strong>p\u00e1gina</strong> sobre mi c\u00e1ncer cervico <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2014-01-02T08:56:14", "timestamp_epochs": 1388652974, "tweet_id": "418667036878045184", "tweet_url": "/luis_espadas/status/418667036878045184", "user_id": "113802148", "username": "\u30d0\u30d5\u30a9\u30e1\u30c3\u30c8", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "murgi__", "text": "@xenaga est\u00e1 publicitando una p\u00e1gina q vende art\u00edculos l\u00fadico-festivos de los q provocan furor uterino", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159807750\" dir=\"ltr\" href=\"/xenaga\"><s>@</s><b>xenaga</b></a> est\u00e1 publicitando una <strong>p\u00e1gina</strong> q vende art\u00edculos l\u00fadico-festivos de los q provocan furor <strong>uterino</strong></p>", "timestamp": "2013-11-10T01:53:50", "timestamp_epochs": 1384048430, "tweet_id": "399354178025574400", "tweet_url": "/murgi__/status/399354178025574400", "user_id": "577284502", "username": "Murgi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jujuraptor", "text": "No he pasado de la tercera p\u00e1gina. FUROR UTERINO EN TODA SU EROTICIDAD.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No he pasado de la tercera <strong>p\u00e1gina</strong>. FUROR <strong>UTERINO</strong> EN TODA SU EROTICIDAD.</p>", "timestamp": "2013-10-22T10:29:02", "timestamp_epochs": 1382437742, "tweet_id": "392598465475518464", "tweet_url": "/jujuraptor/status/392598465475518464", "user_id": "34613166", "username": "\uc96c\ub3c4-\ubd80\ud130\ub77c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://m.facebook.com/miomauterino?ref=stream&refid=7&_ft_=qid.5925397385908678506%3Amf_story_key.2351719311242617868"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Mariururda", "text": "Centro del Mioma Uterino - MUJER, Revisa est\u00e1 p\u00e1gina https://m.facebook.com/miomauterino?ref=stream&refid=7&_ft_=qid.5925397385908678506%3Amf_story_key.2351719311242617868\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Centro del Mioma <strong>Uterino</strong> - MUJER, Revisa est\u00e1 <strong>p\u00e1gina</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.facebook.com/miomauterino?ref=stream&amp;refid=7&amp;_ft_=qid.5925397385908678506%3Amf_story_key.2351719311242617868\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CHa4QwkJkn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.facebook.com/miomauterino?ref=stream&amp;refid=7&amp;_ft_=qid.5925397385908678506%3Amf_story_key.2351719311242617868\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.facebook.com/miomauterino?r</span><span class=\"invisible\">ef=stream&amp;refid=7&amp;_ft_=qid.5925397385908678506%3Amf_story_key.2351719311242617868</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2013-09-19T18:18:16", "timestamp_epochs": 1379614696, "tweet_id": "380757749237575680", "tweet_url": "/Mariururda/status/380757749237575680", "user_id": "137802476", "username": "~\u2665\u00bb\u0950Mariur\u0950\u00ab\u2665~", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1RG8tBcaF"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "FisioInfantil", "text": "Para tod@s aquell@s interesad@s en conocer el cuello uterino, una p\u00e1gina os explica los diferentes cambios a lo... http://fb.me/1RG8tBcaF\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para tod@s aquell@s interesad@s en conocer el cuello <strong>uterino</strong>, una <strong>p\u00e1gina</strong> os explica los diferentes cambios a lo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1RG8tBcaF\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/imxOPBXUlZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1RG8tBcaF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1RG8tBcaF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-07-26T17:56:51", "timestamp_epochs": 1374861411, "tweet_id": "360821029683200000", "tweet_url": "/FisioInfantil/status/360821029683200000", "user_id": "910301443", "username": "Alicia Fern\u00e1ndez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/OfXVZ1Pu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GGgarcia1973", "text": "C\u00e1ncer de \u00fatero\nOtros nombres: C\u00e1ncer uterino \nEnviar esta p\u00e1gina a un amigoShare on facebookShare on... http://fb.me/OfXVZ1Pu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1ncer de \u00fatero\nOtros nombres: C\u00e1ncer <strong>uterino</strong> \nEnviar esta <strong>p\u00e1gina</strong> a un amigoShare on facebookShare on... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/OfXVZ1Pu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/tNJaI1WNCv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/OfXVZ1Pu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/OfXVZ1Pu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-06-21T18:08:49", "timestamp_epochs": 1371838129, "tweet_id": "348140463859048448", "tweet_url": "/GGgarcia1973/status/348140463859048448", "user_id": "326836332", "username": "Gustavo Garcia.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/22XUV8HPe"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "phd_farmacia", "text": "MIOMA UTERINO - Leiam a postagem e saibam mais sobre esse problema feminino ...\n\nCurtam nossa p\u00e1gina, para... http://fb.me/22XUV8HPe\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MIOMA <strong>UTERINO</strong> - Leiam a postagem e saibam mais sobre esse problema feminino ...\n\nCurtam nossa <strong>p\u00e1gina</strong>, para... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/22XUV8HPe\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/JyVRtWSQ3q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/22XUV8HPe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/22XUV8HPe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2013-05-17T12:05:54", "timestamp_epochs": 1368792354, "tweet_id": "335365557958365184", "tweet_url": "/phd_farmacia/status/335365557958365184", "user_id": "219289341", "username": "PhD Farm\u00e1cia Manip", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.ligacancercesar.org", "http://fb.me/vX7XinPn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "compuworkse", "text": "campa\u00f1a de mes de Marzo \"CUELLO UTERINO ESTA DE MODA\" Visita nuestra nueva pagina web http://www.ligacancercesar.org\u00a0 en... http://fb.me/vX7XinPn\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">campa\u00f1a de mes de Marzo \"CUELLO <strong>UTERINO</strong> ESTA DE MODA\" Visita nuestra nueva <strong>pagina</strong> web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ligacancercesar.org\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7q7w92pvWu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ligacancercesar.org\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ligacancercesar.org</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> en... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/vX7XinPn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E4xo2lulnn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/vX7XinPn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/vX7XinPn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-02T22:53:57", "timestamp_epochs": 1456959237, "tweet_id": "705164268937846785", "tweet_url": "/compuworkse/status/705164268937846785", "user_id": "1078309778", "username": "compuworkse", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Irenevegapined4", "text": "CDC - P\u00e1gina principal del c\u00e1ncer de cuello uterino http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm\u00a0\u2026 v\u00eda @CDCgov", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CDC - <strong>P\u00e1gina</strong> principal del c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MrV3WXM9eq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cdc.gov/spanish/cancer/cervical/index.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cdc.gov/spanish/cancer</span><span class=\"invisible\">/cervical/index.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146569971\" dir=\"ltr\" href=\"/CDCgov\"><s>@</s><b>CDCgov</b></a></p>", "timestamp": "2016-03-02T00:36:16", "timestamp_epochs": 1456878976, "tweet_id": "704827630256787456", "tweet_url": "/Irenevegapined4/status/704827630256787456", "user_id": "4465893981", "username": "Irene vega pineda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "698763696231862272", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pagina_99", "user_id": "2231246244"}], "retweets": 0, "screen_name": "alfios_potamos", "text": "@pagina_99 @obliquestudio \nORMAI I FIGLI SI ORDINANO SU MISURA AL MERCATO UTERINO?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2231246244\" dir=\"ltr\" href=\"/pagina_99\"><s>@</s><b><strong>pagina</strong>_99</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50590534\" dir=\"ltr\" href=\"/obliquestudio\"><s>@</s><b>obliquestudio</b></a> \nORMAI I FIGLI SI ORDINANO SU MISURA AL MERCATO <strong>UTERINO</strong>?</p>", "timestamp": "2016-02-14T09:25:28", "timestamp_epochs": 1455441928, "tweet_id": "698800214224855041", "tweet_url": "/alfios_potamos/status/698800214224855041", "user_id": "348323243", "username": "\u03b1\u03bb\u03c6\u03b5\u03b9\u03cc\u03db.\u03b8\u03b5\u03cc\u03c2", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://1.usa.gov/1npOazq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "drclaudiosalud", "text": "\u00bfPreguntas sobre pruebas para detectar c\u00e1ncer de cuello uterino? Visita nuestra p\u00e1gina informativa  --> http://1.usa.gov/1npOazq\u00a0\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPreguntas sobre pruebas para detectar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>? Visita nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> informativa  --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://1.usa.gov/1npOazq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BGsPJ1lT6H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://1.usa.gov/1npOazq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">1.usa.gov/1npOazq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\"</p>", "timestamp": "2016-01-21T18:42:41", "timestamp_epochs": 1453401761, "tweet_id": "690243130713600001", "tweet_url": "/drclaudiosalud/status/690243130713600001", "user_id": "593340893", "username": "Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://1.usa.gov/1npOazq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "infomedisalud", "text": "\u00bfPreguntas sobre pruebas para detectar c\u00e1ncer de cuello uterino? Visita nuestra p\u00e1gina informativa  --> http://1.usa.gov/1npOazq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPreguntas sobre pruebas para detectar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>? Visita nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> informativa  --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://1.usa.gov/1npOazq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iV9q8UuB1q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://1.usa.gov/1npOazq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">1.usa.gov/1npOazq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-21T17:36:56", "timestamp_epochs": 1453397816, "tweet_id": "690226584758927360", "tweet_url": "/infomedisalud/status/690226584758927360", "user_id": "204965171", "username": "MARKETING DIGITAL Y DE SALUD", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://1.usa.gov/1npOazq"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MedlinePlusEsp", "text": "\u00bfPreguntas sobre pruebas para detectar c\u00e1ncer de cuello uterino? Visita nuestra p\u00e1gina informativa  --> http://1.usa.gov/1npOazq\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPreguntas sobre pruebas para detectar c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>? Visita nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> informativa  --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://1.usa.gov/1npOazq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nqr6DJ4Riv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://1.usa.gov/1npOazq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">1.usa.gov/1npOazq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-01-21T17:30:38", "timestamp_epochs": 1453397438, "tweet_id": "690225001744764928", "tweet_url": "/MedlinePlusEsp/status/690225001744764928", "user_id": "386689483", "username": "MedlinePlus Espa\u00f1ol", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Astronauta"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://bit.ly/1ZDTHkn"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "FENOMENO_OVNI", "text": "Ellen Baker, la astronauta que lucha contra el c\u00e1ncer uterino - Diario Pagina Siete http://bit.ly/1ZDTHkn\u00a0 #Astronauta", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ellen Baker, la astronauta que lucha contra el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1ZDTHkn\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/rnUjauvoKg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1ZDTHkn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1ZDTHkn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Astronauta?src=hash\"><s>#</s><b>Astronauta</b></a></p>", "timestamp": "2015-10-14T19:48:15", "timestamp_epochs": 1444852095, "tweet_id": "654383232364888064", "tweet_url": "/FENOMENO_OVNI/status/654383232364888064", "user_id": "146564658", "username": "FENOMENO OVNI MUNDO", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CRSn44qWIAAvfv-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://goo.gl/tpGv4P"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "pagina_siete", "text": "[Planeta] Ellen Baker, la astronauta que lucha contra el c\u00e1ncer uterino\n-->> http://goo.gl/tpGv4P\u00a0pic.twitter.com/lNCmC8TIK4", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">[Planeta] Ellen Baker, la astronauta que lucha contra el c\u00e1ncer <strong>uterino</strong>\n--&gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/tpGv4P\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SYpdGIEHKG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/tpGv4P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/tpGv4P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lNCmC8TIK4\">pic.twitter.com/lNCmC8TIK4</a></p>", "timestamp": "2015-10-14T17:55:10", "timestamp_epochs": 1444845310, "tweet_id": "654354774796595200", "tweet_url": "/pagina_siete/status/654354774796595200", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sociedad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CNRj4XXUYAAXfJJ.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/RUwqO6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "pagina_siete", "text": "#Sociedad| Suben casos de c\u00e1ncer uterino en El Alto \n-->> http://goo.gl/RUwqO6\u00a0pic.twitter.com/10QGYGbQ5U", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sociedad?src=hash\"><s>#</s><b>Sociedad</b></a>| Suben casos de c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> en El Alto \n--&gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/RUwqO6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/HncvVlUbQx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/RUwqO6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/RUwqO6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/10QGYGbQ5U\">pic.twitter.com/10QGYGbQ5U</a></p>", "timestamp": "2015-08-25T18:44:05", "timestamp_epochs": 1440528245, "tweet_id": "636247691308085250", "tweet_url": "/pagina_siete/status/636247691308085250", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["NewsCancerpic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CNP9YHbUAAETwO8.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/oebLiZ"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NewsCancer", "text": "\u2192 \u2605  Suben casos de c\u00e1ncer uterino en El Alto - Diario Pagina Siete http://goo.gl/oebLiZ\u00a0 #NewsCancerpic.twitter.com/dk8ipydLWt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u2192 \u2605  Suben casos de c\u00e1ncer <strong>uterino</strong> en El Alto - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/oebLiZ\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ckQLDSdXP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/oebLiZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/oebLiZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NewsCancer?src=hash\"><s>#</s><b>NewsCancer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/dk8ipydLWt\">pic.twitter.com/dk8ipydLWt</a></p>", "timestamp": "2015-08-25T10:58:39", "timestamp_epochs": 1440500319, "tweet_id": "636130563234009090", "tweet_url": "/NewsCancer/status/636130563234009090", "user_id": "232033568", "username": "\u25baNoticias de C\u00e1ncer", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1R8LIqtjS"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "misterasterisco", "text": "Felipe Pigna (P\u00e1gina Oficial)\n\nEl 26 de julio de 1952 muri\u00f3 Eva Per\u00f3n por un c\u00e1ncer de cuello uterino. Con tan... http://fb.me/1R8LIqtjS\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felipe Pigna (<strong>P\u00e1gina</strong> Oficial)\n\nEl 26 de julio de 1952 muri\u00f3 Eva Per\u00f3n por un c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. Con tan... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1R8LIqtjS\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9XV17lUqxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1R8LIqtjS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1R8LIqtjS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-26T17:47:37", "timestamp_epochs": 1437932857, "tweet_id": "625361847823257600", "tweet_url": "/misterasterisco/status/625361847823257600", "user_id": "47671286", "username": "carlos fabian", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sociedad"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CKxdLBcWgAAuYrx.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://goo.gl/5pvDAH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pagina_siete", "text": "#Sociedad| En la regi\u00f3n, Bolivia registra m\u00e1s casos de c\u00e1ncer de cuello uterino -->>http://goo.gl/5pvDAH\u00a0pic.twitter.com/GJKTvQ6EnF", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sociedad?src=hash\"><s>#</s><b>Sociedad</b></a>| En la regi\u00f3n, Bolivia registra m\u00e1s casos de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> --&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/5pvDAH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/OCTv157jjq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/5pvDAH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/5pvDAH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GJKTvQ6EnF\">pic.twitter.com/GJKTvQ6EnF</a></p>", "timestamp": "2015-07-25T21:54:07", "timestamp_epochs": 1437861247, "tweet_id": "625061491427819520", "tweet_url": "/pagina_siete/status/625061491427819520", "user_id": "132681657", "username": "P\u00e1gina Siete", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/41BTvwzQH"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ontralanegligen", "text": "En la regi\u00f3n, Bolivia registra m\u00e1s casos de c\u00e1ncer de cuello uterino - Diario Pagina Siete http://fb.me/41BTvwzQH\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la regi\u00f3n, Bolivia registra m\u00e1s casos de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/41BTvwzQH\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/QJFcT2MaQe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/41BTvwzQH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/41BTvwzQH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-25T12:40:27", "timestamp_epochs": 1437828027, "tweet_id": "624922158708330496", "tweet_url": "/ontralanegligen/status/624922158708330496", "user_id": "242804337", "username": "comite de lucha c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Salud"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ow.ly/31OETu"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PeruNoticiasHoy", "text": "#Salud En la regi\u00f3n, Bolivia registra m\u00e1s casos de c\u00e1ncer de cuello uterino - Diario Pagina Siete http://ow.ly/31OETu\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> En la regi\u00f3n, Bolivia registra m\u00e1s casos de c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong> - Diario <strong>Pagina</strong> Siete <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/31OETu\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/t55fVeoKNF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/31OETu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/31OETu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-07-25T06:32:38", "timestamp_epochs": 1437805958, "tweet_id": "624829594894475265", "tweet_url": "/PeruNoticiasHoy/status/624829594894475265", "user_id": "2518004870", "username": "Per\u00fa Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1271541411645661184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "HugoCabreraR", "user_id": "2414854302"}, {"screen_name": "mizakny", "user_id": "233754739"}, {"screen_name": "Legislatura_Qro", "user_id": "890331576"}], "retweets": 0, "screen_name": "HugoCabreraR", "text": "6. Manifest\u00e9 mi rechazo al recorte federal de programas de atenci\u00f3n de salud a la mujer como el del c\u00e1ncer c\u00e9rvico-uterino. As\u00ed podr\u00eda mencionar uno por uno de los productos legislativos los cuales te invito -respetuosamente- a consultar en la p\u00e1gina web de Congreso del Estado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">6. Manifest\u00e9 mi rechazo al recorte federal de programas de atenci\u00f3n de salud a la mujer como el del c\u00e1ncer c\u00e9rvico-<strong>uterino</strong>. As\u00ed podr\u00eda mencionar uno por uno de los productos legislativos los cuales te invito -respetuosamente- a consultar en la <strong>p\u00e1gina</strong> web de Congreso del Estado.</p>", "timestamp": "2020-06-13T02:19:10", "timestamp_epochs": 1592014750, "tweet_id": "1271628147499335680", "tweet_url": "/HugoCabreraR/status/1271628147499335680", "user_id": "2414854302", "username": "Hugo Cabrera", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "1265468243915034626", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "NicolasVGomez", "user_id": "287196515"}, {"screen_name": "PAOLAKHOURY", "user_id": "82868459"}, {"screen_name": "Pashhy", "user_id": "110883518"}], "retweets": 0, "screen_name": "NicolasVGomez", "text": "Su eficacia previniendo el cancer de cuello uterino y la transmisi\u00f3n vertical est\u00e1 comprobada CON Dos y tres dosis seg\u00fan la edad. La invito a que entre a la p\u00e1gina del cdc americano y se empape del tema. Si \u201cobligar\u201d a mis hijas es protegerlas contra el CANCER, que lo hagan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Su eficacia previniendo el cancer de cuello <strong>uterino</strong> y la transmisi\u00f3n vertical est\u00e1 comprobada CON Dos y tres dosis seg\u00fan la edad. La invito a que entre a la <strong>p\u00e1gina</strong> del cdc americano y se empape del tema. Si \u201cobligar\u201d a mis hijas es protegerlas contra el CANCER, que lo hagan.</p>", "timestamp": "2020-05-27T14:21:40", "timestamp_epochs": 1590589300, "tweet_id": "1265649375365210114", "tweet_url": "/NicolasVGomez/status/1265649375365210114", "user_id": "287196515", "username": "Nicolas Velasco G.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LealconR", "text": "Mujer de 31 a\u00f1os de edad, hace 6 meses fue sometida a histerectom\u00eda obstetrica secundaria a sepsis abdominal con foco uterino. Desconoce en este momento si la cirug\u00eda incluy\u00f3 ooforectomia. El US no es concluyente por las alteraciones anat\u00f3micas resultantes.\n\n(Siguiente p\u00e1gina)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mujer de 31 a\u00f1os de edad, hace 6 meses fue sometida a histerectom\u00eda obstetrica secundaria a sepsis abdominal con foco <strong>uterino</strong>. Desconoce en este momento si la cirug\u00eda incluy\u00f3 ooforectomia. El US no es concluyente por las alteraciones anat\u00f3micas resultantes.\n\n(Siguiente <strong>p\u00e1gina</strong>)</p>", "timestamp": "2020-05-16T18:22:00", "timestamp_epochs": 1589653320, "tweet_id": "1261723592334680070", "tweet_url": "/LealconR/status/1261723592334680070", "user_id": "150041030", "username": "Pre-slave Hadria", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["cuellouterinoAdolescente", "webinar", "medicina", "sogvzlapic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EXwTFpCXgAE7Ftp.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "sogvzlaoficial", "text": "Publicado en nuestra p\u00e1gina de facebook el v\u00eddeo de la conferencia sobre el cuello uterino de la adolescente! \n#cuellouterinoAdolescente #webinar #medicina #sogvzlapic.twitter.com/sKI81PYw5T", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Publicado en nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> de facebook el v\u00eddeo de la conferencia sobre el cuello <strong>uterino</strong> de la adolescente! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cuellouterinoAdolescente?src=hash\"><s>#</s><b>cuellouterinoAdolescente</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/webinar?src=hash\"><s>#</s><b>webinar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/medicina?src=hash\"><s>#</s><b>medicina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sogvzla?src=hash\"><s>#</s><b>sogvzla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sKI81PYw5T\">pic.twitter.com/sKI81PYw5T</a></p>", "timestamp": "2020-05-11T17:47:35", "timestamp_epochs": 1589219255, "tweet_id": "1259902989885636611", "tweet_url": "/sogvzlaoficial/status/1259902989885636611", "user_id": "599927124", "username": "Sogvzla", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["CuelloUterino", "Mujeres", "Salud", "DrLuisMontanez", "QuedateEnCasa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.youtube.com/watch?v=uiLQsc3EXEY", "https://bit.ly/33zoYfX"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElVPHSiSeCura", "text": "La inflamaci\u00f3n del Cuello Uterino\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uiLQsc3EXEY\u00a0\u2026 #CuelloUterino #Mujeres #Salud #DrLuisMontanez Visita su p\u00e1gina web https://bit.ly/33zoYfX\u00a0 #QuedateEnCasa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La inflamaci\u00f3n del Cuello <strong>Uterino</strong>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=uiLQsc3EXEY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h0KCdW2ROL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=uiLQsc3EXEY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=uiLQsc</span><span class=\"invisible\">3EXEY</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuelloUterino?src=hash\"><s>#</s><b>CuelloUterino</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mujeres?src=hash\"><s>#</s><b>Mujeres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Salud?src=hash\"><s>#</s><b>Salud</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DrLuisMontanez?src=hash\"><s>#</s><b>DrLuisMontanez</b></a> Visita su <strong>p\u00e1gina</strong> web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/33zoYfX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rHCtQjWmb8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/33zoYfX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/33zoYfX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><s>#</s><b>QuedateEnCasa</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QuedateEnCasa?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/StayHome_2020/StayHome_2020.png\"/></a></span></p>", "timestamp": "2020-05-01T16:43:04", "timestamp_epochs": 1588351384, "tweet_id": "1256262874613366786", "tweet_url": "/ElVPHSiSeCura/status/1256262874613366786", "user_id": "2607796303", "username": "Salud Sexualidad y cura VPH", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "PetiteNe", "text": "Cachai que estaba buscando unos papeles de fonasa que necesito para presentar en la pega??? y me encuentro con que en mi ficha en la p\u00e1gina de fonasa dice que tengo/tuve c\u00e1ncer c\u00e9rvico uterino en el 2018????? like...what???? probablemente son esos ex\u00e1menes que me tuve que hacer +", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cachai que estaba buscando unos papeles de fonasa que necesito para presentar en la pega??? y me encuentro con que en mi ficha en la <strong>p\u00e1gina</strong> de fonasa dice que tengo/tuve c\u00e1ncer c\u00e9rvico <strong>uterino</strong> en el 2018????? like...what???? probablemente son esos ex\u00e1menes que me tuve que hacer +</p>", "timestamp": "2020-03-10T03:02:27", "timestamp_epochs": 1583809347, "tweet_id": "1237212190542872576", "tweet_url": "/PetiteNe/status/1237212190542872576", "user_id": "65842155", "username": "Paltita \ud81a\uddf5 \ud83e\udd51 COMMISSIONS OPEN", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EOVITwxX0AExOfX.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": ["https://www.mequieromecuido.com/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "MeQuieroMeCuid0", "text": "No te quedes sin contarle a tus seguidores por qu\u00e9 es importante prevenir el c\u00e1ncer de cuello uterino. Visita nuestra p\u00e1gina web https://www.mequieromecuido.com/\u00a0 y ent\u00e9rate de que forma puedes actuar.pic.twitter.com/2BlA7TbAlY", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te quedes sin contarle a tus seguidores por qu\u00e9 es importante prevenir el c\u00e1ncer de cuello <strong>uterino</strong>. Visita nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.mequieromecuido.com/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eSMeGeCHP4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.mequieromecuido.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">mequieromecuido.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> y ent\u00e9rate de que forma puedes actuar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2BlA7TbAlY\">pic.twitter.com/2BlA7TbAlY</a></p>", "timestamp": "2020-01-18T21:30:00", "timestamp_epochs": 1579383000, "tweet_id": "1218646745749393409", "tweet_url": "/MeQuieroMeCuid0/status/1218646745749393409", "user_id": "1108467246270242817", "username": "Me quiero me cuido", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["quenadanosdetengapr"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/ENONM9hVAAAQ6Ef.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": ["https://www.lasvocesderhaiza.org/post/reduce-el-riesgo-de-contraer-el-c%C3%A1ncer-de-cuello-uterino"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 5, "screen_name": "vocespuertorico", "text": "\u00bfS\u00e1bias que puedes reducir el riezgo de contraer el cancer de cuello uterino (Cancer Cervical),  haci\u00e9ndote regularmente pruebas de detecci\u00f3n a partir de los 21 a\u00f1os. Busca m\u00e1s informaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina web https://www.lasvocesderhaiza.org/post/reduce-el-riesgo-de-contraer-el-c%C3%A1ncer-de-cuello-uterino\u00a0\u2026 #quenadanosdetengapr @VocesPRorgpic.twitter.com/B5KxjEbfl0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfS\u00e1bias que puedes reducir el riezgo de contraer el cancer de cuello <strong>uterino</strong> (Cancer Cervical),  haci\u00e9ndote regularmente pruebas de detecci\u00f3n a partir de los 21 a\u00f1os. Busca m\u00e1s informaci\u00f3n en nuestra <strong>p\u00e1gina</strong> web <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lasvocesderhaiza.org/post/reduce-el-riesgo-de-contraer-el-c%C3%A1ncer-de-cuello-uterino\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fddA0Vd0gO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lasvocesderhaiza.org/post/reduce-el-riesgo-de-contraer-el-c%C3%A1ncer-de-cuello-uterino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lasvocesderhaiza.org/post/reduce-el</span><span class=\"invisible\">-riesgo-de-contraer-el-c%C3%A1ncer-de-cuello-uterino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/quenadanosdetengapr?src=hash\"><s>#</s><b>quenadanosdetengapr</b></a> @VocesPRorg<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B5KxjEbfl0\">pic.twitter.com/B5KxjEbfl0</a></p>", "timestamp": "2020-01-01T20:17:48", "timestamp_epochs": 1577909868, "tweet_id": "1212467983957798912", "tweet_url": "/vocespuertorico/status/1212467983957798912", "user_id": "1615903261", "username": "Voces Puerto Rico", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://bit.ly/CONOCERESPREVENIR"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 22, "screen_name": "PazCocchi", "text": "Hoy expusimos un trabajo en d\u00f3nde estudiamos la incidencia de c\u00e1ncer cervico-uterino y la adherencia a estudios ginec\u00f3logicos por parte de las estudiantes. \nPara fomentar la prevenci\u00f3n de enfermedades creamos una p\u00e1gina con info importante. \nRtw  http://bit.ly/CONOCERESPREVENIR\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy expusimos un trabajo en d\u00f3nde estudiamos la incidencia de c\u00e1ncer cervico-<strong>uterino</strong> y la adherencia a estudios ginec\u00f3logicos por parte de las estudiantes. \nPara fomentar la prevenci\u00f3n de enfermedades creamos una <strong>p\u00e1gina</strong> con info importante. \nRtw <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Dorso de la mano con el dedo \u00edndice se\u00f1alando hacia abajo\"/> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/CONOCERESPREVENIR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W5u7LnuTWy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/CONOCERESPREVENIR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/CONOCERESPREVE</span><span class=\"invisible\">NIR</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-21T23:06:44", "timestamp_epochs": 1571699204, "tweet_id": "1186418569032146949", "tweet_url": "/PazCocchi/status/1186418569032146949", "user_id": "807801578", "username": "Paz Cocchi  \u262e", "video_url": ""}]