[{"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "791298149", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "radfahrer", "user_id": "2192201"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodrigoprior", "text": "@radfahrer pode incluir Nintendo Wii nesse grupo tamb\u00e9m. S\u00f3 que daqui a 10 ningu\u00e9m vai nem querer ouvir mais falar deles.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2192201\" dir=\"ltr\" href=\"/radfahrer\"><s>@</s><b>radfahrer</b></a> pode <strong>incluir</strong> Nintendo Wii nesse grupo tamb\u00e9m. S\u00f3 que daqui a 10 ningu\u00e9m vai nem <strong>querer</strong> ouvir mais falar deles.</p>", "timestamp": "2008-04-17T19:53:39", "timestamp_epochs": 1208462019, "tweet_id": "791334094", "tweet_url": "/rodrigoprior/status/791334094", "user_id": "8877922", "username": "Rodrigo Prior", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HackeMate", "text": "\u00bfIr\u00f3nico, no? ese \u00faltimo post s\u00ed pas\u00f3... \u00bfser\u00e1 el querer incluir un tinyurl por lo que no me deja postear?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfIr\u00f3nico, no? ese \u00faltimo post s\u00ed pas\u00f3... \u00bfser\u00e1 el <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> un tinyurl por lo que no me deja postear?</p>", "timestamp": "2008-10-29T19:18:26", "timestamp_epochs": 1225307906, "tweet_id": "981002767", "tweet_url": "/HackeMate/status/981002767", "user_id": "15318585", "username": "Hacke\u039e\u033f\u033f\u033f\u033f\u033f\u033f\u033fMate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "906306612", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "iarana", "user_id": "14503650"}], "retweets": 0, "screen_name": "carloshakme", "text": "@iarana \u00c9 pq isto \u00e9 um FEED ent\u00e3o ele vai querer incluir no agregador que ele tem interno. outros abrem no browser ... o Opera realmente n\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14503650\" dir=\"ltr\" href=\"/iarana\"><s>@</s><b>iarana</b></a> \u00c9 pq isto \u00e9 um FEED ent\u00e3o ele vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no agregador que ele tem interno. outros abrem no browser ... o Opera realmente n\u00e3o</p>", "timestamp": "2008-09-02T01:27:44", "timestamp_epochs": 1220318864, "tweet_id": "906307083", "tweet_url": "/carloshakme/status/906307083", "user_id": "13839532", "username": "Carlos Hakme", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "803010392314277889", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "fvicentedasilva", "user_id": "23011527"}, {"screen_name": "pedroprola", "user_id": "17173144"}], "retweets": 0, "screen_name": "reis_bugalho", "text": "tens que admitir que muita esquerda tem desculpado, sem te querer incluir a ti.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tens que admitir que muita esquerda tem desculpado, sem te <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a ti.</p>", "timestamp": "2016-11-29T21:07:52", "timestamp_epochs": 1480453672, "tweet_id": "803707070696525824", "tweet_url": "/reis_bugalho/status/803707070696525824", "user_id": "783814109854916608", "username": "Sebasti\u00e3o R. Bugalho", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Daiana_rg16", "text": "Estaba pensando seriamente en incluir a sabry en mis vacas, pero la forra no va a querer ir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba pensando seriamente en <strong>incluir</strong> a sabry en mis vacas, pero la forra no va a <strong>querer</strong> ir<img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara aburrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Cara aburrida\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/></p>", "timestamp": "2016-11-27T21:43:56", "timestamp_epochs": 1480283036, "tweet_id": "802991370617192448", "tweet_url": "/Daiana_rg16/status/802991370617192448", "user_id": "3202069073", "username": "Day\ud83d\udc1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "802249427608072193", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "buceta77", "user_id": "151548506"}], "retweets": 0, "screen_name": "centiMorgana", "text": "me est\u00e1s llamando ego\u00edsta por\n1) no querer tener hijos\n2) no incluir a los hombres/ni\u00f1os en mi lucha\nNO S\u00c9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me est\u00e1s llamando ego\u00edsta por\n1) no <strong>querer</strong> tener hijos\n2) no <strong>incluir</strong> a los hombres/ni\u00f1os en mi lucha\nNO S\u00c9.</p>", "timestamp": "2016-11-26T14:20:34", "timestamp_epochs": 1480170034, "tweet_id": "802517405419192320", "tweet_url": "/centiMorgana/status/802517405419192320", "user_id": "382278833", "username": "cunfurmaciunal", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "802114387167285248", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Davidoff_gmz", "user_id": "112541673"}], "retweets": 0, "screen_name": "Paradonovalia", "text": "Sin querer faltarte al respeto, el debate que t\u00fa quieras incluir no ven\u00eda a cuento. Est\u00e1bamos debatiendo sobre una definici\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>querer</strong> faltarte al respeto, el debate que t\u00fa quieras <strong>incluir</strong> no ven\u00eda a cuento. Est\u00e1bamos debatiendo sobre una definici\u00f3n.</p>", "timestamp": "2016-11-25T23:55:35", "timestamp_epochs": 1480118135, "tweet_id": "802299724833390594", "tweet_url": "/Paradonovalia/status/802299724833390594", "user_id": "323615601", "username": "\uff30\uff21\uff32\uff21\uff24\uff2f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["TalentFMNaTWT"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yugvhong", "text": "MELHOR R\u00c1DIO \nIsso sim que \u00e9 querer incluir TODOS OS TIPOS DE MUSICA E F\u00c3S #TalentFMNaTWT", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MELHOR R\u00c1DIO \nIsso sim que \u00e9 <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> TODOS OS TIPOS DE MUSICA E F\u00c3S <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentFMNaTWT?src=hash\"><s>#</s><b>TalentFMNaTWT</b></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T22:39:44", "timestamp_epochs": 1480113584, "tweet_id": "802280638720122880", "tweet_url": "/yugvhong/status/802280638720122880", "user_id": "3023304353", "username": "dani\u2077", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/11UVNJRG3"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "profdrpassos", "text": "Deputados vaiando um deputado por n\u00e3o querer incluir uma emenda contra o caixa 2! Brasil das \"excel\u00eancias\" da... http://fb.me/11UVNJRG3\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deputados vaiando um deputado por n\u00e3o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> uma emenda contra o caixa 2! Brasil das \"excel\u00eancias\" da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/11UVNJRG3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x6IetYCJhs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/11UVNJRG3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/11UVNJRG3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-11-25T15:52:19", "timestamp_epochs": 1480089139, "tweet_id": "802178110401691648", "tweet_url": "/profdrpassos/status/802178110401691648", "user_id": "42502069", "username": "Alfredo Passos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "801921834170118148", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mluciaramirez", "user_id": "198984928"}], "retweets": 0, "screen_name": "FCarri", "text": "querer 15 min de fama no te da derecho a decir cuanta sandez se te ocurra \"incluir a iglesia\" , y lo del rearme si es cierto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>querer</strong> 15 min de fama no te da derecho a decir cuanta sandez se te ocurra \"<strong>incluir</strong> a iglesia\" , y lo del rearme si es cierto.</p>", "timestamp": "2016-11-25T11:38:38", "timestamp_epochs": 1480073918, "tweet_id": "802114267805786112", "tweet_url": "/FCarri/status/802114267805786112", "user_id": "136717087", "username": "Fidel Carrillo", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CyEorKbXcAAQLgv.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "Skorpen52", "text": "Insistir en el TPP sin la Participaci\u00f3n de EEUU, es como querer jugar una pichanga sin inclu\u00edr al due\u00f1o de la pelota... pic.twitter.com/gi6LO4DFrJ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Insistir en el TPP sin la Participaci\u00f3n de EEUU, es como <strong>querer</strong> jugar una pichanga sin <strong>inclu\u00edr</strong> al due\u00f1o de la pelota... <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gi6LO4DFrJ\">pic.twitter.com/gi6LO4DFrJ</a></p>", "timestamp": "2016-11-25T01:53:17", "timestamp_epochs": 1480038797, "tweet_id": "801966959822774272", "tweet_url": "/Skorpen52/status/801966959822774272", "user_id": "1969868245", "username": "Rodolfo Riveros T", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Marinakaa", "text": "El amor es querer acostarte todos los d\u00edas con la misma persona jaja puedes incluir flores y bombones de por medio para decorar, pero es eso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor es <strong>querer</strong> acostarte todos los d\u00edas con la misma persona jaja puedes <strong>incluir</strong> flores y bombones de por medio para decorar, pero es eso</p>", "timestamp": "2016-11-23T17:05:16", "timestamp_epochs": 1479920716, "tweet_id": "801471690043772932", "tweet_url": "/_Marinakaa/status/801471690043772932", "user_id": "876426709", "username": "Marinakaa\ud83d\udc3a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arthurcapelazo", "text": "N\u00e3o basta a pessoa querer estragar todos os seus roles, tamb\u00e9m precisa incluir seu dia e at\u00e9 o filme que ta vendo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o basta a pessoa <strong>querer</strong> estragar todos os seus roles, tamb\u00e9m precisa <strong>incluir</strong> seu dia e at\u00e9 o filme que ta vendo.</p>", "timestamp": "2016-11-22T20:26:33", "timestamp_epochs": 1479846393, "tweet_id": "801159959631101953", "tweet_url": "/arthurcapelazo/status/801159959631101953", "user_id": "47793499", "username": "a tour", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ctdreamer", "text": "_uma coisa \u00e9 ir atr\u00e1s de representa\u00e7\u00e3o, outra bem diferente \u00e9 querer incluir algo relacionado em todos os lugares, em qualquer hip\u00f3tese", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">_uma coisa \u00e9 ir atr\u00e1s de representa\u00e7\u00e3o, outra bem diferente \u00e9 <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> algo relacionado em todos os lugares, em qualquer hip\u00f3tese</p>", "timestamp": "2016-11-22T15:03:04", "timestamp_epochs": 1479826984, "tweet_id": "801078551332077569", "tweet_url": "/ctdreamer/status/801078551332077569", "user_id": "111979363", "username": "tired, sad and lonely", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Bettozuleta", "text": "No incluir la totalidad de caprichos del uribismo no es dar un golpe de Estado. Dejen de querer incendiar el pa\u00eds", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No <strong>incluir</strong> la totalidad de caprichos del uribismo no es dar un golpe de Estado. Dejen de <strong>querer</strong> incendiar el pa\u00eds</p>", "timestamp": "2016-11-22T12:26:37", "timestamp_epochs": 1479817597, "tweet_id": "801039177991143428", "tweet_url": "/Bettozuleta/status/801039177991143428", "user_id": "240338127", "username": "Betto Zuleta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "800706537224159232", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Iryasviel", "user_id": "265333039"}], "retweets": 0, "screen_name": "dorama_kingu", "text": "De hecho, a nivel personal, siempre he pensado en incluir \u201cminor\u00edas\u201d raciales, gente queer y relaciones homosexuales en mis mierdas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De hecho, a nivel personal, siempre he pensado en <strong>incluir</strong> \u201cminor\u00edas\u201d raciales, gente <strong>queer</strong> y relaciones homosexuales en mis mierdas</p>", "timestamp": "2016-11-21T14:33:55", "timestamp_epochs": 1479738835, "tweet_id": "800708826399916032", "tweet_url": "/dorama_kingu/status/800708826399916032", "user_id": "470726365", "username": "Doramakingu @Fate/GoldSaintQuirinus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EzequielVolpe97", "text": "\u00bfEs cristiano querer excluir a divorciados y homosexuales cuando la pr\u00e9dica de Cristo consisti\u00f3 en INCLUIR a TODOS? Yo creo que no.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfEs cristiano <strong>querer</strong> excluir a divorciados y homosexuales cuando la pr\u00e9dica de Cristo consisti\u00f3 en <strong>INCLUIR</strong> a TODOS? Yo creo que no.</p>", "timestamp": "2016-11-20T23:08:19", "timestamp_epochs": 1479683299, "tweet_id": "800475891516276736", "tweet_url": "/EzequielVolpe97/status/800475891516276736", "user_id": "320397298", "username": "Zeku", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SalomeRomero1", "text": "URGENTE TODOS LOS PADRES D FAMILIA SALGAMOS A LAS CALLES A PROTESTAR X EL INSULTO D QUERER INCLUIR EN LOS ESTUDIOS D LOS NI\u00d1OS IGUALDAD GAYS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">URGENTE TODOS LOS PADRES D FAMILIA SALGAMOS A LAS CALLES A PROTESTAR X EL INSULTO D <strong>QUERER</strong> <strong>INCLUIR</strong> EN LOS ESTUDIOS D LOS NI\u00d1OS IGUALDAD GAYS</p>", "timestamp": "2016-11-19T21:14:01", "timestamp_epochs": 1479590041, "tweet_id": "800084738744553472", "tweet_url": "/SalomeRomero1/status/800084738744553472", "user_id": "314826078", "username": "Salome Romero", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Sainsbury", "parejas", "gays", "anuncio", "Navidad", "zonagay", "gay", "queer", "pride", "lgtb", "love", "boys"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CxgAtpKW8AAYUuc.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://zonagayperu.com/sainsbury-vuelve-a-incluir-parejas-gays-en-su-anuncio-de-navidad/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "zonagayweb", "text": "#Sainsbury vuelve a incluir #parejas #gays en su #anuncio de #Navidad #zonagay #gay #queer #pride #lgtb #love #boys http://zonagayperu.com/sainsbury-vuelve-a-incluir-parejas-gays-en-su-anuncio-de-navidad/\u00a0\u2026pic.twitter.com/Da2uAs0BCA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sainsbury?src=hash\"><s>#</s><b>Sainsbury</b></a> vuelve a <strong>incluir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/parejas?src=hash\"><s>#</s><b>parejas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gays?src=hash\"><s>#</s><b>gays</b></a> en su <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anuncio?src=hash\"><s>#</s><b>anuncio</b></a> de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Navidad?src=hash\"><s>#</s><b>Navidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zonagay?src=hash\"><s>#</s><b>zonagay</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gay?src=hash\"><s>#</s><b>gay</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/queer?src=hash\"><s>#</s><b><strong>queer</strong></b></a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pride?src=hash\"><s>#</s><b>pride</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pride?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/Pride_2020/Pride_2020.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lgtb?src=hash\"><s>#</s><b>lgtb</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/love?src=hash\"><s>#</s><b>love</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/boys?src=hash\"><s>#</s><b>boys</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://zonagayperu.com/sainsbury-vuelve-a-incluir-parejas-gays-en-su-anuncio-de-navidad/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wlXhZtpjeO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://zonagayperu.com/sainsbury-vuelve-a-incluir-parejas-gays-en-su-anuncio-de-navidad/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">zonagayperu.com/sainsbury-vuel</span><span class=\"invisible\">ve-a-incluir-parejas-gays-en-su-anuncio-de-navidad/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Da2uAs0BCA\">pic.twitter.com/Da2uAs0BCA</a></p>", "timestamp": "2016-11-17T23:12:18", "timestamp_epochs": 1479424338, "tweet_id": "799389730681028608", "tweet_url": "/zonagayweb/status/799389730681028608", "user_id": "3048092813", "username": "Zona Gay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["10MedidasSim"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/Rodrigo_Moller_/status/798958911264952321"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RitaC_Guim", "text": "Golpe \u00e9 incluir a 18 e querer anistiar cx 2 #10MedidasSim @CamaraDeputados @DepRodrigoMaia @onyxlorenzoni @Dep_Imbassahy @vanderleimacrishttps://twitter.com/Rodrigo_Moller_/status/798958911264952321\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Golpe \u00e9 <strong>incluir</strong> a 18 e <strong>querer</strong> anistiar cx 2 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/10MedidasSim?src=hash\"><s>#</s><b>10MedidasSim</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61843152\" dir=\"ltr\" href=\"/camaradeputados\"><s>@</s><b>CamaraDeputados</b></a> @DepRodrigoMaia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43041690\" dir=\"ltr\" href=\"/onyxlorenzoni\"><s>@</s><b>onyxlorenzoni</b></a> @Dep_Imbassahy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34294919\" dir=\"ltr\" href=\"/vanderleimacris\"><s>@</s><b>vanderleimacris</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Rodrigo_Moller_/status/798958911264952321\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hXZYugelER\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Rodrigo_Moller_/status/798958911264952321\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Rodrigo_Moller</span><span class=\"invisible\">_/status/798958911264952321</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-11-17T18:45:51", "timestamp_epochs": 1479408351, "tweet_id": "799322677802569728", "tweet_url": "/RitaC_Guim/status/799322677802569728", "user_id": "735723034347069440", "username": "Rita Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2462\u2467", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "798977335131193344", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MyloBrizuela", "user_id": "329336758"}], "retweets": 0, "screen_name": "vanny3_meza", "text": "Eso pasa por querer incluir a todo el elenco no pueden solo poner al protagonista como en los games?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso pasa por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a todo el elenco<img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"/> no pueden solo poner al protagonista como en los games?</p>", "timestamp": "2016-11-16T22:40:20", "timestamp_epochs": 1479336020, "tweet_id": "799019298391871488", "tweet_url": "/vanny3_meza/status/799019298391871488", "user_id": "1869286250", "username": "Vanny \ud83d\udda4", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LoboRobot", "text": "Van a querer incluir que las que tienen \"perrijos\" tambi\u00e9n son \"madres\". Lo que necesitan es una v...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Van a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> que las que tienen \"perrijos\" tambi\u00e9n son \"madres\". Lo que necesitan es una v...</p>", "timestamp": "2016-11-16T18:21:27", "timestamp_epochs": 1479320487, "tweet_id": "798954148410466305", "tweet_url": "/LoboRobot/status/798954148410466305", "user_id": "2483611134", "username": "Dogmeat", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ProggerXXI", "text": "\u00bfPedir perd\u00f3n por incluir genitales? \u00bfBannear a alguien por mostrar contenido aprobado? \u00bfQuerer borrarlo todo? Al final va a ser verdad.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPedir perd\u00f3n por <strong>incluir</strong> genitales? \u00bfBannear a alguien por mostrar contenido aprobado? \u00bf<strong>Querer</strong> borrarlo todo? Al final va a ser verdad.</p>", "timestamp": "2016-11-16T11:43:59", "timestamp_epochs": 1479296639, "tweet_id": "798854124427091970", "tweet_url": "/ProggerXXI/status/798854124427091970", "user_id": "52685613", "username": "Isra!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "331444909565427714", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gaahbrielle", "user_id": "58043648"}], "retweets": 0, "screen_name": "DeboraM25", "text": "@gaahbrielle Ok, mas vc vai querer s\u00f3 de mar\u00e7o ou quer incluir abril e maio tbm?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58043648\" dir=\"ltr\" href=\"/gaahbrielle\"><s>@</s><b>gaahbrielle</b></a> Ok, mas vc vai <strong>querer</strong> s\u00f3 de mar\u00e7o ou quer <strong>incluir</strong> abril e maio tbm?</p>", "timestamp": "2013-05-06T17:24:59", "timestamp_epochs": 1367861099, "tweet_id": "331459589453250561", "tweet_url": "/DeboraM25/status/331459589453250561", "user_id": "249409710", "username": "Nopatienceforassholes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "a_guileraf", "text": "El rector de la Universidad Cat\u00f3lica Santa Rosa dice querer incluir como c\u00e1tedra libre la doctrina \"Hugo Rafael Chavez Fr\u00edas\".", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El rector de la Universidad Cat\u00f3lica Santa Rosa dice <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> como c\u00e1tedra libre la doctrina \"Hugo Rafael Chavez Fr\u00edas\".</p>", "timestamp": "2013-05-03T22:16:34", "timestamp_epochs": 1367619394, "tweet_id": "330445807042052097", "tweet_url": "/a_guileraf/status/330445807042052097", "user_id": "122213703", "username": "Ana A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "josue_1643", "text": "No hay motivos de querer incluir tu vida con la m\u00eda...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay motivos de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> tu vida con la m\u00eda...</p>", "timestamp": "2013-05-03T00:29:45", "timestamp_epochs": 1367540985, "tweet_id": "330116934421073920", "tweet_url": "/josue_1643/status/330116934421073920", "user_id": "173649610", "username": "Enmanuel Brice\u00f1o.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcellacastros", "text": "Meu erro \u00e9 smp querer incluir todo mundo, mas j\u00e1 vi que todo mundo junto n\u00e3o da certo. Ok n\u00e9", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu erro \u00e9 smp <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> todo mundo, mas j\u00e1 vi que todo mundo junto n\u00e3o da certo. Ok n\u00e9</p>", "timestamp": "2013-05-02T22:08:45", "timestamp_epochs": 1367532525, "tweet_id": "330081451938807810", "tweet_url": "/marcellacastros/status/330081451938807810", "user_id": "159002451", "username": "Marcella.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "federicoGTZ", "text": "Si las relaciones entre 2 parejas son dificiles imaginate querer incluir familia o amistades... Pronostico: Revientan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si las relaciones entre 2 parejas son dificiles imaginate <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> familia o amistades... Pronostico: Revientan.</p>", "timestamp": "2013-05-02T17:44:00", "timestamp_epochs": 1367516640, "tweet_id": "330014825092640768", "tweet_url": "/federicoGTZ/status/330014825092640768", "user_id": "58102098", "username": "federico gutierrez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["enganchaALasredesSociales"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ireneando", "text": "Querer tuitear algo sobre la noche de ayer y no poder incluir a tus amigos porq no tienen Twitter noooo #enganchaALasredesSociales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> tuitear algo sobre la noche de ayer y no poder <strong>incluir</strong> a tus amigos porq no tienen Twitter noooo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enganchaALasredesSociales?src=hash\"><s>#</s><b>enganchaALasredesSociales</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-02T11:46:25", "timestamp_epochs": 1367495185, "tweet_id": "329924837873180672", "tweet_url": "/ireneando/status/329924837873180672", "user_id": "288901384", "username": "Irene Adler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PurasFallasContigo"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "brisepia", "text": "Osea facebook que te pasa, como crees que voy a querer incluir a mas personas en la conversaci\u00f3n con mi novio #PurasFallasContigo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Osea facebook que te pasa, como crees que voy a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a mas personas en la conversaci\u00f3n con mi novio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PurasFallasContigo?src=hash\"><s>#</s><b>PurasFallasContigo</b></a></p>", "timestamp": "2013-05-01T17:44:24", "timestamp_epochs": 1367430264, "tweet_id": "329652539106656256", "tweet_url": "/brisepia/status/329652539106656256", "user_id": "238248871", "username": "Bris", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "UnMalPaso", "text": "El d\u00eda \"del trabajo\" parece querer incluir al empresario, al burgu\u00e9s y a cualquier sabandija que trafique con el trabajo del obrero.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El d\u00eda \"del trabajo\" parece <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> al empresario, al burgu\u00e9s y a cualquier sabandija que trafique con el trabajo del obrero.</p>", "timestamp": "2013-05-01T17:35:26", "timestamp_epochs": 1367429726, "tweet_id": "329650282814373888", "tweet_url": "/UnMalPaso/status/329650282814373888", "user_id": "336501772", "username": "Josey Wales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MauRoverssi", "text": "Ve vos, sin querer he estado comiendo de modo \"paleol\u00edtico\" (con garrote y todo jaja) solo me falta incluir semillas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ve vos, sin <strong>querer</strong> he estado comiendo de modo \"paleol\u00edtico\" (con garrote y todo jaja) solo me falta <strong>incluir</strong> semillas.</p>", "timestamp": "2013-05-01T00:56:18", "timestamp_epochs": 1367369778, "tweet_id": "329398842472665088", "tweet_url": "/MauRoverssi/status/329398842472665088", "user_id": "34692772", "username": "\u043c\u03b1\u03c5", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["69CosasSobreMi"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sebylindo", "text": "#69CosasSobreMi 25. muy pocas veces llegue a querer tanto a alguien (sin incluir familia).", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/69CosasSobreMi?src=hash\"><s>#</s><b>69CosasSobreMi</b></a> 25. muy pocas veces llegue a <strong>querer</strong> tanto a alguien (sin <strong>incluir</strong> familia).</p>", "timestamp": "2013-04-30T23:51:30", "timestamp_epochs": 1367365890, "tweet_id": "329382534540558336", "tweet_url": "/sebylindo/status/329382534540558336", "user_id": "842562036", "username": "chaotic evil", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "329216077152256000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Sangarccs", "user_id": "267512642"}], "retweets": 1, "screen_name": "aemartinn", "text": "@Sangarccs @hcapriles D All\u00ed el No Querer Incluir a Los Nuevos Votantes a Quienes POR LEY correspond\u00eda Estar Incluidos n Este Proceso.FRAUDE", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"267512642\" dir=\"ltr\" href=\"/Sangarccs\"><s>@</s><b>Sangarccs</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47491330\" dir=\"ltr\" href=\"/hcapriles\"><s>@</s><b>hcapriles</b></a> D All\u00ed el No <strong>Querer</strong> <strong>Incluir</strong> a Los Nuevos Votantes a Quienes POR LEY correspond\u00eda Estar Incluidos n Este Proceso.FRAUDE</p>", "timestamp": "2013-04-30T14:38:48", "timestamp_epochs": 1367332728, "tweet_id": "329243442867732480", "tweet_url": "/aemartinn/status/329243442867732480", "user_id": "574990832", "username": "ada martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "feedemirandaa", "text": "Dicen querer un estadio para 80 e incluir al No socio. Cuando hasta muchos socios actuales van a quedar afuera", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen <strong>querer</strong> un estadio para 80 e <strong>incluir</strong> al No socio. Cuando hasta muchos socios actuales van a quedar afuera</p>", "timestamp": "2013-04-30T02:02:50", "timestamp_epochs": 1367287370, "tweet_id": "329053196423163904", "tweet_url": "/feedemirandaa/status/329053196423163904", "user_id": "567769756", "username": "Fede", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Antropologa1", "text": "Absurdo querer incluir reformas al srpa en el c\u00f3digo penitenciario a prop\u00f3sito de los motines y fugas en cali", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Absurdo <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> reformas al srpa en el c\u00f3digo penitenciario a prop\u00f3sito de los motines y fugas en cali</p>", "timestamp": "2013-04-29T18:46:17", "timestamp_epochs": 1367261177, "tweet_id": "328943335370788864", "tweet_url": "/Antropologa1/status/328943335370788864", "user_id": "291515705", "username": "Rocio Rubio Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BrunnaGoldbach", "text": "Minha mae e essa mania chata de querer limpar tudo toda hora e me incluir nas tarefas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha mae e essa mania chata de <strong>querer</strong> limpar tudo toda hora e me <strong>incluir</strong> nas tarefas</p>", "timestamp": "2013-04-28T15:00:55", "timestamp_epochs": 1367161255, "tweet_id": "328524231539314688", "tweet_url": "/BrunnaGoldbach/status/328524231539314688", "user_id": "67723402", "username": "Bru", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "327241909141639168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Kariiangelaa", "user_id": "64467168"}], "retweets": 0, "screen_name": "TAKUcerealkillr", "text": "@Kariiangelaa yo no s\u00e9 como pueden llamarse cafekkos, si eres cafekko los apoyas a todos, que no se vengan a querer incluir en el fandom -.-", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64467168\" dir=\"ltr\" href=\"/Kariiangelaa\"><s>@</s><b>Kariiangelaa</b></a> yo no s\u00e9 como pueden llamarse cafekkos, si eres cafekko los apoyas a todos, que no se vengan a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en el fandom -.-</p>", "timestamp": "2013-04-25T02:23:17", "timestamp_epochs": 1366856597, "tweet_id": "327246405401989121", "tweet_url": "/TAKUcerealkillr/status/327246405401989121", "user_id": "52897305", "username": "\u30d9\u30ec\u30f3 \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "tuveuxfrancisco", "text": "(2/2) pero planea hacerlo graneado, as\u00ed como migajas. \u00bfEso es querer al obrero? \u00bfEso es incluir al pobre? Hacerlo m\u00e1s pobre.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(2/2) pero planea hacerlo graneado, as\u00ed como migajas. \u00bfEso es <strong>querer</strong> al obrero? \u00bfEso es <strong>incluir</strong> al pobre? Hacerlo m\u00e1s pobre.</p>", "timestamp": "2013-04-25T01:20:17", "timestamp_epochs": 1366852817, "tweet_id": "327230551444561920", "tweet_url": "/tuveuxfrancisco/status/327230551444561920", "user_id": "52140669", "username": "Francisco.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "torresriveroj", "text": "INCLUIR AL TTE DEL FURRIAL Y AL CAPIT\u00c1N DIRECTV PARA RECONCILIACI\u00d3N ES MUESTRA DE NO QUERER CONCILIAR", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>INCLUIR</strong> AL TTE DEL FURRIAL Y AL CAPIT\u00c1N DIRECTV PARA RECONCILIACI\u00d3N ES MUESTRA DE NO <strong>QUERER</strong> CONCILIAR</p>", "timestamp": "2013-04-24T13:58:13", "timestamp_epochs": 1366811893, "tweet_id": "327058900832636929", "tweet_url": "/torresriveroj/status/327058900832636929", "user_id": "200309072", "username": "Jes\u00fas Torres Rivero", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "326040568348151810", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "felixsocorro", "user_id": "49031238"}], "retweets": 0, "screen_name": "ResisteVE", "text": "@felixsocorro Entiendo que es necesario, hay que incluir gente de gremios, pero los que est\u00e1n adentro parecen no querer dejar entrar a nadie", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49031238\" dir=\"ltr\" href=\"/felixsocorro\"><s>@</s><b>felixsocorro</b></a> Entiendo que es necesario, hay que <strong>incluir</strong> gente de gremios, pero los que est\u00e1n adentro parecen no <strong>querer</strong> dejar entrar a nadie</p>", "timestamp": "2013-04-21T18:57:40", "timestamp_epochs": 1366570660, "tweet_id": "326047097373732864", "tweet_url": "/ResisteVE/status/326047097373732864", "user_id": "60458450", "username": "Libertario #Libertad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["LaVidaEsDura"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jesuscdb", "text": "Eso de tener amigos, querer ir a todos lados, incluir los estudios en tu tiempo cotidiano #LaVidaEsDura.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eso de tener amigos, <strong>querer</strong> ir a todos lados, <strong>incluir</strong> los estudios en tu tiempo cotidiano <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVidaEsDura?src=hash\"><s>#</s><b>LaVidaEsDura</b></a>.</p>", "timestamp": "2013-04-20T14:42:49", "timestamp_epochs": 1366468969, "tweet_id": "325620575286480896", "tweet_url": "/Jesuscdb/status/325620575286480896", "user_id": "146111083", "username": "sancheznot", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "luislippa", "text": "Es posible q puedan querer el Pais,pero para  quererlo hay que incluir a          una mitad,mas la otra y ellos,y q todos seamos iguales.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es posible q puedan <strong>querer</strong> el Pais,pero para  quererlo hay que <strong>incluir</strong> a          una mitad,mas la otra y ellos,y q todos seamos iguales.</p>", "timestamp": "2013-04-20T13:56:54", "timestamp_epochs": 1366466214, "tweet_id": "325609020733923329", "tweet_url": "/luislippa/status/325609020733923329", "user_id": "149737458", "username": "Luis Lippa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 8, "screen_name": "vonzhiz", "text": "Incluir un personaje LGBTQ+ en alg\u00fan proyecto solo por querer verte \"incluyente\" te hace hip\u00f3crita e ignorante.\nLGBT fans deserve better", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Incluir</strong> un personaje LGBTQ+ en alg\u00fan proyecto solo por <strong>querer</strong> verte \"incluyente\" te hace hip\u00f3crita e ignorante.\nLGBT fans deserve better</p>", "timestamp": "2016-03-11T03:53:34", "timestamp_epochs": 1457668414, "tweet_id": "708138770457989120", "tweet_url": "/vonzhiz/status/708138770457989120", "user_id": "251871614", "username": "Ivonne Rojas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "SantyLafuente", "text": "Mal\u00edsimo spiderman en civil War, despu\u00e9s lo van a querer incluir en los vengadores, y es muy Pt para ser parte de ese equipo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mal\u00edsimo spiderman en civil War, despu\u00e9s lo van a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en los vengadores, y es muy Pt para ser parte de ese equipo.</p>", "timestamp": "2016-03-10T18:58:37", "timestamp_epochs": 1457636317, "tweet_id": "708004146385960961", "tweet_url": "/SantyLafuente/status/708004146385960961", "user_id": "514849392", "username": "Santy", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "nado1981", "text": "Estupidez al querer incluir a militares en imagen de la guerra, cuando en Espa\u00f1a hacen una gran labor humanitaria y cat\u00e1strofes naturales", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estupidez al <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a militares en imagen de la guerra, cuando en Espa\u00f1a hacen una gran labor humanitaria y cat\u00e1strofes naturales</p>", "timestamp": "2016-03-10T12:48:09", "timestamp_epochs": 1457614089, "tweet_id": "707910916155842560", "tweet_url": "/nado1981/status/707910916155842560", "user_id": "142357015", "username": "Nando AV \u267b\ud83d\udcf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7fahVNk9C"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "PenaBielsaAth", "text": "\"Uno debe querer a quien conduce. Por eso hay que incluir al que no protagoniza y entender que los rebeldes no... http://fb.me/7fahVNk9C\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Uno debe <strong>querer</strong> a quien conduce. Por eso hay que <strong>incluir</strong> al que no protagoniza y entender que los rebeldes no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7fahVNk9C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cLIoMEBijc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7fahVNk9C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7fahVNk9C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-09T18:11:43", "timestamp_epochs": 1457547103, "tweet_id": "707629957250469890", "tweet_url": "/PenaBielsaAth/status/707629957250469890", "user_id": "3651771435", "username": "Pe\u00f1a Marcelo Bielsa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "blackheartbicks", "text": "n\u00e3o basta ser f\u00e3, n\u00e3o basta tatuar o chaplin, tem que querer incluir ele na pe\u00e7a principal que vai rolar dia 30", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o basta ser f\u00e3, n\u00e3o basta tatuar o chaplin, tem que <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> ele na pe\u00e7a principal que vai rolar dia 30</p>", "timestamp": "2016-03-08T19:51:42", "timestamp_epochs": 1457466702, "tweet_id": "707292730712596481", "tweet_url": "/blackheartbicks/status/707292730712596481", "user_id": "227224010", "username": "desgra\u00e7ada linda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carolina_nelas", "text": "J\u00e1 sei como vou controlar as horas de est\u00e1gio e os conte\u00fados que vou querer incluir no relat\u00f3rio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 sei como vou controlar as horas de est\u00e1gio e os conte\u00fados que vou <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no relat\u00f3rio.</p>", "timestamp": "2016-03-05T23:06:02", "timestamp_epochs": 1457219162, "tweet_id": "706254472842969088", "tweet_url": "/carolina_nelas/status/706254472842969088", "user_id": "3300369232", "username": "Carolina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "706122163779047424", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "osadia2208", "user_id": "4884915935"}], "retweets": 0, "screen_name": "La_Chimol", "text": "@osadia2208 lo he le\u00eddo, y no he dicho q me guste, de hecho me parece mal q para querer negociar con PSOE se tenga q incluir a C's, (1/2)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4884915935\" dir=\"ltr\" href=\"/osadia2208\"><s>@</s><b>osadia2208</b></a> lo he le\u00eddo, y no he dicho q me guste, de hecho me parece mal q para <strong>querer</strong> negociar con PSOE se tenga q <strong>incluir</strong> a C's, (1/2)</p>", "timestamp": "2016-03-05T17:01:19", "timestamp_epochs": 1457197279, "tweet_id": "706162689131868160", "tweet_url": "/La_Chimol/status/706162689131868160", "user_id": "97951954", "username": "La Ch\u00edmol \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "705577277304807424", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "GauchaZH", "user_id": "13531162"}], "retweets": 0, "screen_name": "LBP_81", "text": "@zerohora nem confirmada a veracidade dessa dela\u00e7\u00e3o est\u00e1 e esse idiota j\u00e1 vem querer incluir no impeachment.\u00c9 muito desespero.Espera 2018", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"928700565005197312\" dir=\"ltr\" href=\"/zerohora\"><s>@</s><b>zerohora</b></a> nem confirmada a veracidade dessa dela\u00e7\u00e3o est\u00e1 e esse idiota j\u00e1 vem <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no impeachment.\u00c9 muito desespero.Espera 2018</p>", "timestamp": "2016-03-04T02:39:57", "timestamp_epochs": 1457059197, "tweet_id": "705583529841836032", "tweet_url": "/LBP_81/status/705583529841836032", "user_id": "1944856812", "username": "Leonardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Rivaldiaida", "text": "La pelotudez es muy problema de uno, pero al querer incluir a segundos...no va, en serio. M\u00e1s autointrospecci\u00f3n. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pelotudez es muy problema de uno, pero al <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a segundos...no va, en serio. M\u00e1s autointrospecci\u00f3n. <img alt=\"\ud83d\udc64\" aria-label=\"Emoji: Silueta de busto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f464.png\" title=\"Silueta de busto\"/></p>", "timestamp": "2016-03-03T22:27:23", "timestamp_epochs": 1457044043, "tweet_id": "705519970839560192", "tweet_url": "/Rivaldiaida/status/705519970839560192", "user_id": "631615065", "username": "Aida Rivaldi.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/38H8q5iJs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AercioF", "text": "Ser\u00e1 se os PTralhas v\u00e3o querer incluir ele na Lava Jato tb para desacreditar suas palavras? Que comece o mimimi... http://fb.me/38H8q5iJs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 se os PTralhas v\u00e3o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> ele na Lava Jato tb para desacreditar suas palavras? Que comece o mimimi... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/38H8q5iJs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SGEfEim04g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/38H8q5iJs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/38H8q5iJs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-03-03T00:49:53", "timestamp_epochs": 1456966193, "tweet_id": "705193445485367296", "tweet_url": "/AercioF/status/705193445485367296", "user_id": "58483371", "username": "A\u00e9rcio Feitoza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carvalhoju1989", "text": "Foda \u00e9 querer incluir a pessoa nos teus planos e nunca poder.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda \u00e9 <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a pessoa nos teus planos e nunca poder.</p>", "timestamp": "2016-03-01T17:24:08", "timestamp_epochs": 1456853048, "tweet_id": "704718880049119232", "tweet_url": "/carvalhoju1989/status/704718880049119232", "user_id": "2895908584", "username": "Mundo da JU \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Srta_Holmes", "text": "Hay cuatro o tres personas (sin incluir a mi madre) que me sacan mi lado tierno y de querer dar abrazos por mont\u00f3n,no quiero perderles nunca", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay cuatro o tres personas (sin <strong>incluir</strong> a mi madre) que me sacan mi lado tierno y de <strong>querer</strong> dar abrazos por mont\u00f3n,no quiero perderles nunca</p>", "timestamp": "2016-02-29T19:52:19", "timestamp_epochs": 1456775539, "tweet_id": "704393784696684545", "tweet_url": "/Srta_Holmes/status/704393784696684545", "user_id": "489739367", "username": "\u00d7Arsenal\u00d7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LeoDroid_0", "text": "Eu fujo tanto de foto que as pessoas pararam de querer me incluir nelas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fujo tanto de foto que as pessoas pararam de <strong>querer</strong> me <strong>incluir</strong> nelas</p>", "timestamp": "2016-02-29T00:20:01", "timestamp_epochs": 1456705201, "tweet_id": "704098764013830144", "tweet_url": "/LeoDroid_0/status/704098764013830144", "user_id": "626130664", "username": "Leonardo ou Leo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "StephannySi", "text": "Percebi que era voc\u00ea,Quando quis te incluir nos meus pr\u00f3ximos ver\u00f5es\nQuando cansei de querer prote\u00e7\u00f5es, de tentar fazer distin\u00e7\u00f5es...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Percebi que era voc\u00ea,Quando quis te <strong>incluir</strong> nos meus pr\u00f3ximos ver\u00f5es\nQuando cansei de <strong>querer</strong> prote\u00e7\u00f5es, de tentar fazer distin\u00e7\u00f5es...</p>", "timestamp": "2016-02-28T16:54:22", "timestamp_epochs": 1456678462, "tweet_id": "703986612334665728", "tweet_url": "/StephannySi/status/703986612334665728", "user_id": "4865661053", "username": "Stephanny_Silva.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/real_peerreview/status/693953683877421060"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "coripheu", "text": "\"sobre a necessidade de se incluir a teoria queer no campo da contabilidade\"... como assim? https://twitter.com/real_peerreview/status/693953683877421060\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"sobre a necessidade de se <strong>incluir</strong> a teoria <strong>queer</strong> no campo da contabilidade\"... como assim? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/real_peerreview/status/693953683877421060\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z9cijZ6sHv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/real_peerreview/status/693953683877421060\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/real_peerrevie</span><span class=\"invisible\">w/status/693953683877421060</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-27T10:01:55", "timestamp_epochs": 1456567315, "tweet_id": "703520427117846529", "tweet_url": "/coripheu/status/703520427117846529", "user_id": "119763240", "username": "Avimar", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "emanuelzh", "text": "Yo se que les gusta pertenecer a un grupo, pero, dividen mas que incluir si se separan en (mujeres|lesbianas|nerds|queers) who tech \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo se que les gusta pertenecer a un grupo, pero, dividen mas que <strong>incluir</strong> si se separan en (mujeres|lesbianas|nerds|<strong>queers</strong>) who tech \u2026</p>", "timestamp": "2016-02-26T20:55:56", "timestamp_epochs": 1456520156, "tweet_id": "703322628333768704", "tweet_url": "/emanuelzh/status/703322628333768704", "user_id": "123789466", "username": "Emanuel Z\u00e1mano H.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PlenoAytoMurcia"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "GrupoPSOEMurcia", "text": "PP y C's presentan y aprueban moci\u00f3n alternativa sobre Igualdad al no querer incluir derecho de mujer sobre su maternidad #PlenoAytoMurcia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PP y C's presentan y aprueban moci\u00f3n alternativa sobre Igualdad al no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> derecho de mujer sobre su maternidad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlenoAytoMurcia?src=hash\"><s>#</s><b>PlenoAytoMurcia</b></a></p>", "timestamp": "2016-02-25T11:35:18", "timestamp_epochs": 1456400118, "tweet_id": "702819152449421312", "tweet_url": "/GrupoPSOEMurcia/status/702819152449421312", "user_id": "461101965", "username": "Grupo PSOE Murcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rico-dasalam-quer-incluir-brasil-na-rota-do-queer-rap"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jornalistabrito", "text": "Rico Dasalam quer incluir Brasil na rota do queer rap -  http://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rico-dasalam-quer-incluir-brasil-na-rota-do-queer-rap\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rico Dasalam quer <strong>incluir</strong> Brasil na rota do <strong>queer</strong> rap -  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rico-dasalam-quer-incluir-brasil-na-rota-do-queer-rap\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3NFI8FRqSY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.metropoles.com/entretenimento/musica/rico-dasalam-quer-incluir-brasil-na-rota-do-queer-rap\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com/entretenimento</span><span class=\"invisible\">/musica/rico-dasalam-quer-incluir-brasil-na-rota-do-queer-rap</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2016-02-24T16:45:45", "timestamp_epochs": 1456332345, "tweet_id": "702534892236750849", "tweet_url": "/jornalistabrito/status/702534892236750849", "user_id": "38653800", "username": "Ma\u00edra", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/25sGuShDs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LRC_Panda", "text": "\"Anteriormente foram os anenc\u00e9falos. Hoje voc\u00ea v\u00ea o movimento tentando querer incluir a microcefalia. E amanh\u00e3 o... http://fb.me/25sGuShDs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Anteriormente foram os anenc\u00e9falos. Hoje voc\u00ea v\u00ea o movimento tentando <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a microcefalia. E amanh\u00e3 o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/25sGuShDs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4nNqYQgPNY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/25sGuShDs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/25sGuShDs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2016-02-23T19:19:20", "timestamp_epochs": 1456255160, "tweet_id": "702211154441928704", "tweet_url": "/LRC_Panda/status/702211154441928704", "user_id": "51880302", "username": "Leandro Costa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "701987163945181184", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Anticruzeiro", "user_id": "2352263112"}], "retweets": 0, "screen_name": "edioliv151294", "text": "@Anticruzeiro Vc n\u00e9? Querer incluir caso de gente sem nenhuma influ\u00eancia no clube no meio!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2352263112\" dir=\"ltr\" href=\"/Anticruzeiro\"><s>@</s><b>Anticruzeiro</b></a> Vc n\u00e9? <strong>Querer</strong> <strong>incluir</strong> caso de gente sem nenhuma influ\u00eancia no clube no meio!!!</p>", "timestamp": "2016-02-23T04:34:46", "timestamp_epochs": 1456202086, "tweet_id": "701988546178056196", "tweet_url": "/edioliv151294/status/701988546178056196", "user_id": "2213264742", "username": "\ud83c\udd71\ufe0f de Bicampeonato \u0368 \u0364 \u0368", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "2england", "text": "Ent\u00e3o, quando elaborar seu roteiro, n\u00e3o se esque\u00e7a de incluir os gastos com viagens adicionais, porque voc\u00ea VAI querer rodar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o, quando elaborar seu roteiro, n\u00e3o se esque\u00e7a de <strong>incluir</strong> os gastos com viagens adicionais, porque voc\u00ea VAI <strong>querer</strong> rodar.</p>", "timestamp": "2009-10-11T05:21:51", "timestamp_epochs": 1255238511, "tweet_id": "4778386185", "tweet_url": "/2england/status/4778386185", "user_id": "80488913", "username": "Paula Guedes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrisNovaes", "text": "Dia chuvoso e um monte de dados do IBGE para incluir no banco de dados da Tese - Isso n\u00e3o tem pre\u00e7o! Se tivesse sol ia querer praia...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia chuvoso e um monte de dados do IBGE para <strong>incluir</strong> no banco de dados da Tese - Isso n\u00e3o tem pre\u00e7o! Se tivesse sol ia <strong>querer</strong> praia...</p>", "timestamp": "2009-10-08T17:11:17", "timestamp_epochs": 1255021877, "tweet_id": "4712505205", "tweet_url": "/CrisNovaes/status/4712505205", "user_id": "45817364", "username": "Cristiane Novaes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["mist\u00e9rio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "keeenzy", "text": "'Jefferson Bertolino' me \u00c9DD no orkut. O que faz uma pessoa com 17 amigos querer me incluir em sua rede social? #mist\u00e9rio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Jefferson Bertolino' me \u00c9DD no orkut. O que faz uma pessoa com 17 amigos <strong>querer</strong> me <strong>incluir</strong> em sua rede social? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mist%C3%A9rio?src=hash\"><s>#</s><b>mist\u00e9rio</b></a></p>", "timestamp": "2009-10-08T01:24:15", "timestamp_epochs": 1254965055, "tweet_id": "4697530803", "tweet_url": "/keeenzy/status/4697530803", "user_id": "23040750", "username": "k.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Klanss", "text": "@sebastianpinera \r\nBuen 1.30\" por querer ser presidente de Chile, s\u00f3lo falta incluir en tu discurso LA \r\nEDUCACI\u00d3N! Pto debil de la conc ...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13623532\" dir=\"ltr\" href=\"/sebastianpinera\"><s>@</s><b>sebastianpinera</b></a> \r\nBuen 1.30\" por <strong>querer</strong> ser presidente de Chile, s\u00f3lo falta <strong>incluir</strong> en tu discurso LA \r\nEDUCACI\u00d3N! Pto debil de la conc ...</p>", "timestamp": "2009-09-24T04:54:16", "timestamp_epochs": 1253768056, "tweet_id": "4335018161", "tweet_url": "/Klanss/status/4335018161", "user_id": "48229075", "username": "Klaus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "31daSarrafada", "text": "Lament\u00e1vel n\u00e3o incluir o nome do tu\u00edta em quest\u00e3o no seu tu\u00edte @jmf1957 RT @DaCostaMendes Lamentavel JMF 1957 sempre a querer liderar (...)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lament\u00e1vel n\u00e3o <strong>incluir</strong> o nome do tu\u00edta em quest\u00e3o no seu tu\u00edte <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18135386\" dir=\"ltr\" href=\"/JMF1957\"><s>@</s><b>jmf1957</b></a> RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65645710\" dir=\"ltr\" href=\"/DaCostaMendes\"><s>@</s><b>DaCostaMendes</b></a> Lamentavel JMF 1957 sempre a <strong>querer</strong> liderar (...)</p>", "timestamp": "2009-09-18T00:20:42", "timestamp_epochs": 1253233242, "tweet_id": "4066929117", "tweet_url": "/31daSarrafada/status/4066929117", "user_id": "71922638", "username": "31 da Sarrafada FIM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["followfriday"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ciicosta", "text": "quem der um #followfriday e nao me incluir, vai acordar com o Latrell puxando o p\u00e9 \u00e0 noite... e ele vai querer mais que o teu p\u00e9...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem der um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/followfriday?src=hash\"><s>#</s><b>followfriday</b></a> e nao me <strong>incluir</strong>, vai acordar com o Latrell puxando o p\u00e9 \u00e0 noite... e ele vai <strong>querer</strong> mais que o teu p\u00e9...</p>", "timestamp": "2009-09-04T14:24:18", "timestamp_epochs": 1252074258, "tweet_id": "3757611367", "tweet_url": "/ciicosta/status/3757611367", "user_id": "44119502", "username": "ci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "3462016715", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "misamandacee", "user_id": "21919688"}], "retweets": 0, "screen_name": "normanda", "text": "@amc815 Claro que vai. HH disse q est\u00e1 pensando incluir o making of da cena na cama. Ele \u00f1 \u00e9 t\u00e3o louco d querer ser apedrejado na rua \u00e0 toa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@amc815 Claro que vai. HH disse q est\u00e1 pensando <strong>incluir</strong> o making of da cena na cama. Ele \u00f1 \u00e9 t\u00e3o louco d <strong>querer</strong> ser apedrejado na rua \u00e0 toa.</p>", "timestamp": "2009-08-22T00:32:33", "timestamp_epochs": 1250901153, "tweet_id": "3462138965", "tweet_url": "/normanda/status/3462138965", "user_id": "27264689", "username": "n o r m a n d a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "geejunior", "text": "to com fome.. e eskeceram de me incluir na contagem dos \"vai querer um tb?\" ... isso que d\u00e1.. dia inteiro fora.. =/~", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com fome.. e eskeceram de me <strong>incluir</strong> na contagem dos \"vai <strong>querer</strong> um tb?\" ... isso que d\u00e1.. dia inteiro fora.. =/~</p>", "timestamp": "2009-08-19T21:05:22", "timestamp_epochs": 1250715922, "tweet_id": "3413066361", "tweet_url": "/geejunior/status/3413066361", "user_id": "56427436", "username": "Gesmar N. A. Junior", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iuriwin", "text": "Assim, sem querer pedir demais, mas se algu\u00e9m tiver com alguma coisa meio chata de fazer... da pra me incluir fora dessa? Obrigado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assim, sem <strong>querer</strong> pedir demais, mas se algu\u00e9m tiver com alguma coisa meio chata de fazer... da pra me <strong>incluir</strong> fora dessa? Obrigado.</p>", "timestamp": "2009-07-28T15:00:22", "timestamp_epochs": 1248793222, "tweet_id": "2891060381", "tweet_url": "/iuriwin/status/2891060381", "user_id": "25131501", "username": "Iuri", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1596446341", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RicGoncalves", "user_id": "33376885"}], "retweets": 0, "screen_name": "jhomerod", "text": "@RicGoncalves Primo...te exclui sem querer....desculpe-me...e n\u00e3o sei te incluir novamente...rsrsrsrs...me ajuda.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33376885\" dir=\"ltr\" href=\"/RicGoncalves\"><s>@</s><b>RicGoncalves</b></a> Primo...te exclui sem <strong>querer</strong>....desculpe-me...e n\u00e3o sei te <strong>incluir</strong> novamente...rsrsrsrs...me ajuda.</p>", "timestamp": "2009-07-15T18:00:41", "timestamp_epochs": 1247680841, "tweet_id": "2654940016", "tweet_url": "/jhomerod/status/2654940016", "user_id": "56703075", "username": "J. Homero Rodrigues", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CosmicSkylar", "text": "Estoy testeando una prueba y ten\u00eda q incluir respuestas incorrectas y sin querer puse las 2 correctas! what are the odds?!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy testeando una prueba y ten\u00eda q <strong>incluir</strong> respuestas incorrectas y sin <strong>querer</strong> puse las 2 correctas! what are the odds?!</p>", "timestamp": "2009-07-14T19:47:31", "timestamp_epochs": 1247600851, "tweet_id": "2637701694", "tweet_url": "/CosmicSkylar/status/2637701694", "user_id": "9802262", "username": "Lor e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "tiul", "text": "Nossa que \u00f3dio que eu tenho de Portugal querer se incluir em tudo! QUE VONTADE DE SAIR QUEBRANDO ESSE BURROS ENFIANDO O DEDO NO CU DELES...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa que \u00f3dio que eu tenho de Portugal <strong>querer</strong> se <strong>incluir</strong> em tudo! QUE VONTADE DE SAIR QUEBRANDO ESSE BURROS ENFIANDO O DEDO NO CU DELES...</p>", "timestamp": "2009-06-26T00:27:52", "timestamp_epochs": 1245976072, "tweet_id": "2335979584", "tweet_url": "/tiul/status/2335979584", "user_id": "15754923", "username": "Chrom\u00e1tila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "2222761825", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "cesanz", "user_id": "2722181"}], "retweets": 0, "screen_name": "rodrigovilla", "text": "@cesanz estamos trabajando en eso.. pronto vas a querer incluir a .py a tu lista de social media en Paraguay..ja!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2722181\" dir=\"ltr\" href=\"/cesanz\"><s>@</s><b>cesanz</b></a> estamos trabajando en eso.. pronto vas a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a .py a tu lista de social media en Paraguay..ja!</p>", "timestamp": "2009-06-18T14:31:11", "timestamp_epochs": 1245335471, "tweet_id": "2222845757", "tweet_url": "/rodrigovilla/status/2222845757", "user_id": "18822213", "username": "Rodrigo Villamayor", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1881507216", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "_humbertofraga", "user_id": "10353762"}], "retweets": 0, "screen_name": "emiliomoreno", "text": "@xisberto @rdourado @glacial @maisanablogo pode me incluir nessa lista de querer produzir por prazer e n\u00e3o conseguir... \u00e9 poss\u00edvel?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@xisberto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8643742\" dir=\"ltr\" href=\"/rdourado\"><s>@</s><b>rdourado</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3320411\" dir=\"ltr\" href=\"/glacial\"><s>@</s><b>glacial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14519267\" dir=\"ltr\" href=\"/maisanablogo\"><s>@</s><b>maisanablogo</b></a> pode me <strong>incluir</strong> nessa lista de <strong>querer</strong> produzir por prazer e n\u00e3o conseguir... \u00e9 poss\u00edvel?</p>", "timestamp": "2009-05-22T11:56:06", "timestamp_epochs": 1242993366, "tweet_id": "1881538738", "tweet_url": "/emiliomoreno/status/1881538738", "user_id": "14505497", "username": "Em\u00edlio Moreno \ud83d\ude37 (em \ud83c\udfe1)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "cris_rocco", "text": "\"Cris ah v\u00e1 s/ drama \u00e9 a'inclus\u00e3o',d\u00e1 um desconto vai!!!\" INCLUS\u00c3O??AS 2H DA MANH\u00c3??QUEM \u00c9 Q VAI QUERER SE 'INCLUIR' AS 2H DA MANH\u00c3???sei\u00ac\u00ac", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Cris ah v\u00e1 s/ drama \u00e9 a'inclus\u00e3o',d\u00e1 um desconto vai!!!\" INCLUS\u00c3O??AS 2H DA MANH\u00c3??QUEM \u00c9 Q VAI <strong>QUERER</strong> SE '<strong>INCLUIR</strong>' AS 2H DA MANH\u00c3???sei\u00ac\u00ac</p>", "timestamp": "2009-05-19T04:47:09", "timestamp_epochs": 1242708429, "tweet_id": "1844168381", "tweet_url": "/cris_rocco/status/1844168381", "user_id": "17837405", "username": "Cris Rocco", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eklectica", "text": "Lo bueno de querer participar en Desaf\u00edo Joven: ya tengo un proyecto empresarial, solo debo modificarlo para incluir a mi hermana y mi prima", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo bueno de <strong>querer</strong> participar en Desaf\u00edo Joven: ya tengo un proyecto empresarial, solo debo modificarlo para <strong>incluir</strong> a mi hermana y mi prima</p>", "timestamp": "2009-04-18T02:09:13", "timestamp_epochs": 1240020553, "tweet_id": "1547742448", "tweet_url": "/eklectica/status/1547742448", "user_id": "16788423", "username": "Never give up! Never surrender!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "prigarf", "text": "minha liberdade individual incluir o direito de querer respirar um ar tanto menos esfuma\u00e7ado quanto poss\u00edvel.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha liberdade individual <strong>incluir</strong> o direito de <strong>querer</strong> respirar um ar tanto menos esfuma\u00e7ado quanto poss\u00edvel.</p>", "timestamp": "2009-04-08T15:35:42", "timestamp_epochs": 1239204942, "tweet_id": "1477222938", "tweet_url": "/prigarf/status/1477222938", "user_id": "16895298", "username": "Pri Garcia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1207321206", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "takag", "user_id": "10421872"}], "retweets": 0, "screen_name": "kassanmoor", "text": "@takag estas segura de querer incluir a yaraher en el saludo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10421872\" dir=\"ltr\" href=\"/takag\"><s>@</s><b>takag</b></a> estas segura de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a yaraher en el saludo?</p>", "timestamp": "2009-02-13T18:42:24", "timestamp_epochs": 1234550544, "tweet_id": "1207336306", "tweet_url": "/kassanmoor/status/1207336306", "user_id": "960941", "username": "mk", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "221235030658260992", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rlorenzetti", "user_id": "87741293"}], "retweets": 0, "screen_name": "samoreno_104", "text": "@rlorenzetti ME PARECE Q TIEN Q DEJAR DE BUSCAR PROTAGONISMO, S QUERER COGOBERNAR E INCLUIR EL ABORTO PARA LA MUJER EN EL CODIGO.BESOS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87741293\" dir=\"ltr\" href=\"/rlorenzetti\"><s>@</s><b>rlorenzetti</b></a> ME PARECE Q TIEN Q DEJAR DE BUSCAR PROTAGONISMO, S <strong>QUERER</strong> COGOBERNAR E <strong>INCLUIR</strong> EL ABORTO PARA LA MUJER EN EL CODIGO.BESOS</p>", "timestamp": "2012-08-17T04:18:11", "timestamp_epochs": 1345177091, "tweet_id": "236315967452499968", "tweet_url": "/samoreno_104/status/236315967452499968", "user_id": "229580649", "username": "DRA.SANDRA E. MORENO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ILLUMINATIAM060", "text": "Querer incluir a los m\u00e1s peques no est\u00e1 mal,ej: murci\u00e9galo etc igual suelen decir cosas m\u00e1s sabias que los adultos, eso s\u00ed es un acierto ;-)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> <strong>incluir</strong> a los m\u00e1s peques no est\u00e1 mal,ej: murci\u00e9galo etc igual suelen decir cosas m\u00e1s sabias que los adultos, eso s\u00ed es un acierto ;-)</p>", "timestamp": "2012-08-15T23:25:01", "timestamp_epochs": 1345073101, "tweet_id": "235879802219945984", "tweet_url": "/ILLUMINATIAM060/status/235879802219945984", "user_id": "361641688", "username": "ILLUMINATIAM", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "235576818927800320", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "_amandoona", "user_id": "299122234"}], "retweets": 0, "screen_name": "Caaio_Paaixao", "text": "@_amandoona haushaushau nao tinha mesmo meeu u.u j\u00e1 dei o papo l\u00e1 que nada querer incluir no grupo ! ;ss HAUSHAUS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"299122234\" dir=\"ltr\" href=\"/_amandoona\"><s>@</s><b>_amandoona</b></a> haushaushau nao tinha mesmo meeu u.u j\u00e1 dei o papo l\u00e1 que nada <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no grupo ! ;ss HAUSHAUS</p>", "timestamp": "2012-08-15T15:09:36", "timestamp_epochs": 1345043376, "tweet_id": "235755123576553474", "tweet_url": "/Caaio_Paaixao/status/235755123576553474", "user_id": "304384630", "username": "'       Caio Paix\u00e3ao", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ClaitonSelistre", "text": "Querer incluir Lula no julgamento do Mensal\u00e3o vai truncar tudo . Essa \u00e9 a jogada?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Querer</strong> <strong>incluir</strong> Lula no julgamento do Mensal\u00e3o vai truncar tudo . Essa \u00e9 a jogada?</p>", "timestamp": "2012-08-13T21:04:54", "timestamp_epochs": 1344891894, "tweet_id": "235119763280506880", "tweet_url": "/ClaitonSelistre/status/235119763280506880", "user_id": "461153702", "username": "Claiton Selistre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "AineFF", "text": "Querer no deber\u00eda incluir doler.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> no deber\u00eda <strong>incluir</strong> doler.</p>", "timestamp": "2012-08-07T16:39:25", "timestamp_epochs": 1344357565, "tweet_id": "232878623261093890", "tweet_url": "/AineFF/status/232878623261093890", "user_id": "409520466", "username": "WYOCWYAH?", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lipigoncalves", "text": "queria por mais alguns anos,nao incluir a palavra solteiro na minha vida,querer n\u00e3o \u00e9 poder!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria por mais alguns anos,nao <strong>incluir</strong> a palavra solteiro na minha vida,<strong>querer</strong> n\u00e3o \u00e9 poder!</p>", "timestamp": "2012-08-06T03:39:05", "timestamp_epochs": 1344224345, "tweet_id": "232319858312892418", "tweet_url": "/lipigoncalves/status/232319858312892418", "user_id": "192591376", "username": "L\u00edpi Goncalves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_LuuMartins", "text": "J\u00e1 pode querer mudar a programa\u00e7\u00e3o e incluir mais um dia de cheiro??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode <strong>querer</strong> mudar a programa\u00e7\u00e3o e <strong>incluir</strong> mais um dia de cheiro??</p>", "timestamp": "2012-08-03T20:26:36", "timestamp_epochs": 1344025596, "tweet_id": "231486247665823744", "tweet_url": "/_LuuMartins/status/231486247665823744", "user_id": "41737299", "username": "Lu Martins", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Aneqyf", "text": "Notable intervenci\u00f3n del diputado @marconunez sobre algunas \"luces\" de querer incluir la ley de venta libre en la discusi\u00f3n.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Notable intervenci\u00f3n del diputado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18704839\" dir=\"ltr\" href=\"/marconunez\"><s>@</s><b>marconunez</b></a> sobre algunas \"luces\" de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> la ley de venta libre en la discusi\u00f3n.</p>", "timestamp": "2012-08-01T00:41:31", "timestamp_epochs": 1343781691, "tweet_id": "230463234879135744", "tweet_url": "/Aneqyf/status/230463234879135744", "user_id": "211344843", "username": "ANEQYF CHILE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://tl.gd/ijl9mk"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "wllwllmario", "text": "Me parece justo o fato do advogado de Jefferson querer incluir Lula ente os r\u00e9us do Mensal\u00e3o. \u00c8 l\u00e1 mesmo que (cont) http://tl.gd/ijl9mk\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me parece justo o fato do advogado de Jefferson <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> Lula ente os r\u00e9us do Mensal\u00e3o. \u00c8 l\u00e1 mesmo que (cont) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tl.gd/ijl9mk\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3PbUlUTS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tl.gd/ijl9mk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tl.gd/ijl9mk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2012-07-30T20:33:45", "timestamp_epochs": 1343680425, "tweet_id": "230038492875464704", "tweet_url": "/wllwllmario/status/230038492875464704", "user_id": "71117052", "username": "mario  wallace", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angiieyujaiis", "text": "guerra o querer incluir personal?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">guerra o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> personal?</p>", "timestamp": "2012-07-30T02:41:26", "timestamp_epochs": 1343616086, "tweet_id": "229768638465441795", "tweet_url": "/angiieyujaiis/status/229768638465441795", "user_id": "219138010", "username": "Angieyujais", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "schnaideer", "text": "vida e fazer planos e querer subir na vida. Mais e melhor parte \u00e9 n\u00e3o incluir ngm porque as pessoas mesmo te conhecendo v\u00e3o Stalkear.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vida e fazer planos e <strong>querer</strong> subir na vida. Mais e melhor parte \u00e9 n\u00e3o <strong>incluir</strong> ngm porque as pessoas mesmo te conhecendo v\u00e3o Stalkear.</p>", "timestamp": "2012-07-30T01:15:29", "timestamp_epochs": 1343610929, "tweet_id": "229747007105937408", "tweet_url": "/schnaideer/status/229747007105937408", "user_id": "550687723", "username": "o boy, boyola", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marianobotas", "text": "Ese capricho pseudonacionalista de querer incluir a Gisella Dulko entre las bellezas del deporte universal me tiene un poco harto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese capricho pseudonacionalista de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a Gisella Dulko entre las bellezas del deporte universal me tiene un poco harto.</p>", "timestamp": "2012-07-28T13:45:31", "timestamp_epochs": 1343483131, "tweet_id": "229210984231862272", "tweet_url": "/marianobotas/status/229210984231862272", "user_id": "83209138", "username": "Mariano Botas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "05or50", "text": "Incluir a si mesmo em seus planos antes de querer incluir a qualquer pessoa.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Incluir</strong> a si mesmo em seus planos antes de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a qualquer pessoa.</p>", "timestamp": "2012-07-26T14:15:39", "timestamp_epochs": 1343312139, "tweet_id": "228493791219302401", "tweet_url": "/05or50/status/228493791219302401", "user_id": "407877510", "username": "Camis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "228328295509401600", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "GuiFabro", "user_id": "72420484"}], "retweets": 0, "screen_name": "Milena_Says", "text": "@GuiFabro n\u00e3o vou discutir densidade demogr\u00e1fica. Pq ai vou querer incluir faixa et\u00e1ria das regi\u00f5es, e fazer propor\u00e7\u00f5es... e etc.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72420484\" dir=\"ltr\" href=\"/GuiFabro\"><s>@</s><b>GuiFabro</b></a> n\u00e3o vou discutir densidade demogr\u00e1fica. Pq ai vou <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> faixa et\u00e1ria das regi\u00f5es, e fazer propor\u00e7\u00f5es... e etc.</p>", "timestamp": "2012-07-26T04:32:43", "timestamp_epochs": 1343277163, "tweet_id": "228347089816530944", "tweet_url": "/Milena_Says/status/228347089816530944", "user_id": "101639566", "username": "Milena Rosa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "227802172128129026", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "rvenkng", "user_id": "89037853"}], "retweets": 0, "screen_name": "maaahbs", "text": "@lalysmalik @diegofreschi @alineoselieri quem mandou querer incluir ele no clube da Lulu kkkkkkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@lalysmalik <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1004901692\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegoFreschi\"><s>@</s><b>diegofreschi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40262419\" dir=\"ltr\" href=\"/alineoselieri\"><s>@</s><b>alineoselieri</b></a> quem mandou <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> ele no clube da Lulu kkkkkkkk</p>", "timestamp": "2012-07-24T17:22:27", "timestamp_epochs": 1343150547, "tweet_id": "227816025201201153", "tweet_url": "/maaahbs/status/227816025201201153", "user_id": "232372256", "username": "Mariana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hey_yuls", "text": "Todos tenemos capacidades diferentes....Por querer incluir terminamos discrminando al resto.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos tenemos capacidades diferentes....Por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> terminamos discrminando al resto.</p>", "timestamp": "2012-07-23T22:20:33", "timestamp_epochs": 1343082033, "tweet_id": "227528655528681474", "tweet_url": "/hey_yuls/status/227528655528681474", "user_id": "570298753", "username": "Julia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["prayforjapan", "prayforbisbal"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47757053061627904", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "lisaloedd", "user_id": "182897934"}], "retweets": 0, "screen_name": "Deusito", "text": "@al_bertober \u00bfY a que ven\u00eda el incluir el hashtag #prayforjapan? Igual lo hizo sin querer, \u00bfno? Por lo de su CI = Nulo. #prayforbisbal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@al_bertober \u00bfY a que ven\u00eda el <strong>incluir</strong> el hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prayforjapan?src=hash\"><s>#</s><b>prayforjapan</b></a>? Igual lo hizo sin <strong>querer</strong>, \u00bfno? Por lo de su CI = Nulo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prayforbisbal?src=hash\"><s>#</s><b>prayforbisbal</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-15T20:36:09", "timestamp_epochs": 1300221369, "tweet_id": "47758000508768256", "tweet_url": "/Deusito/status/47758000508768256", "user_id": "3475701", "username": "Deus", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "47124221834432512", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "PauloReisCosta", "user_id": "20353074"}], "retweets": 0, "screen_name": "Andre_Frank", "text": "@PauloReisCosta @flaviofachel pela porcentagem de vistos negados, menor q 5%, basta o governo dos EUA querer incluir o BR no waiver program", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20353074\" dir=\"ltr\" href=\"/PauloReisCosta\"><s>@</s><b>PauloReisCosta</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42157075\" dir=\"ltr\" href=\"/flaviofachel\"><s>@</s><b>flaviofachel</b></a> pela porcentagem de vistos negados, menor q 5%, basta o governo dos EUA <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> o BR no waiver program</p>", "timestamp": "2011-03-14T02:43:11", "timestamp_epochs": 1300070591, "tweet_id": "47125593925492736", "tweet_url": "/Andre_Frank/status/47125593925492736", "user_id": "14504414", "username": "Andre Frank", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "46778095792963584", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "paulalopesss", "user_id": "35167721"}], "retweets": 0, "screen_name": "camillavianna", "text": "@paulalopesss @fabys1983 @brenoamaro kkkkkk obrigada por Me incluir sem querer, mas t\u00f4 veia pra essas coisas, pergunta pra Fabi!!! Kkkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35167721\" dir=\"ltr\" href=\"/paulalopesss\"><s>@</s><b>paulalopesss</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43576253\" dir=\"ltr\" href=\"/Fabys1983\"><s>@</s><b>fabys1983</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23067792\" dir=\"ltr\" href=\"/brenoamaro\"><s>@</s><b>brenoamaro</b></a> kkkkkk obrigada por Me <strong>incluir</strong> sem <strong>querer</strong>, mas t\u00f4 veia pra essas coisas, pergunta pra Fabi!!! Kkkk</p>", "timestamp": "2011-03-13T03:51:12", "timestamp_epochs": 1299988272, "tweet_id": "46780319721984000", "tweet_url": "/camillavianna/status/46780319721984000", "user_id": "28715318", "username": "Camilla Vianna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "hotdogsmty", "text": "Preguntar por costos de paquetes en caso de no querer incluir refrescos y/o papas a la francesa. Proximamente: churros rellenos y crepas!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Preguntar por costos de paquetes en caso de no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> refrescos y/o papas a la francesa. Proximamente: churros rellenos y crepas!!!</p>", "timestamp": "2011-03-12T06:36:14", "timestamp_epochs": 1299911774, "tweet_id": "46459467923079168", "tweet_url": "/hotdogsmty/status/46459467923079168", "user_id": "264631759", "username": "Hot Dogs Monterrey", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Trunksx64", "text": "Como deseo tener este Cuaderno.... ademas de querer incluir varios personajes que no son de mi agrado.... http://twitpic.com/48orjd", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como deseo tener este Cuaderno.... ademas de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> varios personajes que no son de mi agrado.... http://twitpic.com/48orjd</p>", "timestamp": "2011-03-12T06:00:07", "timestamp_epochs": 1299909607, "tweet_id": "46450378069389312", "tweet_url": "/Trunksx64/status/46450378069389312", "user_id": "59830924", "username": "Trunksx64", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuliaLahoz", "text": "+ent\u00e3o nem venha querer incluir a ca\u00e7amba nessa merda ok ?  :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">+ent\u00e3o nem venha <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a ca\u00e7amba nessa merda ok ?  :D</p>", "timestamp": "2011-03-10T23:14:17", "timestamp_epochs": 1299798857, "tweet_id": "45985857634713600", "tweet_url": "/JuliaLahoz/status/45985857634713600", "user_id": "189368231", "username": "J\u00falia Lahoz", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["discriminaci\u00f3n", "derechos", "pobreza", "pobrezaS"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "angserranoz", "text": "#discriminaci\u00f3n #derechos #pobreza son tan amplios q esconden m\u00e1s de lo q muestran\u00bfCu\u00e1ndo empezamos a excluir por querer incluir? #pobrezaS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/discriminaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>discriminaci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/derechos?src=hash\"><s>#</s><b>derechos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pobreza?src=hash\"><s>#</s><b>pobreza</b></a> son tan amplios q esconden m\u00e1s de lo q muestran\u00bfCu\u00e1ndo empezamos a excluir por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pobrezaS?src=hash\"><s>#</s><b>pobrezaS</b></a></p>", "timestamp": "2011-03-09T14:25:36", "timestamp_epochs": 1299680736, "tweet_id": "45490420603568128", "tweet_url": "/angserranoz/status/45490420603568128", "user_id": "146230921", "username": "Angela Serrano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AimeeLutzow", "text": "@MiguelGalaan no estes triste, creeme que te extra\u00f1amos mucho y que siempre te vamos a querer e incluir en todos los planes ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@MiguelGalaan no estes triste, creeme que te extra\u00f1amos mucho y que siempre te vamos a <strong>querer</strong> e <strong>incluir</strong> en todos los planes ;)</p>", "timestamp": "2011-03-09T05:02:13", "timestamp_epochs": 1299646933, "tweet_id": "45348644257411072", "tweet_url": "/AimeeLutzow/status/45348644257411072", "user_id": "185915156", "username": "Aim\u00e9e L\u00fctzow", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "diegomaury__", "text": "Felicidades al @accionnacional por querer preservar el modelo familiar en Jalisco, no olviden incluir a las amantes y a los abogados!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16808700\" dir=\"ltr\" href=\"/AccionNacional\"><s>@</s><b>accionnacional</b></a> por <strong>querer</strong> preservar el modelo familiar en Jalisco, no olviden <strong>incluir</strong> a las amantes y a los abogados!</p>", "timestamp": "2011-03-09T04:05:40", "timestamp_epochs": 1299643540, "tweet_id": "45334409909518337", "tweet_url": "/diegomaury__/status/45334409909518337", "user_id": "63382290", "username": "Diego Maury", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "anakarymed", "text": "\"@GabyRobalino: Es normal no querer incluir a tus padres en tus planes vacacionales? :/.\" NO! No es normal! Mala hija! Jajajjajja", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211211493\" dir=\"ltr\" href=\"/GabyRobalino\"><s>@</s><b>GabyRobalino</b></a>: Es normal no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a tus padres en tus planes vacacionales? :/.\" NO! No es normal! Mala hija! Jajajjajja</p>", "timestamp": "2011-03-04T16:00:25", "timestamp_epochs": 1299254425, "tweet_id": "43702342595522561", "tweet_url": "/anakarymed/status/43702342595522561", "user_id": "134961579", "username": "karina medina leon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MaiCWong", "text": "@GabyRobalino\nEs normal no querer incluir a tus padres en tus planes vacacionales? -- si loca es lo mas normal. es qrer libertad x unos dias", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211211493\" dir=\"ltr\" href=\"/GabyRobalino\"><s>@</s><b>GabyRobalino</b></a>\nEs normal no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a tus padres en tus planes vacacionales? -- si loca es lo mas normal. es qrer libertad x unos dias</p>", "timestamp": "2011-03-04T15:54:28", "timestamp_epochs": 1299254068, "tweet_id": "43700845417734144", "tweet_url": "/MaiCWong/status/43700845417734144", "user_id": "35825000", "username": "Mai Calderon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "dehsavinon", "text": "Cara, esses Dulcetes s\u00f3 sabem reclamar. Lutar para incluir uma cidade nova nas datas beleza, mas agora querer mudar a empresa? Dificil n\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, esses Dulcetes s\u00f3 sabem reclamar. Lutar para <strong>incluir</strong> uma cidade nova nas datas beleza, mas agora <strong>querer</strong> mudar a empresa? Dificil n\u00e9.</p>", "timestamp": "2011-03-04T00:29:27", "timestamp_epochs": 1299198567, "tweet_id": "43468060685910016", "tweet_url": "/dehsavinon/status/43468060685910016", "user_id": "63847229", "username": "deh savinon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Thamiru", "text": "\"Querer parar de te incluir em tudo, e n\u00e3o conseguir.\" http://tumblr.com/xxz1nqdc8j", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"<strong>Querer</strong> parar de te <strong>incluir</strong> em tudo, e n\u00e3o conseguir.\" http://tumblr.com/xxz1nqdc8j</p>", "timestamp": "2011-03-03T02:02:23", "timestamp_epochs": 1299117743, "tweet_id": "43129058078367744", "tweet_url": "/Thamiru/status/43129058078367744", "user_id": "123917201", "username": "Thamires", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "patricia_ops", "text": "@Mr_Paukooski ja tem curriculo? vai querer ir comigo? tem q incluir o curso de fotografia no curriculo. tem q dar certeza q vc vai!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2823820202\" dir=\"ltr\" href=\"/Mr_Paukooski\"><s>@</s><b>Mr_Paukooski</b></a> ja tem curriculo? vai <strong>querer</strong> ir comigo? tem q <strong>incluir</strong> o curso de fotografia no curriculo. tem q dar certeza q vc vai!!</p>", "timestamp": "2011-03-02T13:51:22", "timestamp_epochs": 1299073882, "tweet_id": "42945092272668672", "tweet_url": "/patricia_ops/status/42945092272668672", "user_id": "208007751", "username": "foi maul!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Pe\u00f1alosa"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "41911176807849984", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "angelamrobledo", "user_id": "165748292"}], "retweets": 0, "screen_name": "EllannieMovie", "text": "@angelamrobledo Me siento m\u00e1s que decepcionada con las palabras de #Pe\u00f1alosa al querer incluir a Uribe en el PV, con todo lo q se le viene..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165748292\" dir=\"ltr\" href=\"/angelamrobledo\"><s>@</s><b>angelamrobledo</b></a> Me siento m\u00e1s que decepcionada con las palabras de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pe%C3%B1alosa?src=hash\"><s>#</s><b>Pe\u00f1alosa</b></a> al <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a Uribe en el PV, con todo lo q se le viene..</p>", "timestamp": "2011-03-01T13:47:35", "timestamp_epochs": 1298987255, "tweet_id": "42581753193431040", "tweet_url": "/EllannieMovie/status/42581753193431040", "user_id": "127965866", "username": "Eliana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SergioSavio", "text": "Mas cuidado viu, se vc incluir Radiohead, capaz de querer se suicidar! rsrs RT @WaldsonSinho Coldplay + Trabalho = Rendimento 100%", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas cuidado viu, se vc <strong>incluir</strong> Radiohead, capaz de <strong>querer</strong> se suicidar! rsrs RT @WaldsonSinho Coldplay + Trabalho = Rendimento 100%</p>", "timestamp": "2011-02-28T18:29:21", "timestamp_epochs": 1298917761, "tweet_id": "42290275187572736", "tweet_url": "/SergioSavio/status/42290275187572736", "user_id": "68575819", "username": "S\u00e9rgio S\u00e1vio \ud83d\udea9\u262d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "41612667688988672", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "leoworldcds", "user_id": "148127234"}], "retweets": 0, "screen_name": "JRARTDIGITAL", "text": "@leoworldcds Manda todos os dados e logomarcas que vc vai querer incluir p fazer tudo de uma vez, manda hoje tudo que fa\u00e7o amnh\u00e3", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148127234\" dir=\"ltr\" href=\"/leoworldcds\"><s>@</s><b>leoworldcds</b></a> Manda todos os dados e logomarcas que vc vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> p fazer tudo de uma vez, manda hoje tudo que fa\u00e7o amnh\u00e3</p>", "timestamp": "2011-02-26T21:45:11", "timestamp_epochs": 1298756711, "tweet_id": "41614782108794881", "tweet_url": "/JRARTDIGITAL/status/41614782108794881", "user_id": "143517321", "username": "JUNINHO ARTDIGITAL", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "EduOliveeira", "text": "O maior erro da pol\u00edtica Brasileira \u00e9 querer incluir o bandido na sociedade, n\u00e3o entenderam ainda q bandido e cidad\u00e3o s\u00e3o ant\u00f4nimos? (cont.)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O maior erro da pol\u00edtica Brasileira \u00e9 <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> o bandido na sociedade, n\u00e3o entenderam ainda q bandido e cidad\u00e3o s\u00e3o ant\u00f4nimos? (cont.)</p>", "timestamp": "2011-02-26T04:04:42", "timestamp_epochs": 1298693082, "tweet_id": "41347899803701248", "tweet_url": "/EduOliveeira/status/41347899803701248", "user_id": "206957288", "username": "Edu Oliveira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Eblog"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "lukissima", "text": "Agora v\u00e3o querer dizer que o IR tem rela\u00e7\u00e3o com religi\u00e3o e por isso os LGBTs n\u00e3o podem incluir seus parceiros http://bit.ly/fBJSOH #Eblog", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora v\u00e3o <strong>querer</strong> dizer que o IR tem rela\u00e7\u00e3o com religi\u00e3o e por isso os LGBTs n\u00e3o podem <strong>incluir</strong> seus parceiros http://bit.ly/fBJSOH <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eblog?src=hash\"><s>#</s><b>Eblog</b></a></p>", "timestamp": "2011-02-25T18:03:47", "timestamp_epochs": 1298657027, "tweet_id": "41196673724186624", "tweet_url": "/lukissima/status/41196673724186624", "user_id": "48463980", "username": "Luka (em \ud83c\udfe1)", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 3, "screen_name": "hyunacbx", "text": "q paja las bisexuales identificadas como lesbianas q defienden que en nuestra sexualidad se puedan incluir pijas por dios no vengo peleando cuatro a\u00f1os en contra de eso para q ahora tengan una excusa defendida x los queers para chantajearme", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q paja las bisexuales identificadas como lesbianas q defienden que en nuestra sexualidad se puedan <strong>incluir</strong> pijas por dios no vengo peleando cuatro a\u00f1os en contra de eso para q ahora tengan una excusa defendida x los <strong>queers</strong> para chantajearme</p>", "timestamp": "2020-06-25T21:48:40", "timestamp_epochs": 1593121720, "tweet_id": "1276271114667384833", "tweet_url": "/hyunacbx/status/1276271114667384833", "user_id": "1147719538223538177", "username": "chanelle", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 4, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ferache_", "text": "me caga la palabra \u201cnormalicen\u201d por qu\u00e9 tiene que ser algo \u201cnormal\u201d, definan normal para empezar. M\u00e1s bien dejen de querer incluir y aprobar todo por la sociedad, vivan y sean quien sea que son y ya a la fregada. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">me caga la palabra \u201cnormalicen\u201d por qu\u00e9 tiene que ser algo \u201cnormal\u201d, definan normal para empezar. M\u00e1s bien dejen de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> y aprobar todo por la sociedad, vivan y sean quien sea que son y ya a la fregada. <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Mano de victoria (tono de piel medio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Mano de victoria (tono de piel medio)\"/></p>", "timestamp": "2020-06-25T19:57:18", "timestamp_epochs": 1593115038, "tweet_id": "1276243088432750592", "tweet_url": "/ferache_/status/1276243088432750592", "user_id": "2768336787", "username": "F\u0113r Acosta", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jjfooll", "text": "fico triste ao me deparar sempre com a mesma situa\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m querer incluir o aluno no grupo porque ele \u00e9 autista, isso me entristece mt", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico triste ao me deparar sempre com a mesma situa\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> o aluno no grupo porque ele \u00e9 autista, isso me entristece mt</p>", "timestamp": "2020-06-25T18:41:03", "timestamp_epochs": 1593110463, "tweet_id": "1276223900754620419", "tweet_url": "/jjfooll/status/1276223900754620419", "user_id": "1101653696218386432", "username": "forlinz\u00e3o", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "cxllmepris", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el af\u00e1n de querer incluir pitos en todos los putos lados?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1l es el af\u00e1n de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> pitos en todos los putos lados?</p>", "timestamp": "2020-06-25T18:12:39", "timestamp_epochs": 1593108759, "tweet_id": "1276216751194279936", "tweet_url": "/cxllmepris/status/1276216751194279936", "user_id": "2994730199", "username": "PPP", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MattTeix_FLUGRE", "text": "Pergunta ignorante: se Q \u00e9 de Queer e Queer tamb\u00e9m significa 'gay',ser\u00e1 que n\u00e3o seria a mesma coisa que incluir isso no G da sigla em vez de aument\u00e1-la??", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunta ignorante: se Q \u00e9 de <strong>Queer</strong> e <strong>Queer</strong> tamb\u00e9m significa 'gay',ser\u00e1 que n\u00e3o seria a mesma coisa que <strong>incluir</strong> isso no G da sigla em vez de aument\u00e1-la??</p>", "timestamp": "2020-06-25T17:54:21", "timestamp_epochs": 1593107661, "tweet_id": "1276212147735990273", "tweet_url": "/MattTeix_FLUGRE/status/1276212147735990273", "user_id": "490086314", "username": "M\u03b1teus Teixeir\u03b1 Borges\u2122 #18", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 6, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "_maatl", "text": "Incluir a guria no meu c\u00edrculo de amigos, levar pra dentro do inferninho que \u00e9 tipo minha segunda casa, me afastar de gente que ela se sentia mal pra, no final, ficar se fazendo de v\u00edtima e querer passar pra todo mundo que eu que sou o cuz\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>Incluir</strong> a guria no meu c\u00edrculo de amigos, levar pra dentro do inferninho que \u00e9 tipo minha segunda casa, me afastar de gente que ela se sentia mal pra, no final, ficar se fazendo de v\u00edtima e <strong>querer</strong> passar pra todo mundo que eu que sou o cuz\u00e3o</p>", "timestamp": "2020-06-25T17:17:49", "timestamp_epochs": 1593105469, "tweet_id": "1276202952357806081", "tweet_url": "/_maatl/status/1276202952357806081", "user_id": "80736866", "username": "Bonz\u00e3o mas n\u00e3o muito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1275897603788615681", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "bronkey88", "user_id": "1189752737166172160"}, {"screen_name": "DPermadeath", "user_id": "1252967151763361794"}], "retweets": 0, "screen_name": "Lidia_imperia", "text": "Exactamente en que afectaria que se supiera que fue Nia quien SIN QUERER los filtro? Lo unico que podria pasar es que un par de anormales fueran a decirle a Rich que no incluya a Nia,y si Rich no toma en cuenta la opinion de la comunidad a la hora de incluir a alguien.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Exactamente en que afectaria que se supiera que fue Nia quien SIN <strong>QUERER</strong> los filtro? Lo unico que podria pasar es que un par de anormales fueran a decirle a Rich que no incluya a Nia,y si Rich no toma en cuenta la opinion de la comunidad a la hora de <strong>incluir</strong> a alguien.</p>", "timestamp": "2020-06-25T16:49:37", "timestamp_epochs": 1593103777, "tweet_id": "1276195857101094917", "tweet_url": "/Lidia_imperia/status/1276195857101094917", "user_id": "1226128507807453184", "username": "Azz4867#Minecraft #NetherUpdate", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1276180946933424128", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "x7lex", "user_id": "344925173"}], "retweets": 0, "screen_name": "LiaOG_", "text": "o foda disso tudo \u00e9 que as pinta faz tu se sentir culpado por querer viver a tua propria vida e n\u00e3o incluir eles o tempo todo, se tiver dinheiro envolvido ent\u00e3o vishhh.. ai sim, tu vira um bicho de 7 cabe\u00e7as, \u00e9 osso", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o foda disso tudo \u00e9 que as pinta faz tu se sentir culpado por <strong>querer</strong> viver a tua propria vida e n\u00e3o <strong>incluir</strong> eles o tempo todo, se tiver dinheiro envolvido ent\u00e3o vishhh.. ai sim, tu vira um bicho de 7 cabe\u00e7as, \u00e9 osso</p>", "timestamp": "2020-06-25T15:57:36", "timestamp_epochs": 1593100656, "tweet_id": "1276182767181725696", "tweet_url": "/LiaOG_/status/1276182767181725696", "user_id": "1196315055559774208", "username": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/sofiamsp90/status/1276155649676783618"], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mmdreher", "text": "coitada deve ter problema pra ler pq leu errado, eu disse INCLUIR nao apoiar, \u00e9 obvio q tem que ser apoiada mas nao incluida pq isso seria querer protagonizar um movimento que nao eh nosso. bomdia https://twitter.com/sofiamsp90/status/1276155649676783618\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">coitada deve ter problema pra ler pq leu errado, eu disse <strong>INCLUIR</strong> nao apoiar, \u00e9 obvio q tem que ser apoiada mas nao incluida pq isso seria <strong>querer</strong> protagonizar um movimento que nao eh nosso. bomdia <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sofiamsp90/status/1276155649676783618\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xZ9lSmHSoG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sofiamsp90/status/1276155649676783618\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sofiamsp90/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1276155649676783618</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2020-06-25T15:27:56", "timestamp_epochs": 1593098876, "tweet_id": "1276175302599888896", "tweet_url": "/mmdreher/status/1276175302599888896", "user_id": "937090513676750849", "username": "marie", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1276100830798721025", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "rbcgaia", "user_id": "941696424521224192"}], "retweets": 0, "screen_name": "phgcrf", "text": "amiga, ela falou muita merda, mas eu concordo que \u201cpessoas que menstruam\u201d \u00e9 meio p\u00e9ssimo. homens trans n\u00e3o menstruam mais depois do terceiro m\u00eas de hormoniza\u00e7\u00e3o, e essa porra \u00e9 motivo de disforia pra maioria. querer incluir a gente em discursos que nos causam disforia \u00e9 p\u00e9ssimo.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga, ela falou muita merda, mas eu concordo que \u201cpessoas que menstruam\u201d \u00e9 meio p\u00e9ssimo. homens trans n\u00e3o menstruam mais depois do terceiro m\u00eas de hormoniza\u00e7\u00e3o, e essa porra \u00e9 motivo de disforia pra maioria. <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a gente em discursos que nos causam disforia \u00e9 p\u00e9ssimo.</p>", "timestamp": "2020-06-25T13:37:24", "timestamp_epochs": 1593092244, "tweet_id": "1276147482666426370", "tweet_url": "/phgcrf/status/1276147482666426370", "user_id": "979453835042263042", "username": "henrique \u1d9c\u02b3\u1da0", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1275987807693975552", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Rany_pinto", "user_id": "770712239133319170"}], "retweets": 0, "screen_name": "Sabrinadtt", "text": "vou querer te incluir no or\u00e7amento", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou <strong>querer</strong> te <strong>incluir</strong> no or\u00e7amento</p>", "timestamp": "2020-06-25T03:17:30", "timestamp_epochs": 1593055050, "tweet_id": "1275991482416140288", "tweet_url": "/Sabrinadtt/status/1275991482416140288", "user_id": "1050923964581797888", "username": "loira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "xganjaxx", "text": "Eu vou parar de querer incluir algumas pessoas nos meus projetos pq o bem d verdade \u00e9 que ningu\u00e9m n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, vou correr atr\u00e1s do meu no sil\u00eancio que \u00e9 o melhor que eu fa\u00e7o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou parar de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> algumas pessoas nos meus projetos pq o bem d verdade \u00e9 que ningu\u00e9m n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, vou correr atr\u00e1s do meu no sil\u00eancio que \u00e9 o melhor que eu fa\u00e7o</p>", "timestamp": "2020-06-25T02:46:50", "timestamp_epochs": 1593053210, "tweet_id": "1275983765190463488", "tweet_url": "/xganjaxx/status/1275983765190463488", "user_id": "1003685776142594048", "username": "fefa a slut", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Andressinha0001", "text": "Vivemos num mundo onde se vc quiser incluir um grt q vc ja quis mt numa festa \u00e9 querer for\u00e7ar uma ficada cm ele mds kkk", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivemos num mundo onde se vc quiser <strong>incluir</strong> um grt q vc ja quis mt numa festa \u00e9 <strong>querer</strong> for\u00e7ar uma ficada cm ele mds kkk</p>", "timestamp": "2020-06-25T01:28:24", "timestamp_epochs": 1593048504, "tweet_id": "1275964025080348674", "tweet_url": "/Andressinha0001/status/1275964025080348674", "user_id": "1147321777326034946", "username": "Andressita\ud83c\udf3b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sweecth", "text": "dejen de querer incluir a z en sus proyectos para el aniversario!!!!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">dejen de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a z en sus proyectos para el aniversario!!!!!!</p>", "timestamp": "2020-06-24T21:08:20", "timestamp_epochs": 1593032900, "tweet_id": "1275898577248804868", "tweet_url": "/sweecth/status/1275898577248804868", "user_id": "1168909301135683585", "username": "\u1d04\u1d0f\u0274\u0274\u028f\u2661'\u02e2 \u1d9c\u1d52\u207f\u1d43\u207f sahyo au\ud83d\udccc", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mrmowanchow", "text": "a \u00fanica coisa que me irrita nessa coisas dos n\u00e3o-monog\u00e2micos \u00e9 que o povo j\u00e1 t\u00e1 tratando isso como se fosse orienta\u00e7\u00e3o sexual daqui a pouco v\u00e3o querer incluir no grupo lgbtqia+ j\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a \u00fanica coisa que me irrita nessa coisas dos n\u00e3o-monog\u00e2micos \u00e9 que o povo j\u00e1 t\u00e1 tratando isso como se fosse orienta\u00e7\u00e3o sexual daqui a pouco v\u00e3o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no grupo lgbtqia+ j\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo</p>", "timestamp": "2020-06-24T20:45:53", "timestamp_epochs": 1593031553, "tweet_id": "1275892928213405697", "tweet_url": "/mrmowanchow/status/1275892928213405697", "user_id": "1862061488", "username": "bruna", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": ["https://youtu.be/MhHNFEOs5UQ", "https://youtu.be/HpZL8k2N79w"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "psicologafem", "text": "No s\u00e9 como puede decirse feminista y al mismo tiempo atacar al movimiento por no querer incluir hombres en \u00e9l. @IrantzuVarela \nhttps://youtu.be/MhHNFEOs5UQ\u00a0\nPara que se ahorren el coraje les recomiendo la respuesta de Anna Prats: https://youtu.be/HpZL8k2N79w\u00a0\nTERF es el nuevo Feminazi ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No s\u00e9 como puede decirse feminista y al mismo tiempo atacar al movimiento por no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> hombres en \u00e9l. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4089959487\" dir=\"ltr\" href=\"/IrantzuVarela\"><s>@</s><b>IrantzuVarela</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mujer llev\u00e1ndose la palma de la mano a la cara\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/MhHNFEOs5UQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1BpxTMFeL3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/MhHNFEOs5UQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/MhHNFEOs5UQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nPara que se ahorren el coraje les recomiendo la respuesta de Anna Prats: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/HpZL8k2N79w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C1zAhLOG1b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/HpZL8k2N79w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/HpZL8k2N79w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nTERF es el nuevo Feminazi <img alt=\"\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Signo femenino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2640.png\" title=\"Signo femenino\"/></p>", "timestamp": "2020-06-24T20:31:57", "timestamp_epochs": 1593030717, "tweet_id": "1275889422513377284", "tweet_url": "/psicologafem/status/1275889422513377284", "user_id": "1258147076027932673", "username": "Una Psic\u00f3loga Feminista", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "esconequis", "text": "La diversidad es: Aficionados de America, chivas, cruz azul, pumas, toluca, santos, etc, no querer incluir homosexuales en la gente normal.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La diversidad es: Aficionados de America, chivas, cruz azul, pumas, toluca, santos, etc, no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> homosexuales en la gente normal.</p>", "timestamp": "2015-06-27T23:18:09", "timestamp_epochs": 1435447089, "tweet_id": "614935778951475200", "tweet_url": "/esconequis/status/614935778951475200", "user_id": "121444817", "username": "Juan Eduardo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Mulhersapiens"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mariateresareno", "text": "@Oliveirawa @dilmabr S\u00f3 falta querer incluir na hist\u00f3ria os gaysapiens. Foram esquecidos da ci\u00eancia , se tem o homosapiens e #Mulhersapiens", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1133690683057954816\" dir=\"ltr\" href=\"/oliveiraWA\"><s>@</s><b>Oliveirawa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131574396\" dir=\"ltr\" href=\"/dilmabr\"><s>@</s><b>dilmabr</b></a> S\u00f3 falta <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> na hist\u00f3ria os gaysapiens. Foram esquecidos da ci\u00eancia , se tem o homosapiens e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mulhersapiens?src=hash\"><s>#</s><b>Mulhersapiens</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-26T15:52:15", "timestamp_epochs": 1435333935, "tweet_id": "614461178656522240", "tweet_url": "/mariateresareno/status/614461178656522240", "user_id": "188041272", "username": "Maria Teresa Ren\u00f3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/7hiy1qNlN"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ShoppingPaes", "text": "Veja mais 5 motivos que far\u00e3o voc\u00ea querer incluir A\u00e7a\u00ed em sua dieta.\n\n1- A\u00e7\u00e3o antioxidante\n\nO a\u00e7a\u00ed possui um... http://fb.me/7hiy1qNlN\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja mais 5 motivos que far\u00e3o voc\u00ea <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> A\u00e7a\u00ed em sua dieta.\n\n1- A\u00e7\u00e3o antioxidante\n\nO a\u00e7a\u00ed possui um... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/7hiy1qNlN\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/GonkFxbUME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/7hiy1qNlN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/7hiy1qNlN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-24T14:58:13", "timestamp_epochs": 1435157893, "tweet_id": "613722802328186880", "tweet_url": "/ShoppingPaes/status/613722802328186880", "user_id": "3033839525", "username": "Shopping P\u00e3es", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "612609625704275973", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "carles_ribes", "user_id": "281955807"}], "retweets": 0, "screen_name": "MeryCM_", "text": "@Carles_Amelie Y yo no te puedo querer m\u00e1s! Gracias por incluir esta peque\u00f1a ciudad en vuestro camino y permitirnos escucharos  Love u .", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4098071489\" dir=\"ltr\" href=\"/Carles_Amelie\"><s>@</s><b>Carles_Amelie</b></a> Y yo no te puedo <strong>querer</strong> m\u00e1s! Gracias por <strong>incluir</strong> esta peque\u00f1a ciudad en vuestro camino y permitirnos escucharos <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara gui\u00f1ando un ojo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Cara gui\u00f1ando un ojo\"/> Love u <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Cara sonriente con ojos en forma de coraz\u00f3n\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: TOP con flecha hacia arriba encima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"TOP con flecha hacia arriba encima\"/><img alt=\"\ud83c\udf48\" aria-label=\"Emoji: Mel\u00f3n\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f348.png\" title=\"Mel\u00f3n\"/>.</p>", "timestamp": "2015-06-21T13:20:27", "timestamp_epochs": 1434892827, "tweet_id": "612611034482909184", "tweet_url": "/MeryCM_/status/612611034482909184", "user_id": "390221961", "username": "Mery CM.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "17dOutubro", "text": "Esse ano fa\u00e7o 15,n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que v\u00e3o querer incluir ele no meu bolo tamb\u00e9m.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse ano fa\u00e7o 15,n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que v\u00e3o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> ele no meu bolo tamb\u00e9m.</p>", "timestamp": "2015-06-20T04:59:32", "timestamp_epochs": 1434776372, "tweet_id": "612122587351674880", "tweet_url": "/17dOutubro/status/612122587351674880", "user_id": "1253231288", "username": "Let\u00edcia \u2720", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "221_lopez", "text": "Ser fiel: querer y respetar a tu pareja y no incluir a terceras personas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser fiel: <strong>querer</strong> y respetar a tu pareja y no <strong>incluir</strong> a terceras personas.</p>", "timestamp": "2015-06-19T03:44:03", "timestamp_epochs": 1434685443, "tweet_id": "611741206930980865", "tweet_url": "/221_lopez/status/611741206930980865", "user_id": "394979776", "username": "Jessica L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "THlNKOFMEHlGH", "text": "@muse d\u00e1 um jeito de incluir o sul na pr\u00f3xima turn\u00ea, chega de querer ficar rico s\u00f3 em sp e no rj flws", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14583400\" dir=\"ltr\" href=\"/muse\"><s>@</s><b>muse</b></a> d\u00e1 um jeito de <strong>incluir</strong> o sul na pr\u00f3xima turn\u00ea, chega de <strong>querer</strong> ficar rico s\u00f3 em sp e no rj flws</p>", "timestamp": "2015-06-15T23:01:42", "timestamp_epochs": 1434409302, "tweet_id": "610582983909707779", "tweet_url": "/THlNKOFMEHlGH/status/610582983909707779", "user_id": "518759358", "username": "dahn\u00e9 // backup", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "VielkaRosado", "text": "LA DIFERENCIA QUE HAY ENTRE INCLUIR EN TU VIDA A 1PERSONA Y LLEGARLA A QUERER  POR VENGANZA QUE HACERLO POR QUE EN VERDAD TE NAZCA ES MUCHA", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LA DIFERENCIA QUE HAY ENTRE <strong>INCLUIR</strong> EN TU VIDA A 1PERSONA Y LLEGARLA A <strong>QUERER</strong>  POR VENGANZA QUE HACERLO POR QUE EN VERDAD TE NAZCA ES MUCHA<img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand\"/></p>", "timestamp": "2015-06-15T01:00:42", "timestamp_epochs": 1434330042, "tweet_id": "610250547011170304", "tweet_url": "/VielkaRosado/status/610250547011170304", "user_id": "297110943", "username": "Vielka Rosado\ud83d\udc97", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "CHRSousa", "text": "Esse time n\u00e3o d\u00e1 a esperan\u00e7a de a coisa v\u00e1 mudar. Diretoria parece querer incluir a s\u00e9rie C no curr\u00edculo do clube.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse time n\u00e3o d\u00e1 a esperan\u00e7a de a coisa v\u00e1 mudar. Diretoria parece <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a s\u00e9rie C no curr\u00edculo do clube.</p>", "timestamp": "2015-06-13T21:24:22", "timestamp_epochs": 1434230662, "tweet_id": "609833713556410369", "tweet_url": "/CHRSousa/status/609833713556410369", "user_id": "94430583", "username": "Carlos HenriqueSousa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["PLANM"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "menudodepollo", "text": "@gastonharispe dice querer incluir a los precarizados. Capo cont\u00e1 qu\u00e9 proyecto ten\u00e9s pa los del @mintrabajo @NicolasdelCano #PLANM", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"272066130\" dir=\"ltr\" href=\"/gastonharispe\"><s>@</s><b>gastonharispe</b></a> dice <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a los precarizados. Capo cont\u00e1 qu\u00e9 proyecto ten\u00e9s pa los del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"969053763733516290\" dir=\"ltr\" href=\"/MinTrabajo\"><s>@</s><b>mintrabajo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"374115730\" dir=\"ltr\" href=\"/NicolasdelCano\"><s>@</s><b>NicolasdelCano</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PLANM?src=hash\"><s>#</s><b>PLANM</b></a></p>", "timestamp": "2015-06-10T00:49:19", "timestamp_epochs": 1433897359, "tweet_id": "608435742185021440", "tweet_url": "/menudodepollo/status/608435742185021440", "user_id": "2447095674", "username": "Alan Salama", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "BrisaIman", "text": "Para que va a querer incluir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para que va a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong></p>", "timestamp": "2015-06-09T15:06:04", "timestamp_epochs": 1433862364, "tweet_id": "608288963384721408", "tweet_url": "/BrisaIman/status/608288963384721408", "user_id": "1064236681", "username": "brisi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sufridasafo", "text": "A la arqueolog\u00eda le falta dar el paso e incluir planteamientos queer/GSD. El feminismo binario est\u00e1 ya como pasado, \u00bfno?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A la arqueolog\u00eda le falta dar el paso e <strong>incluir</strong> planteamientos <strong>queer</strong>/GSD. El feminismo binario est\u00e1 ya como pasado, \u00bfno?</p>", "timestamp": "2015-06-08T19:37:41", "timestamp_epochs": 1433792261, "tweet_id": "607994928904335361", "tweet_url": "/sufridasafo/status/607994928904335361", "user_id": "103898432", "username": "muert\u00f3loga \ud83c\udfdc\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "eutosurtado", "text": "N\u00e3o tenho culpa pela desgra\u00e7a alheia e portando n\u00e3o venha querer me incluir nela.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho culpa pela desgra\u00e7a alheia e portando n\u00e3o venha <strong>querer</strong> me <strong>incluir</strong> nela.</p>", "timestamp": "2015-06-08T01:55:01", "timestamp_epochs": 1433728501, "tweet_id": "607727499385163776", "tweet_url": "/eutosurtado/status/607727499385163776", "user_id": "2985027119", "username": "Math", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CG0mElUWcAAppQ-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "rerumgestarum", "text": "Me encantan estas frases. Cada uno toma su camino, la idea es querer seguir el propio y no incluir o apegar al resto. pic.twitter.com/SpCxfLGJpz", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encantan estas frases. Cada uno toma su camino, la idea es <strong>querer</strong> seguir el propio y no <strong>incluir</strong> o apegar al resto. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SpCxfLGJpz\">pic.twitter.com/SpCxfLGJpz</a></p>", "timestamp": "2015-06-06T13:52:55", "timestamp_epochs": 1433598775, "tweet_id": "607183387313512448", "tweet_url": "/rerumgestarum/status/607183387313512448", "user_id": "60521599", "username": "Rerum Gestarum", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "606618586564685824", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "HeyBun", "user_id": "20327320"}], "retweets": 0, "screen_name": "StellaKarameloh", "text": "@HeyBun (sjw?)...yo tampoco entiendo. It's like querer redenci\u00f3n no s\u00e9 de qui\u00e9n. Siento que querer incluir a otros y ser open mind no tiene", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20327320\" dir=\"ltr\" href=\"/HeyBun\"><s>@</s><b>HeyBun</b></a> (sjw?)...yo tampoco entiendo. It's like <strong>querer</strong> redenci\u00f3n no s\u00e9 de qui\u00e9n. Siento que <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a otros y ser open mind no tiene</p>", "timestamp": "2015-06-05T01:00:47", "timestamp_epochs": 1433466047, "tweet_id": "606626687841923073", "tweet_url": "/StellaKarameloh/status/606626687841923073", "user_id": "36378653", "username": "\u2661kinishinai\u2661", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/2CnRXKNLU"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mirellesgarcia", "text": "Compartilho de mais,\nacho um absurdo querer incluir essas crian\u00e7as em escolas onde os professores n\u00e3o tem... http://fb.me/2CnRXKNLU\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compartilho de mais,\nacho um absurdo <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> essas crian\u00e7as em escolas onde os professores n\u00e3o tem... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/2CnRXKNLU\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nGoLn0k18j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/2CnRXKNLU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/2CnRXKNLU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2015-06-03T21:41:57", "timestamp_epochs": 1433367717, "tweet_id": "606214259408666625", "tweet_url": "/mirellesgarcia/status/606214259408666625", "user_id": "172724767", "username": "Mirelle Garcia ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "606207844300529666", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "gmobastias", "user_id": "242281175"}], "retweets": 0, "screen_name": "danitar83", "text": "@gmobastias El problema es q ese l\u00edder no le ayuda a ning\u00fan movimiento, al contrario, Qui\u00e9n va a querer incluir en negociaci\u00f3n a ese tipo?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"242281175\" dir=\"ltr\" href=\"/gmobastias\"><s>@</s><b>gmobastias</b></a> El problema es q ese l\u00edder no le ayuda a ning\u00fan movimiento, al contrario, Qui\u00e9n va a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en negociaci\u00f3n a ese tipo?</p>", "timestamp": "2015-06-03T21:20:13", "timestamp_epochs": 1433366413, "tweet_id": "606208792548630528", "tweet_url": "/danitar83/status/606208792548630528", "user_id": "88918647", "username": "Daniela Rosales", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "HomoZappingRTV", "text": "Los usuarios critican a Netflix por querer incluir publicidad en sus programas:  http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los usuarios critican a Netflix por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> publicidad en sus programas:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/NqjM8a129a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">formulatv.com/noticias/46726</span><span class=\"invisible\">/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-03T19:39:48", "timestamp_epochs": 1433360388, "tweet_id": "606183520936030210", "tweet_url": "/HomoZappingRTV/status/606183520936030210", "user_id": "179508881", "username": "#HZRTV", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Tonyfalcon", "text": "Los usuarios critican a Netflix por querer incluir publicidad en sus programas - http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los usuarios critican a Netflix por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> publicidad en sus programas - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/RmvhBouAu8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.formulatv.com/noticias/46726/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">formulatv.com/noticias/46726</span><span class=\"invisible\">/usuarios-netflix-guerra-incluir-publicidad/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2015-06-03T16:49:00", "timestamp_epochs": 1433350140, "tweet_id": "606140540011298816", "tweet_url": "/Tonyfalcon/status/606140540011298816", "user_id": "18406077", "username": "Tony", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/CGk3-zOUgAA1o7e.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://dlvr.it/B4wGfG"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "1001_Noticias", "text": "Los usuarios critican a Netflix por querer incluir publicidad en sus programas http://dlvr.it/B4wGfG\u00a0pic.twitter.com/3eDayQAa4g", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los usuarios critican a Netflix por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> publicidad en sus programas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/B4wGfG\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/SN0VLxN1UV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/B4wGfG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/B4wGfG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3eDayQAa4g\">pic.twitter.com/3eDayQAa4g</a></p>", "timestamp": "2015-06-03T12:37:14", "timestamp_epochs": 1433335034, "tweet_id": "606077176987844608", "tweet_url": "/1001_Noticias/status/606077176987844608", "user_id": "3010718007", "username": "1001 Noticias", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/patopeloteros/status/1086820587312476162"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "vozclementina", "text": "Es el momento de incluir entre los accesorios deportivos para jugadores el BOZAL a ver si no sacan su basura del alma  en momentos de ira, el futbol  es para disfrutarlo,con todo lo que pueda incluir en el af\u00e1n de querer ganar! https://twitter.com/patopeloteros/status/1086820587312476162\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es el momento de <strong>incluir</strong> entre los accesorios deportivos para jugadores el BOZAL a ver si no sacan su basura del alma  en momentos de ira, el futbol  es para disfrutarlo,con todo lo que pueda <strong>incluir</strong> en el af\u00e1n de <strong>querer</strong> ganar! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/patopeloteros/status/1086820587312476162\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IBNFWNDTY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/patopeloteros/status/1086820587312476162\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/patopeloteros/</span><span class=\"invisible\">status/1086820587312476162</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-20T15:30:29", "timestamp_epochs": 1547998229, "tweet_id": "1087009477335896071", "tweet_url": "/vozclementina/status/1087009477335896071", "user_id": "834377580", "username": "Clementine\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude0d\ud83e\udd2d", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "arttwoman", "text": "me desanima muito pq fico nessa idiotice de querer incluir pessoas na minha vida pra n\u00e3o ficar sozinha, mas na verdade ningu\u00e9m t\u00e1 acrescentando nada, n\u00e3o t\u00e1 fazendo nenhuma diferen\u00e7a", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me desanima muito pq fico nessa idiotice de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> pessoas na minha vida pra n\u00e3o ficar sozinha, mas na verdade ningu\u00e9m t\u00e1 acrescentando nada, n\u00e3o t\u00e1 fazendo nenhuma diferen\u00e7a</p>", "timestamp": "2019-01-20T05:29:34", "timestamp_epochs": 1547962174, "tweet_id": "1086858250098745344", "tweet_url": "/arttwoman/status/1086858250098745344", "user_id": "987347005", "username": "EMILY", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1086745980358266880", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Amedyr", "user_id": "16398860"}, {"screen_name": "kikaluthor", "user_id": "275567804"}], "retweets": 0, "screen_name": "Amedyr", "text": "Ok, eles podiam incluir uns personagens Plus size.. Mas n\u00e3o vejo uma gordofobia t\u00e3o grande assim... Claro que se voc\u00ea viu e se incomodou, ent\u00e3o t\u00e1 certa mesmo em n\u00e3o querer ver o seriado nem pintado de ouro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, eles podiam <strong>incluir</strong> uns personagens Plus size.. Mas n\u00e3o vejo uma gordofobia t\u00e3o grande assim... Claro que se voc\u00ea viu e se incomodou, ent\u00e3o t\u00e1 certa mesmo em n\u00e3o <strong>querer</strong> ver o seriado nem pintado de ouro.</p>", "timestamp": "2019-01-19T23:09:11", "timestamp_epochs": 1547939351, "tweet_id": "1086762524727566336", "tweet_url": "/Amedyr/status/1086762524727566336", "user_id": "16398860", "username": "Amedyr \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "1086381010286194689", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "g1", "user_id": "8802752"}], "retweets": 0, "screen_name": "Pedropaes06", "text": "Tem que querer nada n\u00e3o. Reforma necess\u00e1ria, mas tem que incluir as profiss\u00f5es de forma igual", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que <strong>querer</strong> nada n\u00e3o. Reforma necess\u00e1ria, mas tem que <strong>incluir</strong> as profiss\u00f5es de forma igual</p>", "timestamp": "2019-01-18T21:54:13", "timestamp_epochs": 1547848453, "tweet_id": "1086381271373230082", "tweet_url": "/Pedropaes06/status/1086381271373230082", "user_id": "750868510373515268", "username": "Pedro Paes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf3\ud83c\uddff", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "1086180547297198080", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "elconfidencial", "user_id": "17229160"}], "retweets": 0, "screen_name": "Picoypala7", "text": "Y qu\u00e9 hac\u00eda un sujeto as\u00ed libre en lugar de estar entre rejas? Es contra \u00e9sto por lo que hay que protestar. D\u00f3nde est\u00e1n las hordas de feministas que protetstaban por querer modificar la ley de violencia de g\u00e9nero por la de violencia de cualquier tipo? Esa ley debe incluir la", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y qu\u00e9 hac\u00eda un sujeto as\u00ed libre en lugar de estar entre rejas? Es contra \u00e9sto por lo que hay que protestar. D\u00f3nde est\u00e1n las hordas de feministas que protetstaban por <strong>querer</strong> modificar la ley de violencia de g\u00e9nero por la de violencia de cualquier tipo? Esa ley debe <strong>incluir</strong> la</p>", "timestamp": "2019-01-18T11:34:45", "timestamp_epochs": 1547811285, "tweet_id": "1086225377381543937", "tweet_url": "/Picoypala7/status/1086225377381543937", "user_id": "1040564857018478592", "username": "Pico y pala", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": ["Imagine", "amor", "JustImagine", "paz", "Peacepic"], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxLbqNPWoAA_PuM.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "danielavioli", "text": "Imagina un mundo donde todos quepamos y c/u tenga el espacio para inclu\u00edr sus alas abiertas. #Imagine un mundo donde le permitamos al otro decir lo que piensa sin querer cambiarlo. Imagina que el #amor sea tan fuerte que resulte imposible no sentirlo. #JustImagine\n#paz #Peacepic.twitter.com/OIyFQ1S0dU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imagina un mundo donde todos quepamos y c/u tenga el espacio para <strong>inclu\u00edr</strong> sus alas abiertas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Imagine?src=hash\"><s>#</s><b>Imagine</b></a> un mundo donde le permitamos al otro decir lo que piensa sin <strong>querer</strong> cambiarlo. Imagina que el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amor?src=hash\"><s>#</s><b>amor</b></a> sea tan fuerte que resulte imposible no sentirlo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JustImagine?src=hash\"><s>#</s><b>JustImagine</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paz?src=hash\"><s>#</s><b>paz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Peace?src=hash\"><s>#</s><b>Peace</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OIyFQ1S0dU\">pic.twitter.com/OIyFQ1S0dU</a></p>", "timestamp": "2019-01-18T08:02:36", "timestamp_epochs": 1547798556, "tweet_id": "1086171985888100354", "tweet_url": "/danielavioli/status/1086171985888100354", "user_id": "316017512", "username": "Daniela Violi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://www.instagram.com/p/BsxJF2lBKuQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fg1qv1y8iuqm"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "danielavioli", "text": "Imagina un mundo donde todos quepamos y cada uno tenga el espacio para inclu\u00edr sus alas abiertas. Imagina un mundo donde le permitamos al otro decir lo que piensa sin querer cambiarlo o\u2026 https://www.instagram.com/p/BsxJF2lBKuQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fg1qv1y8iuqm\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Imagina un mundo donde todos quepamos y cada uno tenga el espacio para <strong>inclu\u00edr</strong> sus alas abiertas. Imagina un mundo donde le permitamos al otro decir lo que piensa sin <strong>querer</strong> cambiarlo o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BsxJF2lBKuQ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fg1qv1y8iuqm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6byMjIgIjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BsxJF2lBKuQ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fg1qv1y8iuqm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BsxJF2lBKuQ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fg1qv1y8iuqm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-01-18T07:57:01", "timestamp_epochs": 1547798221, "tweet_id": "1086170582150983680", "tweet_url": "/danielavioli/status/1086170582150983680", "user_id": "316017512", "username": "Daniela Violi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1086083258423627776", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nydecampos", "user_id": "1040512125339410432"}], "retweets": 0, "screen_name": "zehzito", "text": "Sim, e t\u00e1 tudo bem querer estar com algu\u00e9m. O errado eh julgar os outros pq querem incluir algu\u00e9m na rela\u00e7\u00e3o. Deixa as pessoas serem felizes do jeito que querem.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sim, e t\u00e1 tudo bem <strong>querer</strong> estar com algu\u00e9m. O errado eh julgar os outros pq querem <strong>incluir</strong> algu\u00e9m na rela\u00e7\u00e3o. Deixa as pessoas serem felizes do jeito que querem.</p>", "timestamp": "2019-01-18T03:05:10", "timestamp_epochs": 1547780710, "tweet_id": "1086097134192087040", "tweet_url": "/zehzito/status/1086097134192087040", "user_id": "17593647", "username": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Jos\u00e9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085849220974870530", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "SatoLS0", "user_id": "845833503975620609"}], "retweets": 0, "screen_name": "Arobatipogenro", "text": "Lutar contra o racismo ou a favor do feminismo \u00e9 \u00f3timo, agora querer incluir em tudo, for\u00e7ar isso, n\u00e3o rola mano", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lutar contra o racismo ou a favor do feminismo \u00e9 \u00f3timo, agora <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> em tudo, for\u00e7ar isso, n\u00e3o rola mano</p>", "timestamp": "2019-01-17T17:35:41", "timestamp_epochs": 1547746541, "tweet_id": "1085953818364399619", "tweet_url": "/Arobatipogenro/status/1085953818364399619", "user_id": "2455654212", "username": "\u200f\u064b", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxHblLNXgAETkv9.jpg"], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 3, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gxl_oyanedel", "text": "Hoy cumple a\u00f1os Ann Nocenti, la periodista y guionista cuyo trabajo me hizo querer escribir historietas. Incluir un breve repaso a su obra en MARVILAS es mi forma de agradecer su legado e influencia; Happy birthday, Ann pic.twitter.com/bXDPSeldbp", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy cumple a\u00f1os Ann Nocenti, la periodista y guionista cuyo trabajo me hizo <strong>querer</strong> escribir historietas. <strong>Incluir</strong> un breve repaso a su obra en MARVILAS es mi forma de agradecer su legado e influencia; Happy birthday, Ann <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bXDPSeldbp\">pic.twitter.com/bXDPSeldbp</a></p>", "timestamp": "2019-01-17T13:23:50", "timestamp_epochs": 1547731430, "tweet_id": "1085890441176891392", "tweet_url": "/gxl_oyanedel/status/1085890441176891392", "user_id": "84505874", "username": "Gonzalo Oyanedel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085672259426103296", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "bea21m", "user_id": "1628788052"}], "retweets": 0, "screen_name": "Micreante", "text": "Querer incluir a todos en una ley o querer modificarla para que no se puedan aprovechar de ellas es de ser machista?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> <strong>incluir</strong> a todos en una ley o <strong>querer</strong> modificarla para que no se puedan aprovechar de ellas es de ser machista?</p>", "timestamp": "2019-01-17T00:01:27", "timestamp_epochs": 1547683287, "tweet_id": "1085688515571142656", "tweet_url": "/Micreante/status/1085688515571142656", "user_id": "817854752", "username": "MICRO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 7, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Prfectlyshawn", "text": "A los pa\u00edses que no dieron fecha lo positivo que podemos ver es que Shawn le queda mucho por dar en la industria musical, vendr\u00e1n m\u00e1s Tour, m\u00e1s giras, y m\u00e1s paises por incluir Recuerden que es la primera vez que da fechas a Latam, despu\u00e9s de este tour no va a querer salir de aqu\u00ed", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los pa\u00edses que no dieron fecha lo positivo que podemos ver es que Shawn le queda mucho por dar en la industria musical, vendr\u00e1n m\u00e1s Tour, m\u00e1s giras, y m\u00e1s paises por <strong>incluir</strong> Recuerden que es la primera vez que da fechas a Latam, despu\u00e9s de este tour no va a <strong>querer</strong> salir de aqu\u00ed</p>", "timestamp": "2019-01-16T23:16:35", "timestamp_epochs": 1547680595, "tweet_id": "1085677223280025600", "tweet_url": "/Prfectlyshawn/status/1085677223280025600", "user_id": "981355723518103552", "username": "Ann", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Ginaesazul", "text": "Antes: incluir a una persona negra como amigo del principal\nHoy: incluir a un personaje queer como amigo-a del principal", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Antes: <strong>incluir</strong> a una persona negra como amigo del principal\nHoy: <strong>incluir</strong> a un personaje <strong>queer</strong> como amigo-a del principal</p>", "timestamp": "2019-01-16T19:45:52", "timestamp_epochs": 1547667952, "tweet_id": "1085624195906715649", "tweet_url": "/Ginaesazul/status/1085624195906715649", "user_id": "2183698855", "username": "fairy of shampoo \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 2, "screen_name": "Lvrozoa", "text": "Lecci\u00f3n de vida:\n\nNo esmerarte por incluir, no preocuparte, no brindar partes de ti a personas que no les interesa, a ellos no les importa.\nAprend\u00ed que cuando alguien te deja de querer, no tiene nada que ver contigo, sino con ellos. ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lecci\u00f3n de vida:\n\nNo esmerarte por <strong>incluir</strong>, no preocuparte, no brindar partes de ti a personas que no les interesa, a ellos no les importa.\nAprend\u00ed que cuando alguien te deja de <strong>querer</strong>, no tiene nada que ver contigo, sino con ellos. <img alt=\"\ud83d\udc90\" aria-label=\"Emoji: Ramo de flores\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f490.png\" title=\"Ramo de flores\"/></p>", "timestamp": "2019-01-16T18:56:34", "timestamp_epochs": 1547664994, "tweet_id": "1085611787255455748", "tweet_url": "/Lvrozoa/status/1085611787255455748", "user_id": "227028640", "username": "L u i s a \u2728", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085536812670611456", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "NintenderoEnf", "user_id": "2246184719"}], "retweets": 0, "screen_name": "AliHedgie", "text": "Puessss...vaya mierda. :/ Y ya, supongo que es el grupo extra\u00f1o que resulta de no querer inclu\u00edr a Marine ni a Cream y de paso librarse de Espio y Charmy. Ni en juegos de carreras podemos tener personajes ya. :V Y los Chao son monos, pero sustitu\u00edr un personaje con ellos...en fin", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puessss...vaya mierda. :/ Y ya, supongo que es el grupo extra\u00f1o que resulta de no <strong>querer</strong> <strong>inclu\u00edr</strong> a Marine ni a Cream y de paso librarse de Espio y Charmy. Ni en juegos de carreras podemos tener personajes ya. :V Y los Chao son monos, pero sustitu\u00edr un personaje con ellos...en fin</p>", "timestamp": "2019-01-16T17:03:59", "timestamp_epochs": 1547658239, "tweet_id": "1085583454610354177", "tweet_url": "/AliHedgie/status/1085583454610354177", "user_id": "471428920", "username": "\u2605 Outertale Chara \u2605", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085559068666839041", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "agathasuelen", "user_id": "219415605"}], "retweets": 0, "screen_name": "agathasuelen", "text": "a quest\u00e3o \u00e9 kkkkk depende do lugar e de quem vai estar junto mas acho at\u00e9 que de boa querer incluir o boy na sua vida social", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a quest\u00e3o \u00e9 kkkkk depende do lugar e de quem vai estar junto mas acho at\u00e9 que de boa <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> o boy na sua vida social</p>", "timestamp": "2019-01-16T16:39:05", "timestamp_epochs": 1547656745, "tweet_id": "1085577189804908546", "tweet_url": "/agathasuelen/status/1085577189804908546", "user_id": "219415605", "username": "A.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085556471671201793", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pelicolombianas", "user_id": "825074170191032320"}], "retweets": 0, "screen_name": "Dannitex1", "text": "Lo importante de este hilo es que me pusieron a pensar y querer interpretar sobre una pel\u00edcula que no conoc\u00eda y una serie la cual no me veo, hechos por los cuales es dif\u00edcil dar una versi\u00f3n real pero que quise hacerlo Le\u00ed varias versiones incluso me atrev\u00ed a incluir el holocausto", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo importante de este hilo es que me pusieron a pensar y <strong>querer</strong> interpretar sobre una pel\u00edcula que no conoc\u00eda y una serie la cual no me veo, hechos por los cuales es dif\u00edcil dar una versi\u00f3n real pero que quise hacerlo Le\u00ed varias versiones incluso me atrev\u00ed a <strong>incluir</strong> el holocausto</p>", "timestamp": "2019-01-16T16:17:54", "timestamp_epochs": 1547655474, "tweet_id": "1085571858018254848", "tweet_url": "/Dannitex1/status/1085571858018254848", "user_id": "242012101", "username": "DannitezZ", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DxCuVcLU0AEjxO3.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085259079793152000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ChiaraFongM", "user_id": "333590523"}], "retweets": 0, "screen_name": "IsaacLarrier", "text": "Por querer incluir a todos, con ese lenguaje al final no se incluye a ninguno. pic.twitter.com/Bc6aBMr6Xy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a todos, con ese lenguaje al final no se incluye a ninguno. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bc6aBMr6Xy\">pic.twitter.com/Bc6aBMr6Xy</a></p>", "timestamp": "2019-01-16T15:27:58", "timestamp_epochs": 1547652478, "tweet_id": "1085559292672032770", "tweet_url": "/IsaacLarrier/status/1085559292672032770", "user_id": "336351223", "username": "Isaac Larrier", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1085489312660099072", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "alefrotabrasil", "user_id": "814166628585897984"}], "retweets": 0, "screen_name": "Fernando_muslin", "text": "N\u00e3o \u00e9 querer, a reforma da pr vid\u00eancia \u00e9 necess\u00e1ria, sem ela o rombo da previd\u00eancia ser\u00e1 impag\u00e1vel, por\u00e9m a reforma deve acontecer na esfera p\u00fablica e incluir os militares sim!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 <strong>querer</strong>, a reforma da pr vid\u00eancia \u00e9 necess\u00e1ria, sem ela o rombo da previd\u00eancia ser\u00e1 impag\u00e1vel, por\u00e9m a reforma deve acontecer na esfera p\u00fablica e <strong>incluir</strong> os militares sim!</p>", "timestamp": "2019-01-16T12:24:55", "timestamp_epochs": 1547641495, "tweet_id": "1085513223942668288", "tweet_url": "/Fernando_muslin/status/1085513223942668288", "user_id": "89285296", "username": "Fernando Muslin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1085318489894727682", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "LarryBilletin", "user_id": "3088010134"}], "retweets": 0, "screen_name": "FeerVelasquez23", "text": "No te preocupes, Larry. Cuando menos lo esperes, te van a querer incluir. Lo importante es saber diferenciar entre inter\u00e9s y amistad ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te preocupes, Larry. Cuando menos lo esperes, te van a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong>. Lo importante es saber diferenciar entre inter\u00e9s y amistad <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label='Emoji: Mano con gesto de \"ll\u00e1mame\"' class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919.png\" title='Mano con gesto de \"ll\u00e1mame\"'/></p>", "timestamp": "2019-01-16T07:55:25", "timestamp_epochs": 1547625325, "tweet_id": "1085445404244787200", "tweet_url": "/FeerVelasquez23/status/1085445404244787200", "user_id": "155081159", "username": "Fernando Vel\u00e1squez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "yonitter", "text": "\u00bfDerecho al aborto?: es absurdo querer incluir entre los derechos humanos una acci\u00f3n tan grave que atenta contra la dignidad humana.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDerecho al aborto?: es absurdo <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> entre los derechos humanos una acci\u00f3n tan grave que atenta contra la dignidad humana.</p>", "timestamp": "2014-10-10T17:32:40", "timestamp_epochs": 1412962360, "tweet_id": "520627992117407745", "tweet_url": "/yonitter/status/520627992117407745", "user_id": "422075037", "username": "Juan Ignacio Yarza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.bloglovin.com/blog/post/12915999/3549672431"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "InovaPepe", "text": "N\u00e3o Incluir, De Prop\u00f3sito, Significa Excluir, Sem Querer http://www.bloglovin.com/blog/post/12915999/3549672431\u00a0\u2026 on @bloglovin", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o <strong>Incluir</strong>, De Prop\u00f3sito, Significa Excluir, Sem <strong>Querer</strong> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bloglovin.com/blog/post/12915999/3549672431\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Vxa1t6l3q2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bloglovin.com/blog/post/12915999/3549672431\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bloglovin.com/blog/post/1291</span><span class=\"invisible\">5999/3549672431</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> on <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"983831766665490432\" dir=\"ltr\" href=\"/bloglovin\"><s>@</s><b>bloglovin</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T20:40:52", "timestamp_epochs": 1412800852, "tweet_id": "519950576520814592", "tweet_url": "/InovaPepe/status/519950576520814592", "user_id": "156741251", "username": "Professor Pepe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["S\u00f3Acho"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pokebellab", "text": "Vo explicar pra essas pessoa que \u00e9 educa\u00e7\u00e3o incluir suas amigas nos assuntos, se n\u00e3o elas v\u00e3o querer bater na tua cara #S\u00f3Acho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vo explicar pra essas pessoa que \u00e9 educa\u00e7\u00e3o <strong>incluir</strong> suas amigas nos assuntos, se n\u00e3o elas v\u00e3o <strong>querer</strong> bater na tua cara <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Acho?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Acho</b></a></p>", "timestamp": "2014-10-08T15:38:53", "timestamp_epochs": 1412782733, "tweet_id": "519874582757797888", "tweet_url": "/pokebellab/status/519874582757797888", "user_id": "2432717364", "username": "takenfora505", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "519662701610409986", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "jorgnogueira", "user_id": "596822477"}], "retweets": 0, "screen_name": "jorgnogueira", "text": "@calilcomc o q vc acha do presidente da comenboll querer incluir time dos estados unidos na copa libertadores da Am\u00e9rica....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1716854966\" dir=\"ltr\" href=\"/calilcomc\"><s>@</s><b>calilcomc</b></a> o q vc acha do presidente da comenboll <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> time dos estados unidos na copa libertadores da Am\u00e9rica....</p>", "timestamp": "2014-10-08T01:59:09", "timestamp_epochs": 1412733549, "tweet_id": "519668287005663232", "tweet_url": "/jorgnogueira/status/519668287005663232", "user_id": "596822477", "username": "jorge nogueira", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "JuanBorda16", "text": "Mi vida cambio cuando me di cuenta que el vino no era rico,y cuando los pibes me dejaron de querer...\nPorque incluir a 3ros..", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi vida cambio cuando me di cuenta que el vino no era rico,y cuando los pibes me dejaron de <strong>querer</strong>...\nPorque <strong>incluir</strong> a 3ros..</p>", "timestamp": "2014-10-07T02:37:22", "timestamp_epochs": 1412649442, "tweet_id": "519315517539360768", "tweet_url": "/JuanBorda16/status/519315517539360768", "user_id": "470400071", "username": ".", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_cerdicorni0", "text": "Yo soy una boluda por querer incluir a otras personas en MIS metas/sue\u00f1os/etc. NO, ANA. CACA.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo soy una boluda por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a otras personas en MIS metas/sue\u00f1os/etc. NO, ANA. CACA.</p>", "timestamp": "2014-10-02T04:03:35", "timestamp_epochs": 1412222615, "tweet_id": "517525275094306817", "tweet_url": "/_cerdicorni0/status/517525275094306817", "user_id": "245626093", "username": "ann\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Vickytta3", "text": "Estas cosas pasan por querer incluir en mi c\u00edrculo a gente que desentona...En esta vida desentona!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estas cosas pasan por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en mi c\u00edrculo a gente que desentona...En esta vida desentona!</p>", "timestamp": "2014-09-30T16:53:54", "timestamp_epochs": 1412096034, "tweet_id": "516994355706753024", "tweet_url": "/Vickytta3/status/516994355706753024", "user_id": "336203839", "username": "AntesMuertaQSencilla\ud83d\udc9a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "516569904427065344", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pili_andre", "user_id": "222674848"}], "retweets": 0, "screen_name": "BelaAnjali", "text": "@pili_andre @micifuzza Q bueno q te d\u00e9 igual,yo valoro tu gesto d querer incluir a to2, eso habla muy bien d ti, Pili", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222674848\" dir=\"ltr\" href=\"/pili_andre\"><s>@</s><b>pili_andre</b></a> @micifuzza Q bueno q te d\u00e9 igual,yo valoro tu gesto d <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a to2, eso habla muy bien d ti, Pili</p>", "timestamp": "2014-09-30T02:14:01", "timestamp_epochs": 1412043241, "tweet_id": "516772928143499264", "tweet_url": "/BelaAnjali/status/516772928143499264", "user_id": "183294002", "username": "Anjali\u0950", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 18, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 4, "reply_to_users": [], "retweets": 77, "screen_name": "YolandaSultanaH", "text": "CANCER: No basta con querer, tambi\u00e9n hay que poder. Mejore las relaciones con su pareja. No estar\u00eda mal e incluir en su dieta el pescado.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CANCER: No basta con <strong>querer</strong>, tambi\u00e9n hay que poder. Mejore las relaciones con su pareja. No estar\u00eda mal e <strong>incluir</strong> en su dieta el pescado.</p>", "timestamp": "2014-09-29T03:22:27", "timestamp_epochs": 1411960947, "tweet_id": "516427758608850944", "tweet_url": "/YolandaSultanaH/status/516427758608850944", "user_id": "517701326", "username": "Yolanda Sultana (Radio)", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/Byg2qsMIcAAmllo.png"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": ["http://bit.ly/YjWEL6"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "LifeandStyleMex", "text": "12 Bow Ties que vas a querer incluir en tu armario. Galer\u00eda: http://bit.ly/YjWEL6\u00a0pic.twitter.com/cNcYZZ6sFS", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">12 Bow Ties que vas a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en tu armario. Galer\u00eda: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/YjWEL6\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/nF5IEIMS0T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/YjWEL6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YjWEL6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/cNcYZZ6sFS\">pic.twitter.com/cNcYZZ6sFS</a></p>", "timestamp": "2014-09-28T00:00:08", "timestamp_epochs": 1411862408, "tweet_id": "516014459580465153", "tweet_url": "/LifeandStyleMex/status/516014459580465153", "user_id": "44656594", "username": "Life and Style", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["MPenPy"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "perronita_mari", "text": "@Marze_Perez Ser\u00edas tan amable de incluir en la programaci\u00f3n Vas a querer volver de nuestra princesa Maite Perroni please Marze  #MPenPy", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124580836\" dir=\"ltr\" href=\"/Marze_Perez\"><s>@</s><b>Marze_Perez</b></a> Ser\u00edas tan amable de <strong>incluir</strong> en la programaci\u00f3n Vas a <strong>querer</strong> volver de nuestra princesa Maite Perroni please Marze <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MPenPy?src=hash\"><s>#</s><b>MPenPy</b></a></p>", "timestamp": "2014-09-25T02:16:58", "timestamp_epochs": 1411611418, "tweet_id": "514961730372648962", "tweet_url": "/perronita_mari/status/514961730372648962", "user_id": "1683433184", "username": "Mary Velarde", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ayemaldonado", "text": "En mi lista negra esta -La gente que es facho -La gente homofobica -Y los discapacitados del coraz\u00f3n.\nHay que incluir, aceptar y querer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En mi lista negra esta -La gente que es facho -La gente homofobica -Y los discapacitados del coraz\u00f3n.\nHay que <strong>incluir</strong>, aceptar y <strong>querer</strong></p>", "timestamp": "2014-09-25T01:18:45", "timestamp_epochs": 1411607925, "tweet_id": "514947078624014336", "tweet_url": "/ayemaldonado/status/514947078624014336", "user_id": "124864994", "username": "Aye", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "514645871297060864", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "STOP_NWO_1984", "user_id": "2184681223"}], "retweets": 0, "screen_name": "CuteButCutre", "text": "@juan_rosell_ incluir a las amas de casa, en mi opini\u00f3n, es querer inflar la cifra.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@juan_rosell_ <strong>incluir</strong> a las amas de casa, en mi opini\u00f3n, es <strong>querer</strong> inflar la cifra.</p>", "timestamp": "2014-09-24T05:42:21", "timestamp_epochs": 1411537341, "tweet_id": "514651029066231808", "tweet_url": "/CuteButCutre/status/514651029066231808", "user_id": "462937351", "username": "Acho.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sweetmoontalker", "text": "Claro, en Escocia lo que ha ganado es el miedo, no los motivos que tenga cada uno y que no pueden incluir el no querer y punto, por favor.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Claro, en Escocia lo que ha ganado es el miedo, no los motivos que tenga cada uno y que no pueden <strong>incluir</strong> el no <strong>querer</strong> y punto, por favor.</p>", "timestamp": "2014-09-19T16:13:25", "timestamp_epochs": 1411143205, "tweet_id": "512997900830670850", "tweet_url": "/Sweetmoontalker/status/512997900830670850", "user_id": "470731040", "username": "Mon", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "capazmente", "text": "@radiomitrecba Van a decir algo sobre el desacato de Cablevisi\u00f3n a la justicia por no querer incluir Cba24n?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"305764459\" dir=\"ltr\" href=\"/radiomitrecba\"><s>@</s><b>radiomitrecba</b></a> Van a decir algo sobre el desacato de Cablevisi\u00f3n a la justicia por no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> Cba24n?</p>", "timestamp": "2014-09-19T14:06:41", "timestamp_epochs": 1411135601, "tweet_id": "512966008416780288", "tweet_url": "/capazmente/status/512966008416780288", "user_id": "14335254", "username": "\ud83d\udc9aCapazmente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "511234107846565888", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mafgaleano", "user_id": "162176313"}], "retweets": 0, "screen_name": "ChakalRudy", "text": "@mafgaleano @jaimenievesdiz @MonteCarlo930 Y QUERER INCLUIR EX OFICIALES PROCESADOS EN UN EVENTUAL 3ER GOBIERNO DEL FRENTE, NO TIENE PARANGO", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162176313\" dir=\"ltr\" href=\"/mafgaleano\"><s>@</s><b>mafgaleano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1438946659\" dir=\"ltr\" href=\"/jaimenievesdiz\"><s>@</s><b>jaimenievesdiz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189475221\" dir=\"ltr\" href=\"/MonteCarlo930\"><s>@</s><b>MonteCarlo930</b></a> Y <strong>QUERER</strong> <strong>INCLUIR</strong> EX OFICIALES PROCESADOS EN UN EVENTUAL 3ER GOBIERNO DEL FRENTE, NO TIENE PARANGO</p>", "timestamp": "2014-09-14T20:10:24", "timestamp_epochs": 1410725424, "tweet_id": "511245600722280448", "tweet_url": "/ChakalRudy/status/511245600722280448", "user_id": "316223933", "username": "#Patriots, WE'RE IN THIS TOGETHER TO THE END. \ud83d\udc4d\ud83c\udf1e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "510798191173046272", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ciudaddeltrader", "user_id": "915134250"}], "retweets": 0, "screen_name": "batiralibex35", "text": "@Ciudaddeltrader Jos\u00e9 no pienso igual la mayor\u00eda no denuncia y me puedo incluir yo no querer implicarse no est\u00e1n los tiempo para complic\u00e1rse", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"915134250\" dir=\"ltr\" href=\"/Ciudaddeltrader\"><s>@</s><b>Ciudaddeltrader</b></a> Jos\u00e9 no pienso igual la mayor\u00eda no denuncia y me puedo <strong>incluir</strong> yo no <strong>querer</strong> implicarse no est\u00e1n los tiempo para complic\u00e1rse</p>", "timestamp": "2014-09-13T14:56:15", "timestamp_epochs": 1410620175, "tweet_id": "510804153313292288", "tweet_url": "/batiralibex35/status/510804153313292288", "user_id": "431416627", "username": "Jesus Garcia \ud83d\udc0c \ud83d\udc9a\ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83d\udc0c", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/1ruPEjZxs"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Lucio_Souza2015", "text": "Col\u00e9gios dizem querer incluir novos modelos de fam\u00edlia, inclusive LGBT. Mas, para o Escola Sem Partido, troca... http://fb.me/1ruPEjZxs\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Col\u00e9gios dizem <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> novos modelos de fam\u00edlia, inclusive LGBT. Mas, para o Escola Sem Partido, troca... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1ruPEjZxs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wcQulS99eI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1ruPEjZxs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1ruPEjZxs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-17T22:45:28", "timestamp_epochs": 1503009928, "tweet_id": "898314865680424960", "tweet_url": "/Lucio_Souza2015/status/898314865680424960", "user_id": "3258923121", "username": "L\u00facio R. M. Souza", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "898298374880845824", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Vic_Montenegro", "user_id": "51105804"}], "retweets": 0, "screen_name": "elhablador_dgo", "text": "Ahora Tambi\u00e9n va a querer incluir a su Hija como Legado, Como si los Priistas tuvieran la obligaci\u00f3n de Proyectarla, Aguantarla y Apoyarla", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora Tambi\u00e9n va a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a su Hija como Legado, Como si los Priistas tuvieran la obligaci\u00f3n de Proyectarla, Aguantarla y Apoyarla</p>", "timestamp": "2017-08-17T21:51:50", "timestamp_epochs": 1503006710, "tweet_id": "898301367286063106", "tweet_url": "/elhablador_dgo/status/898301367286063106", "user_id": "4759075279", "username": "The Talker", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Colon"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Sabale05", "text": "Mas te vale que a #Colon le vaya de la mejor manera, por que Dominguez se juega el puesto laboral al no querer incluir a B. Fernadez. Suerte", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mas te vale que a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colon?src=hash\"><s>#</s><b>Colon</b></a> le vaya de la mejor manera, por que Dominguez se juega el puesto laboral al no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a B. Fernadez. Suerte</p>", "timestamp": "2017-08-17T02:27:58", "timestamp_epochs": 1502936878, "tweet_id": "898008473551609856", "tweet_url": "/Sabale05/status/898008473551609856", "user_id": "4203503123", "username": "RazaTw", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "897989959268937733", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "YouthKstore", "user_id": "876428068772040704"}], "retweets": 0, "screen_name": "YouthKstore", "text": "Outra coisa, os albums que eu incluir ser\u00e1 em uma compra em grupo com todos eles inclusos na mesma, j\u00e1 que n\u00e3o sabemos quantos v\u00e3o querer!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra coisa, os albums que eu <strong>incluir</strong> ser\u00e1 em uma compra em grupo com todos eles inclusos na mesma, j\u00e1 que n\u00e3o sabemos quantos v\u00e3o <strong>querer</strong>!</p>", "timestamp": "2017-08-17T01:29:51", "timestamp_epochs": 1502933391, "tweet_id": "897993846818312192", "tweet_url": "/YouthKstore/status/897993846818312192", "user_id": "876428068772040704", "username": "Youth Store FECHADA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "897857746611122177", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "turcatoam", "user_id": "54784501"}, {"screen_name": "giuliano_reis", "user_id": "65295077"}], "retweets": 0, "screen_name": "realbruxel", "text": "Oi Augusto muito legal sua atitude de querer incluir torcedores de times de outras divisoes em discuss\u00f5es sobre futebol abs felipe de ivoti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi Augusto muito legal sua atitude de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> torcedores de times de outras divisoes em discuss\u00f5es sobre futebol abs felipe de ivoti</p>", "timestamp": "2017-08-16T17:07:07", "timestamp_epochs": 1502903227, "tweet_id": "897867330952232960", "tweet_url": "/realbruxel/status/897867330952232960", "user_id": "43166317", "username": "Felipe Bruxel", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "897253031389081601", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "HakunaSantana", "user_id": "475130604"}], "retweets": 0, "screen_name": "AxsasinFz", "text": "Sin querer acert\u00e9 al v\u00eddeo jajaj , tambi\u00e9n podr\u00edas incluir en un futuro jugar con tus subs, ah\u00ed nos echamos unas partidillas ", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sin <strong>querer</strong> acert\u00e9 al v\u00eddeo jajaj <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Cara con l\u00e1grimas de alegr\u00eda\"/>, tambi\u00e9n podr\u00edas <strong>incluir</strong> en un futuro jugar con tus subs, ah\u00ed nos echamos unas partidillas <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sonriente con lentes de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Cara sonriente con lentes de sol\"/></p>", "timestamp": "2017-08-15T18:53:08", "timestamp_epochs": 1502823188, "tweet_id": "897531622664409089", "tweet_url": "/AxsasinFz/status/897531622664409089", "user_id": "3893676441", "username": "Axsasin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "Fran_Cardaci", "text": "No podemos querer incluir un pa\u00eds que nos metio \"Bate que bate el chocolate\" y \"Ma yo neeesa\" Rombai y Marama m\u00fasica de mierda @CaioLamberti", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No podemos <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> un pa\u00eds que nos metio \"Bate que bate el chocolate\" y \"Ma yo neeesa\" Rombai y Marama m\u00fasica de mierda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"251290379\" dir=\"ltr\" href=\"/CaioLamberti\"><s>@</s><b>CaioLamberti</b></a></p>", "timestamp": "2017-08-14T14:59:00", "timestamp_epochs": 1502722740, "tweet_id": "897110313258110976", "tweet_url": "/Fran_Cardaci/status/897110313258110976", "user_id": "2564551561", "username": "Fran Cardaci", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 19, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "filmamestoabel", "text": "Lo peor que pudo hacer abel es querer incluir a la se\u00f1ora entre el y nosotros. Lo que menos tiene ella es complicidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo peor que pudo hacer abel es <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a la se\u00f1ora entre el y nosotros. Lo que menos tiene ella es complicidad<img alt=\"\ud83d\udc4b\" aria-label=\"Emoji: Waving hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44b.png\" title=\"Waving hand\"/></p>", "timestamp": "2017-08-13T20:47:22", "timestamp_epochs": 1502657242, "tweet_id": "896835593430347777", "tweet_url": "/filmamestoabel/status/896835593430347777", "user_id": "4770692123", "username": "cintia", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "896210066281553921", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "mariadorosario", "user_id": "63118359"}], "retweets": 0, "screen_name": "coritibacwb", "text": "Que \"nossa regi\u00e3o\"? T\u00e1 l\u00f4ca, Maria. O Brasil j\u00e1  tem problemas demais para vc querer incluir a Venezuela. Ema, ema, ema.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que \"nossa regi\u00e3o\"? T\u00e1 l\u00f4ca, Maria. O Brasil j\u00e1  tem problemas demais para vc <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a Venezuela. Ema, ema, ema.<img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand\"/></p>", "timestamp": "2017-08-12T12:49:11", "timestamp_epochs": 1502542151, "tweet_id": "896352864595038208", "tweet_url": "/coritibacwb/status/896352864595038208", "user_id": "122533996", "username": "Felipe", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "895880096489250816", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OThiagoCouto", "user_id": "180792169"}], "retweets": 0, "screen_name": "OThiagoCouto", "text": "talvez n\u00e3o seja \"perceber\", mas querer incluir a crian\u00e7a numa festividade em que mts vezes ela j\u00e1 sabe/sente que n\u00e3o \u00e9 exatamente inclusa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">talvez n\u00e3o seja \"perceber\", mas <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a crian\u00e7a numa festividade em que mts vezes ela j\u00e1 sabe/sente que n\u00e3o \u00e9 exatamente inclusa</p>", "timestamp": "2017-08-11T05:44:12", "timestamp_epochs": 1502430252, "tweet_id": "895883530261078016", "tweet_url": "/OThiagoCouto/status/895883530261078016", "user_id": "180792169", "username": "CriThiago Construtora", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "mvitrodrigues", "text": "eu amo estar cm as meninas, planejar viagens... \u00e9 maravilhoso o fato da gente querer incluir umas \u00e0s outras em quase tudo q queremos fazer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo estar cm as meninas, planejar viagens... \u00e9 maravilhoso o fato da gente <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> umas \u00e0s outras em quase tudo q queremos fazer</p>", "timestamp": "2017-08-11T02:54:11", "timestamp_epochs": 1502420051, "tweet_id": "895840742643552257", "tweet_url": "/mvitrodrigues/status/895840742643552257", "user_id": "3774527657", "username": "pentecostal reformada", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/3Z5ThBYi2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "marcovalienteee", "text": "  \nFRACASO \u279c  Querer \"incluir a Dios\" en nuestros sue\u00f1os (nuestra... http://fb.me/3Z5ThBYi2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fuego\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fuego\"/>\nFRACASO \u279c  <strong>Querer</strong> \"<strong>incluir</strong> a Dios\" en nuestros sue\u00f1os (nuestra... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/3Z5ThBYi2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CJ1It5cou0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/3Z5ThBYi2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/3Z5ThBYi2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-10T22:03:08", "timestamp_epochs": 1502402588, "tweet_id": "895767496631963650", "tweet_url": "/marcovalienteee/status/895767496631963650", "user_id": "795384209158373380", "username": "Marco Valiente", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://fb.me/DQgWRUjd"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jailopi", "text": "10 motivos que te har\u00e1n querer incluir la clorofila en tu dieta http://fb.me/DQgWRUjd\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 motivos que te har\u00e1n <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> la clorofila en tu dieta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/DQgWRUjd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gAMkevcQay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/DQgWRUjd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/DQgWRUjd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2017-08-09T18:53:00", "timestamp_epochs": 1502304780, "tweet_id": "895357260590874625", "tweet_url": "/jailopi/status/895357260590874625", "user_id": "505119561", "username": "Jaime LozanoPino", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/DGzCEhLVoAEhEJ-.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": ["http://naturessunshinecol.com/2017/08/09/10-motivos-que-te-haran-querer-incluir-la-clorofila-en-tu-dieta/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "NaturesSunshiC", "text": "10 motivos que te har\u00e1n querer incluir la clorofila en tu\u00a0dieta http://naturessunshinecol.com/2017/08/09/10-motivos-que-te-haran-querer-incluir-la-clorofila-en-tu-dieta/\u00a0\u2026pic.twitter.com/Zoylb5l6rC", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 motivos que te har\u00e1n <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> la clorofila en tu\u00a0dieta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://naturessunshinecol.com/2017/08/09/10-motivos-que-te-haran-querer-incluir-la-clorofila-en-tu-dieta/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ce6IUe1hIu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://naturessunshinecol.com/2017/08/09/10-motivos-que-te-haran-querer-incluir-la-clorofila-en-tu-dieta/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">naturessunshinecol.com/2017/08/09/10-</span><span class=\"invisible\">motivos-que-te-haran-querer-incluir-la-clorofila-en-tu-dieta/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zoylb5l6rC\">pic.twitter.com/Zoylb5l6rC</a></p>", "timestamp": "2017-08-09T15:20:37", "timestamp_epochs": 1502292037, "tweet_id": "895303811698503681", "tweet_url": "/NaturesSunshiC/status/895303811698503681", "user_id": "372375265", "username": "Natures Sunshine Col", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "whosmsv", "text": "parar de querer se incluir em tudo q as meninas est\u00e3o", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parar de <strong>querer</strong> se <strong>incluir</strong> em tudo q as meninas est\u00e3o</p>", "timestamp": "2017-08-07T23:40:00", "timestamp_epochs": 1502149200, "tweet_id": "894704712049668096", "tweet_url": "/whosmsv/status/894704712049668096", "user_id": "2159186193", "username": "milena", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "894568671833620483", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "heriber61340102", "user_id": "782704224"}, {"screen_name": "NicolasMaduro", "user_id": "1252764865"}, {"screen_name": "DaniloMedina", "user_id": "35485571"}], "retweets": 0, "screen_name": "MaximoLara", "text": "M\u00e1s que querer atacarme deber\u00eda como defensor de Maduro y llamada revoluci\u00f3n deber\u00edan de incluir las cosas positivas de otros gobiernos", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s que <strong>querer</strong> atacarme deber\u00eda como defensor de Maduro y llamada revoluci\u00f3n deber\u00edan de <strong>incluir</strong> las cosas positivas de otros gobiernos</p>", "timestamp": "2017-08-07T17:23:18", "timestamp_epochs": 1502126598, "tweet_id": "894609912692604929", "tweet_url": "/MaximoLara/status/894609912692604929", "user_id": "107429637", "username": "M\u00e1ximo Jos\u00e9 Lara Solano", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "893986084891316224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "marcoporchile", "user_id": "19003727"}], "retweets": 0, "screen_name": "KTeatro", "text": "M\u00e1s que vacantes deben tener las condiciones y las ganas de querer incluir de verdad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s que vacantes deben tener las condiciones y las ganas de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> de verdad</p>", "timestamp": "2017-08-07T12:08:30", "timestamp_epochs": 1502107710, "tweet_id": "894530689827303425", "tweet_url": "/KTeatro/status/894530689827303425", "user_id": "1631061038", "username": "karen rodriguez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "jmozas", "text": "RT arreglante: paloaguado TablasDigital Son un grupo de j\u00f3venes (sin querer incluir a todos los j\u00f3venes) que trasnochar por la z\u2026 \u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">RT arreglante: paloaguado TablasDigital Son un grupo de j\u00f3venes (sin <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a todos los j\u00f3venes) que trasnochar por la z\u2026 \u2026</p>", "timestamp": "2017-08-07T07:54:15", "timestamp_epochs": 1502092455, "tweet_id": "894466704734027776", "tweet_url": "/jmozas/status/894466704734027776", "user_id": "93593887", "username": "Jorge Mozas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "894261201521307649", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "paloaguado", "user_id": "384017156"}, {"screen_name": "TablasDigital", "user_id": "943117580"}], "retweets": 1, "screen_name": "arreglante", "text": "Son un grupo de j\u00f3venes (sin querer incluir a todos los j\u00f3venes) que trasnochar por la zona con m\u00fasica y voces a todo volumen.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son un grupo de j\u00f3venes (sin <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a todos los j\u00f3venes) que trasnochar por la zona con m\u00fasica y voces a todo volumen.</p>", "timestamp": "2017-08-07T06:09:03", "timestamp_epochs": 1502086143, "tweet_id": "894440230018838528", "tweet_url": "/arreglante/status/894440230018838528", "user_id": "436612007", "username": "arreglante", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426428974852370432", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "kosuyama_", "user_id": "503478127"}], "retweets": 0, "screen_name": "ladynymus", "text": "@kosuyama_ orra, iam incluir tudo. mas se tivesse que fazer o tratamento, eu iria querer tudo, j\u00e1 que \u00e9 dinheiro p\u00fablico mesmo (HAHAHAH)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"503478127\" dir=\"ltr\" href=\"/kosuyama_\"><s>@</s><b>kosuyama_</b></a> orra, iam <strong>incluir</strong> tudo. mas se tivesse que fazer o tratamento, eu iria <strong>querer</strong> tudo, j\u00e1 que \u00e9 dinheiro p\u00fablico mesmo (HAHAHAH)</p>", "timestamp": "2014-01-23T19:09:32", "timestamp_epochs": 1390504172, "tweet_id": "426431524117176321", "tweet_url": "/ladynymus/status/426431524117176321", "user_id": "766735466", "username": "Karoruchan~\u2606", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "426393461731119104", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rocio_montes", "user_id": "123320320"}], "retweets": 0, "screen_name": "jacimolina", "text": "@rocio_montes @sir_alekos \u00bfa qui\u00e9n podr\u00eda tener en gabinete o subsecretaria xs c\u00f3mo para querer q pase piola?, \u00bfq criterio no va incluir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123320320\" dir=\"ltr\" href=\"/rocio_montes\"><s>@</s><b>rocio_montes</b></a> @sir_alekos \u00bfa qui\u00e9n podr\u00eda tener en gabinete o subsecretaria xs c\u00f3mo para <strong>querer</strong> q pase piola?, \u00bfq criterio no va <strong>incluir</strong>?</p>", "timestamp": "2014-01-23T17:13:02", "timestamp_epochs": 1390497182, "tweet_id": "426402205499793409", "tweet_url": "/jacimolina/status/426402205499793409", "user_id": "55880284", "username": "Jacinta Molina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "422757194291871745", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "nachorcfv", "user_id": "798976874"}], "retweets": 0, "screen_name": "Ikethekiller", "text": "@ZXMAST3R @rck___ Como todo, se sobreexploto con mucha mierda, querer hacer broma de todo y por incluir mierdas de \"memes nuevas\" sin gracia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@ZXMAST3R <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1949358536\" dir=\"ltr\" href=\"/rck___\"><s>@</s><b>rck___</b></a> Como todo, se sobreexploto con mucha mierda, <strong>querer</strong> hacer broma de todo y por <strong>incluir</strong> mierdas de \"memes nuevas\" sin gracia</p>", "timestamp": "2014-01-18T14:55:09", "timestamp_epochs": 1390056909, "tweet_id": "424555564970950657", "tweet_url": "/Ikethekiller/status/424555564970950657", "user_id": "470318288", "username": "Ikethekiller", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "423583305070821376", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Salva_Slips", "user_id": "806338758"}], "retweets": 1, "screen_name": "grrrlus", "text": "@Salva_Slips No va por sorras, ademas si fuese por zorra pueden querer incluir esa especie en el zoo xD", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"806338758\" dir=\"ltr\" href=\"/Salva_Slips\"><s>@</s><b>Salva_Slips</b></a> No va por sorras, ademas si fuese por zorra pueden <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> esa especie en el zoo xD</p>", "timestamp": "2014-01-15T22:47:50", "timestamp_epochs": 1389826070, "tweet_id": "423587357473144833", "tweet_url": "/grrrlus/status/423587357473144833", "user_id": "239108160", "username": "Andrea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_OrlandoPolanco", "text": "Gente mal agradecida? No gracias, jamas volver\u00e9 a incluir a nadie en mis proyectos. La gente te ense\u00f1a a no confiar ni querer ayudar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gente mal agradecida? No gracias, jamas volver\u00e9 a <strong>incluir</strong> a nadie en mis proyectos. La gente te ense\u00f1a a no confiar ni <strong>querer</strong> ayudar.</p>", "timestamp": "2014-01-15T19:00:09", "timestamp_epochs": 1389812409, "tweet_id": "423530060142764032", "tweet_url": "/_OrlandoPolanco/status/423530060142764032", "user_id": "344702878", "username": "Polanco\u2716\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "423449337159745536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "decimeMeri", "user_id": "138016736"}], "retweets": 0, "screen_name": "Gonaguerrido", "text": "@SoyDeSagitario Guarda que no se vuelva en contra!! El s\u00f3lo hecho de querer incluir en un mismo tweet estos dos nombres no es lo ideal creo!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2335150337\" dir=\"ltr\" href=\"/Soydesagitario\"><s>@</s><b>SoyDeSagitario</b></a> Guarda que no se vuelva en contra!! El s\u00f3lo hecho de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en un mismo tweet estos dos nombres no es lo ideal creo!</p>", "timestamp": "2014-01-15T13:44:16", "timestamp_epochs": 1389793456, "tweet_id": "423450565188653056", "tweet_url": "/Gonaguerrido/status/423450565188653056", "user_id": "232460580", "username": "Gonzalo Aguerrido", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "snicobna", "text": "Deber\u00eda incluir aumento a los maestros rev, para aliviar su deseo de querer ser obrero o conserje, x q ellos ganan mas dinero e un Maestro", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deber\u00eda <strong>incluir</strong> aumento a los maestros rev, para aliviar su deseo de <strong>querer</strong> ser obrero o conserje, x q ellos ganan mas dinero e un Maestro</p>", "timestamp": "2014-01-15T11:46:41", "timestamp_epochs": 1389786401, "tweet_id": "423420972713005056", "tweet_url": "/snicobna/status/423420972713005056", "user_id": "486202414", "username": "nina scob", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "True_Rivs", "text": "Triste es querer incluir en un futuro a alguien que ni un mensaje matutino manda!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Triste es <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en un futuro a alguien que ni un mensaje matutino manda!</p>", "timestamp": "2014-01-14T17:01:40", "timestamp_epochs": 1389718900, "tweet_id": "423137855389437952", "tweet_url": "/True_Rivs/status/423137855389437952", "user_id": "560068624", "username": "True_rivs", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "422803016022896640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "RitoreComunica", "user_id": "813589560"}], "retweets": 1, "screen_name": "Ginajaimes", "text": "\u201c@NoMasOrdonez_: por querer incluir a los mas pobres de Bogota lo destituyen\u00a1\u00a1\u201d", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@NoMasOrdonez_: por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a los mas pobres de Bogota lo destituyen\u00a1\u00a1\u201d</p>", "timestamp": "2014-01-13T18:57:55", "timestamp_epochs": 1389639475, "tweet_id": "422804723142373376", "tweet_url": "/Ginajaimes/status/422804723142373376", "user_id": "146186188", "username": "Gina Jaimes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "laiapavila", "text": "Yo no s\u00e9 para qu\u00e9 GF se ha molestado en querer incluir nuevos m\u00e9todos de combate en Pok\u00e9mon si luego las webs competitivas lo prohiben todo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo no s\u00e9 para qu\u00e9 GF se ha molestado en <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> nuevos m\u00e9todos de combate en Pok\u00e9mon si luego las webs competitivas lo prohiben todo</p>", "timestamp": "2014-01-12T10:58:17", "timestamp_epochs": 1389524297, "tweet_id": "422321629696647168", "tweet_url": "/laiapavila/status/422321629696647168", "user_id": "132947336", "username": "Laia P. Avila | \ud83d\udc31\ud83e\udd8a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "lailacabrera5", "text": "no me vas a querer incluir", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no me vas a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong></p>", "timestamp": "2014-01-11T04:45:07", "timestamp_epochs": 1389415507, "tweet_id": "421865330227437569", "tweet_url": "/lailacabrera5/status/421865330227437569", "user_id": "981009062", "username": "Laila", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["GRADOCERO"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "421710417849622528", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "gloria_stella", "user_id": "79009306"}], "retweets": 0, "screen_name": "AnthonyNeck", "text": "@gloria_stella @Baena Adem\u00e1s de incluir #GRADOCERO y querer que manejen sin pase, ahora van a armar trancones. Acaben ese Mira!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79009306\" dir=\"ltr\" href=\"/gloria_stella\"><s>@</s><b>gloria_stella</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15537702\" dir=\"ltr\" href=\"/Baena\"><s>@</s><b>Baena</b></a> Adem\u00e1s de <strong>incluir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GRADOCERO?src=hash\"><s>#</s><b>GRADOCERO</b></a> y <strong>querer</strong> que manejen sin pase, ahora van a armar trancones. Acaben ese Mira!</p>", "timestamp": "2014-01-10T20:23:58", "timestamp_epochs": 1389385438, "tweet_id": "421739211969282048", "tweet_url": "/AnthonyNeck/status/421739211969282048", "user_id": "362683662", "username": "Anthony Neckler", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://ask.fm/a/a4lim5g2"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sarisdeag_", "text": "todas las tias sois unas putas \u2014 Sin querer acabas de incluir a tu madre. http://ask.fm/a/a4lim5g2\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">todas las tias sois unas putas \u2014 Sin <strong>querer</strong> acabas de <strong>incluir</strong> a tu madre. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ask.fm/a/a4lim5g2\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/W1P1zmKh1p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ask.fm/a/a4lim5g2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ask.fm/a/a4lim5g2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-10T14:59:12", "timestamp_epochs": 1389365952, "tweet_id": "421657481816047616", "tweet_url": "/sarisdeag_/status/421657481816047616", "user_id": "1096011570", "username": "\ud835\ude82\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude70", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["http://fb.me/1uovbn9qb"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Reeducads", "text": "Nuestra responsabilidad es informarnos, querer conocer. Solo de este modo conseguiremos incluir sin tener que... http://fb.me/1uovbn9qb\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra responsabilidad es informarnos, <strong>querer</strong> conocer. Solo de este modo conseguiremos <strong>incluir</strong> sin tener que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/1uovbn9qb\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/DG1RSvgmhq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/1uovbn9qb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/1uovbn9qb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2014-01-09T08:32:38", "timestamp_epochs": 1389256358, "tweet_id": "421197811514736640", "tweet_url": "/Reeducads/status/421197811514736640", "user_id": "582641268", "username": "Reeducad@s", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ohnanax", "text": "\u00c9 muito chato querer incluir algu\u00e9m nos seus planos sem saber se esse algu\u00e9m existe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito chato <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> algu\u00e9m nos seus planos sem saber se esse algu\u00e9m existe</p>", "timestamp": "2014-01-08T21:08:45", "timestamp_epochs": 1389215325, "tweet_id": "421025706600984577", "tweet_url": "/ohnanax/status/421025706600984577", "user_id": "63276587", "username": "naya", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "420718520851509248", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "jessqra", "user_id": "49060319"}], "retweets": 0, "screen_name": "outbec", "text": "@jessicaqra @ftapler fala nada n\u00e3o que duvido que se vc estiver namorando no carnaval tb n vai querer incluir teu \"moz\u00e3o\", estamos de olho", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@jessicaqra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"329235014\" dir=\"ltr\" href=\"/ftapler\"><s>@</s><b>ftapler</b></a> fala nada n\u00e3o que duvido que se vc estiver namorando no carnaval tb n vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> teu \"moz\u00e3o\", estamos de olho</p>", "timestamp": "2014-01-08T01:08:41", "timestamp_epochs": 1389143321, "tweet_id": "420723701571919872", "tweet_url": "/outbec/status/420723701571919872", "user_id": "61106639", "username": "rebecca com dois c\u00ea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "_Marekiaro_5", "text": "Kupchak podria haber liberado mas de 20 millones con el traspaso de Pau, y no ha cedido por querer incluir algun pick. TOOONTO.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Kupchak podria haber liberado mas de 20 millones con el traspaso de Pau, y no ha cedido por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> algun pick. TOOONTO.</p>", "timestamp": "2014-01-07T07:50:32", "timestamp_epochs": 1389081032, "tweet_id": "420462440829440001", "tweet_url": "/_Marekiaro_5/status/420462440829440001", "user_id": "570008783", "username": "Marekdona 8-24", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "420346946910707712", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "JuarezRoth", "user_id": "268852942"}], "retweets": 0, "screen_name": "trevizanij", "text": "@JuarezRoth \u00c9 s\u00f3 algu\u00e9m querer fazer uma proje\u00e7\u00e3o e incluir a \"palavra\" DAMI\u00c3O nela que leva um \"Curtiu\". Quanto rancor professor!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268852942\" dir=\"ltr\" href=\"/JuarezRoth\"><s>@</s><b>JuarezRoth</b></a> \u00c9 s\u00f3 algu\u00e9m <strong>querer</strong> fazer uma proje\u00e7\u00e3o e <strong>incluir</strong> a \"palavra\" DAMI\u00c3O nela que leva um \"Curtiu\". Quanto rancor professor!</p>", "timestamp": "2014-01-07T03:21:05", "timestamp_epochs": 1389064865, "tweet_id": "420394631311155200", "tweet_url": "/trevizanij/status/420394631311155200", "user_id": "1480783231", "username": "Juliano\ud83e\udde3", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ilseastrid", "text": "Me dijo que ''El amor no debe incluir deseos de posesi\u00f3n, celos ni apegos, no debe querer cambiar al otro'' eso no significa que deba caer", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me dijo que ''El amor no debe <strong>incluir</strong> deseos de posesi\u00f3n, celos ni apegos, no debe <strong>querer</strong> cambiar al otro'' eso no significa que deba caer</p>", "timestamp": "2011-11-30T06:24:27", "timestamp_epochs": 1322634267, "tweet_id": "141764508979953665", "tweet_url": "/ilseastrid/status/141764508979953665", "user_id": "144752432", "username": "Astrid", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "gabifidellis", "text": "@MelDrebes pode me incluir nessa janta. Vou querer muito! @vbsousa @dianahaas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92003878\" dir=\"ltr\" href=\"/MelDrebes\"><s>@</s><b>MelDrebes</b></a> pode me <strong>incluir</strong> nessa janta. Vou <strong>querer</strong> muito! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"927185670665359362\" dir=\"ltr\" href=\"/Vbsousa\"><s>@</s><b>vbsousa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92182231\" dir=\"ltr\" href=\"/dianahaas\"><s>@</s><b>dianahaas</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-28T13:44:43", "timestamp_epochs": 1322487883, "tweet_id": "141150529291173888", "tweet_url": "/gabifidellis/status/141150529291173888", "user_id": "64535322", "username": "Gabi Fidellis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "SiendoKeko", "text": "no todo el mundo tiene que tener esta locura, de querer 1\u00ba incluir al trabajo a los q faltan 2\u00baequiparar a los de abajo.1\u00baIncluci\u00f3n2\u00baEquidad", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no todo el mundo tiene que tener esta locura, de <strong>querer</strong> 1\u00ba <strong>incluir</strong> al trabajo a los q faltan 2\u00baequiparar a los de abajo.1\u00baIncluci\u00f3n2\u00baEquidad</p>", "timestamp": "2011-11-27T01:56:31", "timestamp_epochs": 1322358991, "tweet_id": "140609918527995905", "tweet_url": "/SiendoKeko/status/140609918527995905", "user_id": "418017259", "username": "Sergio Granados", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Santanadeportes", "text": "Uno debe querer a quien conduce. Por eso hay que incluir al que no protagoniza y entender que los rebeldes no nos desaf\u00edan.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno debe <strong>querer</strong> a quien conduce. Por eso hay que <strong>incluir</strong> al que no protagoniza y entender que los rebeldes no nos desaf\u00edan.</p>", "timestamp": "2011-11-26T01:04:02", "timestamp_epochs": 1322269442, "tweet_id": "140234322513899520", "tweet_url": "/Santanadeportes/status/140234322513899520", "user_id": "127382230", "username": "Miguel Santana", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "MrDiegao", "text": "@maiteayallah N\u00e3o tenho vergonha, esqueci de incluir teu nome s\u00f3, foi sem querer..kkk mas tu j\u00e1 causou n\u00e9 oh psycho girl!kkk Good weekend =D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"418986803\" dir=\"ltr\" href=\"/maiteayallah\"><s>@</s><b>maiteayallah</b></a> N\u00e3o tenho vergonha, esqueci de <strong>incluir</strong> teu nome s\u00f3, foi sem <strong>querer</strong>..kkk mas tu j\u00e1 causou n\u00e9 oh psycho girl!kkk Good weekend =D</p>", "timestamp": "2011-11-25T23:07:23", "timestamp_epochs": 1322262443, "tweet_id": "140204965653266432", "tweet_url": "/MrDiegao/status/140204965653266432", "user_id": "169364148", "username": "Dieg\u00e3o Califa \u265b", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Brito616", "text": "@paulalaurentino tu vai querer incluir mais coisa? t\u00f4 finalizando j\u00e1 o slide todo... =)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34164550\" dir=\"ltr\" href=\"/paulalaurentino\"><s>@</s><b>paulalaurentino</b></a> tu vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> mais coisa? t\u00f4 finalizando j\u00e1 o slide todo... =)</p>", "timestamp": "2011-11-25T20:07:27", "timestamp_epochs": 1322251647, "tweet_id": "140159684534472704", "tweet_url": "/Brito616/status/140159684534472704", "user_id": "15582944", "username": "...Brito One More Time", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "139186102740336640", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ByaDuarte", "user_id": "42445822"}], "retweets": 0, "screen_name": "cafmau", "text": "@ByaDuarte Dependendo do seu estado emocional, voc\u00ea poderia querer se \"incluir fora\" da classifica\u00e7\u00e3o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42445822\" dir=\"ltr\" href=\"/ByaDuarte\"><s>@</s><b>ByaDuarte</b></a> Dependendo do seu estado emocional, voc\u00ea poderia <strong>querer</strong> se \"<strong>incluir</strong> fora\" da classifica\u00e7\u00e3o.</p>", "timestamp": "2011-11-23T03:39:30", "timestamp_epochs": 1322019570, "tweet_id": "139186281518350336", "tweet_url": "/cafmau/status/139186281518350336", "user_id": "263441716", "username": "Maurice of Chambers", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Eshta", "Eshta"], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "138766516345774081", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "wicholopez", "user_id": "19125864"}], "retweets": 0, "screen_name": "luisasuperchiva", "text": "@wicholopez @Ronald_MacKay hay q incluir #Eshta en el nombre de la canci\u00f3n, mi ejemplo fue:  De q sirve #Eshta? (De q sirve querer?) :D", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19125864\" dir=\"ltr\" href=\"/wicholopez\"><s>@</s><b>wicholopez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41252345\" dir=\"ltr\" href=\"/Ronald_MacKay\"><s>@</s><b>Ronald_MacKay</b></a> hay q <strong>incluir</strong> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eshta?src=hash\"><s>#</s><b>Eshta</b></a> en el nombre de la canci\u00f3n, mi ejemplo fue:  De q sirve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eshta?src=hash\"><s>#</s><b>Eshta</b></a>? (De q sirve <strong>querer</strong>?) :D</p>", "timestamp": "2011-11-21T23:57:45", "timestamp_epochs": 1321919865, "tweet_id": "138768089306247168", "tweet_url": "/luisasuperchiva/status/138768089306247168", "user_id": "35288608", "username": "Luisa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "137628863915229185", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "T0___6", "user_id": "253110767"}], "retweets": 0, "screen_name": "sacheenng", "text": "@richiegoldoni creo q Juan se va a querer incluir te confirmo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">@richiegoldoni creo q Juan se va a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> te confirmo</p>", "timestamp": "2011-11-18T20:47:18", "timestamp_epochs": 1321649238, "tweet_id": "137632999813562368", "tweet_url": "/sacheenng/status/137632999813562368", "user_id": "297560388", "username": "La Tia Sach!", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "sussie4music", "text": "\u201c@musicntrash247: @SuSSIE_4 Sin querer ser el fan intenso q siempre pide la rola de anta\u00f1o, pudieran incluir Escapar en su nuevo show? ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c@musicntrash247: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2606458141\" dir=\"ltr\" href=\"/Sussie_4\"><s>@</s><b>SuSSIE_4</b></a> Sin <strong>querer</strong> ser el fan intenso q siempre pide la rola de anta\u00f1o, pudieran <strong>incluir</strong> Escapar en su nuevo show? ;)</p>", "timestamp": "2011-11-18T16:52:16", "timestamp_epochs": 1321635136, "tweet_id": "137573848194363392", "tweet_url": "/sussie4music/status/137573848194363392", "user_id": "38347116", "username": "SUSSIE 4 ::", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "137549350137102336", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "sussie4music", "user_id": "38347116"}], "retweets": 0, "screen_name": "bobisageek", "text": "@SuSSIE_4 Sin querer ser el fan intenso/molesto q sieeeeempre pide la rola de anta\u00f1o, pudieran incluir Escapar en su nuevo show? Porfis :3?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2606458141\" dir=\"ltr\" href=\"/Sussie_4\"><s>@</s><b>SuSSIE_4</b></a> Sin <strong>querer</strong> ser el fan intenso/molesto q sieeeeempre pide la rola de anta\u00f1o, pudieran <strong>incluir</strong> Escapar en su nuevo show? Porfis :3?</p>", "timestamp": "2011-11-18T15:47:54", "timestamp_epochs": 1321631274, "tweet_id": "137557649599373312", "tweet_url": "/bobisageek/status/137557649599373312", "user_id": "249018614", "username": "Con todo sus tacos, werito? \ud83c\udf2e", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "137453332150226944", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "rgondie", "user_id": "200169107"}], "retweets": 0, "screen_name": "esimad_es", "text": "@rgondie Sorry! Nos fijaremos mejor. Eso pasa por querer incluir nombre y dos apellidos en tu nick \u00bfno crees? ;)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200169107\" dir=\"ltr\" href=\"/rgondie\"><s>@</s><b>rgondie</b></a> Sorry! Nos fijaremos mejor. Eso pasa por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> nombre y dos apellidos en tu nick \u00bfno crees? ;)</p>", "timestamp": "2011-11-18T10:32:26", "timestamp_epochs": 1321612346, "tweet_id": "137478262560538624", "tweet_url": "/esimad_es/status/137478262560538624", "user_id": "407181364", "username": "esimad", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "iMafer02", "text": "Demasiadas cosas buenas me est\u00e1n pasando como para querer incluir a ciertaspersonas en mi vida...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Demasiadas cosas buenas me est\u00e1n pasando como para <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a ciertaspersonas en mi vida...</p>", "timestamp": "2011-11-18T03:58:10", "timestamp_epochs": 1321588690, "tweet_id": "137379043233374208", "tweet_url": "/iMafer02/status/137379043233374208", "user_id": "147861679", "username": "iMaFer02", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["notieneprecio"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdolfoBarclay", "text": "@SOS_RD @margaritacdf querer incluir a Leonel en este cuarteto Salom\u00e9 Ure\u00f1a, Pedro Henriquez Ure\u00f1a, Hostos y Ercilia Pepin #notieneprecio", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"766679798605197317\" dir=\"ltr\" href=\"/sos_rd\"><s>@</s><b>SOS_RD</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117808323\" dir=\"ltr\" href=\"/margaritacdf\"><s>@</s><b>margaritacdf</b></a> <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a Leonel en este cuarteto Salom\u00e9 Ure\u00f1a, Pedro Henriquez Ure\u00f1a, Hostos y Ercilia Pepin <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/notieneprecio?src=hash\"><s>#</s><b>notieneprecio</b></a></p>", "timestamp": "2011-11-16T19:20:18", "timestamp_epochs": 1321471218, "tweet_id": "136886329727385600", "tweet_url": "/AdolfoBarclay/status/136886329727385600", "user_id": "284840068", "username": "Adolfo R. Barclay", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "joaosergio", "text": "pronto agora a galera vai querer incluir @marcogomes e @azaghal na lista dos \"rea\u00e7as\". J\u00e1 pode rir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto agora a galera vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1629241\" dir=\"ltr\" href=\"/marcogomes\"><s>@</s><b>marcogomes</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8521132\" dir=\"ltr\" href=\"/azaghal\"><s>@</s><b>azaghal</b></a> na lista dos \"rea\u00e7as\". J\u00e1 pode rir?</p>", "timestamp": "2011-11-15T16:56:13", "timestamp_epochs": 1321376173, "tweet_id": "136487678781825024", "tweet_url": "/joaosergio/status/136487678781825024", "user_id": "15519284", "username": "Jo\u00e3o S\u00e9rgio", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "RayVieiira", "text": "A prop\u00f3sito: Brasil Sem Corrup\u00e7\u00e3o? Se \u00e9 pra querer algo bom, que tal incluir Brasil Sem Restart? S\u00e9rio, todo mundo sai ganhando.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A prop\u00f3sito: Brasil Sem Corrup\u00e7\u00e3o? Se \u00e9 pra <strong>querer</strong> algo bom, que tal <strong>incluir</strong> Brasil Sem Restart? S\u00e9rio, todo mundo sai ganhando.</p>", "timestamp": "2011-11-15T02:58:28", "timestamp_epochs": 1321325908, "tweet_id": "136276853932556289", "tweet_url": "/RayVieiira/status/136276853932556289", "user_id": "213098018", "username": "'-'Rayssa '-'", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "romerovaron", "text": "Por incluir a @dianalunareja en una lista, sin querer la bloque\u00e9. Soy una reina.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por <strong>incluir</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56208761\" dir=\"ltr\" href=\"/dianalunareja\"><s>@</s><b>dianalunareja</b></a> en una lista, sin <strong>querer</strong> la bloque\u00e9. Soy una reina.</p>", "timestamp": "2011-11-15T02:22:46", "timestamp_epochs": 1321323766, "tweet_id": "136267868718383107", "tweet_url": "/romerovaron/status/136267868718383107", "user_id": "22317106", "username": "Peter Chalupas", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "KarenDeNobrega", "text": "Querer algo debe incluir las ganas de conquistarlo", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><strong>Querer</strong> algo debe <strong>incluir</strong> las ganas de conquistarlo</p>", "timestamp": "2011-11-14T15:36:56", "timestamp_epochs": 1321285016, "tweet_id": "136105340956704768", "tweet_url": "/KarenDeNobrega/status/136105340956704768", "user_id": "171468675", "username": "Karen De N\u00f3brega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "135574032610369536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ricardo_Arjona", "user_id": "17549677"}], "retweets": 0, "screen_name": "PalomaYvette", "text": "en la proxima gira @Ricardo_Arjona deberia incluir Fuiste tu, me encanta..\"o aprendes a querer la espina o no aceptes rosas\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">en la proxima gira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a> deberia <strong>incluir</strong> Fuiste tu, me encanta..\"o aprendes a <strong>querer</strong> la espina o no aceptes rosas\"</p>", "timestamp": "2011-11-13T05:56:54", "timestamp_epochs": 1321163814, "tweet_id": "135596983254650880", "tweet_url": "/PalomaYvette/status/135596983254650880", "user_id": "186535383", "username": "Paloma Perez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "135574032610369536", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ricardo_Arjona", "user_id": "17549677"}], "retweets": 0, "screen_name": "DiegoLin07", "text": "@Ricardo_Arjona ten\u00e9s que incluir \"Fuiste tu\"!! \"o aprendes a querer la espina o no aceptes rosas\" saludos desde tu Guate!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a> ten\u00e9s que <strong>incluir</strong> \"Fuiste tu\"!! \"o aprendes a <strong>querer</strong> la espina o no aceptes rosas\" saludos desde tu Guate!!</p>", "timestamp": "2011-11-13T04:36:11", "timestamp_epochs": 1321158971, "tweet_id": "135576668860465153", "tweet_url": "/DiegoLin07/status/135576668860465153", "user_id": "310067997", "username": "Diego Linares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "japadod", "text": "Pode incluir cuz\u00e3o, maluco, sem empatia e babaca na lista de adjetivos que me chamaram por n\u00e3o querer jogar conversa fora com prestador de servi\u00e7os...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode <strong>incluir</strong> cuz\u00e3o, maluco, sem empatia e babaca na lista de adjetivos que me chamaram por n\u00e3o <strong>querer</strong> jogar conversa fora com prestador de servi\u00e7os...</p>", "timestamp": "2019-10-08T16:45:10", "timestamp_epochs": 1570553110, "tweet_id": "1181611505491615745", "tweet_url": "/japadod/status/1181611505491615745", "user_id": "28375295", "username": "Rafael Japa ANTIFASCISTA", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180498523646808065", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "republica_ctba", "user_id": "945809862390370304"}], "retweets": 0, "screen_name": "cerqueiraft", "text": "Desse jeito v\u00e3o  querer incluir tbm Nicol\u00e1s Maduro, Marcola, Fernandinho Beira-mar...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desse jeito v\u00e3o  <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> tbm Nicol\u00e1s Maduro, Marcola, Fernandinho Beira-mar...</p>", "timestamp": "2019-10-08T15:13:33", "timestamp_epochs": 1570547613, "tweet_id": "1181588447015968770", "tweet_url": "/cerqueiraft/status/1181588447015968770", "user_id": "2558986791", "username": "MARIO CERQUEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181513474930814976", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "catarinaferrazp", "user_id": "881679230156910592"}], "retweets": 0, "screen_name": "AlertaAbril", "text": "Sim, com o PAN \u00e9 imposs\u00edvel, mas quando eu fiz a sondagem ainda n\u00e3o era. Na minha opini\u00e3o \u00e9 quase certo que vai ser s\u00f3 com o Bloco, a quest\u00e3o \u00e9 se v\u00e3o negociar apoio parlamentar ou formar governo.\n\nOutra quest\u00e3o \u00e9 q o PS pode querer incluir PAN ou Livre p diminuir poder do BE.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sim, com o PAN \u00e9 imposs\u00edvel, mas quando eu fiz a sondagem ainda n\u00e3o era. Na minha opini\u00e3o \u00e9 quase certo que vai ser s\u00f3 com o Bloco, a quest\u00e3o \u00e9 se v\u00e3o negociar apoio parlamentar ou formar governo.\n\nOutra quest\u00e3o \u00e9 q o PS pode <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> PAN ou Livre p diminuir poder do BE.</p>", "timestamp": "2019-10-08T10:25:02", "timestamp_epochs": 1570530302, "tweet_id": "1181515838828040192", "tweet_url": "/AlertaAbril/status/1181515838828040192", "user_id": "712235958494744576", "username": "Fred", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181368707848790017", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "michelefrnd", "user_id": "168244426"}], "retweets": 0, "screen_name": "AndreCoreu", "text": "N\u00e3o vejo nada de errado em ficar querer ficar quieto ou calado. O problema, na minha opini\u00e3o, incluir o sil\u00eancio de uma pessoa como parte do servi\u00e7o. Isso desumaniza, transforma o outro em objeto. Eu nunca vou usar dessa forma.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo nada de errado em ficar <strong>querer</strong> ficar quieto ou calado. O problema, na minha opini\u00e3o, <strong>incluir</strong> o sil\u00eancio de uma pessoa como parte do servi\u00e7o. Isso desumaniza, transforma o outro em objeto. Eu nunca vou usar dessa forma.</p>", "timestamp": "2019-10-08T01:02:50", "timestamp_epochs": 1570496570, "tweet_id": "1181374358096371712", "tweet_url": "/AndreCoreu/status/1181374358096371712", "user_id": "2377979454", "username": "andre", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1181371159218200577", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "giwtty", "user_id": "805182676764426240"}], "retweets": 0, "screen_name": "MrBeamBR", "text": "Eu tamb\u00e9m tenho essa sensa\u00e7\u00e3o \nPrincipalmente em certos lugares \nEu me sinto meio recluso ou muitas vezes fico for\u00e7ando pra querer me incluir \nMas na realidade eu sinto que n\u00e3o era pra ser assim e n\u00e3o dou o meu melhor \nminha rea\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018:I\u2019", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tamb\u00e9m tenho essa sensa\u00e7\u00e3o \nPrincipalmente em certos lugares \nEu me sinto meio recluso ou muitas vezes fico for\u00e7ando pra <strong>querer</strong> me <strong>incluir</strong> \nMas na realidade eu sinto que n\u00e3o era pra ser assim e n\u00e3o dou o meu melhor \nminha rea\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018:I\u2019</p>", "timestamp": "2019-10-08T00:53:07", "timestamp_epochs": 1570495987, "tweet_id": "1181371910938124289", "tweet_url": "/MrBeamBR/status/1181371910938124289", "user_id": "760185104320892928", "username": "Beam @ Xenoblade DE", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181355294896640000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Pessimous", "user_id": "1026517521233575936"}], "retweets": 0, "screen_name": "SPEEDWAlFU", "text": "Isso na verdade \u00e9 fetiche kgjkghrkf\nGeralmente fazem coisas assim pra tentar incluir na comunidade lgbtq+, como tentam fazer com pedofilia saca? O que \u00e9 fetiche n\u00e3o \u00e9 muito v\u00e1lido nisso, at\u00e9 pq \u00e9 fetiche e n\u00e3o sexualidade. A pessoa pegou pra fazer deboche com a comunidade queer.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso na verdade \u00e9 fetiche kgjkghrkf\nGeralmente fazem coisas assim pra tentar <strong>incluir</strong> na comunidade lgbtq+, como tentam fazer com pedofilia saca? O que \u00e9 fetiche n\u00e3o \u00e9 muito v\u00e1lido nisso, at\u00e9 pq \u00e9 fetiche e n\u00e3o sexualidade. A pessoa pegou pra fazer deboche com a comunidade <strong>queer</strong>.</p>", "timestamp": "2019-10-07T23:57:44", "timestamp_epochs": 1570492664, "tweet_id": "1181357973572067328", "tweet_url": "/SPEEDWAlFU/status/1181357973572067328", "user_id": "306884894", "username": "maestro billy som na caixa", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181323218533126145", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "OPedrogalhardo", "user_id": "199266190"}], "retweets": 0, "screen_name": "libarbosay", "text": "Ent\u00e3o parsa, at\u00e9 vc que \u00e9 torcedor rival tlgd q o maluco jogava..nosso pa\u00eds t\u00e1 s\u00f3 por Deus viu, agr vai vc ir preso pra ver se v\u00e3o querer te incluir na sociedade. \nPa\u00eds preconceituoso, med\u00edocre e hip\u00f3crita!!!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o parsa, at\u00e9 vc que \u00e9 torcedor rival tlgd q o maluco jogava..nosso pa\u00eds t\u00e1 s\u00f3 por Deus viu, agr vai vc ir preso pra ver se v\u00e3o <strong>querer</strong> te <strong>incluir</strong> na sociedade. <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up\"/>\nPa\u00eds preconceituoso, med\u00edocre e hip\u00f3crita!!!</p>", "timestamp": "2019-10-07T22:13:46", "timestamp_epochs": 1570486426, "tweet_id": "1181331810191630336", "tweet_url": "/libarbosay/status/1181331810191630336", "user_id": "622075553", "username": "\ud835\udda4\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddc7", "video_url": ""}, {"has_media": true, "hashtags": [], "img_urls": ["https://pbs.twimg.com/media/EGTouQJUcAAdwYN.jpg"], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ughterremoto", "text": "Muy bonito querer comprarse un peluche hasta que ves que cuesta 130 d\u00f3lares sin incluir el env\u00edo pic.twitter.com/lWswjjdM1h", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy bonito <strong>querer</strong> comprarse un peluche hasta que ves que cuesta 130 d\u00f3lares sin <strong>incluir</strong> el env\u00edo <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lWswjjdM1h\">pic.twitter.com/lWswjjdM1h</a></p>", "timestamp": "2019-10-07T21:46:15", "timestamp_epochs": 1570484775, "tweet_id": "1181324886154895362", "tweet_url": "/ughterremoto/status/1181324886154895362", "user_id": "783345612267917313", "username": "\u00eesih\ud83c\udf4c\ud83d\udc1f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.instagram.com/p/B3UBNB4Bw-y/?igshid=jpx7ok28yr1t"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Jailson1gomes", "text": "Deus foi quem fechou a porta da Arca. No\u00e9 n\u00e3o poderia abri-la mesmo que ele quisesse.\nVai ser assim!\nVoc\u00ea  vai querer incluir pessoas no seu projeto, mas Deus n\u00e3o vai deixar entrar. Ele vai fechar a porta!\nS\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/B3UBNB4Bw-y/?igshid=jpx7ok28yr1t\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus foi quem fechou a porta da Arca. No\u00e9 n\u00e3o poderia abri-la mesmo que ele quisesse.\nVai ser assim!\nVoc\u00ea  vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> pessoas no seu projeto, mas Deus n\u00e3o vai deixar entrar. Ele vai fechar a porta!\nS\u00e3o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/B3UBNB4Bw-y/?igshid=jpx7ok28yr1t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sKdP2e0xyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/B3UBNB4Bw-y/?igshid=jpx7ok28yr1t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/B3UBNB4Bw-y/</span><span class=\"invisible\">?igshid=jpx7ok28yr1t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T09:58:18", "timestamp_epochs": 1570442298, "tweet_id": "1181146726188638209", "tweet_url": "/Jailson1gomes/status/1181146726188638209", "user_id": "106410621", "username": "Jailson Gomes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": ["http://mtr.cool/yueufdxxqr"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "menshealthESP", "text": "Despu\u00e9s de leer este art\u00edculo, vas a querer incluir el bal\u00f3n medicinal en tu rutina. http://mtr.cool/yueufdxxqr\u00a0", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de leer este art\u00edculo, vas a <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> el bal\u00f3n medicinal en tu rutina. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://mtr.cool/yueufdxxqr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M2bbNC2Pe2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://mtr.cool/yueufdxxqr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">mtr.cool/yueufdxxqr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "timestamp": "2019-10-07T06:01:10", "timestamp_epochs": 1570428070, "tweet_id": "1181087047588749312", "tweet_url": "/menshealthESP/status/1181087047588749312", "user_id": "19963197", "username": "Men's Health Espa\u00f1a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1181010151043719168", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "MelanioBar", "user_id": "23559248"}], "retweets": 0, "screen_name": "Andres16lg", "text": "Siendo as\u00ed, mi bro, \u00bfcu\u00e1l es la necesidad que tiene la mud 2.0 (frente amplio) de querer incluir a estos tipos, quienes han sido las caras m\u00e1s visibles de la represi\u00f3n del 2014? @lortegadiaz Tambi\u00e9n entra en ese paquete.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siendo as\u00ed, mi bro, \u00bfcu\u00e1l es la necesidad que tiene la mud 2.0 (frente amplio) de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a estos tipos, quienes han sido las caras m\u00e1s visibles de la represi\u00f3n del 2014? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1431759750\" dir=\"ltr\" href=\"/lortegadiaz\"><s>@</s><b>lortegadiaz</b></a> Tambi\u00e9n entra en ese paquete.</p>", "timestamp": "2019-10-07T01:01:30", "timestamp_epochs": 1570410090, "tweet_id": "1181011635286265856", "tweet_url": "/Andres16lg/status/1181011635286265856", "user_id": "264567354", "username": "Andr\u00e9s Arturo L\u00f3pez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "1180569472744202241", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "ArchLiberal1", "user_id": "978957361888022528"}], "retweets": 0, "screen_name": "mirusted", "text": "Para querer hacer un an\u00e1lisis serio, incluir ignorante e hijo de puta en el supuesto an\u00e1lisis te deja en la situaci\u00f3n que quieres imputar la ignorancia. No contestes no estar\u00e9.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para <strong>querer</strong> hacer un an\u00e1lisis serio, <strong>incluir</strong> ignorante e hijo de puta en el supuesto an\u00e1lisis te deja en la situaci\u00f3n que quieres imputar la ignorancia. No contestes no estar\u00e9.</p>", "timestamp": "2019-10-06T14:48:35", "timestamp_epochs": 1570373315, "tweet_id": "1180857389756665858", "tweet_url": "/mirusted/status/1180857389756665858", "user_id": "154227674", "username": "Mirusted \ud83e\udd51", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 55, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 1, "reply_to_users": [], "retweets": 4, "screen_name": "ParquetJerry", "text": "Sem querer dar uma de Pasquale, mas l\u00e1 vai uma dica de portugu\u00eas:\n\nSiglas fazem plural com a desin\u00eancia \u201cs\u201d, sem ap\u00f3strofo: PMs, CPIs, IPVAs, etc.\n\nOutra forma correta \u00e9 n\u00e3o incluir a desin\u00eancia \"s\". A marca de plural fica por conta dos determinantes (ex: Os CD; Bons PM; duas MP)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem <strong>querer</strong> dar uma de Pasquale, mas l\u00e1 vai uma dica de portugu\u00eas:\n\nSiglas fazem plural com a desin\u00eancia \u201cs\u201d, sem ap\u00f3strofo: PMs, CPIs, IPVAs, etc.\n\nOutra forma correta \u00e9 n\u00e3o <strong>incluir</strong> a desin\u00eancia \"s\". A marca de plural fica por conta dos determinantes (ex: Os CD; Bons PM; duas MP)</p>", "timestamp": "2019-10-04T23:48:28", "timestamp_epochs": 1570232908, "tweet_id": "1180268480865669121", "tweet_url": "/ParquetJerry/status/1180268480865669121", "user_id": "4363627817", "username": "Jerry", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": false, "likes": 17, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 2, "reply_to_users": [], "retweets": 6, "screen_name": "LuanaSauerKoch", "text": "Queridas amigas entendam que n\u00e3o \u00e9 pq namoro que n\u00e3o vou mais sair com vcs, mas entendam tbm que na maioria das vezes vou querer incluir ele, pois assim como nn gosto que ele saia sozinho, ele tbm nn gosta, \u00e9 tudo uma quest\u00e3o de respeito  que criamos um com o outro.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridas amigas entendam que n\u00e3o \u00e9 pq namoro que n\u00e3o vou mais sair com vcs, mas entendam tbm que na maioria das vezes vou <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> ele, pois assim como nn gosto que ele saia sozinho, ele tbm nn gosta, \u00e9 tudo uma quest\u00e3o de respeito  que criamos um com o outro.</p>", "timestamp": "2019-10-04T18:22:44", "timestamp_epochs": 1570213364, "tweet_id": "1180186507971301376", "tweet_url": "/LuanaSauerKoch/status/1180186507971301376", "user_id": "962821863218077696", "username": "Luh", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 5, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "gabieesteves", "text": "Foi Deus quem fechou a porta da Arca de Noe. Ela n\u00e3o poderia ser aberta mesmo que ele quisesse. Tem gente que vai querer incluir no seu projeto mas Deus N\u00c3O vai deixar entrar. Gente que s\u00f3 aparece depois do projeto pronto, N\u00c3O e digno de desfrutar do proposito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi Deus quem fechou a porta da Arca de Noe. Ela n\u00e3o poderia ser aberta mesmo que ele quisesse. Tem gente que vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no seu projeto mas Deus N\u00c3O vai deixar entrar. Gente que s\u00f3 aparece depois do projeto pronto, N\u00c3O e digno de desfrutar do proposito.</p>", "timestamp": "2019-10-04T12:17:50", "timestamp_epochs": 1570191470, "tweet_id": "1180094675560140804", "tweet_url": "/gabieesteves/status/1180094675560140804", "user_id": "183036790", "username": "Gabriela", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "1179889027962548224", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "paulambelmonte", "user_id": "989854043370606592"}], "retweets": 0, "screen_name": "Avohai1965", "text": "\u00c9 uma aberra\u00e7\u00e3o querer incluir um Organismo Mundial nesse sujeira toda, Respeitem MSF.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma aberra\u00e7\u00e3o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> um Organismo Mundial nesse sujeira toda, Respeitem MSF.</p>", "timestamp": "2019-10-04T11:25:18", "timestamp_epochs": 1570188318, "tweet_id": "1180081454036013057", "tweet_url": "/Avohai1965/status/1180081454036013057", "user_id": "2526542595", "username": "Habitos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 24, "links": [], "parent_tweet_id": "1179929281906069509", "replies": 2, "reply_to_users": [{"screen_name": "Efrain_Olveraa", "user_id": "2559399774"}, {"screen_name": "InfoFreestyle2", "user_id": "1037134847993688065"}], "retweets": 0, "screen_name": "Efrain_Olveraa", "text": "Estaban batallando, de verdad es agotador. Ahora imagina 5 batallas con diferentes participantes de pr\u00e1cticamente todos contra todos (a excepci\u00f3n de las mujeres, hasta para querer incluir, excluyeron haha)\n-Penalizar al p\u00fablico por gritar a su team fav? Es una p\u00e9sima idea+", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaban batallando, de verdad es agotador. Ahora imagina 5 batallas con diferentes participantes de pr\u00e1cticamente todos contra todos (a excepci\u00f3n de las mujeres, hasta para <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong>, excluyeron haha)\n-Penalizar al p\u00fablico por gritar a su team fav? Es una p\u00e9sima idea+</p>", "timestamp": "2019-10-04T01:47:41", "timestamp_epochs": 1570153661, "tweet_id": "1179936094713974785", "tweet_url": "/Efrain_Olveraa/status/1179936094713974785", "user_id": "2559399774", "username": "Efrain\ud83d\udc35", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "992880387738210304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "disponha", "user_id": "1534899314"}], "retweets": 0, "screen_name": "melancoluke", "text": "Tipo, eu entendo querer implementar algo que faz sucesso mas n\u00e3o seria mais f\u00e1cil os caras tentarem incluir as m\u00fasicas coreanas em aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea?\n\nDeve ser muito bizarro entrar nessa aula e s\u00f3 ver f\u00e3 de k-pop cara...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tipo, eu entendo <strong>querer</strong> implementar algo que faz sucesso mas n\u00e3o seria mais f\u00e1cil os caras tentarem <strong>incluir</strong> as m\u00fasicas coreanas em aulas de dan\u00e7a contempor\u00e2nea?\n\nDeve ser muito bizarro entrar nessa aula e s\u00f3 ver f\u00e3 de k-pop cara...</p>", "timestamp": "2018-05-05T21:49:04", "timestamp_epochs": 1525556944, "tweet_id": "992883904339210240", "tweet_url": "/melancoluke/status/992883904339210240", "user_id": "737858922313359360", "username": "tu\u00edtes n\u00e3o est\u00e9ticos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://twitter.com/envigadofc/status/992596009242030080"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "TheNotoriousGNZ", "text": "Es bueno querer evolucionar y superar una etapa que vivi\u00f3 el Envigado, pero el dise\u00f1o es muy malo. Incluir el slogan era muy innecesario. Me gusta el look moderno pero le falt\u00f3 mas trabajo para pulirlo. Pero bueno! https://twitter.com/envigadofc/status/992596009242030080\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es bueno <strong>querer</strong> evolucionar y superar una etapa que vivi\u00f3 el Envigado, pero el dise\u00f1o es muy malo. <strong>Incluir</strong> el slogan era muy innecesario. Me gusta el look moderno pero le falt\u00f3 mas trabajo para pulirlo. Pero bueno! <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/envigadofc/status/992596009242030080\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ftELCSlkBr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/envigadofc/status/992596009242030080\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/envigadofc/sta</span><span class=\"invisible\">tus/992596009242030080</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T16:07:27", "timestamp_epochs": 1525536447, "tweet_id": "992797936189816832", "tweet_url": "/TheNotoriousGNZ/status/992797936189816832", "user_id": "302910580", "username": "TheG.N.Z", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/FreddyJulliano/posts/10214991385914695"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Fredort", "text": "\"Uno debe querer a quien conduce. Por eso hay que incluir al que no protagoniza y entender que los rebeldes no nos desaf\u00edan, sino que simplemente est\u00e1n inform\u00e1ndonos. Lo que no podemos permitir es que (los... https://www.facebook.com/FreddyJulliano/posts/10214991385914695\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Uno debe <strong>querer</strong> a quien conduce. Por eso hay que <strong>incluir</strong> al que no protagoniza y entender que los rebeldes no nos desaf\u00edan, sino que simplemente est\u00e1n inform\u00e1ndonos. Lo que no podemos permitir es que (los... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/FreddyJulliano/posts/10214991385914695\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XD5o1sMcVc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/FreddyJulliano/posts/10214991385914695\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/FreddyJulliano</span><span class=\"invisible\">/posts/10214991385914695</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-05T01:16:32", "timestamp_epochs": 1525482992, "tweet_id": "992573727316426752", "tweet_url": "/Fredort/status/992573727316426752", "user_id": "191838290", "username": "Freddy Ortega", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992532321210286082", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "SenadoFederal", "user_id": "40095953"}], "retweets": 0, "screen_name": "roque_ivaldi", "text": "Parem de inventar e fa\u00e7am, pf, o b\u00e1sico: o professor precisa estar pronto p/ensinar e p/preparar os nossos filhos. Se isso j\u00e1 fosse realidade, j\u00e1 ter\u00edamos pelos uns 10 pr\u00eamios Nobel... parem de querer \u201cincluir a felicidade\u201d na constitui\u00e7\u00e3o e deem condi\u00e7\u00f5es p/gera\u00e7\u00e3o de empregos!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parem de inventar e fa\u00e7am, pf, o b\u00e1sico: o professor precisa estar pronto p/ensinar e p/preparar os nossos filhos. Se isso j\u00e1 fosse realidade, j\u00e1 ter\u00edamos pelos uns 10 pr\u00eamios Nobel... parem de <strong>querer</strong> \u201c<strong>incluir</strong> a felicidade\u201d na constitui\u00e7\u00e3o e deem condi\u00e7\u00f5es p/gera\u00e7\u00e3o de empregos!</p>", "timestamp": "2018-05-05T00:49:42", "timestamp_epochs": 1525481382, "tweet_id": "992566974755561472", "tweet_url": "/roque_ivaldi/status/992566974755561472", "user_id": "108007799", "username": "Ivaldi Alvarez", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "992400585772158977", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "luide", "user_id": "15534741"}], "retweets": 0, "screen_name": "fosfri", "text": "\u00c9 muita inoc\u00eancia querer incluir esse grupos em um tuite que fala de h\u00e1bitos, vicio \u00e9 v\u00edcio e doen\u00e7a e doen\u00e7a porra n\u00e3o um h\u00e1bito.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita inoc\u00eancia <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> esse grupos em um tuite que fala de h\u00e1bitos, vicio \u00e9 v\u00edcio e doen\u00e7a e doen\u00e7a porra n\u00e3o um h\u00e1bito.</p>", "timestamp": "2018-05-04T19:01:54", "timestamp_epochs": 1525460514, "tweet_id": "992479447080144898", "tweet_url": "/fosfri/status/992479447080144898", "user_id": "67894252", "username": "alef a", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Madrid"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["http://www.elsoldigital.es/la-mazmorra-esd148/"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "ElSolDigitalEs", "text": "El primer teniente de alcalde de #Madrid, Mauricio Valiente en La Mazmorra por querer incluir los nombres de los criminales de extrema izquierda en el Memorial de la Almudena http://www.elsoldigital.es/la-mazmorra-esd148/\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El primer teniente de alcalde de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Madrid?src=hash\"><s>#</s><b>Madrid</b></a>, Mauricio Valiente en La Mazmorra por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> los nombres de los criminales de extrema izquierda en el Memorial de la Almudena <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.elsoldigital.es/la-mazmorra-esd148/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B38hLgwftq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elsoldigital.es/la-mazmorra-esd148/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elsoldigital.es/la-mazmorra-es</span><span class=\"invisible\">d148/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T17:30:33", "timestamp_epochs": 1525455033, "tweet_id": "992456458351661062", "tweet_url": "/ElSolDigitalEs/status/992456458351661062", "user_id": "3113925983", "username": "El Sol Digital", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 3, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "alehoney_", "text": "Las terf: llamando alienadas por el neo liberalismo a la pe\u00f1a por querer incluir a las mujeres trans en el movimiento xdxdddddddddd ya me puto joderia", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las terf: llamando alienadas por el neo liberalismo a la pe\u00f1a por <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a las mujeres trans en el movimiento xdxdddddddddd ya me puto joderia</p>", "timestamp": "2018-05-04T11:55:12", "timestamp_epochs": 1525434912, "tweet_id": "992372065863946240", "tweet_url": "/alehoney_/status/992372065863946240", "user_id": "1655474161", "username": "Ale", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/antoniopintoesilva/posts/1929384483798250"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AntoniomcpSilva", "text": "Quando falamos dos melhores temos de incluir o Block n\u00ba3.\nVoc\u00ea n\u00e3o vai querer perder a prova de um excelente vinho e degusta\u00e7\u00e3o de produtos regionais..\nHoje na loja D \u00c9vora for you https://www.facebook.com/antoniopintoesilva/posts/1929384483798250\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando falamos dos melhores temos de <strong>incluir</strong> o Block n\u00ba3.\nVoc\u00ea n\u00e3o vai <strong>querer</strong> perder a prova de um excelente vinho e degusta\u00e7\u00e3o de produtos regionais..\nHoje na loja D \u00c9vora for you <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/antoniopintoesilva/posts/1929384483798250\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oYkHYUu7J6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/antoniopintoesilva/posts/1929384483798250\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/antoniopintoes</span><span class=\"invisible\">ilva/posts/1929384483798250</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T10:09:04", "timestamp_epochs": 1525428544, "tweet_id": "992345356057939970", "tweet_url": "/AntoniomcpSilva/status/992345356057939970", "user_id": "3012544488", "username": "Ant\u00f3nio Pinto e Silv", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "992217433124421633", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "StoolGreenie", "user_id": "299706956"}, {"screen_name": "marinoanduaga", "user_id": "83948662"}], "retweets": 0, "screen_name": "emeteran2", "text": "Recuerdas cuando Ainge no concluy\u00f3 el traspaso por PG, por no querer incluir a Rozier? Uh si.. Genius Ainge strikes again.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerdas cuando Ainge no concluy\u00f3 el traspaso por PG, por no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a Rozier? Uh si.. Genius Ainge strikes again.</p>", "timestamp": "2018-05-04T05:17:00", "timestamp_epochs": 1525411020, "tweet_id": "992271854063661056", "tweet_url": "/emeteran2/status/992271854063661056", "user_id": "373181930", "username": "\u303d\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": ["https://twitter.com/aliveforsuarez/status/958468835199389696"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Thischarmingtw", "text": "\"Podr\u00eda incluir plantas o animales\". \n\u00bfD\u00f3nde lo hab\u00eda escuchado a eso? Ahh, s\u00ed. \n\"Si dejamos que los gays se casen despu\u00e9s van a querer casarse con perros\". \n\nNinguna orientaci\u00f3n humana incluye seres no humanos, eso se da por entendido. L\u00e1stima que no todos tengan esa capacidad. https://twitter.com/aliveforsuarez/status/958468835199389696\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\"Podr\u00eda <strong>incluir</strong> plantas o animales\". \n\u00bfD\u00f3nde lo hab\u00eda escuchado a eso? Ahh, s\u00ed. \n\"Si dejamos que los gays se casen despu\u00e9s van a <strong>querer</strong> casarse con perros\". \n\nNinguna orientaci\u00f3n humana incluye seres no humanos, eso se da por entendido. L\u00e1stima que no todos tengan esa capacidad. <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/aliveforsuarez/status/958468835199389696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sea6atLuMh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/aliveforsuarez/status/958468835199389696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/aliveforsuarez</span><span class=\"invisible\">/status/958468835199389696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-04T02:50:46", "timestamp_epochs": 1525402246, "tweet_id": "992235055652179969", "tweet_url": "/Thischarmingtw/status/992235055652179969", "user_id": "780807253", "username": "V", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "rugbych", "text": "Ferrari: \"No te voy a negar que hubo recelo al querer incluir a Nacional y Pe\u00f1arol al rugby. Nosotros queremos que los valores de este deporte se metan en las instituciones\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ferrari: \"No te voy a negar que hubo recelo al <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a Nacional y Pe\u00f1arol al rugby. Nosotros queremos que los valores de este deporte se metan en las instituciones\"</p>", "timestamp": "2018-05-04T01:52:00", "timestamp_epochs": 1525398720, "tweet_id": "992220263617040384", "tweet_url": "/rugbych/status/992220263617040384", "user_id": "76990858", "username": "Rugby Champagne", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991933211386302464", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "sanchezfornet", "user_id": "407582063"}], "retweets": 0, "screen_name": "Femichanchi", "text": "No entiendo, los videos no han querido que sean presentadoscomo otras pruebas en defensa de los chicos,como no incluir camaras de seguridad  ,pero esos videos no se habran borrado si querer \u00bfVerdad? o pueden llegar a un juez superior ?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No entiendo, los videos no han querido que sean presentadoscomo otras pruebas en defensa de los chicos,como no <strong>incluir</strong> camaras de seguridad  ,pero esos videos no se habran borrado si <strong>querer</strong> \u00bfVerdad? o pueden llegar a un juez superior ?</p>", "timestamp": "2018-05-03T13:02:07", "timestamp_epochs": 1525352527, "tweet_id": "992026517889781760", "tweet_url": "/Femichanchi/status/992026517889781760", "user_id": "901602733676998657", "username": "Femichanchi", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991679174673920000", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "MarcosMoeJ", "user_id": "805241976597729280"}, {"screen_name": "aalexis1", "user_id": "159253300"}, {"screen_name": "Srcheeto", "user_id": "233180001"}], "retweets": 0, "screen_name": "MarcosMoeJ", "text": "al querer \"incluir\" otro g\u00e9nero o colectivo sean todas en masculino llama algo la atenci\u00f3n. El lenguaje inclusivo es un peque\u00f1o paso m\u00e1s para desligarse de toda la cultura patriarcal arcaica, y podr\u00eda dejarse pasar para que lo utilice toda persona a favor del cambio.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">al <strong>querer</strong> \"<strong>incluir</strong>\" otro g\u00e9nero o colectivo sean todas en masculino llama algo la atenci\u00f3n. El lenguaje inclusivo es un peque\u00f1o paso m\u00e1s para desligarse de toda la cultura patriarcal arcaica, y podr\u00eda dejarse pasar para que lo utilice toda persona a favor del cambio.</p>", "timestamp": "2018-05-03T03:35:04", "timestamp_epochs": 1525318504, "tweet_id": "991883816732999680", "tweet_url": "/MarcosMoeJ/status/991883816732999680", "user_id": "805241976597729280", "username": "Marcos JJ", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991835334043455488", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "Ivania87", "user_id": "169343803"}], "retweets": 0, "screen_name": "ValdebenitoNata", "text": "no cacho mucho de estas cosas, pero no ser\u00eda bueno incluir una cuenta para depositar en caso de querer ayudar y no poder ir?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no cacho mucho de estas cosas, pero no ser\u00eda bueno <strong>incluir</strong> una cuenta para depositar en caso de <strong>querer</strong> ayudar y no poder ir?</p>", "timestamp": "2018-05-03T00:34:48", "timestamp_epochs": 1525307688, "tweet_id": "991838449908011008", "tweet_url": "/ValdebenitoNata/status/991838449908011008", "user_id": "296005286", "username": "Natalia Valdebenito", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AdrielleFelix1", "text": "@MinJulioCesar\nFoi Deus quem fechou a Porta da Arca de No\u00e9. Ela n\u00e3o poderia ser aberta mesmo que ele quisesse. Tem gente que voc\u00ea vai querer incluir no seu projeto mas Deus n\u00e3o vai deixar entrar. Gente que s\u00f3 aparece depois do projeto pronto, n\u00e3o \u00e9 digno de desfrutar do prop\u00f3sito", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51444314\" dir=\"ltr\" href=\"/MinJulioCesar\"><s>@</s><b>MinJulioCesar</b></a>\nFoi Deus quem fechou a Porta da Arca de No\u00e9. Ela n\u00e3o poderia ser aberta mesmo que ele quisesse. Tem gente que voc\u00ea vai <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> no seu projeto mas Deus n\u00e3o vai deixar entrar. Gente que s\u00f3 aparece depois do projeto pronto, n\u00e3o \u00e9 digno de desfrutar do prop\u00f3sito</p>", "timestamp": "2018-05-01T21:51:42", "timestamp_epochs": 1525211502, "tweet_id": "991435016256311299", "tweet_url": "/AdrielleFelix1/status/991435016256311299", "user_id": "932223020374155264", "username": "Adrii \ud83c\udf19", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 1, "links": [], "parent_tweet_id": "991279818946658304", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "bborba13", "user_id": "234929597"}, {"screen_name": "fogaonet", "user_id": "27721057"}], "retweets": 0, "screen_name": "1cleitonqq", "text": "\u00c9 igual seu patr\u00e3o querer incluir a \u00e1gua, conta de luz e impostos que ele paga sobre o seu sal\u00e1rio como parte do seu sal\u00e1rio, pra dizer que voc\u00ea ganha muito porque t\u00e1 gerando um custo pra ele. Esse Padilha \u00e9 um brincalh\u00e3o.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 igual seu patr\u00e3o <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a \u00e1gua, conta de luz e impostos que ele paga sobre o seu sal\u00e1rio como parte do seu sal\u00e1rio, pra dizer que voc\u00ea ganha muito porque t\u00e1 gerando um custo pra ele. Esse Padilha \u00e9 um brincalh\u00e3o.</p>", "timestamp": "2018-05-01T16:33:51", "timestamp_epochs": 1525192431, "tweet_id": "991355027649449985", "tweet_url": "/1cleitonqq/status/991355027649449985", "user_id": "748627466361643008", "username": "cleiton\ud83d\udd25", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": true, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "991132875188817920", "replies": 1, "reply_to_users": [{"screen_name": "orjcosta", "user_id": "115127205"}, {"screen_name": "orjullio", "user_id": "1275823069802741767"}], "retweets": 0, "screen_name": "MrMarcioAC", "text": "Eu acredito que \u00e9 pq os outros candidatos n\u00e3o mencionam em nenhum momento apoio \u00e0s minorias. Os outros dizem querer incluir todo mundo junto, mas na verdade v\u00e3o \u00e9 ignorar.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acredito que \u00e9 pq os outros candidatos n\u00e3o mencionam em nenhum momento apoio \u00e0s minorias. Os outros dizem <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> todo mundo junto, mas na verdade v\u00e3o \u00e9 ignorar.</p>", "timestamp": "2018-05-01T01:56:31", "timestamp_epochs": 1525139791, "tweet_id": "991134240006950912", "tweet_url": "/MrMarcioAC/status/991134240006950912", "user_id": "864983692439150592", "username": "M\u00e1rcio A.C. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": ["https://www.facebook.com/prasemprecomvoceofficial/posts/2087344434812097"], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "bhiasoares", "text": "N\u00e3o precisa me comparar com ningu\u00e9m. Ou voc\u00ea se disp\u00f5e a ser presente ou desiste de me incluir no seu passado. Ningu\u00e9m merece querer algu\u00e9m que diz que quer alguma coisa, mas n\u00e3o para de falar na... https://www.facebook.com/prasemprecomvoceofficial/posts/2087344434812097\u00a0\u2026", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o precisa me comparar com ningu\u00e9m. Ou voc\u00ea se disp\u00f5e a ser presente ou desiste de me <strong>incluir</strong> no seu passado. Ningu\u00e9m merece <strong>querer</strong> algu\u00e9m que diz que quer alguma coisa, mas n\u00e3o para de falar na... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/prasemprecomvoceofficial/posts/2087344434812097\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vyg1feN64P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/prasemprecomvoceofficial/posts/2087344434812097\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/prasemprecomvo</span><span class=\"invisible\">ceofficial/posts/2087344434812097</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "timestamp": "2018-05-01T00:17:46", "timestamp_epochs": 1525133866, "tweet_id": "991109385496735744", "tweet_url": "/bhiasoares/status/991109385496735744", "user_id": "156077285", "username": "\u2192Bhia Soares", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 2, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "arcticnicc", "text": "Meu sonho amigos que: me apoiam e se preocupam comigo da mesma maneira que fa\u00e7o com eles, sejam sinceros da mesma maneira que eu sou com eles, lembram de me incluir no role da mesma maneira q eu lembro quando eu organizo alguma coisa.......mas infelizmente querer nao eh PODER", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho amigos que: me apoiam e se preocupam comigo da mesma maneira que fa\u00e7o com eles, sejam sinceros da mesma maneira que eu sou com eles, lembram de me <strong>incluir</strong> no role da mesma maneira q eu lembro quando eu organizo alguma coisa.......mas infelizmente <strong>querer</strong> nao eh PODER</p>", "timestamp": "2018-04-30T19:26:51", "timestamp_epochs": 1525116411, "tweet_id": "991036173685608448", "tweet_url": "/arcticnicc/status/991036173685608448", "user_id": "370145033", "username": "relampago nikinhos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "990581362666147840", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "WolffWaldo", "user_id": "1864835456"}], "retweets": 0, "screen_name": "RFisdel", "text": "Se olvidaron de incluir en el comunicado el tema de la deuda con la AFIP. Habr\u00e1 sido sin querer...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se olvidaron de <strong>incluir</strong> en el comunicado el tema de la deuda con la AFIP. Habr\u00e1 sido sin <strong>querer</strong>...</p>", "timestamp": "2018-04-30T14:05:06", "timestamp_epochs": 1525097106, "tweet_id": "990955205591207936", "tweet_url": "/RFisdel/status/990955205591207936", "user_id": "769708372199403521", "username": "Roberto Fis", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "guimarcastel", "text": "\"Uno debe querer a quien conduce... hay que incluir al que no protagoniza y entender que los rebeldes... est\u00e1n inform\u00e1ndonos.\" M.Bielsa", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Uno debe <strong>querer</strong> a quien conduce... hay que <strong>incluir</strong> al que no protagoniza y entender que los rebeldes... est\u00e1n inform\u00e1ndonos.\" M.Bielsa</p>", "timestamp": "2010-06-30T22:37:55", "timestamp_epochs": 1277937475, "tweet_id": "17446510521", "tweet_url": "/guimarcastel/status/17446510521", "user_id": "161452305", "username": "Guillermo Martin", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "thais_viana", "text": "querer incluir as pessoas.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> as pessoas.</p>", "timestamp": "2010-06-30T01:37:56", "timestamp_epochs": 1277861876, "tweet_id": "17378224589", "tweet_url": "/thais_viana/status/17378224589", "user_id": "52842761", "username": "Tha\u00eds Vallecilo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 1, "screen_name": "reynauribe06", "text": "@educaredebrasil est\u00e1 super que el programa est\u00e9 en varios idiomas.eso dice mucho de su grandeza y el querer incluir a los dem\u00e1s.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17807212\" dir=\"ltr\" href=\"/educaredebrasil\"><s>@</s><b>educaredebrasil</b></a> est\u00e1 super que el programa est\u00e9 en varios idiomas.eso dice mucho de su grandeza y el <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> a los dem\u00e1s.</p>", "timestamp": "2010-06-29T18:45:25", "timestamp_epochs": 1277837125, "tweet_id": "17355033172", "tweet_url": "/reynauribe06/status/17355033172", "user_id": "144652606", "username": "REYNA  URIBE MARRERO", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "17330523670", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "pauladultramkt", "user_id": "16915617"}], "retweets": 0, "screen_name": "leonaraujo", "text": "@paulads pra franquia prestar, faltou incluir os vampiros na saga. s\u00f3 tem estagi\u00e1rio. hehehe. sem querer ofender os estagi\u00e1rios, claro!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@paulads pra franquia prestar, faltou <strong>incluir</strong> os vampiros na saga. s\u00f3 tem estagi\u00e1rio. hehehe. sem <strong>querer</strong> ofender os estagi\u00e1rios, claro!</p>", "timestamp": "2010-06-29T13:07:10", "timestamp_epochs": 1277816830, "tweet_id": "17330758220", "tweet_url": "/leonaraujo/status/17330758220", "user_id": "15053001", "username": "Leonardo Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd81\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "carlosnrs", "text": "Que mania \u00e9 essa de querer incluir o Julio C\u00e9sar nos toques de bola?", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que mania \u00e9 essa de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> o Julio C\u00e9sar nos toques de bola?</p>", "timestamp": "2010-06-28T19:03:23", "timestamp_epochs": 1277751803, "tweet_id": "17272378798", "tweet_url": "/carlosnrs/status/17272378798", "user_id": "41414722", "username": "Carlos N.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CharliMeza", "text": "Yo digo que todos los ingleses le est\u00e1n mentando la ma#%$ a @SeppBlatter por no querer incluir tecnolog\u00eda al f\u00fatbol.", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo digo que todos los ingleses le est\u00e1n mentando la ma#%$ a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138388408\" dir=\"ltr\" href=\"/SeppBlatter\"><s>@</s><b>SeppBlatter</b></a> por no <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> tecnolog\u00eda al f\u00fatbol.</p>", "timestamp": "2010-06-27T16:14:28", "timestamp_epochs": 1277655268, "tweet_id": "17177014037", "tweet_url": "/CharliMeza/status/17177014037", "user_id": "62651189", "username": "Carlos Meza Ba\u00f1uelos", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "caycedo", "text": "@petrogustavo debe querer demostrar que Santos no tiene ni cinco de ganas de incluir temas importantes en su gobierno", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49849732\" dir=\"ltr\" href=\"/petrogustavo\"><s>@</s><b>petrogustavo</b></a> debe <strong>querer</strong> demostrar que Santos no tiene ni cinco de ganas de <strong>incluir</strong> temas importantes en su gobierno</p>", "timestamp": "2010-06-24T15:37:55", "timestamp_epochs": 1277393875, "tweet_id": "16938053569", "tweet_url": "/caycedo/status/16938053569", "user_id": "15824346", "username": "Caycedo Aux", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["firma"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "fanycam", "text": "espero q o RH da #firma nao esteja vendo Faust\u00e3o e sua Maratona dos artistas senao vao querer incluir essas provas nas viagens perrengue....", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espero q o RH da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/firma?src=hash\"><s>#</s><b>firma</b></a> nao esteja vendo Faust\u00e3o e sua Maratona dos artistas senao vao <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> essas provas nas viagens perrengue....</p>", "timestamp": "2010-06-20T21:15:22", "timestamp_epochs": 1277068522, "tweet_id": "16645306287", "tweet_url": "/fanycam/status/16645306287", "user_id": "88292163", "username": "Fany Camargo", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "peedromeira", "text": "puta que pariu... eu apaguei sem querer uma 'pergunta' do formspring que dizia algo sobre eu ter feito pra me incluir no mundo virtual ASUHU", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu... eu apaguei sem <strong>querer</strong> uma 'pergunta' do formspring que dizia algo sobre eu ter feito pra me <strong>incluir</strong> no mundo virtual ASUHU</p>", "timestamp": "2010-06-18T01:11:30", "timestamp_epochs": 1276823490, "tweet_id": "16430400322", "tweet_url": "/peedromeira/status/16430400322", "user_id": "67957678", "username": "pedro.", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Futbolnlinea", "text": "Gerrard y Rooney estan en los planes del Real Madrid: Ademas de querer incluir en su equipo\u2026 http://goo.gl/fb/yz3u2", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gerrard y Rooney estan en los planes del Real Madrid: Ademas de <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> en su equipo\u2026 http://goo.gl/fb/yz3u2</p>", "timestamp": "2010-06-17T01:10:06", "timestamp_epochs": 1276737006, "tweet_id": "16350407722", "tweet_url": "/Futbolnlinea/status/16350407722", "user_id": "142804813", "username": "Futbol en l\u00ednea", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["FF"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "liis22", "text": "Retribuindo o #FF (que por sinal, eu esqueci de incluir na minha lisitinha SEM QUERER!) > @Flavis1 < Com o avatar super rom\u00e2ntico!", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Retribuindo o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FF?src=hash\"><s>#</s><b>FF</b></a> (que por sinal, eu esqueci de <strong>incluir</strong> na minha lisitinha SEM <strong>QUERER</strong>!) &gt; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27288153\" dir=\"ltr\" href=\"/Flavis1\"><s>@</s><b>Flavis1</b></a> &lt; Com o avatar super rom\u00e2ntico!</p>", "timestamp": "2010-06-11T21:54:29", "timestamp_epochs": 1276293269, "tweet_id": "15957918282", "tweet_url": "/liis22/status/15957918282", "user_id": "119562063", "username": "Aline Cristina", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "Skarabuz", "text": "Coisas que Eu odeio na vida. Mandar email reclamando de alguma coisa e sem querer incluir o respons\u00e1vel dessa coisa no Cc do email", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que Eu odeio na vida. Mandar email reclamando de alguma coisa e sem <strong>querer</strong> <strong>incluir</strong> o respons\u00e1vel dessa coisa no Cc do email</p>", "timestamp": "2010-06-10T19:53:53", "timestamp_epochs": 1276199633, "tweet_id": "15874240328", "tweet_url": "/Skarabuz/status/15874240328", "user_id": "29438039", "username": "Hanbi - Pai do Pazuzu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["Spotify"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "pabloolmeda", "text": "Desactivando las m\u00e1s de 800 listas que he importado a #Spotify sin querer, uppsss. Deber\u00edan incluir mejores opciones para gestionarlas", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desactivando las m\u00e1s de 800 listas que he importado a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Spotify?src=hash\"><s>#</s><b>Spotify</b></a> sin <strong>querer</strong>, uppsss. Deber\u00edan <strong>incluir</strong> mejores opciones para gestionarlas</p>", "timestamp": "2010-06-09T12:51:25", "timestamp_epochs": 1276087885, "tweet_id": "15779465224", "tweet_url": "/pabloolmeda/status/15779465224", "user_id": "21452043", "username": "Pablo Olmeda", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15753746499", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "laraleagui", "user_id": "83010373"}], "retweets": 0, "screen_name": "myla_alves", "text": "@lara_leao se as 'pessoas' me incluir, n\u00e3o reclame, ningu\u00e9m mandou querer ser a amiga do casal *-*", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2369822945\" dir=\"ltr\" href=\"/lara_leao\"><s>@</s><b>lara_leao</b></a> se as 'pessoas' me <strong>incluir</strong>, n\u00e3o reclame, ningu\u00e9m mandou <strong>querer</strong> ser a amiga do casal *-*</p>", "timestamp": "2010-06-09T03:19:56", "timestamp_epochs": 1276053596, "tweet_id": "15753927702", "tweet_url": "/myla_alves/status/15753927702", "user_id": "56171479", "username": "Myla Alves", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "15683077967", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "persistir7", "user_id": "46396301"}], "retweets": 0, "screen_name": "APMendes0001", "text": "@joswill Que lindo, meu irm\u00e3o! Obrigada por vc me incluir em seu rol de amigos. Que mais algu\u00e9m pode querer, al\u00e9m de ser chamado 'amigo'?...", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2965923135\" dir=\"ltr\" href=\"/joswill\"><s>@</s><b>joswill</b></a> Que lindo, meu irm\u00e3o! Obrigada por vc me <strong>incluir</strong> em seu rol de amigos. Que mais algu\u00e9m pode <strong>querer</strong>, al\u00e9m de ser chamado 'amigo'?...</p>", "timestamp": "2010-06-08T15:53:31", "timestamp_epochs": 1276012411, "tweet_id": "15715104489", "tweet_url": "/APMendes0001/status/15715104489", "user_id": "64223331", "username": "annapaulamendes", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "AlvimNeto", "text": "@Leocrf hahahahahaha... Se incluir o Dennis Marques eles v\u00e3o querer \u00e9 5 milh\u00f5es hehe", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51368107\" dir=\"ltr\" href=\"/Leocrf\"><s>@</s><b>Leocrf</b></a> hahahahahaha... Se <strong>incluir</strong> o Dennis Marques eles v\u00e3o <strong>querer</strong> \u00e9 5 milh\u00f5es hehe</p>", "timestamp": "2010-06-05T04:52:34", "timestamp_epochs": 1275713554, "tweet_id": "15466987484", "tweet_url": "/AlvimNeto/status/15466987484", "user_id": "51500972", "username": "Alvim Neto", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": ["sumujerestalejos"], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": true, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "14712351236", "replies": 0, "reply_to_users": [{"screen_name": "judithguerre_ro", "user_id": "133970333"}], "retweets": 0, "screen_name": "Laperfecta", "text": "@judithguerre_ro no quiero incluir a @ultimadamente en plan q involucre curda porq voy a querer aprovecharme de \u00e9l #sumujerestalejos >:)", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133970333\" dir=\"ltr\" href=\"/judithguerre_ro\"><s>@</s><b>judithguerre_ro</b></a> no quiero <strong>incluir</strong> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"107826529\" dir=\"ltr\" href=\"/ultimadamente\"><s>@</s><b>ultimadamente</b></a> en plan q involucre curda porq voy a <strong>querer</strong> aprovecharme de \u00e9l <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sumujerestalejos?src=hash\"><s>#</s><b>sumujerestalejos</b></a> &gt;:)</p>", "timestamp": "2010-05-25T19:30:26", "timestamp_epochs": 1274815826, "tweet_id": "14712904555", "tweet_url": "/Laperfecta/status/14712904555", "user_id": "40300421", "username": "Estrella Araque", "video_url": ""}, {"has_media": false, "hashtags": [], "img_urls": [], "is_replied": false, "is_reply_to": false, "likes": 0, "links": [], "parent_tweet_id": "", "replies": 0, "reply_to_users": [], "retweets": 0, "screen_name": "CrisGentil", "text": "\"Fazer terapia de casal sem incluir Deus \u00e9 igual a querer curar c\u00e2ncer com ban-aid: n\u00e3o adianta nada!\"", "text_html": "<p class=\"TweetTextSize js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Fazer terapia de casal sem <strong>incluir</strong> Deus \u00e9 igual a <strong>querer</strong> curar c\u00e2ncer com ban-aid: n\u00e3o adianta nada!\"</p>", "timestamp": "2010-05-21T21:14:15", "timestamp_epochs": 1274476455, "tweet_id": "14452911769", "tweet_url": "/CrisGentil/status/14452911769", "user_id": "93460457", "username": "Cristiane Gentil", "video_url": ""}]